CAPi=False+Ti=O 17
Ti-1=O+Ti=O 10
Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 10
Pi=NNP+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 10
GAZi=False+Ti=O 9
Pi=NNP+Ti=I-PER 9
PREi=S+Ti=O 7
Si=Aaaa+Ti=I-PER 7
Si=Aaaaa+Ti=I-PER 6
CAPi=True+Ti=I-MISC 6
Pi=JJ+Ti=I-MISC 6
PREi=Cup+Ti=I-MISC 6
PREi=P+Ti=I-PER 5
PREi=M+Ti=I-PER 5
Si=A+Ti=O 5
PREi=A+Ti=I-MISC 5
POSi=24+Ti=I-MISC 5
Ti-1=<START>+Ti=O 4
Wi-1=<START>+Ti=O 4
Oi-1=<start>+Ti=O 4
Pi-1=<START>+Ti=O 4
POSi=2+Ti=O 4
Pi+1=NNP+Ti=O 4
Wi=England+Ti=I-LOC 4
Oi=england+Ti=I-LOC 4
Si=Aaaaaaa+Ti=I-LOC 4
Wi-1=(+Ti=I-LOC 4
Oi-1=(+Ti=I-LOC 4
Pi-1=(+Ti=I-LOC 4
GAZi=True+Ti=I-PER 4
CAPi=True+Ti=I-PER 4
Wi+1=(+Ti=I-PER 4
Oi+1=(+Ti=I-PER 4
Pi+1=(+Ti=I-PER 4
Wi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Oi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Pi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
PREi=(+Ti=O 4
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Si=Aaaaaaaa+Ti=I-PER 4
PREi=N+Ti=I-ORG 4
PREi=NTV+Ti=I-ORG 4
Si=AAA+Ti=O 4
PREi=R+Ti=I-PER 4
PREi=Ru+Ti=I-PER 4
PREi=PCT+Ti=O 4
Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Si=Aaaaaaaaa+Ti=I-PER 4
PREi=Pi+Ti=I-PER 4
PREi=MFS+Ti=I-ORG 4
Si=Aaaaaaaa+Ti=I-ORG 4
Pi=NNP+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=It+Ti=O 4
Wi=Cup+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=cup+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Wi+1=1996-08-22+Ti=I-LOC 4
Oi+1=1996-08-22+Ti=I-LOC 4
Wi=1996-08-22+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=1996-08-22+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Pi=CD+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Si=AAAAA+Ti=O 4
PREi=AUG+Ti=O 4
Pi=JJ+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 4
PREi=Bou+Ti=I-LOC 4
PREi=Fox+Ti=I-PER 4
PREi=X+Ti=O 4
PREi=ANP+Ti=I-ORG 4
PREi=RIO+Ti=I-LOC 4
PREi=DE+Ti=I-LOC 4
PREi=-+Ti=O 3
Pi=CD+Ti=O 3
Pi-1=CD+Ti=O 3
Oi=pct+Ti-1=O+Ti=O 3
Pi=PRP+Ti=O 3
Pi=NNS+Ti=O 3
Wi=Speaker+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=speaker+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=E+Ti=I-LOC 3
PREi=En+Ti=I-LOC 3
PREi=Eng+Ti=I-LOC 3
PREi=Engl+Ti=I-LOC 3
Wi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Pi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Pi-1=NNP+Ti=I-PER 3
Wi=England+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=england+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi-1=beat+Ti=I-PER 3
Oi-1=beat+Ti=I-PER 3
PREi=J+Ti=I-PER 3
Si=Aaaaaaa+Ti=I-PER 3
Wi=France+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=france+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
POSi=14+Ti=O 3
Pi=NNP+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Wi=U.S.+Ti=I-LOC 3
Oi=u.s.+Ti=I-LOC 3
Si=A.A.+Ti=I-LOC 3
Wi=U.S.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=u.s.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=U+Ti=I-LOC 3
PREi=U.+Ti=I-LOC 3
PREi=U.S+Ti=I-LOC 3
PREi=U.S.+Ti=I-LOC 3
Pi=DT+Ti=O 3
Wi-1=in+Ti=O 3
Oi-1=in+Ti=O 3
Pi-1=IN+Ti=O 3
Pi=DT+Ti-1=O+Ti=O 3
Pi+1=VBD+Ti=I-PER 3
Pi=VBD+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi-1=on+Ti=O 3
Oi-1=on+Ti=O 3
Pi=PRP+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Wi-1=of+Ti=I-LOC 3
Oi-1=of+Ti=I-LOC 3
Pi-1=IN+Ti=I-LOC 3
POSi=21+Ti=I-LOC 3
Pi=NNPS+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=PCT+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Th+Ti=O 3
PREi=The+Ti=O 3
Pi+1=NNS+Ti=I-MISC 3
Pi=NNS+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Wi-1=to+Ti=I-PER 3
Oi-1=to+Ti=I-PER 3
Pi-1=TO+Ti=I-PER 3
PREi=K+Ti=I-PER 3
Si=Aaaaaaaa+Ti=I-MISC 3
Pi+1=VBD+Ti=I-ORG 3
Pi=VBD+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Cup+Ti=I-MISC 3
Oi+1=cup+Ti=I-MISC 3
Wi=Cup+Ti=I-MISC 3
Oi=cup+Ti=I-MISC 3
PREi=Cu+Ti=I-MISC 3
Wi=Takemura+Ti=I-PER 3
Oi=takemura+Ti=I-PER 3
Wi=Takemura+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=takemura+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Tak+Ti=I-PER 3
PREi=Take+Ti=I-PER 3
Si=AAAAAAA+Ti=I-LOC 3
Pi=NN+Ti=I-ORG 3
Wi+1=0+Ti=I-ORG 3
Oi+1=0+Ti=I-ORG 3
Pi+1=CD+Ti=I-ORG 3
PREi=B+Ti=I-ORG 3
PREi=Be+Ti=I-ORG 3
Wi=0+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=0+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
PREi=St+Ti=I-ORG 3
PREi=L+Ti=I-ORG 3
Wi+1=1+Ti=I-ORG 3
Oi+1=1+Ti=I-ORG 3
Wi=1+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=1+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Pi=NNS+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Co+Ti=I-ORG 3
POSi=5+Ti=I-MISC 3
PREi=D+Ti=I-MISC 3
PREi=Du+Ti=I-ORG 3
POSi=12+Ti=I-PER 3
Wi=Lausberg+Ti=I-PER 3
Oi=lausberg+Ti=I-PER 3
Wi-1=Soren+Ti=I-PER 3
Oi-1=soren+Ti=I-PER 3
Wi=Lausberg+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=lausberg+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Lau+Ti=I-PER 3
PREi=Laus+Ti=I-PER 3
PREi=Fo+Ti=I-PER 3
Wi+1=v+Ti=I-ORG 3
Oi+1=v+Ti=I-ORG 3
Wi=v+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=v+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Si=Aaa+Ti=O 2
Pi=CD+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=One+Ti=O 2
Pi=NN+Ti=O 2
Wi=year+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=year+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=pct+Ti=O 2
Si=aaa+Ti=O 2
Pi-1=NNP+Ti=O 2
PREi=Sp+Ti=O 2
PREi=Spe+Ti=O 2
Si=aaaaa+Ti=O 2
POSi=7+Ti=O 2
Wi=Bangladesh+Ti=I-LOC 2
Oi=bangladesh+Ti=I-LOC 2
Wi+1=Speaker+Ti=I-LOC 2
Oi+1=speaker+Ti=I-LOC 2
Wi=Bangladesh+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=bangladesh+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Pi=NNP+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=Ba+Ti=I-LOC 2
PREi=Ban+Ti=I-LOC 2
PREi=Bang+Ti=I-LOC 2
Pi=NNP+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Wi+1=)+Ti=I-LOC 2
Oi+1=)+Ti=I-LOC 2
Pi+1=)+Ti=I-LOC 2
PREi=)+Ti=O 2
Wi=France+Ti=I-LOC 2
Oi=france+Ti=I-LOC 2
PREi=Fr+Ti=I-LOC 2
PREi=Fra+Ti=I-LOC 2
PREi=Fran+Ti=I-LOC 2
POSi=15+Ti=O 2
Si=d+Ti=O 2
Wi+1=-+Ti=O 2
Oi+1=-+Ti=O 2
Pi+1=:+Ti=O 2
PREi=7+Ti=O 2
Wi=-+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=-+Ti-1=O+Ti=O 2
Pi=:+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi-1=-+Ti=I-PER 2
Oi-1=-+Ti=I-PER 2
Wi=(+Ti=O 2
Oi=(+Ti=O 2
Pi=(+Ti=O 2
Si=(+Ti=O 2
Pi=VB+Ti-1=O+Ti=O 2
Pi-1=VB+Ti=I-PER 2
PREi=Jul+Ti=I-PER 2
PREi=Juli+Ti=I-PER 2
POSi=11+Ti=I-PER 2
PREi=D+Ti=I-PER 2
POSi=3+Ti=I-PER 2
POSi=9+Ti=I-PER 2
Pi=IN+Ti=O 2
POSi=11+Ti=O 2
Pi=CC+Ti=O 2
PREi=a+Ti=O 2
Oi=the+Ti=O 2
PREi=the+Ti=O 2
Wi+1=told+Ti=I-PER 2
Oi+1=told+Ti=I-PER 2
Wi=told+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=told+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=NTV+Ti=I-ORG 2
Oi=ntv+Ti=I-ORG 2
Pi=NNP+Ti=I-ORG 2
Wi+1=television+Ti=I-ORG 2
Oi+1=television+Ti=I-ORG 2
Pi+1=NN+Ti=I-ORG 2
Wi=NTV+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=ntv+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=NT+Ti=I-ORG 2
POSi=4+Ti=I-ORG 2
Wi=television+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=television+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Pi=NN+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Sunday+Ti=O 2
Oi=sunday+Ti=O 2
PREi=Su+Ti=O 2
PREi=Sun+Ti=O 2
PREi=Sund+Ti=O 2
Si=Aa+Ti=O 2
Pi+1=JJ+Ti=O 2
Pi=JJ+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=of+Ti=O 2
PREi=CRR+Ti=O 2
PREi=c+Ti=O 2
PREi=Ma+Ti=I-PER 2
PREi=Mar+Ti=I-PER 2
Wi=Ruxandra+Ti=I-PER 2
Oi=ruxandra+Ti=I-PER 2
Wi-1=against+Ti=I-PER 2
Oi-1=against+Ti=I-PER 2
Wi+1=Dragomir+Ti=I-PER 2
Oi+1=dragomir+Ti=I-PER 2
Wi=Ruxandra+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=ruxandra+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Rux+Ti=I-PER 2
PREi=Ruxa+Ti=I-PER 2
Wi=Dragomir+Ti=I-PER 2
Oi=dragomir+Ti=I-PER 2
Wi-1=Ruxandra+Ti=I-PER 2
Oi-1=ruxandra+Ti=I-PER 2
Wi=Dragomir+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=dragomir+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Dr+Ti=I-PER 2
PREi=Dra+Ti=I-PER 2
PREi=Drag+Ti=I-PER 2
Wi=of+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=of+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Pi=IN+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
PREi=Ta+Ti=I-PER 2
PREi=La+Ti=I-PER 2
PREi=I+Ti=I-LOC 2
PREi=I+Ti=O 2
Pi=NNPS+Ti=I-MISC 2
Si=Aaaaaa+Ti=I-MISC 2
Pi-1=CD+Ti=I-MISC 2
PREi=co+Ti=O 2
PREi=coa+Ti=O 2
PREi=coas+Ti=O 2
Si=Aaa+Ti=I-LOC 2
PREi=Sri+Ti=I-LOC 2
Wi=Lanka+Ti=I-LOC 2
Oi=lanka+Ti=I-LOC 2
Wi-1=Sri+Ti=I-LOC 2
Oi-1=sri+Ti=I-LOC 2
Wi=Lanka+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=lanka+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Lank+Ti=I-LOC 2
PREi=W+Ti=O 2
Wi=PCT+Ti=O 2
PREi=PC+Ti=O 2
Wi=L+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=l+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=GB+Ti=O 2
Wi=STANSTED+Ti=I-LOC 2
Oi=stansted+Ti=I-LOC 2
Pi=VBN+Ti=I-LOC 2
Wi=STANSTED+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=stansted+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Pi=VBN+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=T+Ti=O 2
Si=a+Ti=O 2
PREi=Ar+Ti=I-MISC 2
PREi=Ara+Ti=I-MISC 2
PREi=Arab+Ti=I-MISC 2
Pi=JJ+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Pi+1=NNP+Ti=I-MISC 2
Pi+1=NN+Ti=I-MISC 2
Pi=NN+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
POSi=34+Ti=O 2
Oi+1=after+Ti=O 2
Oi=after+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Weinstein+Ti=I-PER 2
Oi=weinstein+Ti=I-PER 2
Wi=Weinstein+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=weinstein+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=We+Ti=I-PER 2
PREi=Wei+Ti=I-PER 2
PREi=Wein+Ti=I-PER 2
Wi=Lejeune+Ti=I-PER 2
Oi=lejeune+Ti=I-PER 2
Wi-1=Julie+Ti=I-PER 2
Oi-1=julie+Ti=I-PER 2
Wi+1=and+Ti=I-PER 2
Oi+1=and+Ti=I-PER 2
Pi+1=CC+Ti=I-PER 2
Wi=Lejeune+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=lejeune+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Lej+Ti=I-PER 2
PREi=Leje+Ti=I-PER 2
Wi=and+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=and+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Pi=CC+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi-1=and+Ti=I-PER 2
Oi-1=and+Ti=I-PER 2
Pi-1=CC+Ti=I-PER 2
PREi=Me+Ti=I-PER 2
Wi=Russo+Ti=I-PER 2
Oi=russo+Ti=I-PER 2
Wi-1=Melissa+Ti=I-PER 2
Oi-1=melissa+Ti=I-PER 2
Wi=Russo+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=russo+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Rus+Ti=I-PER 2
PREi=Russ+Ti=I-PER 2
Wi=Detroux+Ti=I-PER 2
Oi=detroux+Ti=I-PER 2
Wi=Detroux+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=detroux+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=De+Ti=I-PER 2
PREi=Det+Ti=I-PER 2
PREi=Detr+Ti=I-PER 2
PREi=who+Ti=O 2
PREi=Ju+Ti=O 2
PREi=Ki+Ti=I-PER 2
PREi=Kin+Ti=I-PER 2
PREi=King+Ti=I-PER 2
Wi=Olympic+Ti=I-MISC 2
Oi=olympic+Ti=I-MISC 2
Wi-1=U.S.+Ti=I-MISC 2
Oi-1=u.s.+Ti=I-MISC 2
Wi+1=trials+Ti=I-MISC 2
Oi+1=trials+Ti=I-MISC 2
Wi=Olympic+Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 2
Oi=olympic+Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 2
PREi=Ol+Ti=I-MISC 2
PREi=Oly+Ti=I-MISC 2
PREi=Olym+Ti=I-MISC 2
Wi=trials+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=trials+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=American+Ti=I-MISC 2
Oi=american+Ti=I-MISC 2
Wi-1=with+Ti=I-MISC 2
Oi-1=with+Ti=I-MISC 2
Wi+1=Roger+Ti=I-MISC 2
Oi+1=roger+Ti=I-MISC 2
Wi=American+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=american+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Am+Ti=I-MISC 2
PREi=Ame+Ti=I-MISC 2
PREi=Amer+Ti=I-MISC 2
POSi=27+Ti=I-MISC 2
Wi=Roger+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 2
Oi=roger+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 2
PREi=3+Ti=O 2
PREi=+1+Ti=O 2
Wi=CBOE+Ti=I-ORG 2
Oi=cboe+Ti=I-ORG 2
Wi+1=in+Ti=I-ORG 2
Oi+1=in+Ti=I-ORG 2
Wi=CBOE+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=cboe+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Pi=NNP+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=CB+Ti=I-ORG 2
PREi=CBO+Ti=I-ORG 2
PREi=CBOE+Ti=I-ORG 2
Wi=in+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=in+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=MFS+Ti=I-ORG 2
Oi=mfs+Ti=I-ORG 2
Wi+1=options+Ti=I-ORG 2
Oi+1=options+Ti=I-ORG 2
Wi=MFS+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=mfs+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=MF+Ti=I-ORG 2
Wi=options+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=options+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=v+Ti=O 2
Pi-1=DT+Ti=I-ORG 2
Wi=It+Ti=O 2
Oi=it+Ti=O 2
Wi=It+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=it+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Wi+1='s+Ti=I-PER 2
Wi='s+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi-1=Hamlet+Ti=I-MISC 2
Oi-1=hamlet+Ti=I-MISC 2
PREi=C+Ti=I-MISC 2
Wi+1=1996-08-28+Ti=I-LOC 2
Oi+1=1996-08-28+Ti=I-LOC 2
Wi=1996-08-28+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=1996-08-28+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Si=AAAA+Ti=I-LOC 2
Wi=Berwick+Ti=I-ORG 2
Oi=berwick+Ti=I-ORG 2
Wi=Berwick+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=berwick+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Pi=NN+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Ber+Ti=I-ORG 2
PREi=Berw+Ti=I-ORG 2
Wi=Stenhousemuir+Ti=I-ORG 2
Oi=stenhousemuir+Ti=I-ORG 2
Si=Aaaaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 2
Wi-1=0+Ti=I-ORG 2
Oi-1=0+Ti=I-ORG 2
Wi+1=6+Ti=I-ORG 2
Oi+1=6+Ti=I-ORG 2
Wi=Stenhousemuir+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=stenhousemuir+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Sten+Ti=I-ORG 2
Wi=6+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=6+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
POSi=3+Ti=I-ORG 2
Wi-1=1+Ti=I-ORG 2
Oi-1=1+Ti=I-ORG 2
PREi=PR+Ti=O 2
Si=AAAAAA+Ti=I-LOC 2
Wi=AUG+Ti=O 2
Oi=aug+Ti=O 2
Wi+1=28+Ti=O 2
Oi+1=28+Ti=O 2
Wi=AUG+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=aug+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=AU+Ti=O 2
Wi=28+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=28+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Men+Ti=O 2
Pi=CC+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=But+Ti=O 2
Wi=Pinas+Ti=I-PER 2
Oi=pinas+Ti=I-PER 2
PREi=Pin+Ti=I-PER 2
PREi=Pina+Ti=I-PER 2
Wi=Jungle+Ti=I-ORG 2
Oi=jungle+Ti=I-ORG 2
Wi-1=feared+Ti=I-ORG 2
Oi-1=feared+Ti=I-ORG 2
Pi-1=VBN+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Command+Ti=I-ORG 2
Oi+1=command+Ti=I-ORG 2
Wi=Jungle+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=jungle+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Ju+Ti=I-ORG 2
PREi=Jun+Ti=I-ORG 2
PREi=Jung+Ti=I-ORG 2
POSi=20+Ti=I-ORG 2
Wi=Command+Ti=I-ORG 2
Oi=command+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Jungle+Ti=I-ORG 2
Oi-1=jungle+Ti=I-ORG 2
Wi+1=had+Ti=I-ORG 2
Oi+1=had+Ti=I-ORG 2
Wi=Command+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=command+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Com+Ti=I-ORG 2
PREi=Comm+Ti=I-ORG 2
POSi=21+Ti=I-ORG 2
Wi=had+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=had+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=Re+Ti=O 2
PREi=Dm+Ti=I-MISC 2
POSi=7+Ti=I-MISC 2
Wi=Dublin+Ti=I-ORG 2
Oi=dublin+Ti=I-ORG 2
Wi-1=--+Ti=I-ORG 2
Oi-1=--+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Newsroom+Ti=I-ORG 2
Oi+1=newsroom+Ti=I-ORG 2
Wi=Dublin+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=dublin+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Dub+Ti=I-ORG 2
PREi=Dubl+Ti=I-ORG 2
Wi=Newsroom+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=newsroom+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Pi=NNPS+Ti=I-LOC 2
Wi=AIRES+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=aires+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Pi=NNPS+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=de+Ti=I-PER 2
Wi=South+Ti=I-LOC 2
Oi=south+Ti=I-LOC 2
Wi+1=Africa+Ti=I-LOC 2
Oi+1=africa+Ti=I-LOC 2
Wi=South+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=south+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Sou+Ti=I-LOC 2
PREi=Sout+Ti=I-LOC 2
Wi=Africa+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=africa+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Van+Ti=I-PER 2
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 2
PREi=Old+Ti=I-LOC 2
Wi=Trafford+Ti=I-LOC 2
Oi=trafford+Ti=I-LOC 2
Wi-1=Old+Ti=I-LOC 2
Oi-1=old+Ti=I-LOC 2
Wi=Trafford+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=trafford+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Tra+Ti=I-LOC 2
PREi=Traf+Ti=I-LOC 2
PREi=MSV+Ti=I-ORG 2
Wi=Duisburg+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=duisburg+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=Germany+Ti=I-LOC 2
Oi=germany+Ti=I-LOC 2
Wi-1=2.+Ti=I-LOC 2
Oi-1=2.+Ti=I-LOC 2
Wi=Germany+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=germany+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Ge+Ti=I-LOC 2
PREi=Ger+Ti=I-LOC 2
PREi=Germ+Ti=I-LOC 2
Wi=(+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=(+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Pi=(+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Michael+Ti=I-PER 2
Oi=michael+Ti=I-PER 2
Wi+1=Hubner+Ti=I-PER 2
Oi+1=hubner+Ti=I-PER 2
Wi=Michael+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=michael+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Mi+Ti=I-PER 2
PREi=Mic+Ti=I-PER 2
PREi=Mich+Ti=I-PER 2
Wi=Hubner+Ti=I-PER 2
Oi=hubner+Ti=I-PER 2
Wi-1=Michael+Ti=I-PER 2
Oi-1=michael+Ti=I-PER 2
Wi=Hubner+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=hubner+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Hu+Ti=I-PER 2
PREi=Hub+Ti=I-PER 2
PREi=Hubn+Ti=I-PER 2
Wi=Soren+Ti=I-PER 2
Oi=soren+Ti=I-PER 2
Wi+1=Lausberg+Ti=I-PER 2
Oi+1=lausberg+Ti=I-PER 2
Wi=Soren+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=soren+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Sor+Ti=I-PER 2
PREi=Sore+Ti=I-PER 2
PREi=PMC+Ti=I-ORG 2
Wi=Tuesday+Ti=O 2
Oi=tuesday+Ti=O 2
Wi=Tuesday+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=tuesday+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Tu+Ti=O 2
PREi=Tue+Ti=O 2
PREi=Tues+Ti=O 2
Wi=wall+Ti=I-ORG 2
Oi=wall+Ti=I-ORG 2
Si=aaaa+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Street+Ti=I-ORG 2
Oi+1=street+Ti=I-ORG 2
Wi=wall+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=wall+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=w+Ti=I-ORG 2
PREi=wa+Ti=I-ORG 2
PREi=wal+Ti=I-ORG 2
PREi=wall+Ti=I-ORG 2
Wi=Street+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=street+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi-1=1.+Ti=I-PER 2
Oi-1=1.+Ti=I-PER 2
Wi=European+Ti=I-ORG 2
Oi=european+Ti=I-ORG 2
Wi-1=The+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Union+Ti=I-ORG 2
Oi+1=union+Ti=I-ORG 2
Wi=European+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=european+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Eu+Ti=I-ORG 2
PREi=Eur+Ti=I-ORG 2
PREi=Euro+Ti=I-ORG 2
Wi=Union+Ti=I-ORG 2
Oi=union+Ti=I-ORG 2
Wi-1=European+Ti=I-ORG 2
Oi-1=european+Ti=I-ORG 2
Wi+1=agreed+Ti=I-ORG 2
Oi+1=agreed+Ti=I-ORG 2
Wi=Union+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=union+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Un+Ti=I-ORG 2
PREi=Uni+Ti=I-ORG 2
PREi=Unio+Ti=I-ORG 2
Wi=agreed+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=agreed+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi+1=ONIC+Ti=I-LOC 2
Oi+1=onic+Ti=I-LOC 2
Wi=ONIC+Ti=I-ORG 2
Oi=onic+Ti=I-ORG 2
Wi-1=France+Ti=I-ORG 2
Oi-1=france+Ti=I-ORG 2
Wi=ONIC+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 2
Oi=onic+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 2
PREi=O+Ti=I-ORG 2
PREi=ON+Ti=I-ORG 2
PREi=ONI+Ti=I-ORG 2
PREi=ONIC+Ti=I-ORG 2
Wi=Indian+Ti=I-MISC 2
Oi=indian+Ti=I-MISC 2
PREi=G+Ti=I-PER 2
PREi=God+Ti=I-PER 2
Wi+1=government+Ti=I-MISC 2
Oi+1=government+Ti=I-MISC 2
Wi=government+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=government+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi-1=)+Ti=I-ORG 2
Oi-1=)+Ti=I-ORG 2
Pi-1=)+Ti=I-ORG 2
Wi=LEAGUE+Ti=I-MISC 2
Oi=league+Ti=I-MISC 2
Si=AAAAAA+Ti=I-MISC 2
Wi-1=MAJOR+Ti=I-MISC 2
Oi-1=major+Ti=I-MISC 2
Wi+1=STANDINGS+Ti=I-MISC 2
Oi+1=standings+Ti=I-MISC 2
Wi=LEAGUE+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=league+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=LE+Ti=I-MISC 2
PREi=LEA+Ti=I-MISC 2
PREi=LEAG+Ti=I-MISC 2
Wi=STANDINGS+Ti=O 2
Oi=standings+Ti=O 2
Wi-1=LEAGUE+Ti=O 2
Oi-1=league+Ti=O 2
Wi+1=AFTER+Ti=O 2
Wi=STANDINGS+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=standings+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=AFTER+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=New+Ti=I-LOC 2
Wi=Bou+Ti=I-LOC 2
Oi=bou+Ti=I-LOC 2
Wi+1=Haroun+Ti=I-LOC 2
Oi+1=haroun+Ti=I-LOC 2
Wi=Bou+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=bou+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
POSi=32+Ti=I-LOC 2
Wi=Haroun+Ti=I-LOC 2
Oi=haroun+Ti=I-LOC 2
Wi-1=Bou+Ti=I-LOC 2
Oi-1=bou+Ti=I-LOC 2
Wi=Haroun+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=haroun+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Ha+Ti=I-LOC 2
PREi=Har+Ti=I-LOC 2
PREi=Haro+Ti=I-LOC 2
POSi=33+Ti=I-LOC 2
Wi=July+Ti=O 2
Oi=july+Ti=O 2
Wi-1=ended+Ti=O 2
Oi-1=ended+Ti=O 2
Wi=July+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=july+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Jul+Ti=O 2
PREi=July+Ti=O 2
Wi=Fox+Ti=I-PER 2
Oi=fox+Ti=I-PER 2
Wi+1=initially+Ti=I-PER 2
Oi+1=initially+Ti=I-PER 2
Pi+1=RB+Ti=I-PER 2
Wi=Fox+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=fox+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Wi=initially+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=initially+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Pi=RB+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
PREi=And+Ti=O 2
Wi=Piotti+Ti=I-PER 2
Oi=piotti+Ti=I-PER 2
Wi-1="+Ti=I-PER 2
Oi-1="+Ti=I-PER 2
Pi-1="+Ti=I-PER 2
Wi=Piotti+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=piotti+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Pio+Ti=I-PER 2
PREi=Piot+Ti=I-PER 2
Wi=Council+Ti=I-ORG 2
Oi=council+Ti=I-ORG 2
PREi=Cou+Ti=I-ORG 2
PREi=Coun+Ti=I-ORG 2
Wi=3+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=3+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=SHG+Ti=O 2
PREi=DEM+Ti=I-MISC 2
Wi=X+Ti=O 2
Oi=x+Ti=O 2
Wi-1=202.90+Ti=O 2
Oi-1=202.90+Ti=O 2
Wi=X+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=x+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Lebanon+Ti=I-LOC 2
Oi=lebanon+Ti=I-LOC 2
Wi-1=north+Ti=I-LOC 2
Oi-1=north+Ti=I-LOC 2
Wi+1=elections+Ti=I-LOC 2
Oi+1=elections+Ti=I-LOC 2
Wi=Lebanon+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=lebanon+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Leb+Ti=I-LOC 2
PREi=Leba+Ti=I-LOC 2
Wi=elections+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=elections+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=Bl+Ti=I-PER 2
Wi=ANP+Ti=I-ORG 2
Oi=anp+Ti=I-ORG 2
Wi-1=agency+Ti=I-ORG 2
Oi-1=agency+Ti=I-ORG 2
Wi=ANP+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=anp+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi+1=soccer+Ti=I-LOC 2
Oi+1=soccer+Ti=I-LOC 2
Wi=England+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=england+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Wi=soccer+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=soccer+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Hoddle+Ti=I-PER 2
Oi=hoddle+Ti=I-PER 2
Wi-1=Glen+Ti=I-PER 2
Oi-1=glen+Ti=I-PER 2
Wi+1=confirmed+Ti=I-PER 2
Oi+1=confirmed+Ti=I-PER 2
Wi=Hoddle+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=hoddle+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Hod+Ti=I-PER 2
PREi=Hodd+Ti=I-PER 2
Wi=confirmed+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=confirmed+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=World+Ti=I-MISC 2
Oi=world+Ti=I-MISC 2
Wi-1='s+Ti=I-MISC 2
Wi=World+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=world+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Wo+Ti=I-MISC 2
PREi=Wor+Ti=I-MISC 2
PREi=Worl+Ti=I-MISC 2
Wi=Birmingham+Ti=I-ORG 2
Oi=birmingham+Ti=I-ORG 2
Wi=Birmingham+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=birmingham+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Bi+Ti=I-ORG 2
PREi=Bir+Ti=I-ORG 2
PREi=Birm+Ti=I-ORG 2
Wi=Barnsley+Ti=I-ORG 2
Oi=barnsley+Ti=I-ORG 2
Wi-1=v+Ti=I-ORG 2
Oi-1=v+Ti=I-ORG 2
Wi=Barnsley+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=barnsley+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Bar+Ti=I-ORG 2
PREi=Barn+Ti=I-ORG 2
Wi=Puchon+Ti=I-ORG 2
Oi=puchon+Ti=I-ORG 2
Wi=Puchon+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=puchon+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Pu+Ti=I-ORG 2
PREi=Puc+Ti=I-ORG 2
PREi=Puch+Ti=I-ORG 2
PREi=ISS+Ti=O 2
PREi=PAY+Ti=O 2
Wi=RIO+Ti=I-LOC 2
Oi=rio+Ti=I-LOC 2
Wi+1=DE+Ti=I-LOC 2
Oi+1=de+Ti=I-LOC 2
Wi=RIO+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=rio+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=RI+Ti=I-LOC 2
Wi=DE+Ti=I-LOC 2
Oi=de+Ti=I-LOC 2
Wi-1=RIO+Ti=I-LOC 2
Oi-1=rio+Ti=I-LOC 2
Wi+1=JANEIRO+Ti=I-LOC 2
Oi+1=janeiro+Ti=I-LOC 2
Wi=DE+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=de+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Wi=JANEIRO+Ti=I-LOC 2
Oi=janeiro+Ti=I-LOC 2
Wi-1=DE+Ti=I-LOC 2
Oi-1=de+Ti=I-LOC 2
Wi+1=1996-08-26+Ti=I-LOC 2
Oi+1=1996-08-26+Ti=I-LOC 2
Wi=JANEIRO+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=janeiro+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=JA+Ti=I-LOC 2
PREi=JAN+Ti=I-LOC 2
PREi=JANE+Ti=I-LOC 2
Wi=1996-08-26+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=1996-08-26+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=-DOCSTART-+Ti=O 1
Oi=-docstart-+Ti=O 1
Pi=-X-+Ti=O 1
Si=-AAAAAAAA-+Ti=O 1
Wi+1=<STOP>+Ti=O 1
Oi+1=<stop>+Ti=O 1
Pi+1=<STOP>+Ti=O 1
Wi=-DOCSTART-+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=-docstart-+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Pi=-X-+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=-D+Ti=O 1
PREi=-DO+Ti=O 1
PREi=-DOC+Ti=O 1
Ti-1=O+Ti=<STOP> 1
Wi=<STOP>+Ti-1=O+Ti=<STOP> 1
Oi=<stop>+Ti-1=O+Ti=<STOP> 1
Pi=<STOP>+Ti-1=O+Ti=<STOP> 1
Wi=One+Ti=O 1
Oi=one+Ti=O 1
Wi+1=year+Ti=O 1
Oi+1=year+Ti=O 1
Wi=One+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=one+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=On+Ti=O 1
GAZi=True+Ti=O 1
Wi=year+Ti=O 1
Oi=year+Ti=O 1
Si=aaaa+Ti=O 1
Pi+1=CD+Ti=O 1
Pi=NN+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=y+Ti=O 1
PREi=ye+Ti=O 1
PREi=yea+Ti=O 1
PREi=year+Ti=O 1
Oi+1=pct+Ti=O 1
Pi=CD+Ti-1=O+Ti=O 1
POSi=5+Ti=O 1
Oi-1=pct+Ti=O 1
Wi=Speaker+Ti=O 1
Oi=speaker+Ti=O 1
Wi-1=Bangladesh+Ti=O 1
Oi-1=bangladesh+Ti=O 1
Wi+1=says+Ti=O 1
Oi+1=says+Ti=O 1
Pi+1=VBZ+Ti=O 1
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=Spea+Ti=O 1
Wi+1=he+Ti=O 1
Oi+1=he+Ti=O 1
Pi+1=PRP+Ti=O 1
Wi=says+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=says+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=VBZ+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=he+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=he+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=PRP+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=h+Ti=O 1
Pi-1=VBD+Ti=O 1
Si=aaaaaaa+Ti=O 1
Wi+1=.+Ti=O 1
Oi+1=.+Ti=O 1
Pi+1=.+Ti=O 1
PREi=t+Ti=O 1
PREi=th+Ti=O 1
POSi=8+Ti=O 1
Wi=.+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=.+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=.+Ti-1=O+Ti=O 1
POSi=9+Ti=O 1
PREi=B+Ti=I-LOC 1
POSi=6+Ti=I-LOC 1
Wi=)+Ti=O 1
Oi=)+Ti=O 1
Pi=)+Ti=O 1
Si=)+Ti=O 1
Pi+1=VB+Ti=O 1
PREi=Bo+Ti=I-LOC 1
POSi=13+Ti=I-LOC 1
Wi=7+Ti=O 1
Oi=7+Ti=O 1
Wi=7+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=7+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Wi=-+Ti=O 1
Oi=-+Ti=O 1
Pi=:+Ti=O 1
Si=-+Ti=O 1
Wi-1=7+Ti=O 1
Oi-1=7+Ti=O 1
Wi+1=Chris+Ti=O 1
Oi+1=chris+Ti=O 1
Wi=Chris+Ti=I-PER 1
Oi=chris+Ti=I-PER 1
Wi+1=Walker+Ti=I-PER 1
Oi+1=walker+Ti=I-PER 1
Wi=Chris+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=chris+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Ch+Ti=I-PER 1
PREi=Chr+Ti=I-PER 1
PREi=Chri+Ti=I-PER 1
POSi=4+Ti=I-PER 1
Wi=Walker+Ti=I-PER 1
Oi=walker+Ti=I-PER 1
Si=Aaaaaa+Ti=I-PER 1
Wi-1=Chris+Ti=I-PER 1
Oi-1=chris+Ti=I-PER 1
Wi=Walker+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=walker+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Wa+Ti=I-PER 1
PREi=Wal+Ti=I-PER 1
PREi=Walk+Ti=I-PER 1
Wi-1=Walker+Ti=O 1
Oi-1=walker+Ti=O 1
Wi+1=England+Ti=O 1
Oi+1=england+Ti=O 1
Wi=beat+Ti=O 1
Oi=beat+Ti=O 1
Pi=VB+Ti=O 1
Wi+1=Julien+Ti=O 1
Oi+1=julien+Ti=O 1
Wi=beat+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=beat+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=b+Ti=O 1
PREi=be+Ti=O 1
PREi=bea+Ti=O 1
PREi=beat+Ti=O 1
Wi=Julien+Ti=I-PER 1
Oi=julien+Ti=I-PER 1
Wi+1=Bonetat+Ti=I-PER 1
Oi+1=bonetat+Ti=I-PER 1
Wi=Julien+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=julien+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Ju+Ti=I-PER 1
Wi=Bonetat+Ti=I-PER 1
Oi=bonetat+Ti=I-PER 1
Wi-1=Julien+Ti=I-PER 1
Oi-1=julien+Ti=I-PER 1
Wi=Bonetat+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=bonetat+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Bon+Ti=I-PER 1
PREi=Bone+Ti=I-PER 1
Wi-1=Bonetat+Ti=O 1
Oi-1=bonetat+Ti=O 1
Wi+1=France+Ti=O 1
Oi+1=france+Ti=O 1
Wi+1=15-12+Ti=O 1
Oi+1=15-12+Ti=O 1
Wi=15-12+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=15-12+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=NN+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Wi=Division+Ti=O 1
Oi=division+Ti=O 1
Wi+1=two+Ti=O 1
Oi+1=two+Ti=O 1
Wi=Division+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=division+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Di+Ti=O 1
PREi=Div+Ti=O 1
PREi=Divi+Ti=O 1
Wi=two+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=two+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Nicole+Ti=I-PER 1
Oi=nicole+Ti=I-PER 1
Wi+1=Arendt+Ti=I-PER 1
Oi+1=arendt+Ti=I-PER 1
Wi=Nicole+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=nicole+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=Ni+Ti=I-PER 1
PREi=Nic+Ti=I-PER 1
PREi=Nico+Ti=I-PER 1
Wi=Arendt+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=arendt+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Pi+1=IN+Ti=O 1
Pi=IN+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=o+Ti=O 1
Wi+1=was+Ti=O 1
Oi+1=was+Ti=O 1
Wi=was+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=was+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi-1=was+Ti=O 1
Oi-1=was+Ti=O 1
Pi+1=DT+Ti=O 1
Oi=and+Ti=O 1
Pi=RB+Ti=O 1
POSi=19+Ti=O 1
Wi=the+Ti=O 1
Wi=the+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=the+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi-1=the+Ti=O 1
Wi=Popov+Ti=I-PER 1
Oi=popov+Ti=I-PER 1
Wi=Popov+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=popov+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=Po+Ti=I-PER 1
PREi=Pop+Ti=I-PER 1
PREi=Popo+Ti=I-PER 1
Si=AAA+Ti=I-ORG 1
Wi-1=told+Ti=I-ORG 1
Oi-1=told+Ti=I-ORG 1
GAZi=True+Ti=I-ORG 1
Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Sunday+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=sunday+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi+1=said+Ti=O 1
Oi+1=said+Ti=O 1
Wi=said+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=said+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi+1=to+Ti=O 1
Oi+1=to+Ti=O 1
Pi+1=TO+Ti=O 1
Wi=to+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=to+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=TO+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi-1=JJ+Ti=O 1
Wi=of+Ti=O 1
Oi=of+Ti=O 1
Wi=CRR+Ti=O 1
Oi=crr+Ti=O 1
Wi+1=by+Ti=O 1
Oi+1=by+Ti=O 1
Wi=CRR+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=crr+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=CR+Ti=O 1
Wi=by+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=by+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Martinez+Ti=I-PER 1
Oi=martinez+Ti=I-PER 1
Wi+1=begins+Ti=I-PER 1
Oi+1=begins+Ti=I-PER 1
Pi+1=VBZ+Ti=I-PER 1
Wi=Martinez+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=martinez+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=Mart+Ti=I-PER 1
Wi=begins+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=begins+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Pi=VBZ+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
POSi=6+Ti=I-PER 1
Wi+1=of+Ti=I-PER 1
Oi+1=of+Ti=I-PER 1
Wi=Romania+Ti=I-LOC 1
Oi=romania+Ti=I-LOC 1
Wi+1=.+Ti=I-LOC 1
Oi+1=.+Ti=I-LOC 1
Pi+1=.+Ti=I-LOC 1
Wi=Romania+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=romania+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Rom+Ti=I-LOC 1
PREi=Roma+Ti=I-LOC 1
Wi=.+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Oi=.+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Pi=.+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
POSi=14+Ti=I-PER 1
Wi-1=of+Ti=I-PER 1
Oi-1=of+Ti=I-PER 1
POSi=17+Ti=I-PER 1
Wi=India+Ti=I-LOC 1
Oi=india+Ti=I-LOC 1
Wi-1=into+Ti=I-LOC 1
Oi-1=into+Ti=I-LOC 1
Wi=India+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=india+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=In+Ti=I-LOC 1
PREi=Ind+Ti=I-LOC 1
PREi=Indi+Ti=I-LOC 1
Wi=Intelligence+Ti=O 1
Oi=intelligence+Ti=O 1
Si=Aaaaaaaaaaaa+Ti=O 1
Wi+1=officals+Ti=O 1
Oi+1=officals+Ti=O 1
Wi=Intelligence+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=intelligence+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Int+Ti=O 1
PREi=Inte+Ti=O 1
Wi=officals+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=officals+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Tamils+Ti=I-MISC 1
Oi=tamils+Ti=I-MISC 1
Wi-1=5,000+Ti=I-MISC 1
Oi-1=5,000+Ti=I-MISC 1
Wi+1=were+Ti=I-MISC 1
Oi+1=were+Ti=I-MISC 1
Wi=Tamils+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=tamils+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=Tam+Ti=I-MISC 1
PREi=Tami+Ti=I-MISC 1
POSi=8+Ti=I-MISC 1
Wi=were+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=were+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi=coast+Ti=O 1
Oi=coast+Ti=O 1
Wi-1=western+Ti=O 1
Oi-1=western+Ti=O 1
Wi=coast+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=coast+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi-1=coast+Ti=O 1
Oi-1=coast+Ti=O 1
Wi+1=Sri+Ti=O 1
Oi+1=sri+Ti=O 1
Wi=Sri+Ti=I-LOC 1
Oi=sri+Ti=I-LOC 1
Wi+1=Lanka+Ti=I-LOC 1
Oi+1=lanka+Ti=I-LOC 1
Wi=Sri+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=sri+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Sr+Ti=I-LOC 1
POSi=16+Ti=I-LOC 1
Wi+1=to+Ti=I-LOC 1
Oi+1=to+Ti=I-LOC 1
Pi+1=TO+Ti=I-LOC 1
PREi=Lan+Ti=I-LOC 1
Wi=to+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Oi=to+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Pi=TO+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
PREi=A+Ti=I-LOC 1
Wi=Attendance+Ti=O 1
Oi=attendance+Ti=O 1
Wi+1=13,500+Ti=O 1
Oi+1=13,500+Ti=O 1
Wi=Attendance+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=attendance+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=At+Ti=O 1
PREi=Att+Ti=O 1
PREi=Atte+Ti=O 1
Wi=13,500+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=13,500+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=W+Ti=O 1
Oi=w+Ti=O 1
Wi+1=L+Ti=O 1
Oi+1=l+Ti=O 1
Wi=W+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=w+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Si=AA+Ti=I-LOC 1
PREi=G+Ti=I-LOC 1
Wi=L+Ti=O 1
Oi=l+Ti=O 1
Wi-1=W+Ti=O 1
Oi-1=w+Ti=O 1
Wi+1=PCT+Ti=O 1
Wi=GB+Ti=O 1
Oi=gb+Ti=O 1
Si=AA+Ti=O 1
Wi-1=PCT+Ti=O 1
Wi=GB+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=gb+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=ST+Ti=O 1
Pi-1=VBN+Ti=O 1
Si=AAAAAAAA+Ti=I-LOC 1
PREi=ST+Ti=I-LOC 1
PREi=STA+Ti=I-LOC 1
PREi=STAN+Ti=I-LOC 1
Wi+1=1996-08-27+Ti=I-LOC 1
Oi+1=1996-08-27+Ti=I-LOC 1
Wi=1996-08-27+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Oi=1996-08-27+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Wi=The+Ti=O 1
Wi=a+Ti=O 1
Oi=a+Ti=O 1
Wi=a+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=a+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=ho+Ti=O 1
Wi=Arabs+Ti=I-MISC 1
Oi=arabs+Ti=I-MISC 1
Si=Aaaaa+Ti=I-MISC 1
Wi-1=The+Ti=I-MISC 1
Oi-1=the+Ti=I-MISC 1
Pi-1=DT+Ti=I-MISC 1
Wi+1=demand+Ti=I-MISC 1
Oi+1=demand+Ti=I-MISC 1
Pi+1=VBP+Ti=I-MISC 1
Wi=Arabs+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=arabs+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
GAZi=False+Ti=I-MISC 1
Wi=demand+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=demand+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Pi=VBP+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi=Arab+Ti=I-MISC 1
Oi=arab+Ti=I-MISC 1
Wi-1=our+Ti=I-MISC 1
Oi-1=our+Ti=I-MISC 1
Pi-1=PRP$+Ti=I-MISC 1
Wi+1=leaders+Ti=I-MISC 1
Oi+1=leaders+Ti=I-MISC 1
Wi=Arab+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=arab+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Wi=leaders+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=leaders+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
PREi=W+Ti=I-MISC 1
POSi=23+Ti=I-LOC 1
Oi=they+Ti=O 1
Oi=after+Ti=O 1
Oi-1=after+Ti=O 1
Wi+1=was+Ti=I-PER 1
Oi+1=was+Ti=I-PER 1
Wi=was+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=was+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=found+Ti=O 1
Oi=found+Ti=O 1
Wi+1=dead+Ti=O 1
Oi+1=dead+Ti=O 1
Wi=found+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=found+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=VBN+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=f+Ti=O 1
PREi=fo+Ti=O 1
PREi=fou+Ti=O 1
PREi=foun+Ti=O 1
Wi=dead+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=dead+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi-1=alongside+Ti=O 1
Oi-1=alongside+Ti=O 1
Wi+1=bodies+Ti=O 1
Oi+1=bodies+Ti=O 1
Wi=bodies+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=bodies+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Julie+Ti=I-PER 1
Oi=julie+Ti=I-PER 1
Wi-1=eight-year-olds+Ti=I-PER 1
Oi-1=eight-year-olds+Ti=I-PER 1
Wi+1=Lejeune+Ti=I-PER 1
Oi+1=lejeune+Ti=I-PER 1
Wi=Julie+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=julie+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Wi=Melissa+Ti=I-PER 1
Oi=melissa+Ti=I-PER 1
Wi+1=Russo+Ti=I-PER 1
Oi+1=russo+Ti=I-PER 1
Wi=Melissa+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=melissa+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Mel+Ti=I-PER 1
PREi=Meli+Ti=I-PER 1
Wi+1=house+Ti=O 1
Oi+1=house+Ti=O 1
Wi=house+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=house+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi+1=,+Ti=I-PER 1
Oi+1=,+Ti=I-PER 1
Pi+1=,+Ti=I-PER 1
Wi=,+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=,+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Pi=,+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=who+Ti=O 1
Oi=who+Ti=O 1
Pi=WP+Ti=O 1
Wi=who+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=who+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=WP+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=wh+Ti=O 1
Wi-1=this+Ti=O 1
Oi-1=this+Ti=O 1
Wi=June+Ti=O 1
Oi=june+Ti=O 1
Wi+1=1995+Ti=O 1
Oi+1=1995+Ti=O 1
Wi=June+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=june+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=J+Ti=O 1
PREi=June+Ti=O 1
POSi=41+Ti=O 1
Wi=1995+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=1995+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Johnson+Ti=I-PER 1
Oi=johnson+Ti=I-PER 1
Wi+1=ran+Ti=I-PER 1
Oi+1=ran+Ti=I-PER 1
Wi=Johnson+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=johnson+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=Jo+Ti=I-PER 1
PREi=Joh+Ti=I-PER 1
PREi=John+Ti=I-PER 1
Wi=ran+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=ran+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=with+Ti=O 1
Oi=with+Ti=O 1
PREi=wi+Ti=O 1
PREi=wit+Ti=O 1
PREi=with+Ti=O 1
PREi=Ro+Ti=I-PER 1
Wi=Kingdom+Ti=I-PER 1
Oi=kingdom+Ti=I-PER 1
Wi-1=Roger+Ti=I-PER 1
Oi-1=roger+Ti=I-PER 1
Wi=Kingdom+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=kingdom+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
POSi=29+Ti=I-PER 1
Wi-1=the+Ti=I-LOC 1
Oi-1=the+Ti=I-LOC 1
Wi+1=Olympic+Ti=I-LOC 1
Oi+1=olympic+Ti=I-LOC 1
Pi=NNP+Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 1
PREi=O+Ti=I-MISC 1
POSi=10+Ti=I-MISC 1
Wi=Atlanta+Ti=I-LOC 1
Oi=atlanta+Ti=I-LOC 1
Wi-1=in+Ti=I-LOC 1
Oi-1=in+Ti=I-LOC 1
Wi=Atlanta+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=atlanta+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Atl+Ti=I-LOC 1
PREi=Atla+Ti=I-LOC 1
Wi+1=from+Ti=O 1
Oi+1=from+Ti=O 1
Wi=from+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=from+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=+1+Ti=O 1
Oi=+1+Ti=O 1
Si=+d+Ti=O 1
Wi+1=Fred+Ti=O 1
Oi+1=fred+Ti=O 1
Wi=+1+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=+1+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=++Ti=O 1
Wi=Fred+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=fred+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=F+Ti=I-PER 1
Wi=Couples+Ti=I-PER 1
Oi=couples+Ti=I-PER 1
Wi-1=Fred+Ti=I-PER 1
Oi-1=fred+Ti=I-PER 1
Wi+1=through+Ti=I-PER 1
Oi+1=through+Ti=I-PER 1
Wi=Couples+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=couples+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Coup+Ti=I-PER 1
Wi=through+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=through+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Pi+1=NNS+Ti=I-LOC 1
Pi=NNS+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Si=AAAA+Ti=I-ORG 1
Pi+1=IN+Ti=I-ORG 1
Pi=IN+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
PREi=M+Ti=I-ORG 1
Si=Aaaaaa+Ti=I-ORG 1
Oi-1=the+Ti=I-ORG 1
Pi-1=NNP+Ti=I-ORG 1
Wi=Medvedev+Ti=I-PER 1
Oi=medvedev+Ti=I-PER 1
Wi-1=was+Ti=I-PER 1
Oi-1=was+Ti=I-PER 1
Oi+1='s+Ti=I-PER 1
Pi+1=POS+Ti=I-PER 1
Wi=Medvedev+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=medvedev+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Med+Ti=I-PER 1
PREi=Medv+Ti=I-PER 1
Oi='s+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Pi=POS+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=Hamlet+Ti=I-MISC 1
Oi=hamlet+Ti=I-MISC 1
Wi=Hamlet+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=hamlet+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=Ha+Ti=I-MISC 1
PREi=Ham+Ti=I-MISC 1
PREi=Haml+Ti=I-MISC 1
POSi=23+Ti=I-MISC 1
Si=Aaa+Ti=I-MISC 1
Wi=They+Ti=O 1
Wi=They+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=they+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=They+Ti=O 1
Oi+1=date+Ti=O 1
Oi=date+Ti=O 1
Oi=date+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=COLOMBO+Ti=I-LOC 1
Oi=colombo+Ti=I-LOC 1
Wi=COLOMBO+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
Oi=colombo+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
PREi=CO+Ti=I-LOC 1
PREi=COL+Ti=I-LOC 1
PREi=COLO+Ti=I-LOC 1
Wi=CAPE+Ti=I-LOC 1
Oi=cape+Ti=I-LOC 1
Wi+1=TOWN+Ti=I-LOC 1
Oi+1=town+Ti=I-LOC 1
Wi=CAPE+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
Oi=cape+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
PREi=CA+Ti=I-LOC 1
PREi=CAP+Ti=I-LOC 1
PREi=CAPE+Ti=I-LOC 1
Wi=TOWN+Ti=I-LOC 1
Oi=town+Ti=I-LOC 1
Wi-1=CAPE+Ti=I-LOC 1
Oi-1=cape+Ti=I-LOC 1
Wi=TOWN+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 1
Oi=town+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 1
PREi=TO+Ti=I-LOC 1
PREi=TOW+Ti=I-LOC 1
PREi=TOWN+Ti=I-LOC 1
PREi=Ste+Ti=I-ORG 1
Wi=NOTICIAS+Ti=I-ORG 1
Oi=noticias+Ti=I-ORG 1
Wi+1=<STOP>+Ti=I-ORG 1
Oi+1=<stop>+Ti=I-ORG 1
Pi+1=<STOP>+Ti=I-ORG 1
Wi=NOTICIAS+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=noticias+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=NO+Ti=I-ORG 1
PREi=NOT+Ti=I-ORG 1
PREi=NOTI+Ti=I-ORG 1
Ti-1=I-ORG+Ti=<STOP> 1
Wi=<STOP>+Ti-1=I-ORG+Ti=<STOP> 1
Oi=<stop>+Ti-1=I-ORG+Ti=<STOP> 1
Pi=<STOP>+Ti-1=I-ORG+Ti=<STOP> 1
Wi=Nottinghamshire+Ti=I-ORG 1
Oi=nottinghamshire+Ti=I-ORG 1
Si=Aaaaaaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 1
Wi+1=13+Ti=I-ORG 1
Oi+1=13+Ti=I-ORG 1
Wi=Nottinghamshire+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=nottinghamshire+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=No+Ti=I-ORG 1
PREi=Not+Ti=I-ORG 1
PREi=Nott+Ti=I-ORG 1
Wi=13+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=13+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=MINNEAPOLIS+Ti=I-LOC 1
Oi=minneapolis+Ti=I-LOC 1
Si=AAAAAAAAAAA+Ti=I-LOC 1
Wi=MINNEAPOLIS+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
Oi=minneapolis+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
PREi=MI+Ti=I-LOC 1
PREi=MIN+Ti=I-LOC 1
PREi=MINN+Ti=I-LOC 1
Wi=Lada+Ti=I-ORG 1
Oi=lada+Ti=I-ORG 1
Wi+1=Togliatti+Ti=I-ORG 1
Oi+1=togliatti+Ti=I-ORG 1
Wi=Lada+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=lada+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=Lad+Ti=I-ORG 1
PREi=Lada+Ti=I-ORG 1
Wi=Togliatti+Ti=I-ORG 1
Oi=togliatti+Ti=I-ORG 1
Wi-1=Lada+Ti=I-ORG 1
Oi-1=lada+Ti=I-ORG 1
Wi=Togliatti+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
Oi=togliatti+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
PREi=To+Ti=I-ORG 1
PREi=Tog+Ti=I-ORG 1
PREi=Togl+Ti=I-ORG 1
Wi=Spartak+Ti=I-ORG 1
Oi=spartak+Ti=I-ORG 1
Wi+1=Moscow+Ti=I-ORG 1
Oi+1=moscow+Ti=I-ORG 1
Wi=Spartak+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=spartak+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Sp+Ti=I-ORG 1
PREi=Spa+Ti=I-ORG 1
PREi=Spar+Ti=I-ORG 1
Wi=Moscow+Ti=I-ORG 1
Oi=moscow+Ti=I-ORG 1
Wi-1=Spartak+Ti=I-ORG 1
Oi-1=spartak+Ti=I-ORG 1
Wi=Moscow+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
Oi=moscow+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
PREi=Mo+Ti=I-ORG 1
PREi=Mos+Ti=I-ORG 1
PREi=Mosc+Ti=I-ORG 1
Pi-1=:+Ti=I-ORG 1
PREi=AN+Ti=I-ORG 1
Wi=PRESS+Ti=O 1
Oi=press+Ti=O 1
Wi+1=DIGEST+Ti=O 1
Oi+1=digest+Ti=O 1
Wi=PRESS+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=press+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=PRE+Ti=O 1
PREi=PRES+Ti=O 1
Wi=DIGEST+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=digest+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=ANGOLA+Ti=I-LOC 1
Oi=angola+Ti=I-LOC 1
Wi=ANGOLA+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=angola+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=ANG+Ti=I-LOC 1
PREi=ANGO+Ti=I-LOC 1
Pi-1=:+Ti=O 1
Wi=Men+Ti=O 1
Oi=men+Ti=O 1
Oi+1='s+Ti=O 1
Pi+1=POS+Ti=O 1
Wi=Men+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=men+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Me+Ti=O 1
Oi='s+Ti-1=O+Ti=O 1
Pi=POS+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=But+Ti=O 1
Oi=but+Ti=O 1
Wi+1=prosecutors+Ti=O 1
Oi+1=prosecutors+Ti=O 1
Wi=But+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=but+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Bu+Ti=O 1
Wi=prosecutors+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=prosecutors+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=German+Ti=I-MISC 1
Oi=german+Ti=I-MISC 1
Wi+1=court+Ti=I-MISC 1
Oi+1=court+Ti=I-MISC 1
Wi=German+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=german+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=Ge+Ti=I-MISC 1
PREi=Ger+Ti=I-MISC 1
PREi=Germ+Ti=I-MISC 1
Wi=court+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=court+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi=Pinas+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=pinas+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Wi-1=after+Ti=I-PER 1
Wi+1=objected+Ti=I-PER 1
Oi+1=objected+Ti=I-PER 1
Wi=Pinas+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=pinas+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
POSi=30+Ti=I-PER 1
Wi=objected+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=objected+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=Brunswijk+Ti=I-PER 1
Oi=brunswijk+Ti=I-PER 1
Wi=Brunswijk+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=brunswijk+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Bru+Ti=I-PER 1
PREi=Brun+Ti=I-PER 1
Wi=Result+Ti=O 1
Oi=result+Ti=O 1
Wi=Result+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=result+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Res+Ti=O 1
PREi=Resu+Ti=O 1
Wi=Austrian+Ti=I-MISC 1
Oi=austrian+Ti=I-MISC 1
Wi-1=an+Ti=I-MISC 1
Oi-1=an+Ti=I-MISC 1
Wi+1=first+Ti=I-MISC 1
Oi+1=first+Ti=I-MISC 1
Wi=Austrian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=austrian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=Au+Ti=I-MISC 1
PREi=Aus+Ti=I-MISC 1
PREi=Aust+Ti=I-MISC 1
Wi=first+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=first+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi=Revenue+Ti=O 1
Oi=revenue+Ti=O 1
Wi=Revenue+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=revenue+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Rev+Ti=O 1
PREi=Reve+Ti=O 1
Wi=Dm+Ti=I-MISC 1
Oi=dm+Ti=I-MISC 1
Si=Aa+Ti=I-MISC 1
Wi-1=(+Ti=I-MISC 1
Oi-1=(+Ti=I-MISC 1
Pi-1=(+Ti=I-MISC 1
Wi+1=million+Ti=I-MISC 1
Oi+1=million+Ti=I-MISC 1
Wi=Dm+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=dm+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Wi=million+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=million+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi+1=price+Ti=O 1
Oi=price+Ti=O 1
Oi=price+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=H+Ti=I-PER 1
PREi=Ho+Ti=I-PER 1
Wi=However+Ti=O 1
Oi=however+Ti=O 1
Wi=However+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=however+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Pi=RB+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=How+Ti=O 1
PREi=Howe+Ti=O 1
Wi=BOMBAY+Ti=I-LOC 1
Oi=bombay+Ti=I-LOC 1
Wi=BOMBAY+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
Oi=bombay+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
PREi=BO+Ti=I-LOC 1
PREi=BOM+Ti=I-LOC 1
PREi=BOMB+Ti=I-LOC 1
Wi=BUENOS+Ti=I-LOC 1
Oi=buenos+Ti=I-LOC 1
Wi+1=AIRES+Ti=I-LOC 1
Oi+1=aires+Ti=I-LOC 1
Pi+1=NNPS+Ti=I-LOC 1
Wi=BUENOS+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
Oi=buenos+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
PREi=BU+Ti=I-LOC 1
PREi=BUE+Ti=I-LOC 1
PREi=BUEN+Ti=I-LOC 1
Wi=AIRES+Ti=I-LOC 1
Oi=aires+Ti=I-LOC 1
Si=AAAAA+Ti=I-LOC 1
Wi-1=BUENOS+Ti=I-LOC 1
Oi-1=buenos+Ti=I-LOC 1
PREi=AI+Ti=I-LOC 1
PREi=AIR+Ti=I-LOC 1
PREi=AIRE+Ti=I-LOC 1
Si=Aaaaa+Ti=I-ORG 1
Wi=Africa+Ti=I-LOC 1
Oi=africa+Ti=I-LOC 1
Wi-1=South+Ti=I-LOC 1
Oi-1=south+Ti=I-LOC 1
PREi=Af+Ti=I-LOC 1
PREi=Afr+Ti=I-LOC 1
PREi=Afri+Ti=I-LOC 1
Wi=Mariaan+Ti=I-PER 1
Oi=mariaan+Ti=I-PER 1
Wi+1=de+Ti=I-PER 1
Pi+1=FW+Ti=I-PER 1
Wi=Mariaan+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=mariaan+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=Mari+Ti=I-PER 1
Wi=de+Ti=I-PER 1
Wi-1=Mariaan+Ti=I-PER 1
Oi-1=mariaan+Ti=I-PER 1
Wi+1=Swardt+Ti=I-PER 1
Oi+1=swardt+Ti=I-PER 1
Wi=de+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Pi=FW+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=d+Ti=I-PER 1
Wi=Swardt+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=swardt+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=Dominique+Ti=I-PER 1
Oi=dominique+Ti=I-PER 1
Wi+1=Van+Ti=I-PER 1
Oi+1=van+Ti=I-PER 1
Wi=Dominique+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=dominique+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Do+Ti=I-PER 1
PREi=Dom+Ti=I-PER 1
PREi=Domi+Ti=I-PER 1
Wi=Van+Ti=I-PER 1
Oi=van+Ti=I-PER 1
Wi-1=Dominique+Ti=I-PER 1
Oi-1=dominique+Ti=I-PER 1
Wi+1=Roost+Ti=I-PER 1
Oi+1=roost+Ti=I-PER 1
Wi=Van+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=van+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=V+Ti=I-PER 1
PREi=Va+Ti=I-PER 1
Wi=Roost+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=roost+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi+1=three+Ti=O 1
Oi+1=three+Ti=O 1
Wi=three+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=three+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Yorkshire+Ti=I-ORG 1
Oi=yorkshire+Ti=I-ORG 1
Wi+1=rekindled+Ti=I-ORG 1
Oi+1=rekindled+Ti=I-ORG 1
Pi+1=VBN+Ti=I-ORG 1
Wi=Yorkshire+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=yorkshire+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=Y+Ti=I-ORG 1
PREi=Yo+Ti=I-ORG 1
PREi=Yor+Ti=I-ORG 1
PREi=York+Ti=I-ORG 1
Wi=rekindled+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=rekindled+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Pi=VBN+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Lancashire+Ti=I-ORG 1
Oi=lancashire+Ti=I-ORG 1
Wi-1=arch-rivals+Ti=I-ORG 1
Oi-1=arch-rivals+Ti=I-ORG 1
Wi+1=at+Ti=I-ORG 1
Oi+1=at+Ti=I-ORG 1
Wi=Lancashire+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=lancashire+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Lanc+Ti=I-ORG 1
POSi=18+Ti=I-ORG 1
Wi=at+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=at+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Old+Ti=I-LOC 1
Oi=old+Ti=I-LOC 1
Wi-1=at+Ti=I-LOC 1
Oi-1=at+Ti=I-LOC 1
Wi+1=Trafford+Ti=I-LOC 1
Oi+1=trafford+Ti=I-LOC 1
Wi=Old+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=old+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Ol+Ti=I-LOC 1
POSi=20+Ti=I-LOC 1
PREi=Tr+Ti=I-LOC 1
Wi=MSV+Ti=I-ORG 1
Oi=msv+Ti=I-ORG 1
Wi+1=Duisburg+Ti=I-ORG 1
Oi+1=duisburg+Ti=I-ORG 1
Wi=MSV+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=msv+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=MS+Ti=I-ORG 1
Wi=Duisburg+Ti=I-ORG 1
Oi=duisburg+Ti=I-ORG 1
Wi-1=MSV+Ti=I-ORG 1
Oi-1=msv+Ti=I-ORG 1
Wi+1=2+Ti=I-ORG 1
Oi+1=2+Ti=I-ORG 1
PREi=Dui+Ti=I-ORG 1
PREi=Duis+Ti=I-ORG 1
Wi=2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Jens+Ti=I-PER 1
Oi=jens+Ti=I-PER 1
Wi+1=Fiedler+Ti=I-PER 1
Oi+1=fiedler+Ti=I-PER 1
Wi=Jens+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=jens+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Je+Ti=I-PER 1
PREi=Jen+Ti=I-PER 1
PREi=Jens+Ti=I-PER 1
Wi=Fiedler+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=fiedler+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi-1=,+Ti=I-ORG 1
Oi-1=,+Ti=I-ORG 1
Pi-1=,+Ti=I-ORG 1
POSi=8+Ti=I-ORG 1
Wi-1=,+Ti=I-PER 1
Oi-1=,+Ti=I-PER 1
Pi-1=,+Ti=I-PER 1
PREi=So+Ti=I-PER 1
Wi=AMSTERDAM+Ti=I-LOC 1
Oi=amsterdam+Ti=I-LOC 1
Wi=AMSTERDAM+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
Oi=amsterdam+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 1
PREi=AM+Ti=I-LOC 1
PREi=AMS+Ti=I-LOC 1
PREi=AMST+Ti=I-LOC 1
Wi=PMC+Ti=I-ORG 1
Oi=pmc+Ti=I-ORG 1
Wi+1=unit+Ti=I-ORG 1
Oi+1=unit+Ti=I-ORG 1
Wi=PMC+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=pmc+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=PM+Ti=I-ORG 1
Wi=unit+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=unit+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=The+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=the+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Pi=DT+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Wi=Mushtaq+Ti=I-PER 1
Oi=mushtaq+Ti=I-PER 1
Wi-1=b+Ti=I-PER 1
Oi-1=b+Ti=I-PER 1
Pi-1=SYM+Ti=I-PER 1
Wi+1=Ahmed+Ti=I-PER 1
Oi+1=ahmed+Ti=I-PER 1
Wi=Mushtaq+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=mushtaq+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Mu+Ti=I-PER 1
PREi=Mus+Ti=I-PER 1
PREi=Mush+Ti=I-PER 1
Wi=Ahmed+Ti=I-PER 1
Oi=ahmed+Ti=I-PER 1
Wi-1=Mushtaq+Ti=I-PER 1
Oi-1=mushtaq+Ti=I-PER 1
Wi+1=26+Ti=I-PER 1
Oi+1=26+Ti=I-PER 1
Wi=Ahmed+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=ahmed+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Ah+Ti=I-PER 1
PREi=Ahm+Ti=I-PER 1
PREi=Ahme+Ti=I-PER 1
Wi=26+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=26+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=Cork+Ti=I-PER 1
Oi=cork+Ti=I-PER 1
Wi-1=D.+Ti=I-PER 1
Oi-1=d.+Ti=I-PER 1
Wi+1=b+Ti=I-PER 1
Oi+1=b+Ti=I-PER 1
Wi=Cork+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=cork+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Cor+Ti=I-PER 1
PREi=Cork+Ti=I-PER 1
Wi=b+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=b+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=Sunday+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=sunday+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Wi+1=bourses+Ti=I-MISC 1
Oi+1=bourses+Ti=I-MISC 1
Wi=European+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
Oi=european+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
PREi=E+Ti=I-MISC 1
Wi=bourses+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=bourses+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi-1=Tuesday+Ti=O 1
Oi-1=tuesday+Ti=O 1
Wi+1=London+Ti=O 1
Oi+1=london+Ti=O 1
Wi=London+Ti=I-LOC 1
Oi=london+Ti=I-LOC 1
Wi-1=with+Ti=I-LOC 1
Oi-1=with+Ti=I-LOC 1
Wi+1=clawing+Ti=I-LOC 1
Oi+1=clawing+Ti=I-LOC 1
Pi+1=VBG+Ti=I-LOC 1
Wi=London+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=london+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Lo+Ti=I-LOC 1
PREi=Lon+Ti=I-LOC 1
PREi=Lond+Ti=I-LOC 1
Wi=clawing+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Oi=clawing+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Pi=VBG+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Pi=NN+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
CAPi=False+Ti=I-ORG 1
Wi=Street+Ti=I-ORG 1
Oi=street+Ti=I-ORG 1
Wi-1=wall+Ti=I-ORG 1
Oi-1=wall+Ti=I-ORG 1
PREi=Str+Ti=I-ORG 1
PREi=Stre+Ti=I-ORG 1
Wi=Colonna+Ti=I-PER 1
Oi=colonna+Ti=I-PER 1
Wi+1=8:22:00+Ti=I-PER 1
Oi+1=8:22:00+Ti=I-PER 1
Wi=Colonna+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=colonna+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Col+Ti=I-PER 1
PREi=Colo+Ti=I-PER 1
Wi=8:22:00+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=8:22:00+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi+1=European+Ti=O 1
Oi+1=european+Ti=O 1
PREi=E+Ti=I-ORG 1
PREi=U+Ti=I-ORG 1
Wi=Thursday+Ti=O 1
Oi=thursday+Ti=O 1
Wi=Thursday+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=thursday+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=Thu+Ti=O 1
PREi=Thur+Ti=O 1
Wi+1=said+Ti=I-ORG 1
Oi+1=said+Ti=I-ORG 1
Wi=said+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=said+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Le+Ti=I-ORG 1
Oi=le+Ti=I-ORG 1
Pi=FW+Ti=I-ORG 1
Wi+1=Havre+Ti=I-ORG 1
Oi+1=havre+Ti=I-ORG 1
Wi=Le+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=le+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Pi=FW+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Le+Ti=I-ORG 1
Wi=Havre+Ti=I-ORG 1
Oi=havre+Ti=I-ORG 1
Wi-1=Le+Ti=I-ORG 1
Oi-1=le+Ti=I-ORG 1
Pi-1=FW+Ti=I-ORG 1
Wi=Havre+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
Oi=havre+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
PREi=Hav+Ti=I-ORG 1
PREi=Havr+Ti=I-ORG 1
Wi+1=cotton+Ti=I-MISC 1
Oi+1=cotton+Ti=I-MISC 1
Wi=Indian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
Oi=indian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
PREi=I+Ti=I-MISC 1
PREi=In+Ti=I-MISC 1
PREi=Ind+Ti=I-MISC 1
PREi=Indi+Ti=I-MISC 1
Wi=cotton+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=cotton+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi=God+Ti=I-PER 1
Oi=god+Ti=I-PER 1
Wi+1=help+Ti=I-PER 1
Oi+1=help+Ti=I-PER 1
Pi+1=VB+Ti=I-PER 1
Wi=God+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=god+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=Go+Ti=I-PER 1
Wi=help+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=help+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Pi=VB+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi=Ukrainian+Ti=I-MISC 1
Oi=ukrainian+Ti=I-MISC 1
Wi=Ukrainian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=ukrainian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=U+Ti=I-MISC 1
PREi=Uk+Ti=I-MISC 1
PREi=Ukr+Ti=I-MISC 1
PREi=Ukra+Ti=I-MISC 1
Wi-1=3.+Ti=I-PER 1
Oi-1=3.+Ti=I-PER 1
Wi=Belga+Ti=I-ORG 1
Oi=belga+Ti=I-ORG 1
Wi=Belga+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=belga+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Bel+Ti=I-ORG 1
PREi=Belg+Ti=I-ORG 1
Wi=Dealers+Ti=O 1
Oi=dealers+Ti=O 1
Wi=Dealers+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=dealers+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Dea+Ti=O 1
PREi=Deal+Ti=O 1
Wi=BASEBALL+Ti=O 1
Oi=baseball+Ti=O 1
Wi=BASEBALL+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=baseball+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=BA+Ti=O 1
PREi=BAS+Ti=O 1
PREi=BASE+Ti=O 1
Wi=GAMES+Ti=O 1
Oi=games+Ti=O 1
Wi-1='S+Ti=O 1
Wi=GAMES+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=games+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=GA+Ti=O 1
PREi=GAM+Ti=O 1
PREi=GAME+Ti=O 1
Wi=MAJOR+Ti=I-MISC 1
Oi=major+Ti=I-MISC 1
Wi+1=LEAGUE+Ti=I-MISC 1
Oi+1=league+Ti=I-MISC 1
Wi=MAJOR+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=major+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=MA+Ti=I-MISC 1
PREi=MAJ+Ti=I-MISC 1
PREi=MAJO+Ti=I-MISC 1
Wi=AFTER+Ti=O 1
Wi-1=STANDINGS+Ti=O 1
Oi-1=standings+Ti=O 1
Wi+1=SATURDAY+Ti=O 1
Oi+1=saturday+Ti=O 1
PREi=AF+Ti=O 1
PREi=AFT+Ti=O 1
PREi=AFTE+Ti=O 1
Wi=SATURDAY+Ti=O 1
Oi=saturday+Ti=O 1
Wi-1=AFTER+Ti=O 1
Wi+1='S+Ti=O 1
Wi=SATURDAY+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=saturday+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=SA+Ti=O 1
PREi=SAT+Ti=O 1
PREi=SATU+Ti=O 1
Wi='S+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Darryll+Ti=I-PER 1
Oi=darryll+Ti=I-PER 1
Wi-1=5.+Ti=I-PER 1
Oi-1=5.+Ti=I-PER 1
Wi+1=King+Ti=I-PER 1
Oi+1=king+Ti=I-PER 1
Wi=Darryll+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=darryll+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Da+Ti=I-PER 1
PREi=Dar+Ti=I-PER 1
PREi=Darr+Ti=I-PER 1
Wi=King+Ti=I-PER 1
Oi=king+Ti=I-PER 1
Wi-1=Darryll+Ti=I-PER 1
Oi-1=darryll+Ti=I-PER 1
Wi=King+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=king+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=New+Ti=I-LOC 1
Oi=new+Ti=I-LOC 1
Wi+1=Zealand+Ti=I-LOC 1
Oi+1=zealand+Ti=I-LOC 1
Wi=New+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=new+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Ne+Ti=I-LOC 1
Wi=Zealand+Ti=I-LOC 1
Oi=zealand+Ti=I-LOC 1
Wi-1=New+Ti=I-LOC 1
Oi-1=new+Ti=I-LOC 1
Wi=Zealand+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 1
Oi=zealand+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 1
PREi=Z+Ti=I-LOC 1
PREi=Ze+Ti=I-LOC 1
PREi=Zea+Ti=I-LOC 1
PREi=Zeal+Ti=I-LOC 1
Wi=Honda+Ti=I-ORG 1
Oi=honda+Ti=I-ORG 1
Wi+1=178+Ti=I-ORG 1
Oi+1=178+Ti=I-ORG 1
Wi=Honda+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=honda+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Ho+Ti=I-ORG 1
PREi=Hon+Ti=I-ORG 1
PREi=Hond+Ti=I-ORG 1
Wi=178+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=178+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Algerian+Ti=I-MISC 1
Oi=algerian+Ti=I-MISC 1
Wi+1=security+Ti=I-MISC 1
Oi+1=security+Ti=I-MISC 1
Wi=Algerian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
Oi=algerian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
PREi=Al+Ti=I-MISC 1
PREi=Alg+Ti=I-MISC 1
PREi=Alge+Ti=I-MISC 1
Wi=security+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=security+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=women+Ti=O 1
Wi=Algiers+Ti=I-LOC 1
Oi=algiers+Ti=I-LOC 1
Wi=Algiers+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=algiers+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Al+Ti=I-LOC 1
PREi=Alg+Ti=I-LOC 1
PREi=Algi+Ti=I-LOC 1
POSi=43+Ti=I-LOC 1
Wi=Friday+Ti=O 1
Oi=friday+Ti=O 1
Wi=Friday+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=friday+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=Fr+Ti=O 1
PREi=Fri+Ti=O 1
PREi=Frid+Ti=O 1
Wi=home-made+Ti=O 1
Oi=home-made+Ti=O 1
Si=aaaa-aaaa+Ti=O 1
Wi+1=bomb+Ti=O 1
Oi+1=bomb+Ti=O 1
Wi=home-made+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=home-made+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=hom+Ti=O 1
PREi=home+Ti=O 1
Wi=bomb+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=bomb+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=coastal+Ti=O 1
Oi=coastal+Ti=O 1
Wi+1=town+Ti=O 1
Oi+1=town+Ti=O 1
Wi=coastal+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=coastal+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=town+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=town+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=H+Ti=I-LOC 1
Wi=Lotte+Ti=I-ORG 1
Oi=lotte+Ti=I-ORG 1
Wi+1=45+Ti=I-ORG 1
Oi+1=45+Ti=I-ORG 1
Wi=Lotte+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=lotte+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=Lo+Ti=I-ORG 1
PREi=Lot+Ti=I-ORG 1
PREi=Lott+Ti=I-ORG 1
Wi=45+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=45+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi+1=31+Ti=O 1
Oi+1=31+Ti=O 1
Wi=31+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=31+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Trond+Ti=I-PER 1
Oi=trond+Ti=I-PER 1
Wi+1=Bathel+Ti=I-PER 1
Oi+1=bathel+Ti=I-PER 1
Wi=Trond+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=trond+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Tro+Ti=I-PER 1
PREi=Tron+Ti=I-PER 1
Wi=Bathel+Ti=I-PER 1
Oi=bathel+Ti=I-PER 1
Wi-1=Trond+Ti=I-PER 1
Oi-1=trond+Ti=I-PER 1
Wi=Bathel+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=bathel+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Bat+Ti=I-PER 1
PREi=Bath+Ti=I-PER 1
Wi=Women+Ti=O 1
Wi=Women+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=women+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Wom+Ti=O 1
PREi=Wome+Ti=O 1
Wi=3+Ti=O 1
Oi=3+Ti=O 1
Wi=Zaglebie+Ti=I-ORG 1
Oi=zaglebie+Ti=I-ORG 1
Wi+1=Lubin+Ti=I-ORG 1
Oi+1=lubin+Ti=I-ORG 1
Wi=Zaglebie+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=zaglebie+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=Z+Ti=I-ORG 1
PREi=Za+Ti=I-ORG 1
PREi=Zag+Ti=I-ORG 1
PREi=Zagl+Ti=I-ORG 1
Wi=Lubin+Ti=I-ORG 1
Oi=lubin+Ti=I-ORG 1
Wi-1=Zaglebie+Ti=I-ORG 1
Oi-1=zaglebie+Ti=I-ORG 1
Wi+1=7+Ti=I-ORG 1
Oi+1=7+Ti=I-ORG 1
Wi=Lubin+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
Oi=lubin+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
PREi=Lu+Ti=I-ORG 1
PREi=Lub+Ti=I-ORG 1
PREi=Lubi+Ti=I-ORG 1
Wi=7+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=7+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi-1=next+Ti=O 1
Oi-1=next+Ti=O 1
Wi=And+Ti=O 1
Wi+1=these+Ti=O 1
Oi+1=these+Ti=O 1
Wi=And+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=and+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=An+Ti=O 1
Wi=these+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=these+Ti-1=O+Ti=O 1
POSi=22+Ti=I-PER 1
Wi=Democrats+Ti=I-MISC 1
Oi=democrats+Ti=I-MISC 1
Wi-1=welcomes+Ti=I-MISC 1
Oi-1=welcomes+Ti=I-MISC 1
Pi-1=VBZ+Ti=I-MISC 1
Wi+1=with+Ti=I-MISC 1
Oi+1=with+Ti=I-MISC 1
Wi=Democrats+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=democrats+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=De+Ti=I-MISC 1
PREi=Dem+Ti=I-MISC 1
PREi=Demo+Ti=I-MISC 1
Wi=with+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=with+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi=METROSTAV+Ti=I-ORG 1
Oi=metrostav+Ti=I-ORG 1
Si=AAAAAAAAA+Ti=I-ORG 1
Wi+1=3024.95+Ti=I-ORG 1
Oi+1=3024.95+Ti=I-ORG 1
Wi=METROSTAV+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=metrostav+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=ME+Ti=I-ORG 1
PREi=MET+Ti=I-ORG 1
PREi=METR+Ti=I-ORG 1
Wi=3024.95+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=3024.95+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
PREi=Pe+Ti=I-PER 1
Wi=Liberia+Ti=I-LOC 1
Oi=liberia+Ti=I-LOC 1
Wi-1=uniting+Ti=I-LOC 1
Oi-1=uniting+Ti=I-LOC 1
Pi-1=VBG+Ti=I-LOC 1
Wi=Liberia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=liberia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Pi=NNPS+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Li+Ti=I-LOC 1
PREi=Lib+Ti=I-LOC 1
PREi=Libe+Ti=I-LOC 1
Wi=State+Ti=I-ORG 1
Oi=state+Ti=I-ORG 1
Wi-1=ruling+Ti=I-ORG 1
Oi-1=ruling+Ti=I-ORG 1
Wi+1=Council+Ti=I-ORG 1
Oi+1=council+Ti=I-ORG 1
Wi=State+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=state+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Sta+Ti=I-ORG 1
PREi=Stat+Ti=I-ORG 1
POSi=31+Ti=I-ORG 1
Wi-1=State+Ti=I-ORG 1
Oi-1=state+Ti=I-ORG 1
Wi+1=next+Ti=I-ORG 1
Oi+1=next+Ti=I-ORG 1
Wi=Council+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
Oi=council+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
Wi=next+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=next+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi-1=a+Ti=I-ORG 1
Oi-1=a+Ti=I-ORG 1
Wi+1=statement+Ti=I-ORG 1
Oi+1=statement+Ti=I-ORG 1
Wi=Council+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=council+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
POSi=37+Ti=I-ORG 1
Wi=statement+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=statement+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Italy+Ti=I-LOC 1
Oi=italy+Ti=I-LOC 1
Wi-1=markets+Ti=I-LOC 1
Oi-1=markets+Ti=I-LOC 1
Pi-1=NNS+Ti=I-LOC 1
Wi+1=will+Ti=I-LOC 1
Oi+1=will+Ti=I-LOC 1
Wi=Italy+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=italy+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=It+Ti=I-LOC 1
PREi=Ita+Ti=I-LOC 1
PREi=Ital+Ti=I-LOC 1
Wi=will+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Oi=will+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Wi=September+Ti=O 1
Oi=september+Ti=O 1
Wi=September+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=september+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=Se+Ti=O 1
PREi=Sep+Ti=O 1
PREi=Sept+Ti=O 1
PREi=Sc+Ti=I-PER 1
PREi=Sch+Ti=I-PER 1
PREi=Scha+Ti=I-PER 1
Wi=Sjeng+Ti=I-PER 1
Oi=sjeng+Ti=I-PER 1
Pi=VBG+Ti=I-PER 1
Wi+1=Schalken+Ti=I-PER 1
Oi+1=schalken+Ti=I-PER 1
Wi=Sjeng+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=sjeng+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Pi=VBG+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=Sj+Ti=I-PER 1
PREi=Sje+Ti=I-PER 1
PREi=Sjen+Ti=I-PER 1
Wi=Schalken+Ti=I-PER 1
Oi=schalken+Ti=I-PER 1
Wi-1=Sjeng+Ti=I-PER 1
Oi-1=sjeng+Ti=I-PER 1
Wi=Schalken+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=schalken+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=Gilbert+Ti=I-PER 1
Oi=gilbert+Ti=I-PER 1
Wi+1=Schaller+Ti=I-PER 1
Oi+1=schaller+Ti=I-PER 1
Wi=Gilbert+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=gilbert+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Gi+Ti=I-PER 1
PREi=Gil+Ti=I-PER 1
PREi=Gilb+Ti=I-PER 1
Wi=Schaller+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=schaller+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=Fortuna+Ti=I-ORG 1
Oi=fortuna+Ti=I-ORG 1
Wi+1=Duesseldorf+Ti=I-ORG 1
Oi+1=duesseldorf+Ti=I-ORG 1
Wi=Fortuna+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Oi=fortuna+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
PREi=For+Ti=I-ORG 1
PREi=Fort+Ti=I-ORG 1
Wi=Duesseldorf+Ti=I-ORG 1
Oi=duesseldorf+Ti=I-ORG 1
Si=Aaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 1
Wi-1=Fortuna+Ti=I-ORG 1
Oi-1=fortuna+Ti=I-ORG 1
Wi+1=3+Ti=I-ORG 1
Oi+1=3+Ti=I-ORG 1
Wi=Duesseldorf+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
Oi=duesseldorf+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 1
PREi=Due+Ti=I-ORG 1
PREi=Dues+Ti=I-ORG 1
Wi-1=Duesseldorf+Ti=O 1
Oi-1=duesseldorf+Ti=O 1
Wi=Special+Ti=O 1
Oi=special+Ti=O 1
Wi-1=:+Ti=O 1
Oi-1=:+Ti=O 1
Wi+1=high+Ti=O 1
Oi+1=high+Ti=O 1
Wi=Special+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=special+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=Spec+Ti=O 1
Wi=high+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=high+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=SHG+Ti=O 1
Oi=shg+Ti=O 1
Wi-1=grade+Ti=O 1
Oi-1=grade+Ti=O 1
Wi+1=5.50-6.00+Ti=O 1
Oi+1=5.50-6.00+Ti=O 1
Wi=SHG+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=shg+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=SH+Ti=O 1
Wi=5.50-6.00+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=5.50-6.00+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi-1=98.00+Ti=O 1
Oi-1=98.00+Ti=O 1
Wi+1=0.47+Ti=O 1
Oi+1=0.47+Ti=O 1
Wi=0.47+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=0.47+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi-1=3.30+Ti=O 1
Oi-1=3.30+Ti=O 1
Wi+1=202.90+Ti=O 1
Oi+1=202.90+Ti=O 1
Wi=202.90+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=202.90+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=CALL+Ti=O 1
Oi=call+Ti=O 1
Wi+1=C+Ti=O 1
Oi+1=c+Ti=O 1
Wi=CALL+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=call+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=CA+Ti=O 1
PREi=CAL+Ti=O 1
PREi=CALL+Ti=O 1
Wi=C+Ti=O 1
Oi=c+Ti=O 1
Wi-1=CALL+Ti=O 1
Oi-1=call+Ti=O 1
Wi+1=98.00+Ti=O 1
Oi+1=98.00+Ti=O 1
Wi=C+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=c+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=98.00+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=98.00+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=DEM+Ti=I-MISC 1
Oi=dem+Ti=I-MISC 1
Si=AAA+Ti=I-MISC 1
Wi-1=0.47+Ti=I-MISC 1
Oi-1=0.47+Ti=I-MISC 1
Wi+1=3.30+Ti=I-MISC 1
Oi+1=3.30+Ti=I-MISC 1
Wi=DEM+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=dem+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Wi=3.30+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=3.30+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Pi-1=NN+Ti=I-LOC 1
PREi=Le+Ti=I-LOC 1
PREi=Pet+Ti=I-PER 1
PREi=Pete+Ti=I-PER 1
Wi=Blackburn+Ti=I-PER 1
Oi=blackburn+Ti=I-PER 1
Wi-1=Peter+Ti=I-PER 1
Oi-1=peter+Ti=I-PER 1
Wi=Blackburn+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=blackburn+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Bla+Ti=I-PER 1
PREi=Blac+Ti=I-PER 1
Wi=Endt+Ti=I-PER 1
Oi=endt+Ti=I-PER 1
Wi=Endt+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
Oi=endt+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 1
PREi=End+Ti=I-PER 1
PREi=Endt+Ti=I-PER 1
Wi=Dutch+Ti=I-MISC 1
Oi=dutch+Ti=I-MISC 1
Wi-1=told+Ti=I-MISC 1
Oi-1=told+Ti=I-MISC 1
Wi+1=news+Ti=I-MISC 1
Oi+1=news+Ti=I-MISC 1
Wi=Dutch+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=dutch+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
PREi=Du+Ti=I-MISC 1
PREi=Dut+Ti=I-MISC 1
PREi=Dutc+Ti=I-MISC 1
Wi=news+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=news+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi+1=that+Ti=I-ORG 1
Oi+1=that+Ti=I-ORG 1
Wi=that+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=that+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Blind+Ti=I-PER 1
Oi=blind+Ti=I-PER 1
Wi-1=that+Ti=I-PER 1
Oi-1=that+Ti=I-PER 1
Wi=Blind+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=blind+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Bli+Ti=I-PER 1
PREi=Blin+Ti=I-PER 1
Wi=Glen+Ti=I-PER 1
Oi=glen+Ti=I-PER 1
Wi-1=manager+Ti=I-PER 1
Oi-1=manager+Ti=I-PER 1
Wi+1=Hoddle+Ti=I-PER 1
Oi+1=hoddle+Ti=I-PER 1
Wi=Glen+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=glen+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Gl+Ti=I-PER 1
PREi=Gle+Ti=I-PER 1
PREi=Glen+Ti=I-PER 1
Wi=Wednesday+Ti=O 1
Oi=wednesday+Ti=O 1
Wi=Wednesday+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=wednesday+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=Wed+Ti=O 1
PREi=Wedn+Ti=O 1
Wi=Steve+Ti=I-PER 1
Oi=steve+Ti=I-PER 1
Wi+1=McManaman+Ti=I-PER 1
Oi+1=mcmanaman+Ti=I-PER 1
Wi=Steve+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=steve+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Ste+Ti=I-PER 1
PREi=Stev+Ti=I-PER 1
Wi=McManaman+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=mcmanaman+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=Robbie+Ti=I-PER 1
Oi=robbie+Ti=I-PER 1
Wi+1=Fowler+Ti=I-PER 1
Oi+1=fowler+Ti=I-PER 1
Wi=Robbie+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=robbie+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Rob+Ti=I-PER 1
PREi=Robb+Ti=I-PER 1
POSi=18+Ti=I-PER 1
Wi=Fowler+Ti=I-PER 1
Oi=fowler+Ti=I-PER 1
Wi-1=Robbie+Ti=I-PER 1
Oi-1=robbie+Ti=I-PER 1
Wi+1=would+Ti=I-PER 1
Oi+1=would+Ti=I-PER 1
Pi+1=MD+Ti=I-PER 1
Wi=Fowler+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=fowler+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Fow+Ti=I-PER 1
PREi=Fowl+Ti=I-PER 1
POSi=19+Ti=I-PER 1
Wi=would+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Oi=would+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Pi=MD+Ti-1=I-PER+Ti=O 1
Wi-1=World+Ti=I-MISC 1
Oi-1=world+Ti=I-MISC 1
Wi+1=qualifying+Ti=I-MISC 1
Oi+1=qualifying+Ti=I-MISC 1
Pi+1=VBG+Ti=I-MISC 1
Wi=qualifying+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=qualifying+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Pi=VBG+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi=Liverpool+Ti=I-ORG 1
Oi=liverpool+Ti=I-ORG 1
Wi+1=pair+Ti=I-ORG 1
Oi+1=pair+Ti=I-ORG 1
Wi=Liverpool+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=liverpool+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Li+Ti=I-ORG 1
PREi=Liv+Ti=I-ORG 1
PREi=Live+Ti=I-ORG 1
Wi=pair+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Oi=pair+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi-1=miss+Ti=I-LOC 1
Oi-1=miss+Ti=I-LOC 1
POSi=22+Ti=I-LOC 1
Oi-1='s+Ti=I-MISC 1
Pi-1=POS+Ti=I-MISC 1
Wi=Moldova+Ti=I-LOC 1
Oi=moldova+Ti=I-LOC 1
Wi+1=on+Ti=I-LOC 1
Oi+1=on+Ti=I-LOC 1
Wi=Moldova+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
Oi=moldova+Ti-1=O+Ti=I-LOC 1
PREi=Mo+Ti=I-LOC 1
PREi=Mol+Ti=I-LOC 1
PREi=Mold+Ti=I-LOC 1
Wi=on+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Oi=on+Ti-1=I-LOC+Ti=O 1
Wi=v+Ti=O 1
Oi=v+Ti=O 1
Wi=English+Ti=I-MISC 1
Oi=english+Ti=I-MISC 1
Wi+1=division+Ti=I-MISC 1
Oi+1=division+Ti=I-MISC 1
Wi=English+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
Oi=english+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 1
PREi=En+Ti=I-MISC 1
PREi=Eng+Ti=I-MISC 1
PREi=Engl+Ti=I-MISC 1
Wi=division+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Oi=division+Ti-1=I-MISC+Ti=O 1
Wi-1=Birmingham+Ti=O 1
Oi-1=birmingham+Ti=O 1
Wi+1=Barnsley+Ti=O 1
Oi+1=barnsley+Ti=O 1
PREi=Ba+Ti=I-ORG 1
Wi=Bradford+Ti=I-ORG 1
Oi=bradford+Ti=I-ORG 1
Pi+1=SYM+Ti=I-ORG 1
Wi=Bradford+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=bradford+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Br+Ti=I-ORG 1
PREi=Bra+Ti=I-ORG 1
PREi=Brad+Ti=I-ORG 1
Pi=SYM+Ti-1=I-ORG+Ti=O 1
Wi=Palmans+Ti=I-ORG 1
Oi=palmans+Ti=I-ORG 1
Wi=Palmans+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Oi=palmans+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
Pi=NNS+Ti-1=O+Ti=I-ORG 1
PREi=Pa+Ti=I-ORG 1
PREi=Pal+Ti=I-ORG 1
PREi=Palm+Ti=I-ORG 1
Wi=Jans+Ti=I-PER 1
Oi=jans+Ti=I-PER 1
Wi+1=Koerts+Ti=I-PER 1
Oi+1=koerts+Ti=I-PER 1
Wi=Jans+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=jans+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Ja+Ti=I-PER 1
PREi=Jan+Ti=I-PER 1
PREi=Jans+Ti=I-PER 1
Wi=Koerts+Ti=I-PER 1
Oi=koerts+Ti=I-PER 1
Wi-1=Jans+Ti=I-PER 1
Oi-1=jans+Ti=I-PER 1
Pi-1=NNPS+Ti=I-PER 1
Wi=Koerts+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=koerts+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
PREi=Ko+Ti=I-PER 1
PREi=Koe+Ti=I-PER 1
PREi=Koer+Ti=I-PER 1
Wi=Pete+Ti=I-PER 1
Oi=pete+Ti=I-PER 1
Wi+1=Sampras+Ti=I-PER 1
Oi+1=sampras+Ti=I-PER 1
Pi+1=NNPS+Ti=I-PER 1
Wi=Pete+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=pete+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Wi=Sampras+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=sampras+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Pi=NNPS+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=TYPE+Ti=O 1
Oi=type+Ti=O 1
Wi+1=STRAIGHT+Ti=O 1
Oi+1=straight+Ti=O 1
Wi=TYPE+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=type+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=TY+Ti=O 1
PREi=TYP+Ti=O 1
PREi=TYPE+Ti=O 1
Wi=STRAIGHT+Ti=O 1
Oi=straight+Ti=O 1
Wi-1=TYPE+Ti=O 1
Oi-1=type+Ti=O 1
Wi+1=ISS+Ti=O 1
Oi+1=iss+Ti=O 1
Wi=STRAIGHT+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=straight+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=STR+Ti=O 1
PREi=STRA+Ti=O 1
Wi=ISS+Ti=O 1
Oi=iss+Ti=O 1
Wi-1=STRAIGHT+Ti=O 1
Oi-1=straight+Ti=O 1
Wi+1=PRICE+Ti=O 1
Wi=ISS+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=iss+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=IS+Ti=O 1
Wi=PRICE+Ti=O 1
Wi-1=ISS+Ti=O 1
Oi-1=iss+Ti=O 1
Wi+1=100.92+Ti=O 1
Oi+1=100.92+Ti=O 1
Wi=PRICE+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=PRI+Ti=O 1
PREi=PRIC+Ti=O 1
Wi=100.92+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=100.92+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=PAY+Ti=O 1
Oi=pay+Ti=O 1
Wi-1=100.92+Ti=O 1
Oi-1=100.92+Ti=O 1
Wi+1=DATE+Ti=O 1
Wi=PAY+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=pay+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=PA+Ti=O 1
Wi=DATE+Ti=O 1
Wi-1=PAY+Ti=O 1
Oi-1=pay+Ti=O 1
Wi+1=24.SEP.96+Ti=O 1
Oi+1=24.sep.96+Ti=O 1
Wi=DATE+Ti-1=O+Ti=O 1
PREi=DA+Ti=O 1
PREi=DAT+Ti=O 1
PREi=DATE+Ti=O 1
Wi=24.SEP.96+Ti-1=O+Ti=O 1
Oi=24.sep.96+Ti-1=O+Ti=O 1
Wi=Todd+Ti=I-PER 1
Oi=todd+Ti=I-PER 1
Wi+1=Martin+Ti=I-PER 1
Oi+1=martin+Ti=I-PER 1
Wi=Todd+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=todd+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Tod+Ti=I-PER 1
PREi=Todd+Ti=I-PER 1
Wi=Martin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=martin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=Cedric+Ti=I-PER 1
Oi=cedric+Ti=I-PER 1
Wi+1=Pioline+Ti=I-PER 1
Oi+1=pioline+Ti=I-PER 1
Wi=Cedric+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
Oi=cedric+Ti-1=O+Ti=I-PER 1
PREi=Ce+Ti=I-PER 1
PREi=Ced+Ti=I-PER 1
PREi=Cedr+Ti=I-PER 1
Wi=Pioline+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Oi=pioline+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=Extras+Ti=O 1
Oi=extras+Ti=O 1
Wi=Extras+Ti-1=<START>+Ti=O 1
Oi=extras+Ti-1=<START>+Ti=O 1
PREi=Ex+Ti=O 1
PREi=Ext+Ti=O 1
PREi=Extr+Ti=O 1
Wi=Indian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Oi=indian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Wi=<STOP>+Ti=<STOP> 0
Oi=<stop>+Ti=<STOP> 0
Pi=<STOP>+Ti=<STOP> 0
Si=<AAAA>+Ti=<STOP> 0
Wi-1=-DOCSTART-+Ti=<STOP> 0
Oi-1=-docstart-+Ti=<STOP> 0
Pi-1=-X-+Ti=<STOP> 0
PREi=<+Ti=<STOP> 0
PREi=<S+Ti=<STOP> 0
PREi=<ST+Ti=<STOP> 0
PREi=<STO+Ti=<STOP> 0
GAZi=False+Ti=<STOP> 0
CAPi=False+Ti=<STOP> 0
POSi=3+Ti=<STOP> 0
Pi+1=NN+Ti=O 0
Wi-1=One+Ti=O 0
Oi-1=one+Ti=O 0
Wi+1=10.5+Ti=O 0
Oi+1=10.5+Ti=O 0
Wi=10.5+Ti=O 0
Oi=10.5+Ti=O 0
Si=dd.d+Ti=O 0
Wi-1=year+Ti=O 0
Oi-1=year+Ti=O 0
Pi-1=NN+Ti=O 0
Wi+1=pct+Ti=O 0
Wi=10.5+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=10.5+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=1+Ti=O 0
PREi=10+Ti=O 0
PREi=10.+Ti=O 0
PREi=10.5+Ti=O 0
Wi=pct+Ti=O 0
Wi-1=10.5+Ti=O 0
Oi-1=10.5+Ti=O 0
Wi+1=10.95+Ti=O 0
Oi+1=10.95+Ti=O 0
Wi=pct+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=p+Ti=O 0
PREi=pc+Ti=O 0
PREi=pct+Ti=O 0
Wi=10.95+Ti=O 0
Oi=10.95+Ti=O 0
Si=dd.dd+Ti=O 0
Wi-1=pct+Ti=O 0
Wi=10.95+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=10.95+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=10.9+Ti=O 0
POSi=6+Ti=O 0
Wi-1=10.95+Ti=<STOP> 0
Oi-1=10.95+Ti=<STOP> 0
Pi-1=CD+Ti=<STOP> 0
POSi=7+Ti=<STOP> 0
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=O 0
Wi=says+Ti=O 0
Oi=says+Ti=O 0
Pi=VBZ+Ti=O 0
Wi-1=Speaker+Ti=O 0
Oi-1=speaker+Ti=O 0
PREi=s+Ti=O 0
PREi=sa+Ti=O 0
PREi=say+Ti=O 0
PREi=says+Ti=O 0
Wi=he+Ti=O 0
Oi=he+Ti=O 0
Si=aa+Ti=O 0
Wi-1=says+Ti=O 0
Oi-1=says+Ti=O 0
Wi+1=received+Ti=O 0
Oi+1=received+Ti=O 0
PREi=he+Ti=O 0
Wi=received+Ti=O 0
Oi=received+Ti=O 0
Pi=VBD+Ti=O 0
Si=aaaaaaaa+Ti=O 0
Wi-1=he+Ti=O 0
Oi-1=he+Ti=O 0
Pi-1=PRP+Ti=O 0
Wi+1=death+Ti=O 0
Oi+1=death+Ti=O 0
Wi=received+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=received+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=r+Ti=O 0
PREi=re+Ti=O 0
PREi=rec+Ti=O 0
PREi=rece+Ti=O 0
Wi=death+Ti=O 0
Oi=death+Ti=O 0
Wi-1=received+Ti=O 0
Oi-1=received+Ti=O 0
Wi+1=threats+Ti=O 0
Oi+1=threats+Ti=O 0
Wi=death+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=death+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=dea+Ti=O 0
PREi=deat+Ti=O 0
Wi=threats+Ti=O 0
Oi=threats+Ti=O 0
Wi-1=death+Ti=O 0
Oi-1=death+Ti=O 0
Wi=threats+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=threats+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=thr+Ti=O 0
PREi=thre+Ti=O 0
Wi=.+Ti=O 0
Oi=.+Ti=O 0
Pi=.+Ti=O 0
Si=.+Ti=O 0
Wi-1=threats+Ti=O 0
Oi-1=threats+Ti=O 0
Pi-1=NNS+Ti=O 0
PREi=.+Ti=O 0
Wi-1=.+Ti=<STOP> 0
Oi-1=.+Ti=<STOP> 0
Pi-1=.+Ti=<STOP> 0
POSi=10+Ti=<STOP> 0
Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 0
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=I-LOC 0
Wi-1=<START>+Ti=I-LOC 0
Oi-1=<start>+Ti=I-LOC 0
Pi-1=<START>+Ti=I-LOC 0
POSi=2+Ti=I-LOC 0
Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 0
POSi=4+Ti=I-LOC 0
Si=Aaaaaa+Ti=I-LOC 0
Wi+1=(+Ti=I-LOC 0
Oi+1=(+Ti=I-LOC 0
Pi+1=(+Ti=I-LOC 0
Wi-1=England+Ti=O 0
Oi-1=england+Ti=O 0
Wi+1=beat+Ti=O 0
Oi+1=beat+Ti=O 0
POSi=9+Ti=I-LOC 0
Pi-1=VB+Ti=I-LOC 0
PREi=F+Ti=I-LOC 0
Pi+1=CD+Ti=I-LOC 0
Wi=15-12+Ti=O 0
Oi=15-12+Ti=O 0
Si=dd-dd+Ti=O 0
Pi=CD+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
PREi=15+Ti=O 0
PREi=15-+Ti=O 0
PREi=15-1+Ti=O 0
Wi-1=15-12+Ti=<STOP> 0
Oi-1=15-12+Ti=<STOP> 0
POSi=16+Ti=<STOP> 0
Pi-1=:+Ti=I-PER 0
PREi=C+Ti=I-PER 0
POSi=5+Ti=I-PER 0
Ti-1=I-PER+Ti=O 0
POSi=10+Ti=I-PER 0
PREi=B+Ti=I-PER 0
PREi=Bo+Ti=I-PER 0
POSi=12+Ti=O 0
Wi-1=France+Ti=O 0
Oi-1=france+Ti=O 0
Wi=tournament+Ti=O 0
Oi=tournament+Ti=O 0
Si=aaaaaaaaaa+Ti=O 0
Wi=tournament+Ti-1=<START>+Ti=O 0
Oi=tournament+Ti-1=<START>+Ti=O 0
PREi=to+Ti=O 0
PREi=tou+Ti=O 0
PREi=tour+Ti=O 0
Wi-1=tournament+Ti=O 0
Oi-1=tournament+Ti=O 0
POSi=4+Ti=<STOP> 0
Wi=two+Ti=O 0
Oi=two+Ti=O 0
Wi-1=Division+Ti=O 0
Oi-1=division+Ti=O 0
PREi=tw+Ti=O 0
PREi=two+Ti=O 0
Wi-1=two+Ti=<STOP> 0
Oi-1=two+Ti=<STOP> 0
Wi=Arendt+Ti=I-PER 0
Oi=arendt+Ti=I-PER 0
Wi-1=Nicole+Ti=I-PER 0
Oi-1=nicole+Ti=I-PER 0
PREi=Ar+Ti=I-PER 0
PREi=Are+Ti=I-PER 0
PREi=Aren+Ti=I-PER 0
Wi-1=Arendt+Ti=O 0
Oi-1=arendt+Ti=O 0
Wi+1=U.S.+Ti=O 0
Oi+1=u.s.+Ti=O 0
Wi+1=)+Ti=I-PER 0
Oi+1=)+Ti=I-PER 0
Pi+1=)+Ti=I-PER 0
Wi=)+Ti-1=I-PER+Ti=O 0
Oi=)+Ti-1=I-PER+Ti=O 0
Pi=)+Ti-1=I-PER+Ti=O 0
Wi+1=Sandra+Ti=O 0
Oi+1=sandra+Ti=O 0
Wi=Sandra+Ti=I-PER 0
Oi=sandra+Ti=I-PER 0
Wi+1=Cacic+Ti=I-PER 0
Oi+1=cacic+Ti=I-PER 0
Wi=Sandra+Ti-1=O+Ti=I-PER 0
Oi=sandra+Ti-1=O+Ti=I-PER 0
PREi=Sa+Ti=I-PER 0
PREi=San+Ti=I-PER 0
PREi=Sand+Ti=I-PER 0
Wi=Cacic+Ti=I-PER 0
Oi=cacic+Ti=I-PER 0
Wi-1=Sandra+Ti=I-PER 0
Oi-1=sandra+Ti=I-PER 0
Wi=Cacic+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 0
Oi=cacic+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 0
PREi=Ca+Ti=I-PER 0
PREi=Cac+Ti=I-PER 0
PREi=Caci+Ti=I-PER 0
Wi-1=Cacic+Ti=O 0
Oi-1=cacic+Ti=O 0
POSi=10+Ti=O 0
Wi+1=6-2+Ti=O 0
Oi+1=6-2+Ti=O 0
Wi=6-2+Ti=O 0
Oi=6-2+Ti=O 0
Si=d-d+Ti=O 0
Wi+1=7-6+Ti=O 0
Oi+1=7-6+Ti=O 0
Wi=6-2+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=6-2+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=6+Ti=O 0
PREi=6-+Ti=O 0
PREi=6-2+Ti=O 0
POSi=13+Ti=O 0
Wi=7-6+Ti=O 0
Oi=7-6+Ti=O 0
Wi-1=6-2+Ti=O 0
Oi-1=6-2+Ti=O 0
Wi+1=(+Ti=O 0
Oi+1=(+Ti=O 0
Pi+1=(+Ti=O 0
Wi=7-6+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=7-6+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=7-+Ti=O 0
PREi=7-6+Ti=O 0
Wi-1=7-6+Ti=O 0
Oi-1=7-6+Ti=O 0
Wi+1=8-6+Ti=O 0
Oi+1=8-6+Ti=O 0
Wi=(+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=(+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=(+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=8-6+Ti=O 0
Oi=8-6+Ti=O 0
Wi=8-6+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=8-6+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=8+Ti=O 0
PREi=8-+Ti=O 0
PREi=8-6+Ti=O 0
POSi=16+Ti=O 0
Wi-1=8-6+Ti=O 0
Oi-1=8-6+Ti=O 0
Wi-1=)+Ti=<STOP> 0
Oi-1=)+Ti=<STOP> 0
Pi-1=)+Ti=<STOP> 0
POSi=18+Ti=<STOP> 0
PREi=N+Ti=I-PER 0
PREi=P+Ti=O 0
Wi=told+Ti=O 0
Oi=told+Ti=O 0
Wi-1=Popov+Ti=O 0
Oi-1=popov+Ti=O 0
Wi+1=NTV+Ti=O 0
Oi+1=ntv+Ti=O 0
PREi=tol+Ti=O 0
PREi=told+Ti=O 0
Pi-1=VBD+Ti=I-PER 0
Wi=television+Ti=O 0
Oi=television+Ti=O 0
Wi-1=NTV+Ti=O 0
Oi-1=ntv+Ti=O 0
Wi+1=on+Ti=O 0
Oi+1=on+Ti=O 0
PREi=te+Ti=O 0
PREi=tel+Ti=O 0
PREi=tele+Ti=O 0
Wi=on+Ti=O 0
Oi=on+Ti=O 0
Wi-1=television+Ti=O 0
Oi-1=television+Ti=O 0
Wi+1=Sunday+Ti=O 0
Oi+1=sunday+Ti=O 0
Wi=on+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=on+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=on+Ti=O 0
POSi=7+Ti=I-PER 0
Wi-1=Sunday+Ti=O 0
Oi-1=sunday+Ti=O 0
Wi=was+Ti=O 0
Oi=was+Ti=O 0
PREi=w+Ti=O 0
PREi=was+Ti=O 0
Wi=in+Ti=O 0
Oi=in+Ti=O 0
Wi+1=no+Ti=O 0
Oi+1=no+Ti=O 0
PREi=i+Ti=O 0
PREi=in+Ti=O 0
Wi=no+Ti=O 0
Oi=no+Ti=O 0
Wi+1=danger+Ti=O 0
Oi+1=danger+Ti=O 0
Wi=no+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=no+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=n+Ti=O 0
PREi=no+Ti=O 0
Wi=danger+Ti=O 0
Oi=danger+Ti=O 0
Si=aaaaaa+Ti=O 0
Wi-1=no+Ti=O 0
Oi-1=no+Ti=O 0
Pi-1=DT+Ti=O 0
Wi+1=and+Ti=O 0
Oi+1=and+Ti=O 0
Pi+1=CC+Ti=O 0
Wi=danger+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=danger+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=da+Ti=O 0
PREi=dan+Ti=O 0
PREi=dang+Ti=O 0
Wi=and+Ti=O 0
Wi-1=danger+Ti=O 0
Oi-1=danger+Ti=O 0
Wi+1=promised+Ti=O 0
Oi+1=promised+Ti=O 0
Wi=and+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=and+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=CC+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=an+Ti=O 0
PREi=and+Ti=O 0
Wi=promised+Ti=O 0
Oi=promised+Ti=O 0
Wi-1=and+Ti=O 0
Oi-1=and+Ti=O 0
Pi-1=CC+Ti=O 0
Wi=promised+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=promised+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pr+Ti=O 0
PREi=pro+Ti=O 0
PREi=prom+Ti=O 0
Wi-1=promised+Ti=O 0
Oi-1=promised+Ti=O 0
Wi+1=would+Ti=O 0
Oi+1=would+Ti=O 0
Pi+1=MD+Ti=O 0
Wi=would+Ti=O 0
Oi=would+Ti=O 0
Pi=MD+Ti=O 0
Wi+1=be+Ti=O 0
Oi+1=be+Ti=O 0
Wi=would+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=would+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=MD+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=wo+Ti=O 0
PREi=wou+Ti=O 0
PREi=woul+Ti=O 0
Wi=be+Ti=O 0
Oi=be+Ti=O 0
Wi-1=would+Ti=O 0
Oi-1=would+Ti=O 0
Pi-1=MD+Ti=O 0
Wi+1=back+Ti=O 0
Oi+1=back+Ti=O 0
Wi=be+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=be+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=back+Ti=O 0
Oi=back+Ti=O 0
Wi-1=be+Ti=O 0
Oi-1=be+Ti=O 0
Pi-1=VB+Ti=O 0
Wi=back+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=back+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ba+Ti=O 0
PREi=bac+Ti=O 0
PREi=back+Ti=O 0
POSi=18+Ti=O 0
Wi-1=back+Ti=O 0
Oi-1=back+Ti=O 0
Pi-1=RB+Ti=O 0
Wi+1=the+Ti=O 0
Oi+1=the+Ti=O 0
Wi+1=pool+Ti=O 0
Oi+1=pool+Ti=O 0
Wi=pool+Ti=O 0
Oi=pool+Ti=O 0
Wi+1=shortly+Ti=O 0
Oi+1=shortly+Ti=O 0
Wi=pool+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=pool+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=po+Ti=O 0
PREi=poo+Ti=O 0
PREi=pool+Ti=O 0
Wi=shortly+Ti=O 0
Oi=shortly+Ti=O 0
Wi-1=pool+Ti=O 0
Oi-1=pool+Ti=O 0
Wi=shortly+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=shortly+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=sh+Ti=O 0
PREi=sho+Ti=O 0
PREi=shor+Ti=O 0
Wi-1=shortly+Ti=O 0
Oi-1=shortly+Ti=O 0
Wi+1="+Ti=O 0
Oi+1="+Ti=O 0
Pi+1="+Ti=O 0
Wi="+Ti=O 0
Oi="+Ti=O 0
Pi="+Ti=O 0
Si="+Ti=O 0
Wi-1=.+Ti=O 0
Oi-1=.+Ti=O 0
Pi-1=.+Ti=O 0
Wi="+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi="+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi="+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi="+Ti=O 0
Wi-1="+Ti=<STOP> 0
Oi-1="+Ti=<STOP> 0
Pi-1="+Ti=<STOP> 0
POSi=25+Ti=<STOP> 0
Ti-1=O+Ti=I-ORG 0
Pi-1=VBD+Ti=I-ORG 0
Wi=He+Ti=O 0
Wi=He+Ti-1=<START>+Ti=O 0
Oi=he+Ti-1=<START>+Ti=O 0
PREi=He+Ti=O 0
Wi=said+Ti=O 0
Oi=said+Ti=O 0
Wi-1=He+Ti=O 0
PREi=sai+Ti=O 0
PREi=said+Ti=O 0
Wi-1=said+Ti=O 0
Oi-1=said+Ti=O 0
Wi+1=only+Ti=O 0
Oi+1=only+Ti=O 0
Wi=only+Ti=O 0
Oi=only+Ti=O 0
Wi+1=trying+Ti=O 0
Oi+1=trying+Ti=O 0
Wi=only+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=only+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=onl+Ti=O 0
PREi=only+Ti=O 0
Wi=trying+Ti=O 0
Oi=trying+Ti=O 0
Pi=VBG+Ti=O 0
Wi-1=only+Ti=O 0
Oi-1=only+Ti=O 0
Wi=trying+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=trying+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=tr+Ti=O 0
PREi=try+Ti=O 0
PREi=tryi+Ti=O 0
Wi-1=trying+Ti=O 0
Oi-1=trying+Ti=O 0
Pi-1=VBG+Ti=O 0
Wi+1=that+Ti=O 0
Oi+1=that+Ti=O 0
Wi=that+Ti=O 0
Oi=that+Ti=O 0
Wi+1=newspaper+Ti=O 0
Oi+1=newspaper+Ti=O 0
Wi=that+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=that+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=tha+Ti=O 0
PREi=that+Ti=O 0
Wi=newspaper+Ti=O 0
Oi=newspaper+Ti=O 0
Si=aaaaaaaaa+Ti=O 0
Wi-1=that+Ti=O 0
Oi-1=that+Ti=O 0
Wi+1=report+Ti=O 0
Oi+1=report+Ti=O 0
Wi=newspaper+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=newspaper+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ne+Ti=O 0
PREi=new+Ti=O 0
PREi=news+Ti=O 0
Wi=report+Ti=O 0
Oi=report+Ti=O 0
Wi-1=newspaper+Ti=O 0
Oi-1=newspaper+Ti=O 0
Wi=report+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=report+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=rep+Ti=O 0
PREi=repo+Ti=O 0
Wi-1=report+Ti=O 0
Oi-1=report+Ti=O 0
Wi=to+Ti=O 0
Oi=to+Ti=O 0
Pi=TO+Ti=O 0
Wi+1=explain+Ti=O 0
Oi+1=explain+Ti=O 0
Wi=explain+Ti=O 0
Oi=explain+Ti=O 0
Wi=explain+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=explain+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=e+Ti=O 0
PREi=ex+Ti=O 0
PREi=exp+Ti=O 0
PREi=expl+Ti=O 0
Wi-1=explain+Ti=O 0
Oi-1=explain+Ti=O 0
Wi+1=theoretical+Ti=O 0
Oi+1=theoretical+Ti=O 0
Wi=theoretical+Ti=O 0
Oi=theoretical+Ti=O 0
Si=aaaaaaaaaaa+Ti=O 0
Wi+1=position+Ti=O 0
Oi+1=position+Ti=O 0
Wi=theoretical+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=theoretical+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=theo+Ti=O 0
Wi=position+Ti=O 0
Oi=position+Ti=O 0
Wi-1=theoretical+Ti=O 0
Oi-1=theoretical+Ti=O 0
Wi=position+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=position+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pos+Ti=O 0
PREi=posi+Ti=O 0
Wi-1=position+Ti=O 0
Oi-1=position+Ti=O 0
Wi+1=use+Ti=O 0
Oi+1=use+Ti=O 0
Wi=use+Ti=O 0
Oi=use+Ti=O 0
Wi+1=of+Ti=O 0
Oi+1=of+Ti=O 0
Wi=use+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=use+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=u+Ti=O 0
PREi=us+Ti=O 0
PREi=use+Ti=O 0
Wi-1=use+Ti=O 0
Oi-1=use+Ti=O 0
Wi=of+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=of+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi+1=CRR+Ti=O 0
Oi+1=crr+Ti=O 0
Wi=by+Ti=O 0
Oi=by+Ti=O 0
Wi-1=CRR+Ti=O 0
Oi-1=crr+Ti=O 0
Wi+1=central+Ti=O 0
Oi+1=central+Ti=O 0
PREi=by+Ti=O 0
POSi=25+Ti=O 0
Wi=central+Ti=O 0
Oi=central+Ti=O 0
Wi-1=by+Ti=O 0
Oi-1=by+Ti=O 0
Wi+1=banks+Ti=O 0
Oi+1=banks+Ti=O 0
Wi=central+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=central+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ce+Ti=O 0
PREi=cen+Ti=O 0
PREi=cent+Ti=O 0
POSi=26+Ti=O 0
Wi=banks+Ti=O 0
Oi=banks+Ti=O 0
Wi-1=central+Ti=O 0
Oi-1=central+Ti=O 0
Wi=banks+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=banks+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ban+Ti=O 0
PREi=bank+Ti=O 0
POSi=27+Ti=O 0
Wi-1=banks+Ti=O 0
Oi-1=banks+Ti=O 0
Wi+1=manage+Ti=O 0
Oi+1=manage+Ti=O 0
POSi=28+Ti=O 0
Wi=manage+Ti=O 0
Oi=manage+Ti=O 0
Wi+1=money+Ti=O 0
Oi+1=money+Ti=O 0
Wi=manage+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=manage+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=m+Ti=O 0
PREi=ma+Ti=O 0
PREi=man+Ti=O 0
PREi=mana+Ti=O 0
POSi=29+Ti=O 0
Wi=money+Ti=O 0
Oi=money+Ti=O 0
Wi-1=manage+Ti=O 0
Oi-1=manage+Ti=O 0
Wi+1=supply+Ti=O 0
Oi+1=supply+Ti=O 0
Wi=money+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=money+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=mo+Ti=O 0
PREi=mon+Ti=O 0
PREi=mone+Ti=O 0
POSi=30+Ti=O 0
Wi=supply+Ti=O 0
Oi=supply+Ti=O 0
Wi-1=money+Ti=O 0
Oi-1=money+Ti=O 0
Wi=supply+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=supply+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=su+Ti=O 0
PREi=sup+Ti=O 0
PREi=supp+Ti=O 0
POSi=31+Ti=O 0
Wi-1=supply+Ti=O 0
Oi-1=supply+Ti=O 0
POSi=32+Ti=O 0
POSi=33+Ti=<STOP> 0
Wi=begins+Ti=O 0
Oi=begins+Ti=O 0
Wi-1=Martinez+Ti=O 0
Oi-1=martinez+Ti=O 0
Wi+1=play+Ti=O 0
Oi+1=play+Ti=O 0
PREi=beg+Ti=O 0
PREi=begi+Ti=O 0
Wi=play+Ti=O 0
Oi=play+Ti=O 0
Wi-1=begins+Ti=O 0
Oi-1=begins+Ti=O 0
Wi+1=against+Ti=O 0
Oi+1=against+Ti=O 0
Wi=play+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=play+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pl+Ti=O 0
PREi=pla+Ti=O 0
PREi=play+Ti=O 0
Wi=against+Ti=O 0
Oi=against+Ti=O 0
Wi-1=play+Ti=O 0
Oi-1=play+Ti=O 0
Wi+1=Ruxandra+Ti=O 0
Oi+1=ruxandra+Ti=O 0
Wi=against+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=against+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ag+Ti=O 0
PREi=aga+Ti=O 0
PREi=agai+Ti=O 0
Wi-1=Dragomir+Ti=O 0
Oi-1=dragomir+Ti=O 0
Wi+1=Romania+Ti=O 0
Oi+1=romania+Ti=O 0
Wi-1=Romania+Ti=O 0
Oi-1=romania+Ti=O 0
POSi=11+Ti=<STOP> 0
Pi+1=IN+Ti=I-PER 0
PREi=R+Ti=I-LOC 0
PREi=Ro+Ti=I-LOC 0
Wi=officals+Ti=O 0
Oi=officals+Ti=O 0
Wi-1=Intelligence+Ti=O 0
Oi-1=intelligence+Ti=O 0
PREi=off+Ti=O 0
PREi=offi+Ti=O 0
Wi-1=officals+Ti=O 0
Oi-1=officals+Ti=O 0
Wi+1=more+Ti=O 0
Oi+1=more+Ti=O 0
Pi+1=JJR+Ti=O 0
Wi=more+Ti=O 0
Oi=more+Ti=O 0
Pi=JJR+Ti=O 0
Wi+1=than+Ti=O 0
Oi+1=than+Ti=O 0
Wi=more+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=more+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=JJR+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=mor+Ti=O 0
PREi=more+Ti=O 0
Wi=than+Ti=O 0
Oi=than+Ti=O 0
Wi-1=more+Ti=O 0
Oi-1=more+Ti=O 0
Pi-1=JJR+Ti=O 0
Wi+1=5,000+Ti=O 0
Oi+1=5,000+Ti=O 0
Wi=than+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=than+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=than+Ti=O 0
Wi=5,000+Ti=O 0
Oi=5,000+Ti=O 0
Si=d,ddd+Ti=O 0
Wi-1=than+Ti=O 0
Oi-1=than+Ti=O 0
Wi+1=Tamils+Ti=O 0
Oi+1=tamils+Ti=O 0
Pi+1=NNPS+Ti=O 0
Wi=5,000+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=5,000+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=5+Ti=O 0
PREi=5,+Ti=O 0
PREi=5,0+Ti=O 0
PREi=5,00+Ti=O 0
Wi=were+Ti=O 0
Oi=were+Ti=O 0
Wi-1=Tamils+Ti=O 0
Oi-1=tamils+Ti=O 0
Pi-1=NNPS+Ti=O 0
Wi+1=waiting+Ti=O 0
Oi+1=waiting+Ti=O 0
PREi=we+Ti=O 0
PREi=wer+Ti=O 0
PREi=were+Ti=O 0
Wi=waiting+Ti=O 0
Oi=waiting+Ti=O 0
Wi-1=were+Ti=O 0
Oi-1=were+Ti=O 0
Wi=waiting+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=waiting+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=wai+Ti=O 0
PREi=wait+Ti=O 0
Wi-1=waiting+Ti=O 0
Oi-1=waiting+Ti=O 0
Wi+1=western+Ti=O 0
Oi+1=western+Ti=O 0
Wi=western+Ti=O 0
Oi=western+Ti=O 0
Wi+1=coast+Ti=O 0
Oi+1=coast+Ti=O 0
Wi=western+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=western+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=wes+Ti=O 0
PREi=west+Ti=O 0
Pi-1=JJ+Ti=I-PER 0
Si=aa+Ti=I-PER 0
POSi=15+Ti=I-PER 0
Si=Aaa+Ti=I-PER 0
POSi=16+Ti=I-PER 0
PREi=L+Ti=I-PER 0
Wi-1=Lanka+Ti=O 0
Oi-1=lanka+Ti=O 0
Wi+1=cross+Ti=O 0
Oi+1=cross+Ti=O 0
Wi=cross+Ti=O 0
Oi=cross+Ti=O 0
Wi+1=into+Ti=O 0
Oi+1=into+Ti=O 0
Wi=cross+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=cross+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=cr+Ti=O 0
PREi=cro+Ti=O 0
PREi=cros+Ti=O 0
Wi=into+Ti=O 0
Oi=into+Ti=O 0
Wi-1=cross+Ti=O 0
Oi-1=cross+Ti=O 0
Wi+1=India+Ti=O 0
Oi+1=india+Ti=O 0
Wi=into+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=into+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=int+Ti=O 0
PREi=into+Ti=O 0
Wi-1=India+Ti=O 0
Oi-1=india+Ti=O 0
POSi=23+Ti=<STOP> 0
PREi=T+Ti=I-MISC 0
PREi=Ta+Ti=I-MISC 0
POSi=17+Ti=I-LOC 0
PREi=At+Ti=I-LOC 0
Wi=13,500+Ti=O 0
Oi=13,500+Ti=O 0
Si=dd,ddd+Ti=O 0
Wi-1=Attendance+Ti=O 0
Oi-1=attendance+Ti=O 0
PREi=13+Ti=O 0
PREi=13,+Ti=O 0
PREi=13,5+Ti=O 0
Wi-1=13,500+Ti=O 0
Oi-1=13,500+Ti=O 0
POSi=5+Ti=<STOP> 0
PREi=A+Ti=O 0
Wi-1=L+Ti=O 0
Oi-1=l+Ti=O 0
Wi+1=GB+Ti=O 0
Oi+1=gb+Ti=O 0
Wi-1=GB+Ti=<STOP> 0
Oi-1=gb+Ti=<STOP> 0
Pi-1=NNP+Ti=<STOP> 0
POSi=6+Ti=<STOP> 0
PREi=G+Ti=O 0
Si=AAAAAAAA+Ti=O 0
Wi+1=,+Ti=O 0
Oi+1=,+Ti=O 0
Pi+1=,+Ti=O 0
PREi=STA+Ti=O 0
PREi=STAN+Ti=O 0
Wi=,+Ti=O 0
Oi=,+Ti=O 0
Pi=,+Ti=O 0
Si=,+Ti=O 0
Wi-1=STANSTED+Ti=O 0
Oi-1=stansted+Ti=O 0
Wi=,+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=,+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=,+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=,+Ti=O 0
Wi-1=,+Ti=O 0
Oi-1=,+Ti=O 0
Pi-1=,+Ti=O 0
Wi=1996-08-27+Ti=O 0
Oi=1996-08-27+Ti=O 0
Si=dddd-dd-dd+Ti=O 0
PREi=19+Ti=O 0
PREi=199+Ti=O 0
PREi=1996+Ti=O 0
Wi-1=1996-08-27+Ti=<STOP> 0
Oi-1=1996-08-27+Ti=<STOP> 0
Wi+1=,+Ti=I-LOC 0
Oi+1=,+Ti=I-LOC 0
Pi+1=,+Ti=I-LOC 0
Wi=,+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Oi=,+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Pi=,+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Wi+1=The+Ti=O 0
Wi="+Ti-1=<START>+Ti=O 0
Oi="+Ti-1=<START>+Ti=O 0
Pi="+Ti-1=<START>+Ti=O 0
Wi+1=Arabs+Ti=O 0
Oi+1=arabs+Ti=O 0
Wi=The+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=demand+Ti=O 0
Oi=demand+Ti=O 0
Pi=VBP+Ti=O 0
Wi-1=Arabs+Ti=O 0
Oi-1=arabs+Ti=O 0
PREi=dem+Ti=O 0
PREi=dema+Ti=O 0
Wi-1=demand+Ti=O 0
Oi-1=demand+Ti=O 0
Pi-1=VBP+Ti=O 0
Wi+1=our+Ti=O 0
Oi+1=our+Ti=O 0
Pi+1=PRP$+Ti=O 0
Wi=our+Ti=O 0
Oi=our+Ti=O 0
Pi=PRP$+Ti=O 0
Wi+1=Arab+Ti=O 0
Oi+1=arab+Ti=O 0
Wi=our+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=our+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=PRP$+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ou+Ti=O 0
PREi=our+Ti=O 0
Wi=leaders+Ti=O 0
Oi=leaders+Ti=O 0
Wi-1=Arab+Ti=O 0
Oi-1=arab+Ti=O 0
Wi+1=undergo+Ti=O 0
Oi+1=undergo+Ti=O 0
PREi=l+Ti=O 0
PREi=le+Ti=O 0
PREi=lea+Ti=O 0
PREi=lead+Ti=O 0
Wi=undergo+Ti=O 0
Oi=undergo+Ti=O 0
Wi-1=leaders+Ti=O 0
Oi-1=leaders+Ti=O 0
Wi+1=a+Ti=O 0
Oi+1=a+Ti=O 0
Wi=undergo+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=undergo+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=un+Ti=O 0
PREi=und+Ti=O 0
PREi=unde+Ti=O 0
Wi-1=undergo+Ti=O 0
Oi-1=undergo+Ti=O 0
Wi+1=compulsory+Ti=O 0
Oi+1=compulsory+Ti=O 0
Wi=compulsory+Ti=O 0
Oi=compulsory+Ti=O 0
Wi-1=a+Ti=O 0
Oi-1=a+Ti=O 0
Wi+1=examination+Ti=O 0
Oi+1=examination+Ti=O 0
Wi=compulsory+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=compulsory+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=com+Ti=O 0
PREi=comp+Ti=O 0
Wi=examination+Ti=O 0
Oi=examination+Ti=O 0
Wi-1=compulsory+Ti=O 0
Oi-1=compulsory+Ti=O 0
Wi=examination+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=examination+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=exa+Ti=O 0
PREi=exam+Ti=O 0
Wi-1=examination+Ti=O 0
Oi-1=examination+Ti=O 0
Wi+1=team+Ti=O 0
Oi+1=team+Ti=O 0
Wi=team+Ti=O 0
Oi=team+Ti=O 0
Wi=team+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=team+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=tea+Ti=O 0
PREi=team+Ti=O 0
Wi-1=team+Ti=O 0
Oi-1=team+Ti=O 0
Wi+1=psychiatrists+Ti=O 0
Oi+1=psychiatrists+Ti=O 0
Wi=psychiatrists+Ti=O 0
Oi=psychiatrists+Ti=O 0
Si=aaaaaaaaaaaaa+Ti=O 0
Wi=psychiatrists+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=psychiatrists+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ps+Ti=O 0
PREi=psy+Ti=O 0
PREi=psyc+Ti=O 0
Wi-1=psychiatrists+Ti=O 0
Oi-1=psychiatrists+Ti=O 0
Wi+1=see+Ti=O 0
Oi+1=see+Ti=O 0
Wi=see+Ti=O 0
Oi=see+Ti=O 0
Wi+1=how+Ti=O 0
Oi+1=how+Ti=O 0
Pi+1=WRB+Ti=O 0
Wi=see+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=see+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=se+Ti=O 0
PREi=see+Ti=O 0
Wi=how+Ti=O 0
Oi=how+Ti=O 0
Pi=WRB+Ti=O 0
Wi-1=see+Ti=O 0
Oi-1=see+Ti=O 0
Wi+1=sound+Ti=O 0
Oi+1=sound+Ti=O 0
Wi=how+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=how+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=WRB+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=how+Ti=O 0
Wi=sound+Ti=O 0
Oi=sound+Ti=O 0
Wi-1=how+Ti=O 0
Oi-1=how+Ti=O 0
Pi-1=WRB+Ti=O 0
Wi+1=their+Ti=O 0
Oi+1=their+Ti=O 0
Wi=sound+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=sound+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=so+Ti=O 0
PREi=sou+Ti=O 0
PREi=soun+Ti=O 0
Wi=their+Ti=O 0
Oi=their+Ti=O 0
Wi-1=sound+Ti=O 0
Oi-1=sound+Ti=O 0
Wi+1=mental+Ti=O 0
Oi+1=mental+Ti=O 0
Wi=their+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=their+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=thei+Ti=O 0
Wi=mental+Ti=O 0
Oi=mental+Ti=O 0
Wi-1=their+Ti=O 0
Oi-1=their+Ti=O 0
Wi+1=capacities+Ti=O 0
Oi+1=capacities+Ti=O 0
Wi=mental+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=mental+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=me+Ti=O 0
PREi=men+Ti=O 0
PREi=ment+Ti=O 0
Wi=capacities+Ti=O 0
Oi=capacities+Ti=O 0
Wi-1=mental+Ti=O 0
Oi-1=mental+Ti=O 0
Wi+1=are+Ti=O 0
Oi+1=are+Ti=O 0
Wi=capacities+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=capacities+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ca+Ti=O 0
PREi=cap+Ti=O 0
PREi=capa+Ti=O 0
Wi=are+Ti=O 0
Oi=are+Ti=O 0
Wi-1=capacities+Ti=O 0
Oi-1=capacities+Ti=O 0
Wi=are+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=are+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ar+Ti=O 0
PREi=are+Ti=O 0
Wi-1=are+Ti=O 0
Oi-1=are+Ti=O 0
Wi+1=editorial+Ti=O 0
Oi+1=editorial+Ti=O 0
Wi=editorial+Ti=O 0
Oi=editorial+Ti=O 0
Wi=editorial+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=editorial+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ed+Ti=O 0
PREi=edi+Ti=O 0
PREi=edit+Ti=O 0
Wi-1=editorial+Ti=O 0
Oi-1=editorial+Ti=O 0
Si=Aaaa+Ti=I-MISC 0
Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 0
Si=Aaaaaaaaa+Ti=I-MISC 0
Wi-1=<START>+Ti=I-MISC 0
Oi-1=<start>+Ti=I-MISC 0
Pi-1=<START>+Ti=I-MISC 0
POSi=2+Ti=I-MISC 0
Wi-1=Weinstein+Ti=O 0
Oi-1=weinstein+Ti=O 0
Wi+1=found+Ti=O 0
Oi+1=found+Ti=O 0
Pi+1=VBN+Ti=O 0
Pi-1=VBD+Ti=I-MISC 0
Wi=dead+Ti=O 0
Oi=dead+Ti=O 0
Wi-1=found+Ti=O 0
Oi-1=found+Ti=O 0
Wi+1=last+Ti=O 0
Oi+1=last+Ti=O 0
PREi=dead+Ti=O 0
Wi=last+Ti=O 0
Oi=last+Ti=O 0
Wi-1=dead+Ti=O 0
Oi-1=dead+Ti=O 0
Wi+1=weekend+Ti=O 0
Oi+1=weekend+Ti=O 0
Wi=last+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=last+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=la+Ti=O 0
PREi=las+Ti=O 0
PREi=last+Ti=O 0
Wi=weekend+Ti=O 0
Oi=weekend+Ti=O 0
Wi-1=last+Ti=O 0
Oi-1=last+Ti=O 0
Wi+1=alongside+Ti=O 0
Oi+1=alongside+Ti=O 0
Wi=weekend+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=weekend+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=wee+Ti=O 0
PREi=week+Ti=O 0
Wi=alongside+Ti=O 0
Oi=alongside+Ti=O 0
Wi-1=weekend+Ti=O 0
Oi-1=weekend+Ti=O 0
Wi=alongside+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=alongside+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=al+Ti=O 0
PREi=alo+Ti=O 0
PREi=alon+Ti=O 0
Wi=bodies+Ti=O 0
Oi=bodies+Ti=O 0
PREi=bo+Ti=O 0
PREi=bod+Ti=O 0
PREi=bodi+Ti=O 0
Wi-1=bodies+Ti=O 0
Oi-1=bodies+Ti=O 0
Wi+1=eight-year-olds+Ti=O 0
Oi+1=eight-year-olds+Ti=O 0
Wi=eight-year-olds+Ti=O 0
Oi=eight-year-olds+Ti=O 0
Si=aaaaa-aaaa-aaaa+Ti=O 0
Wi+1=Julie+Ti=O 0
Oi+1=julie+Ti=O 0
Wi=eight-year-olds+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=eight-year-olds+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ei+Ti=O 0
PREi=eig+Ti=O 0
PREi=eigh+Ti=O 0
PREi=L+Ti=I-MISC 0
Wi-1=Lejeune+Ti=O 0
Oi-1=lejeune+Ti=O 0
Wi+1=Melissa+Ti=O 0
Oi+1=melissa+Ti=O 0
PREi=M+Ti=I-MISC 0
POSi=17+Ti=I-MISC 0
Wi-1=Russo+Ti=O 0
Oi-1=russo+Ti=O 0
Wi=house+Ti=O 0
Oi=house+Ti=O 0
Wi+1=belonging+Ti=O 0
Oi+1=belonging+Ti=O 0
PREi=hou+Ti=O 0
PREi=hous+Ti=O 0
Wi=belonging+Ti=O 0
Oi=belonging+Ti=O 0
Wi-1=house+Ti=O 0
Oi-1=house+Ti=O 0
Wi=belonging+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=belonging+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=bel+Ti=O 0
PREi=belo+Ti=O 0
Wi-1=belonging+Ti=O 0
Oi-1=belonging+Ti=O 0
Wi+1=Detroux+Ti=O 0
Oi+1=detroux+Ti=O 0
Wi-1=Detroux+Ti=O 0
Oi-1=detroux+Ti=O 0
Wi+1=who+Ti=O 0
Oi+1=who+Ti=O 0
Pi+1=WP+Ti=O 0
POSi=25+Ti=I-MISC 0
Wi-1=who+Ti=O 0
Oi-1=who+Ti=O 0
Pi-1=WP+Ti=O 0
Wi+1=they+Ti=O 0
Oi+1=they+Ti=O 0
Wi=they+Ti=O 0
Wi+1=starved+Ti=O 0
Oi+1=starved+Ti=O 0
Wi=they+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=they+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=they+Ti=O 0
Wi=starved+Ti=O 0
Oi=starved+Ti=O 0
Wi-1=they+Ti=O 0
Oi-1=they+Ti=O 0
Wi=starved+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=starved+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=st+Ti=O 0
PREi=sta+Ti=O 0
PREi=star+Ti=O 0
Wi-1=starved+Ti=O 0
Oi-1=starved+Ti=O 0
Wi+1=earlier+Ti=O 0
Oi+1=earlier+Ti=O 0
Pi+1=RBR+Ti=O 0
Wi=earlier+Ti=O 0
Oi=earlier+Ti=O 0
Pi=RBR+Ti=O 0
Wi+1=this+Ti=O 0
Oi+1=this+Ti=O 0
Wi=earlier+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=earlier+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=RBR+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ea+Ti=O 0
PREi=ear+Ti=O 0
PREi=earl+Ti=O 0
Wi=this+Ti=O 0
Oi=this+Ti=O 0
Wi-1=earlier+Ti=O 0
Oi-1=earlier+Ti=O 0
Pi-1=RBR+Ti=O 0
Wi=this+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=this+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=thi+Ti=O 0
PREi=this+Ti=O 0
Wi+1=nine+Ti=O 0
Oi+1=nine+Ti=O 0
Wi=nine+Ti=O 0
Oi=nine+Ti=O 0
Wi+1=months+Ti=O 0
Oi+1=months+Ti=O 0
Wi=nine+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=nine+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ni+Ti=O 0
PREi=nin+Ti=O 0
PREi=nine+Ti=O 0
POSi=35+Ti=O 0
Wi=months+Ti=O 0
Oi=months+Ti=O 0
Wi-1=nine+Ti=O 0
Oi-1=nine+Ti=O 0
Wi+1=after+Ti=O 0
Wi=months+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=months+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=mont+Ti=O 0
POSi=36+Ti=O 0
Wi=after+Ti=O 0
Wi-1=months+Ti=O 0
Oi-1=months+Ti=O 0
Wi+1=being+Ti=O 0
Oi+1=being+Ti=O 0
Wi=after+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=af+Ti=O 0
PREi=aft+Ti=O 0
PREi=afte+Ti=O 0
POSi=37+Ti=O 0
Wi=being+Ti=O 0
Oi=being+Ti=O 0
Wi-1=after+Ti=O 0
Wi+1=abducted+Ti=O 0
Oi+1=abducted+Ti=O 0
Wi=being+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=being+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=bei+Ti=O 0
PREi=bein+Ti=O 0
POSi=38+Ti=O 0
Wi=abducted+Ti=O 0
Oi=abducted+Ti=O 0
Wi-1=being+Ti=O 0
Oi-1=being+Ti=O 0
Wi=abducted+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=abducted+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ab+Ti=O 0
PREi=abd+Ti=O 0
PREi=abdu+Ti=O 0
POSi=39+Ti=O 0
Wi-1=abducted+Ti=O 0
Oi-1=abducted+Ti=O 0
Wi+1=June+Ti=O 0
Oi+1=june+Ti=O 0
POSi=40+Ti=O 0
Wi=1995+Ti=O 0
Oi=1995+Ti=O 0
Si=dddd+Ti=O 0
Wi-1=June+Ti=O 0
Oi-1=june+Ti=O 0
PREi=1995+Ti=O 0
POSi=42+Ti=O 0
Wi-1=1995+Ti=O 0
Oi-1=1995+Ti=O 0
POSi=43+Ti=O 0
POSi=44+Ti=<STOP> 0
POSi=13+Ti=I-PER 0
PREi=Le+Ti=I-PER 0
Wi+1=in+Ti=I-PER 0
Oi+1=in+Ti=I-PER 0
Wi=in+Ti-1=I-PER+Ti=O 0
Oi=in+Ti-1=I-PER+Ti=O 0
POSi=23+Ti=I-PER 0
POSi=33+Ti=O 0
PREi=Jun+Ti=O 0
Wi=ran+Ti=O 0
Oi=ran+Ti=O 0
Wi-1=Johnson+Ti=O 0
Oi-1=johnson+Ti=O 0
PREi=ra+Ti=O 0
PREi=ran+Ti=O 0
Wi-1=ran+Ti=O 0
Oi-1=ran+Ti=O 0
Wi+1=same+Ti=O 0
Oi+1=same+Ti=O 0
Wi=same+Ti=O 0
Oi=same+Ti=O 0
Wi+1=time+Ti=O 0
Oi+1=time+Ti=O 0
Wi=same+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=same+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=sam+Ti=O 0
PREi=same+Ti=O 0
Wi=time+Ti=O 0
Oi=time+Ti=O 0
Wi-1=same+Ti=O 0
Oi-1=same+Ti=O 0
Wi+1=at+Ti=O 0
Oi+1=at+Ti=O 0
Wi=time+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=time+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ti+Ti=O 0
PREi=tim+Ti=O 0
PREi=time+Ti=O 0
Wi=at+Ti=O 0
Oi=at+Ti=O 0
Wi-1=time+Ti=O 0
Oi-1=time+Ti=O 0
Wi=at+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=at+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=at+Ti=O 0
Wi-1=at+Ti=O 0
Oi-1=at+Ti=O 0
Wi=trials+Ti=O 0
Oi=trials+Ti=O 0
Wi-1=Olympic+Ti=O 0
Oi-1=olympic+Ti=O 0
PREi=tri+Ti=O 0
PREi=tria+Ti=O 0
Wi-1=trials+Ti=O 0
Oi-1=trials+Ti=O 0
Wi+1=Atlanta+Ti=O 0
Oi+1=atlanta+Ti=O 0
Wi-1=Atlanta+Ti=O 0
Oi-1=atlanta+Ti=O 0
Wi+1=become+Ti=O 0
Oi+1=become+Ti=O 0
Wi=become+Ti=O 0
Oi=become+Ti=O 0
Wi=become+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=become+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=bec+Ti=O 0
PREi=beco+Ti=O 0
Wi-1=become+Ti=O 0
Oi-1=become+Ti=O 0
Wi+1=second+Ti=O 0
Oi+1=second+Ti=O 0
Wi=second+Ti=O 0
Oi=second+Ti=O 0
Wi+1=equal+Ti=O 0
Oi+1=equal+Ti=O 0
Wi=second+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=second+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=sec+Ti=O 0
PREi=seco+Ti=O 0
Wi=equal+Ti=O 0
Oi=equal+Ti=O 0
Wi-1=second+Ti=O 0
Oi-1=second+Ti=O 0
Wi+1=fastest+Ti=O 0
Oi+1=fastest+Ti=O 0
Pi+1=JJS+Ti=O 0
Wi=equal+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=equal+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=eq+Ti=O 0
PREi=equ+Ti=O 0
PREi=equa+Ti=O 0
Wi=fastest+Ti=O 0
Oi=fastest+Ti=O 0
Pi=JJS+Ti=O 0
Wi-1=equal+Ti=O 0
Oi-1=equal+Ti=O 0
Wi+1=hurdler+Ti=O 0
Oi+1=hurdler+Ti=O 0
Wi=fastest+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=fastest+Ti-1=O+Ti=O 0
Pi=JJS+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=fa+Ti=O 0
PREi=fas+Ti=O 0
PREi=fast+Ti=O 0
Wi=hurdler+Ti=O 0
Oi=hurdler+Ti=O 0
Wi-1=fastest+Ti=O 0
Oi-1=fastest+Ti=O 0
Pi-1=JJS+Ti=O 0
Wi=hurdler+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=hurdler+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=hu+Ti=O 0
PREi=hur+Ti=O 0
PREi=hurd+Ti=O 0
Wi-1=hurdler+Ti=O 0
Oi-1=hurdler+Ti=O 0
Wi+1=all+Ti=O 0
Oi+1=all+Ti=O 0
Wi=all+Ti=O 0
Oi=all+Ti=O 0
Wi=all+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=all+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=all+Ti=O 0
Wi-1=all+Ti=O 0
Oi-1=all+Ti=O 0
Wi+1=with+Ti=O 0
Oi+1=with+Ti=O 0
Wi+1=American+Ti=O 0
Oi+1=american+Ti=O 0
Wi=with+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=with+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=Roger+Ti=I-PER 0
Oi=roger+Ti=I-PER 0
Wi-1=American+Ti=I-PER 0
Oi-1=american+Ti=I-PER 0
Wi+1=Kingdom+Ti=I-PER 0
Oi+1=kingdom+Ti=I-PER 0
PREi=Rog+Ti=I-PER 0
PREi=Roge+Ti=I-PER 0
POSi=28+Ti=I-PER 0
Wi-1=Kingdom+Ti=O 0
Oi-1=kingdom+Ti=O 0
POSi=31+Ti=<STOP> 0
Pi-1=DT+Ti=I-LOC 0
Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 0
Wi+1=in+Ti=I-LOC 0
Oi+1=in+Ti=I-LOC 0
Wi=in+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Oi=in+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 0
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 0
Wi=Pires+Ti=I-PER 0
Oi=pires+Ti=I-PER 0
Wi+1=scored+Ti=I-PER 0
Oi+1=scored+Ti=I-PER 0
Wi=Pires+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 0
Oi=pires+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 0
PREi=Pir+Ti=I-PER 0
PREi=Pire+Ti=I-PER 0
Wi=scored+Ti=O 0
Oi=scored+Ti=O 0
Wi-1=Pires+Ti=O 0
Oi-1=pires+Ti=O 0
Wi+1=first+Ti=O 0
Oi+1=first+Ti=O 0
Wi=scored+Ti-1=I-PER+Ti=O 0
Oi=scored+Ti-1=I-PER+Ti=O 0
PREi=sc+Ti=O 0
PREi=sco+Ti=O 0
PREi=scor+Ti=O 0
Wi=first+Ti=O 0
Oi=first+Ti=O 0
Wi-1=scored+Ti=O 0
Oi-1=scored+Ti=O 0
Wi=first+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=first+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=fi+Ti=O 0
PREi=fir+Ti=O 0
PREi=firs+Ti=O 0
Wi-1=first+Ti=O 0
Oi-1=first+Ti=O 0
Wi-1=with+Ti=O 0
Oi-1=with+Ti=O 0
Wi+1=powerful+Ti=O 0
Oi+1=powerful+Ti=O 0
Wi=powerful+Ti=O 0
Oi=powerful+Ti=O 0
Wi+1=shot+Ti=O 0
Oi+1=shot+Ti=O 0
Wi=powerful+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=powerful+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pow+Ti=O 0
PREi=powe+Ti=O 0
Wi=shot+Ti=O 0
Oi=shot+Ti=O 0
Wi-1=powerful+Ti=O 0
Oi-1=powerful+Ti=O 0
Wi=shot+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=shot+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=shot+Ti=O 0
Wi-1=shot+Ti=O 0
Oi-1=shot+Ti=O 0
Wi+1=35th+Ti=O 0
Oi+1=35th+Ti=O 0
Wi=35th+Ti=O 0
Oi=35th+Ti=O 0
Si=ddaa+Ti=O 0
Wi+1=minute+Ti=O 0
Oi+1=minute+Ti=O 0
Wi=35th+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=35th+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=35+Ti=O 0
PREi=35t+Ti=O 0
PREi=35th+Ti=O 0
Wi=minute+Ti=O 0
Oi=minute+Ti=O 0
Wi-1=35th+Ti=O 0
Oi-1=35th+Ti=O 0
Wi+1=before+Ti=O 0
Oi+1=before+Ti=O 0
Wi=minute+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=minute+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=mi+Ti=O 0
PREi=min+Ti=O 0
PREi=minu+Ti=O 0
Wi=before+Ti=O 0
Oi=before+Ti=O 0
Wi-1=minute+Ti=O 0
Oi-1=minute+Ti=O 0
Wi+1=striking+Ti=O 0
Oi+1=striking+Ti=O 0
Wi=before+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=before+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=bef+Ti=O 0
PREi=befo+Ti=O 0
Wi=striking+Ti=O 0
Oi=striking+Ti=O 0
Wi-1=before+Ti=O 0
Oi-1=before+Ti=O 0
Wi+1=again+Ti=O 0
Oi+1=again+Ti=O 0
Wi=striking+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=striking+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=str+Ti=O 0
PREi=stri+Ti=O 0
Wi=again+Ti=O 0
Oi=again+Ti=O 0
Wi-1=striking+Ti=O 0
Oi-1=striking+Ti=O 0
Wi=again+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=again+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=from+Ti=O 0
Oi=from+Ti=O 0
Wi-1=again+Ti=O 0
Oi-1=again+Ti=O 0
Wi+1=close+Ti=O 0
Oi+1=close+Ti=O 0
PREi=fr+Ti=O 0
PREi=fro+Ti=O 0
PREi=from+Ti=O 0
Wi=close+Ti=O 0
Oi=close+Ti=O 0
Wi-1=from+Ti=O 0
Oi-1=from+Ti=O 0
Wi+1=range+Ti=O 0
Oi+1=range+Ti=O 0
Wi=close+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=close+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=cl+Ti=O 0
PREi=clo+Ti=O 0
PREi=clos+Ti=O 0
Wi=range+Ti=O 0
Oi=range+Ti=O 0
Wi-1=close+Ti=O 0
Oi-1=close+Ti=O 0
Wi+1=just+Ti=O 0
Oi+1=just+Ti=O 0
Wi=range+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=range+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=rang+Ti=O 0
Wi=just+Ti=O 0
Oi=just+Ti=O 0
Wi-1=range+Ti=O 0
Oi-1=range+Ti=O 0
Wi=just+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=just+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=j+Ti=O 0
PREi=ju+Ti=O 0
PREi=jus+Ti=O 0
PREi=just+Ti=O 0
Wi-1=just+Ti=O 0
Oi-1=just+Ti=O 0
Wi+1=break+Ti=O 0
Oi+1=break+Ti=O 0
Wi=break+Ti=O 0
Oi=break+Ti=O 0
Wi=break+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=break+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=br+Ti=O 0
PREi=bre+Ti=O 0
PREi=brea+Ti=O 0
Wi-1=break+Ti=O 0
Oi-1=break+Ti=O 0
POSi=24+Ti=<STOP> 0
Wi=Fred+Ti=I-PER 0
Oi=fred+Ti=I-PER 0
Wi-1=+1+Ti=I-PER 0
Oi-1=+1+Ti=I-PER 0
Wi+1=Couples+Ti=I-PER 0
Oi+1=couples+Ti=I-PER 0
PREi=Fre+Ti=I-PER 0
PREi=Fred+Ti=I-PER 0
PREi=Co+Ti=I-PER 0
Wi=through+Ti=O 0
Oi=through+Ti=O 0
Wi-1=Couples+Ti=O 0
Oi-1=couples+Ti=O 0
Wi+1=15+Ti=O 0
Oi+1=15+Ti=O 0
PREi=thro+Ti=O 0
Wi=15+Ti=O 0
Oi=15+Ti=O 0
Si=dd+Ti=O 0
Wi-1=through+Ti=O 0
Oi-1=through+Ti=O 0
Wi=15+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=15+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi-1=15+Ti=<STOP> 0
Oi-1=15+Ti=<STOP> 0
Wi-1=CBOE+Ti=O 0
Oi-1=cboe+Ti=O 0
Wi+1=routine+Ti=O 0
Oi+1=routine+Ti=O 0
Wi=routine+Ti=O 0
Oi=routine+Ti=O 0
Wi+1=review+Ti=O 0
Oi+1=review+Ti=O 0
Wi=routine+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=routine+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ro+Ti=O 0
PREi=rou+Ti=O 0
PREi=rout+Ti=O 0
Wi=review+Ti=O 0
Oi=review+Ti=O 0
Wi-1=routine+Ti=O 0
Oi-1=routine+Ti=O 0
Wi=review+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=review+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=rev+Ti=O 0
PREi=revi+Ti=O 0
Wi-1=review+Ti=O 0
Oi-1=review+Ti=O 0
Wi+1=MFS+Ti=O 0
Oi+1=mfs+Ti=O 0
Wi=options+Ti=O 0
Oi=options+Ti=O 0
Wi-1=MFS+Ti=O 0
Oi-1=mfs+Ti=O 0
PREi=op+Ti=O 0
PREi=opt+Ti=O 0
PREi=opti+Ti=O 0
Wi-1=options+Ti=O 0
Oi-1=options+Ti=O 0
PREi=C+Ti=I-ORG 0
Wi-1=of+Ti=I-ORG 0
Oi-1=of+Ti=I-ORG 0
Pi+1=NNS+Ti=I-ORG 0
Pi=NNS+Ti-1=I-ORG+Ti=O 0
Wi-1=It+Ti=O 0
Oi-1=it+Ti=O 0
Wi+1=Medvedev+Ti=O 0
Oi+1=medvedev+Ti=O 0
Wi='s+Ti=O 0
Oi='s+Ti=O 0
Pi=POS+Ti=O 0
Si='a+Ti=O 0
Wi-1=Medvedev+Ti=O 0
Oi-1=medvedev+Ti=O 0
Wi+1=sixth+Ti=O 0
Oi+1=sixth+Ti=O 0
PREi='+Ti=O 0
PREi='s+Ti=O 0
Wi=sixth+Ti=O 0
Oi=sixth+Ti=O 0
Oi-1='s+Ti=O 0
Pi-1=POS+Ti=O 0
Wi+1=victory+Ti=O 0
Oi+1=victory+Ti=O 0
Wi=sixth+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=sixth+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=si+Ti=O 0
PREi=six+Ti=O 0
PREi=sixt+Ti=O 0
Wi=victory+Ti=O 0
Oi=victory+Ti=O 0
Wi-1=sixth+Ti=O 0
Oi-1=sixth+Ti=O 0
Wi=victory+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=victory+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=vi+Ti=O 0
PREi=vic+Ti=O 0
PREi=vict+Ti=O 0
Wi-1=victory+Ti=O 0
Oi-1=victory+Ti=O 0
Wi+1=row+Ti=O 0
Oi+1=row+Ti=O 0
Wi=row+Ti=O 0
Oi=row+Ti=O 0
Wi=row+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=row+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=row+Ti=O 0
Wi-1=row+Ti=O 0
Oi-1=row+Ti=O 0
Wi+1=winning+Ti=O 0
Oi+1=winning+Ti=O 0
Wi=winning+Ti=O 0
Oi=winning+Ti=O 0
Wi+1=his+Ti=O 0
Oi+1=his+Ti=O 0
Wi=winning+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=winning+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=win+Ti=O 0
PREi=winn+Ti=O 0
Wi=his+Ti=O 0
Oi=his+Ti=O 0
Wi-1=winning+Ti=O 0
Oi-1=winning+Ti=O 0
Wi=his+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=his+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=hi+Ti=O 0
PREi=his+Ti=O 0
Wi-1=his+Ti=O 0
Oi-1=his+Ti=O 0
Wi+1=tournament+Ti=O 0
Oi+1=tournament+Ti=O 0
Wi=tournament+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=tournament+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi+1=week+Ti=O 0
Oi+1=week+Ti=O 0
Wi=week+Ti=O 0
Oi=week+Ti=O 0
Wi=week+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=week+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi-1=week+Ti=O 0
Oi-1=week+Ti=O 0
Wi+1=Hamlet+Ti=O 0
Oi+1=hamlet+Ti=O 0
Pi+1=NNP+Ti=I-ORG 0
POSi=23+Ti=I-ORG 0
POSi=24+Ti=I-ORG 0
Wi-1=Cup+Ti=O 0
Oi-1=cup+Ti=O 0
POSi=26+Ti=<STOP> 0
Wi-1=the+Ti=I-MISC 0
PREi=H+Ti=I-MISC 0
Wi+1=.+Ti=I-MISC 0
Oi+1=.+Ti=I-MISC 0
Pi+1=.+Ti=I-MISC 0
Wi=.+Ti-1=I-MISC+Ti=O 0
Oi=.+Ti-1=I-MISC+Ti=O 0
Pi=.+Ti-1=I-MISC+Ti=O 0
Wi-1=They+Ti=O 0
Wi+1=date+Ti=O 0
Wi=date+Ti=O 0
Wi=date+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=dat+Ti=O 0
PREi=date+Ti=O 0
Wi-1=date+Ti=O 0
Oi-1=date+Ti=O 0
Wi+1=Takemura+Ti=O 0
Oi+1=takemura+Ti=O 0
Wi+1='s+Ti=I-LOC 0
Oi+1='s+Ti=I-LOC 0
Pi+1=POS+Ti=I-LOC 0
Wi-1=Takemura+Ti=O 0
Oi-1=takemura+Ti=O 0
Wi+1=resignation+Ti=O 0
Oi+1=resignation+Ti=O 0
Wi='s+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Oi='s+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Pi=POS+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Wi=resignation+Ti=O 0
Oi=resignation+Ti=O 0
Wi=resignation+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=resignation+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=res+Ti=O 0
PREi=resi+Ti=O 0
Wi-1=resignation+Ti=O 0
Oi-1=resignation+Ti=O 0
Wi+1=determined+Ti=O 0
Oi+1=determined+Ti=O 0
Wi=determined+Ti=O 0
Oi=determined+Ti=O 0
Wi=determined+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=determined+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=det+Ti=O 0
PREi=dete+Ti=O 0
Wi-1=determined+Ti=O 0
Oi-1=determined+Ti=O 0
Wi+1=party+Ti=O 0
Oi+1=party+Ti=O 0
Wi=party+Ti=O 0
Oi=party+Ti=O 0
Wi+1=officials+Ti=O 0
Oi+1=officials+Ti=O 0
Wi=party+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=party+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pa+Ti=O 0
PREi=par+Ti=O 0
PREi=part+Ti=O 0
Wi=officials+Ti=O 0
Oi=officials+Ti=O 0
Wi-1=party+Ti=O 0
Oi-1=party+Ti=O 0
Wi=officials+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=officials+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi-1=officials+Ti=O 0
Oi-1=officials+Ti=O 0
POSi=17+Ti=<STOP> 0
Wi=1996-08-28+Ti=O 0
Oi=1996-08-28+Ti=O 0
Wi-1=COLOMBO+Ti=O 0
Oi-1=colombo+Ti=O 0
Wi-1=1996-08-28+Ti=<STOP> 0
Oi-1=1996-08-28+Ti=<STOP> 0
Si=AAAA+Ti=O 0
Wi=1996-08-22+Ti=O 0
Oi=1996-08-22+Ti=O 0
Wi-1=TOWN+Ti=O 0
Oi-1=town+Ti=O 0
Wi-1=1996-08-22+Ti=<STOP> 0
Oi-1=1996-08-22+Ti=<STOP> 0
Wi=Meri+Ti=I-PER 0
Oi=meri+Ti=I-PER 0
Wi=Meri+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 0
Oi=meri+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 0
PREi=Mer+Ti=I-PER 0
PREi=Meri+Ti=I-PER 0
Wi-1=Meri+Ti=O 0
Oi-1=meri+Ti=O 0
Wi+1=popularity+Ti=O 0
Oi+1=popularity+Ti=O 0
Wi=popularity+Ti=O 0
Oi=popularity+Ti=O 0
Wi+1=has+Ti=O 0
Oi+1=has+Ti=O 0
Wi=popularity+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=popularity+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pop+Ti=O 0
PREi=popu+Ti=O 0
Wi=has+Ti=O 0
Oi=has+Ti=O 0
Wi-1=popularity+Ti=O 0
Oi-1=popularity+Ti=O 0
Wi+1=suffered+Ti=O 0
Oi+1=suffered+Ti=O 0
Wi=has+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=has+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ha+Ti=O 0
PREi=has+Ti=O 0
Wi=suffered+Ti=O 0
Oi=suffered+Ti=O 0
Wi-1=has+Ti=O 0
Oi-1=has+Ti=O 0
Wi=suffered+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=suffered+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=suf+Ti=O 0
PREi=suff+Ti=O 0
Wi-1=suffered+Ti=O 0
Oi-1=suffered+Ti=O 0
Wi+1=recent+Ti=O 0
Oi+1=recent+Ti=O 0
Wi=recent+Ti=O 0
Oi=recent+Ti=O 0
Wi+1=years+Ti=O 0
Oi+1=years+Ti=O 0
Wi=recent+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=recent+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=years+Ti=O 0
Oi=years+Ti=O 0
Wi-1=recent+Ti=O 0
Oi-1=recent+Ti=O 0
Wi=years+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=years+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi-1=years+Ti=O 0
Oi-1=years+Ti=O 0
Wi+1=politicians+Ti=O 0
Oi+1=politicians+Ti=O 0
Wi=politicians+Ti=O 0
Oi=politicians+Ti=O 0
Wi+1=criticising+Ti=O 0
Oi+1=criticising+Ti=O 0
Wi=politicians+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=politicians+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pol+Ti=O 0
PREi=poli+Ti=O 0
Wi=criticising+Ti=O 0
Oi=criticising+Ti=O 0
Wi-1=politicians+Ti=O 0
Oi-1=politicians+Ti=O 0
Wi+1=him+Ti=O 0
Oi+1=him+Ti=O 0
Wi=criticising+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=criticising+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=cri+Ti=O 0
PREi=crit+Ti=O 0
Wi=him+Ti=O 0
Oi=him+Ti=O 0
Wi-1=criticising+Ti=O 0
Oi-1=criticising+Ti=O 0
Wi+1=for+Ti=O 0
Oi+1=for+Ti=O 0
Wi=him+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=him+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=him+Ti=O 0
Wi=for+Ti=O 0
Oi=for+Ti=O 0
Wi-1=him+Ti=O 0
Oi-1=him+Ti=O 0
Wi+1=taking+Ti=O 0
Oi+1=taking+Ti=O 0
Wi=for+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=for+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=for+Ti=O 0
Wi=taking+Ti=O 0
Oi=taking+Ti=O 0
Wi-1=for+Ti=O 0
Oi-1=for+Ti=O 0
Wi+1=too+Ti=O 0
Oi+1=too+Ti=O 0
Wi=taking+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=taking+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ta+Ti=O 0
PREi=tak+Ti=O 0
PREi=taki+Ti=O 0
Wi=too+Ti=O 0
Oi=too+Ti=O 0
Wi-1=taking+Ti=O 0
Oi-1=taking+Ti=O 0
Wi+1=much+Ti=O 0
Oi+1=much+Ti=O 0
Wi=too+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=too+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=too+Ti=O 0
Wi=much+Ti=O 0
Oi=much+Ti=O 0
Wi-1=too+Ti=O 0
Oi-1=too+Ti=O 0
Wi+1=power+Ti=O 0
Oi+1=power+Ti=O 0
Wi=much+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=much+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=mu+Ti=O 0
PREi=muc+Ti=O 0
PREi=much+Ti=O 0
Wi=power+Ti=O 0
Oi=power+Ti=O 0
Wi-1=much+Ti=O 0
Oi-1=much+Ti=O 0
Wi=power+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=power+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi-1=power+Ti=O 0
Oi-1=power+Ti=O 0
Wi+1=acting+Ti=O 0
Oi+1=acting+Ti=O 0
Wi=acting+Ti=O 0
Oi=acting+Ti=O 0
Wi+1=without+Ti=O 0
Oi+1=without+Ti=O 0
Wi=acting+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=acting+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ac+Ti=O 0
PREi=act+Ti=O 0
PREi=acti+Ti=O 0
Wi=without+Ti=O 0
Oi=without+Ti=O 0
Wi-1=acting+Ti=O 0
Oi-1=acting+Ti=O 0
Wi+1=consulting+Ti=O 0
Oi+1=consulting+Ti=O 0
Wi=without+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=without+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=consulting+Ti=O 0
Oi=consulting+Ti=O 0
Wi-1=without+Ti=O 0
Oi-1=without+Ti=O 0
Wi+1=parliament+Ti=O 0
Oi+1=parliament+Ti=O 0
Wi=consulting+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=consulting+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=con+Ti=O 0
PREi=cons+Ti=O 0
Wi=parliament+Ti=O 0
Oi=parliament+Ti=O 0
Wi-1=consulting+Ti=O 0
Oi-1=consulting+Ti=O 0
Wi=parliament+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=parliament+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=parl+Ti=O 0
Wi-1=parliament+Ti=O 0
Oi-1=parliament+Ti=O 0
Wi=0+Ti=O 0
Oi=0+Ti=O 0
Wi-1=Berwick+Ti=O 0
Oi-1=berwick+Ti=O 0
Wi+1=Stenhousemuir+Ti=O 0
Oi+1=stenhousemuir+Ti=O 0
PREi=0+Ti=O 0
Wi=6+Ti=O 0
Oi=6+Ti=O 0
Wi-1=Stenhousemuir+Ti=O 0
Oi-1=stenhousemuir+Ti=O 0
Wi-1=6+Ti=<STOP> 0
Oi-1=6+Ti=<STOP> 0
Si=AAAAAAAA+Ti=I-ORG 0
Wi-1=NOTICIAS+Ti=<STOP> 0
Oi-1=noticias+Ti=<STOP> 0
Wi=13+Ti=O 0
Oi=13+Ti=O 0
Wi-1=Nottinghamshire+Ti=O 0
Oi-1=nottinghamshire+Ti=O 0
Wi+1=1+Ti=O 0
Oi+1=1+Ti=O 0
Wi=1+Ti=O 0
Oi=1+Ti=O 0
Wi-1=13+Ti=O 0
Oi-1=13+Ti=O 0
Wi=1+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=1+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi-1=1+Ti=O 0
Oi-1=1+Ti=O 0
Wi-1=6+Ti=O 0
Oi-1=6+Ti=O 0
Wi+1=34+Ti=O 0
Oi+1=34+Ti=O 0
Wi=34+Ti=O 0
Oi=34+Ti=O 0
Wi+1=40+Ti=O 0
Oi+1=40+Ti=O 0
Wi=34+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=34+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=34+Ti=O 0
Wi=40+Ti=O 0
Oi=40+Ti=O 0
Wi-1=34+Ti=O 0
Oi-1=34+Ti=O 0
Wi+1=108+Ti=O 0
Oi+1=108+Ti=O 0
Wi=40+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=40+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=4+Ti=O 0
PREi=40+Ti=O 0
Wi=108+Ti=O 0
Oi=108+Ti=O 0
Si=ddd+Ti=O 0
Wi-1=40+Ti=O 0
Oi-1=40+Ti=O 0
Wi=108+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=108+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=108+Ti=O 0
Wi-1=108+Ti=<STOP> 0
Oi-1=108+Ti=<STOP> 0
Wi-1=MINNEAPOLIS+Ti=O 0
Oi-1=minneapolis+Ti=O 0
PREi=To+Ti=I-PER 0
Wi-1=Togliatti+Ti=O 0
Oi-1=togliatti+Ti=O 0
Wi+1=Spartak+Ti=O 0
Oi+1=spartak+Ti=O 0
Wi-1=Moscow+Ti=O 0
Oi-1=moscow+Ti=O 0
Wi-1=1+Ti=<STOP> 0
Oi-1=1+Ti=<STOP> 0
POSi=8+Ti=<STOP> 0
PREi=La+Ti=I-ORG 0
PREi=T+Ti=I-ORG 0
POSi=6+Ti=I-ORG 0
Wi=DIGEST+Ti=O 0
Oi=digest+Ti=O 0
Si=AAAAAA+Ti=O 0
Wi-1=PRESS+Ti=O 0
Oi-1=press+Ti=O 0
PREi=DI+Ti=O 0
PREi=DIG+Ti=O 0
PREi=DIGE+Ti=O 0
Wi-1=DIGEST+Ti=O 0
Oi-1=digest+Ti=O 0
Wi+1=ANGOLA+Ti=O 0
Oi+1=angola+Ti=O 0
Wi-1=ANGOLA+Ti=O 0
Oi-1=angola+Ti=O 0
Wi+1=AUG+Ti=O 0
Oi+1=aug+Ti=O 0
Wi=28+Ti=O 0
Oi=28+Ti=O 0
Wi-1=AUG+Ti=O 0
Oi-1=aug+Ti=O 0
PREi=2+Ti=O 0
PREi=28+Ti=O 0
Wi-1=28+Ti=O 0
Oi-1=28+Ti=O 0
PREi=AN+Ti=I-LOC 0
Wi=-+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Oi=-+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Pi=:+Ti-1=I-LOC+Ti=O 0
Wi-1=-+Ti=O 0
Oi-1=-+Ti=O 0
Wi+1='s+Ti=O 0
Wi-1=Men+Ti=O 0
Oi-1=men+Ti=O 0
Wi+1=singles+Ti=O 0
Oi+1=singles+Ti=O 0
Wi='s+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=singles+Ti=O 0
Oi=singles+Ti=O 0
Wi=singles+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=singles+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=sin+Ti=O 0
PREi=sing+Ti=O 0
Wi-1=singles+Ti=<STOP> 0
Oi-1=singles+Ti=<STOP> 0
Pi-1=NNS+Ti=<STOP> 0
Wi=prosecutors+Ti=O 0
Oi=prosecutors+Ti=O 0
Wi-1=But+Ti=O 0
Oi-1=but+Ti=O 0
Wi+1=face+Ti=O 0
Oi+1=face+Ti=O 0
PREi=pros+Ti=O 0
Wi=face+Ti=O 0
Oi=face+Ti=O 0
Wi-1=prosecutors+Ti=O 0
Oi-1=prosecutors+Ti=O 0
Wi+1=huge+Ti=O 0
Oi+1=huge+Ti=O 0
Wi=face+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=face+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=fac+Ti=O 0
PREi=face+Ti=O 0
Wi=huge+Ti=O 0
Oi=huge+Ti=O 0
Wi-1=face+Ti=O 0
Oi-1=face+Ti=O 0
Wi+1=difficulties+Ti=O 0
Oi+1=difficulties+Ti=O 0
Wi=huge+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=huge+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=hug+Ti=O 0
PREi=huge+Ti=O 0
Wi=difficulties+Ti=O 0
Oi=difficulties+Ti=O 0
Si=aaaaaaaaaaaa+Ti=O 0
Wi-1=huge+Ti=O 0
Oi-1=huge+Ti=O 0
Wi=difficulties+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=difficulties+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=di+Ti=O 0
PREi=dif+Ti=O 0
PREi=diff+Ti=O 0
Wi-1=difficulties+Ti=O 0
Oi-1=difficulties+Ti=O 0
Wi+1=gathering+Ti=O 0
Oi+1=gathering+Ti=O 0
Wi=gathering+Ti=O 0
Oi=gathering+Ti=O 0
Wi+1=evidence+Ti=O 0
Oi+1=evidence+Ti=O 0
Wi=gathering+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=gathering+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=g+Ti=O 0
PREi=ga+Ti=O 0
PREi=gat+Ti=O 0
PREi=gath+Ti=O 0
Wi=evidence+Ti=O 0
Oi=evidence+Ti=O 0
Wi-1=gathering+Ti=O 0
Oi-1=gathering+Ti=O 0
Wi=evidence+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=evidence+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=ev+Ti=O 0
PREi=evi+Ti=O 0
PREi=evid+Ti=O 0
Wi-1=evidence+Ti=O 0
Oi-1=evidence+Ti=O 0
Wi+1=bringing+Ti=O 0
Oi+1=bringing+Ti=O 0
Wi=bringing+Ti=O 0
Oi=bringing+Ti=O 0
Wi+1=witnesses+Ti=O 0
Oi+1=witnesses+Ti=O 0
Wi=bringing+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=bringing+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=bri+Ti=O 0
PREi=brin+Ti=O 0
Wi=witnesses+Ti=O 0
Oi=witnesses+Ti=O 0
Wi-1=bringing+Ti=O 0
Oi-1=bringing+Ti=O 0
Wi=witnesses+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=witnesses+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=witn+Ti=O 0
Wi-1=witnesses+Ti=O 0
Oi-1=witnesses+Ti=O 0
Wi+1=testify+Ti=O 0
Oi+1=testify+Ti=O 0
Wi=testify+Ti=O 0
Oi=testify+Ti=O 0
Wi=testify+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=testify+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=tes+Ti=O 0
PREi=test+Ti=O 0
Wi-1=testify+Ti=O 0
Oi-1=testify+Ti=O 0
Wi+1=German+Ti=O 0
Oi+1=german+Ti=O 0
Wi=court+Ti=O 0
Oi=court+Ti=O 0
Wi-1=German+Ti=O 0
Oi-1=german+Ti=O 0
PREi=cou+Ti=O 0
PREi=cour+Ti=O 0
Wi-1=court+Ti=O 0
Oi-1=court+Ti=O 0
Wi+1=one+Ti=O 0
Oi+1=one+Ti=O 0
Wi=one+Ti=O 0
Wi+1=person+Ti=O 0
Oi+1=person+Ti=O 0
Wi=one+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=one+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=one+Ti=O 0
Wi=person+Ti=O 0
Oi=person+Ti=O 0
Wi-1=one+Ti=O 0
Wi=person+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=person+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=pe+Ti=O 0
PREi=per+Ti=O 0
PREi=pers+Ti=O 0
Wi-1=person+Ti=O 0
Oi-1=person+Ti=O 0
Wi+1=so+Ti=O 0
Oi+1=so+Ti=O 0
Wi=so+Ti=O 0
Oi=so+Ti=O 0
Wi+1=far+Ti=O 0
Oi+1=far+Ti=O 0
Wi=so+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=so+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi=far+Ti=O 0
Oi=far+Ti=O 0
Wi-1=so+Ti=O 0
Oi-1=so+Ti=O 0
Wi+1=been+Ti=O 0
Oi+1=been+Ti=O 0
Wi=far+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=far+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=far+Ti=O 0
Wi=been+Ti=O 0
Oi=been+Ti=O 0
Wi-1=far+Ti=O 0
Oi-1=far+Ti=O 0
Wi+1=convicted+Ti=O 0
Oi+1=convicted+Ti=O 0
Wi=been+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=been+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=bee+Ti=O 0
PREi=been+Ti=O 0
Wi=convicted+Ti=O 0
Oi=convicted+Ti=O 0
Wi-1=been+Ti=O 0
Oi-1=been+Ti=O 0
Wi+1=under+Ti=O 0
Oi+1=under+Ti=O 0
Wi=convicted+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=convicted+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=conv+Ti=O 0
Wi=under+Ti=O 0
Oi=under+Ti=O 0
Wi-1=convicted+Ti=O 0
Oi-1=convicted+Ti=O 0
Wi=under+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=under+Ti-1=O+Ti=O 0
Wi-1=under+Ti=O 0
Oi-1=under+Ti=O 0
Wi+1=law+Ti=O 0
Oi+1=law+Ti=O 0
Wi=law+Ti=O 0
Oi=law+Ti=O 0
Wi=law+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=law+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=law+Ti=O 0
Wi-1=law+Ti=O 0
Oi-1=law+Ti=O 0
Wi-1=a+Ti=I-MISC 0
Oi-1=a+Ti=I-MISC 0
Wi-1=Pinas+Ti=O 0
Oi-1=pinas+Ti=O 0
Wi+1=showing+Ti=O 0
Oi+1=showing+Ti=O 0
Wi=showing+Ti=O 0
Oi=showing+Ti=O 0
Wi+1=cuts+Ti=O 0
Oi+1=cuts+Ti=O 0
Wi=showing+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=showing+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=show+Ti=O 0
Wi=cuts+Ti=O 0
Oi=cuts+Ti=O 0
Wi-1=showing+Ti=O 0
Oi-1=showing+Ti=O 0
Wi=cuts+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=cuts+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=cu+Ti=O 0
PREi=cut+Ti=O 0
PREi=cuts+Ti=O 0
Wi-1=cuts+Ti=O 0
Oi-1=cuts+Ti=O 0
Wi+1=bruises+Ti=O 0
Oi+1=bruises+Ti=O 0
Wi=bruises+Ti=O 0
Oi=bruises+Ti=O 0
Wi=bruises+Ti-1=O+Ti=O 0
Oi=bruises+Ti-1=O+Ti=O 0
PREi=bru+Ti=O 0
PREi=brui+Ti=O 0
Wi-1=bruises+Ti=O 0
Oi-1=bruises+Ti=O 0
Wi+1=reporters+Ti=O 0
Oi+1=reporters+Ti=O 0
Wi=reporters+Ti=O 0
Oi=reporters+Ti=O 0
Wi-1=told+Ti=O 0
Oi-1=told+Ti=O 0
Wi=reporters+Ti-1=O+Ti=O 0
