Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 39
CAPi=False+Ti=O 37
Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 37
Pi=NNP+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 31
Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 29
Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 23
Si=A.+Ti=I-PER 21
Oi-1=at+Ti=I-LOC 19
Pi+1=NNP+Ti=O 17
Ti-1=O+Ti=O 15
Si=A+Ti=O 15
GAZi=False+Ti=O 14
Si=AAA+Ti=I-ORG 14
Pi=NNP+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 14
Pi=IN+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 14
Pi-1=NN+Ti=I-PER 14
Oi-1=new+Ti=I-LOC 14
Oi+1=league+Ti=I-MISC 13
PREi=An+Ti=I-PER 13
Wi=AT+Ti-1=I-ORG+Ti=O 13
Pi=NN+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 13
Oi-1=san+Ti=I-LOC 13
Si=AA+Ti=O 12
Oi-1=first+Ti=O 12
PREi=Man+Ti=I-ORG 12
Wi-1=FIRST+Ti=O 12
Oi-1=in+Ti=I-LOC 12
Wi-1=v+Ti=I-ORG 12
Oi-1=v+Ti=I-ORG 12
CAPi=True+Ti=I-ORG 11
Pi-1=NN+Ti=O 11
PREi=L+Ti=I-ORG 11
PREi=of+Ti=I-ORG 11
Wi=Paul+Ti-1=O+Ti=I-PER 11
Oi=paul+Ti-1=O+Ti=I-PER 11
Oi=new+Ti=I-LOC 11
PREi=AT+Ti=O 11
Oi-1=st+Ti=I-ORG 11
PREi=Ste+Ti=I-PER 11
Oi-1=president+Ti=I-PER 11
Pi=NNPS+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 11
Wi-1=AT+Ti=I-LOC 11
Oi=ministry+Ti=I-ORG 10
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-LOC 10
Si=Aaaaa+Ti=I-PER 10
PREi=Ba+Ti=I-ORG 10
Pi=NNP+Ti-1=I-ORG+Ti=O 10
Oi=league+Ti=I-MISC 10
Oi=league+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 10
Si=Aaaaaa+Ti=I-PER 10
POSi=25+Ti=I-ORG 10
Wi=of+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 10
Wi=Paul+Ti=I-PER 10
Oi=paul+Ti=I-PER 10
Pi=JJ+Ti=I-MISC 10
Pi=FW+Ti=I-PER 10
Oi=minister+Ti=O 10
Oi=minister+Ti-1=O+Ti=O 10
PREi=Ale+Ti=I-PER 10
PREi=NEW+Ti=I-LOC 10
Wi=Minister+Ti=O 10
Wi=Minister+Ti-1=O+Ti=O 10
Oi+1=party+Ti=I-ORG 10
Oi=party+Ti=I-ORG 10
Oi=party+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 10
POSi=3+Ti=O 9
Si=aaaaaaa+Ti=O 9
Pi-1=NNS+Ti=O 9
Oi=of+Ti-1=O+Ti=O 9
Pi=CD+Ti-1=I-ORG+Ti=O 9
Oi-1=on+Ti=O 9
Wi-1=West+Ti=I-LOC 9
Oi-1=west+Ti=I-LOC 9
Oi=tuesday+Ti-1=O+Ti=O 9
PREi=Co+Ti=I-ORG 9
PREi=Corp+Ti=I-ORG 9
PREi=The+Ti=O 9
Oi=of+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 9
Pi-1=DT+Ti=I-MISC 9
Pi-1=JJ+Ti=I-MISC 9
Wi-1=New+Ti=I-LOC 9
Wi=Friday+Ti-1=O+Ti=O 9
Oi=friday+Ti-1=O+Ti=O 9
Si=AAAAAA+Ti=I-LOC 9
Oi=saturday+Ti=O 9
Oi=at+Ti-1=I-ORG+Ti=O 9
PREi=In+Ti=I-ORG 9
PREi=St+Ti=I-ORG 9
Oi=san+Ti-1=O+Ti=I-LOC 9
Wi-1=San+Ti=I-LOC 9
PREi=Pr+Ti=O 9
Pi=NNPS+Ti-1=O+Ti=I-MISC 9
PREi=Aug+Ti=O 9
PREi=Sali+Ti=I-PER 9
Oi=germany+Ti=I-LOC 9
Oi=germany+Ti-1=O+Ti=I-LOC 9
Wi=Lanka+Ti=I-LOC 9
Oi=lanka+Ti=I-LOC 9
Wi=Lanka+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 9
Oi=lanka+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 9
Pi=FW+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 9
Pi=IN+Ti-1=O+Ti=O 8
PREi=c+Ti=O 8
Wi=U.S.+Ti=I-LOC 8
Oi=u.s.+Ti=I-LOC 8
POSi=5+Ti=O 8
Si=AA+Ti=I-ORG 8
GAZi=False+Ti=I-MISC 8
CAPi=True+Ti=I-MISC 8
Pi=IN+Ti-1=<START>+Ti=O 8
PREi=Pe+Ti=I-PER 8
Pi-1=NNP+Ti=I-PER 8
Wi-1=)+Ti=I-ORG 8
Oi-1=)+Ti=I-ORG 8
Pi-1=)+Ti=I-ORG 8
Oi=first+Ti=O 8
Oi-1=the+Ti=I-ORG 8
PREi=Th+Ti=O 8
Wi-1=the+Ti=I-LOC 8
Pi-1=DT+Ti=I-LOC 8
PREi=M+Ti=I-PER 8
Oi=tuesday+Ti=O 8
Pi+1=NN+Ti=I-ORG 8
Oi=pakistan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 8
PREi=Ta+Ti=I-ORG 8
Si=Aaaaaaa+Ti=I-PER 8
Pi=NNPS+Ti=I-ORG 8
Wi-1=Paul+Ti=I-PER 8
Oi-1=paul+Ti=I-PER 8
Pi=NNPS+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 8
PREi=Pau+Ti=I-PER 8
PREi=Paul+Ti=I-PER 8
PREi=Par+Ti=I-ORG 8
PREi=TM+Ti=I-MISC 8
Si=AAAAAAAAA+Ti=I-LOC 8
Oi=england+Ti=I-LOC 8
Oi=england+Ti-1=O+Ti=I-LOC 8
PREi=New+Ti=I-LOC 8
Pi=NN+Ti=I-ORG 8
Oi=friday+Ti=O 8
Oi=monday+Ti=O 8
PREi=Ir+Ti=I-LOC 8
POSi=18+Ti=I-MISC 8
PREi=K+Ti=I-LOC 8
Pi+1=NNS+Ti=I-MISC 8
Oi-1=south+Ti=I-LOC 8
Wi+1=1996-08-28+Ti=I-LOC 8
Oi+1=1996-08-28+Ti=I-LOC 8
Wi=1996-08-28+Ti-1=I-LOC+Ti=O 8
Oi=1996-08-28+Ti-1=I-LOC+Ti=O 8
Wi=Saturday+Ti=O 8
Wi=Saturday+Ti-1=O+Ti=O 8
Oi=saturday+Ti-1=O+Ti=O 8
PREi=Sat+Ti=O 8
PREi=Satu+Ti=O 8
Wi+1=AT+Ti=I-ORG 8
Wi+1=1996-08-22+Ti=I-LOC 8
Oi+1=1996-08-22+Ti=I-LOC 8
Wi=1996-08-22+Ti-1=I-LOC+Ti=O 8
Oi=1996-08-22+Ti-1=I-LOC+Ti=O 8
PREi=GMT+Ti=I-MISC 8
Si=AAAAAAAAAA+Ti=I-LOC 8
PREi=M.+Ti=I-PER 8
Wi=Inc+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 8
Oi=inc+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 8
PREi=Inc+Ti=I-ORG 8
PREi=U+Ti=I-ORG 8
Wi=Clinton+Ti=I-PER 8
Oi=clinton+Ti=I-PER 8
PREi=Cli+Ti=I-PER 8
PREi=Clin+Ti=I-PER 8
Pi=NNPS+Ti=I-LOC 8
Oi=news+Ti=I-ORG 8
PREi=New+Ti=I-ORG 8
PREi=News+Ti=I-ORG 8
Oi=cricket+Ti=O 8
PREi=C.+Ti=I-PER 8
PREi=Part+Ti=I-ORG 8
PREi=MON+Ti=O 8
Oi=cup+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 8
PREi=Cup+Ti=I-MISC 8
PREi=TX+Ti=I-LOC 8
PREi=Dr+Ti=O 8
PREi='S+Ti=I-ORG 8
PREi=PUT+Ti=O 8
Pi-1=FW+Ti=I-ORG 8
Oi=august+Ti=O 8
Oi=august+Ti-1=O+Ti=O 8
Wi-1=as+Ti=I-PER 8
Oi-1=as+Ti=I-PER 8
PREi=Nil+Ti=O 8
PREi=Ltd+Ti=I-ORG 8
PREi=Mi+Ti=I-ORG 7
Si=aaaa+Ti=O 7
Pi-1=IN+Ti=I-LOC 7
Wi=U.S.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 7
Oi=u.s.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 7
PREi=U+Ti=I-LOC 7
PREi=U.S+Ti=I-LOC 7
PREi=U.S.+Ti=I-LOC 7
Wi=of+Ti-1=O+Ti=O 7
Si=aaaaaa+Ti=O 7
Si=d+Ti=O 7
Oi=at+Ti=O 7
Pi=NNP+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 7
POSi=6+Ti=I-LOC 7
Pi+1=JJ+Ti=O 7
Wi-1=on+Ti=O 7
Oi-1=the+Ti=I-LOC 7
Wi=Bank+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 7
Oi=bank+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 7
PREi=May+Ti=O 7
Wi+1=LEAGUE+Ti=I-MISC 7
Oi-1=major+Ti=I-MISC 7
Wi=STANDINGS+Ti-1=I-MISC+Ti=O 7
Oi=standings+Ti-1=I-MISC+Ti=O 7
Oi=edberg+Ti=I-PER 7
PREi=Cor+Ti=I-ORG 7
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 7
PREi=V+Ti=I-ORG 7
Si=aa+Ti=I-ORG 7
PREi=Gu+Ti=I-ORG 7
PREi=F+Ti=O 7
Wi-1=of+Ti=I-ORG 7
PREi=Sal+Ti=I-PER 7
PREi=T+Ti=I-MISC 7
Si=Aaaaaaaaa+Ti=I-PER 7
Oi=open+Ti=I-MISC 7
Wi=Friday+Ti=O 7
PREi=Fri+Ti=O 7
PREi=Frid+Ti=O 7
Wi=Monday+Ti=O 7
PREi=Mond+Ti=O 7
PREi=SU+Ti=O 7
Wi-1=OF+Ti=I-MISC 7
PREi=Ju+Ti=O 7
Oi=africa+Ti=I-LOC 7
Oi=africa+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 7
PREi=All+Ti=I-ORG 7
PREi=Sh+Ti=I-PER 7
PREi=Vi+Ti=I-ORG 7
Wi=AT+Ti=O 7
Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 7
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 7
PREi=150+Ti=I-MISC 7
Wi-1=1+Ti=I-ORG 7
Oi-1=1+Ti=I-ORG 7
Wi+1=0+Ti=I-ORG 7
Oi+1=0+Ti=I-ORG 7
Wi=0+Ti-1=I-ORG+Ti=O 7
Oi=0+Ti-1=I-ORG+Ti=O 7
PREi=Cl+Ti=I-PER 7
Wi-1=St+Ti=I-ORG 7
Wi+1=Inc+Ti=I-ORG 7
Oi+1=inc+Ti=I-ORG 7
Oi=san+Ti=I-LOC 7
PREi=San+Ti=I-LOC 7
Wi=Sunday+Ti=O 7
Oi=sunday+Ti=O 7
Wi=President+Ti=O 7
Oi=president+Ti=O 7
PREi=Pre+Ti=O 7
PREi=Pres+Ti=O 7
Wi-1=President+Ti=I-PER 7
PREi=PA+Ti=I-LOC 7
PREi=Ser+Ti=I-MISC 7
PREi=Ben+Ti=I-PER 7
PREi=Ka+Ti=I-LOC 7
PREi=Mini+Ti=O 7
Wi-1=1.+Ti=I-PER 7
Oi-1=1.+Ti=I-PER 7
Oi+1=news+Ti=I-ORG 7
Oi-1=former+Ti=I-MISC 7
Oi-1=daily+Ti=I-ORG 7
PREi=Tom+Ti=I-PER 7
Pi-1=VB+Ti=I-LOC 7
Oi+1=cup+Ti=I-MISC 7
Oi=cup+Ti=I-MISC 7
Oi=zealand+Ti=I-LOC 7
Oi=zealand+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 7
Wi+1=Lanka+Ti=I-LOC 7
Oi+1=lanka+Ti=I-LOC 7
Wi=India+Ti=I-LOC 7
Oi=india+Ti=I-LOC 7
PREi=Marc+Ti=I-PER 7
Wi=Yeltsin+Ti=I-PER 7
Oi=yeltsin+Ti=I-PER 7
PREi=Yelt+Ti=I-PER 7
Oi=ferencvaros+Ti-1=O+Ti=I-ORG 7
Wi=August+Ti=O 7
Wi=August+Ti-1=O+Ti=O 7
PREi=Augu+Ti=O 7
PREi=Sir+Ti=O 7
Pi-1=VBG+Ti=I-LOC 7
PREi=AC+Ti=I-ORG 7
Oi-1=bank+Ti=I-ORG 7
Wi-1=Democratic+Ti=I-ORG 7
Oi-1=democratic+Ti=I-ORG 7
PREi=Doe+Ti=I-ORG 7
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
Oi=ministry+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 6
Pi=PRP+Ti-1=O+Ti=O 6
Pi=DT+Ti=O 6
PREi=e+Ti=O 6
Si=AAA+Ti=O 6
Pi-1=IN+Ti=I-MISC 6
Ti-1=O+Ti=I-PER 6
POSi=4+Ti=I-PER 6
Wi=2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 6
Oi=2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 6
Si=Aa+Ti=O 6
Wi=West+Ti-1=O+Ti=I-LOC 6
Oi=west+Ti-1=O+Ti=I-LOC 6
Oi=may+Ti=O 6
Oi=may+Ti-1=O+Ti=O 6
Si=AAAAA+Ti=O 6
Oi=major+Ti=I-MISC 6
Wi+1=STANDINGS+Ti=I-MISC 6
Oi+1=standings+Ti=I-MISC 6
Oi=a+Ti=O 6
PREi=C+Ti=I-LOC 6
POSi=26+Ti=I-LOC 6
Oi=police+Ti=O 6
Pi-1=VBD+Ti=I-LOC 6
Si=Aaaaaaaa+Ti=I-PER 6
Oi=pakistan+Ti=I-LOC 6
PREi=Pa+Ti=I-LOC 6
Wi=Wednesday+Ti=O 6
Oi=wednesday+Ti=O 6
PREi=W+Ti=O 6
PREi=Wed+Ti=O 6
PREi=Wedn+Ti=O 6
PREi=Sm+Ti=I-PER 6
PREi=Smi+Ti=I-PER 6
Wi=of+Ti=I-ORG 6
PREi=Sa+Ti=I-PER 6
PREi=Mo+Ti=I-LOC 6
Pi=JJ+Ti-1=O+Ti=I-MISC 6
POSi=14+Ti=I-MISC 6
Si=Aaa.+Ti=O 6
PREi=Nov+Ti=O 6
Si=AAAAAA+Ti=O 6
Wi=New+Ti=I-LOC 6
Oi+1=open+Ti=I-MISC 6
Oi=open+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
Wi+1=newsroom+Ti=I-LOC 6
Wi=newsroom+Ti-1=I-LOC+Ti=O 6
Oi=newsroom+Ti-1=I-LOC+Ti=O 6
Oi-1=for+Ti=I-MISC 6
Wi-1=for+Ti=I-ORG 6
Wi=Israel+Ti=I-LOC 6
Oi=israel+Ti=I-LOC 6
Oi=monday+Ti-1=O+Ti=O 6
PREi=Mon+Ti=O 6
PREi=Ira+Ti=I-LOC 6
Wi-1=4.+Ti=I-PER 6
Oi-1=4.+Ti=I-PER 6
PREi=Ye+Ti=I-PER 6
Wi=FIRST+Ti=O 6
Wi=FIRST+Ti-1=I-MISC+Ti=O 6
Oi=first+Ti-1=I-MISC+Ti=O 6
PREi=FI+Ti=O 6
PREi=FIR+Ti=O 6
PREi=FIRS+Ti=O 6
Wi=DIVISION+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
Oi=division+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
Wi=Italian+Ti=I-MISC 6
Oi=italian+Ti=I-MISC 6
Pi=JJ+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 6
Oi=june+Ti=O 6
Oi=june+Ti-1=O+Ti=O 6
PREi=Jun+Ti=O 6
Wi=3+Ti-1=I-ORG+Ti=O 6
Oi=3+Ti-1=I-ORG+Ti=O 6
Oi+1=africa+Ti=I-LOC 6
PREi=Jan+Ti=O 6
PREi=Al+Ti=I-PER 6
Oi=alliance+Ti=I-ORG 6
Oi=alliance+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 6
Wi-1=in+Ti=I-LOC 6
PREi=Sep+Ti=O 6
PREi=Sept+Ti=O 6
Wi-1=beat+Ti=I-PER 6
Oi-1=beat+Ti=I-PER 6
PREi=MAR+Ti=I-PER 6
Si=ddd+Ti=I-MISC 6
PREi=310+Ti=I-MISC 6
Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 6
Wi+1=1+Ti=I-ORG 6
Oi+1=1+Ti=I-ORG 6
PREi=AFL+Ti=I-ORG 6
Wi=April+Ti=O 6
Oi=april+Ti=O 6
Wi=April+Ti-1=O+Ti=O 6
Oi=april+Ti-1=O+Ti=O 6
PREi=Apr+Ti=O 6
PREi=Apri+Ti=O 6
PREi=Sox+Ti=I-ORG 6
POSi=29+Ti=I-ORG 6
Wi-1=M.+Ti=I-PER 6
Oi-1=m.+Ti=I-PER 6
Oi+1=minister+Ti=O 6
Oi=st+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
PREi=San+Ti=I-ORG 6
Oi=francisco+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 6
POSi=12+Ti=I-LOC 6
PREi=Sun+Ti=O 6
PREi=Sund+Ti=O 6
PREi=Nat+Ti=I-ORG 6
Wi=League+Ti=I-MISC 6
Wi=League+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
PREi=Leag+Ti=I-MISC 6
PREi=Mar+Ti=I-PER 6
Oi-1=last+Ti=O 6
PREi=Bi+Ti=I-PER 6
PREi=Bil+Ti=I-PER 6
PREi=Bill+Ti=I-PER 6
PREi=Fil+Ti=I-PER 6
PREi=Fili+Ti=I-PER 6
Oi=new+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 6
Wi+1=1996-08-29+Ti=I-LOC 6
Oi+1=1996-08-29+Ti=I-LOC 6
Wi=1996-08-29+Ti-1=I-LOC+Ti=O 6
Oi=1996-08-29+Ti-1=I-LOC+Ti=O 6
Wi-1=C.+Ti=I-PER 6
Oi-1=c.+Ti=I-PER 6
Pi+1=SYM+Ti=I-PER 6
Pi=SYM+Ti-1=I-PER+Ti=O 6
Wi-1=b+Ti=I-PER 6
Oi-1=b+Ti=I-PER 6
PREi=SAN+Ti=I-LOC 6
PREi=Ber+Ti=I-PER 6
Wi+1=Minister+Ti=O 6
PREi=Pri+Ti=O 6
PREi=Min+Ti=O 6
Wi=Congress+Ti=I-ORG 6
Oi=congress+Ti=I-ORG 6
PREi=Z+Ti=I-LOC 6
PREi=Coo+Ti=I-ORG 6
PREi=Ian+Ti=I-PER 6
PREi=Si+Ti=I-ORG 6
PREi=Uni+Ti=I-ORG 6
PREi=Rep+Ti=I-LOC 6
PREi=Repu+Ti=I-LOC 6
Si=dddd+Ti=I-ORG 6
PREi=Oct+Ti=O 6
Oi=daily+Ti=I-ORG 6
PREi=:+Ti=I-MISC 6
Wi=Impossible+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
Oi=impossible+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
Wi-1=Petroleum+Ti=I-ORG 6
Oi-1=petroleum+Ti=I-ORG 6
Wi-1=Manchester+Ti=I-ORG 6
Oi-1=manchester+Ti=I-ORG 6
Oi+1=zealand+Ti=I-LOC 6
PREi=IN+Ti=O 6
Oi+1=kong+Ti=I-LOC 6
Oi=kong+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 6
PREi=Sr+Ti=I-LOC 6
PREi=Sri+Ti=I-LOC 6
Wi-1=Sri+Ti=I-LOC 6
Oi-1=sri+Ti=I-LOC 6
PREi=Lank+Ti=I-LOC 6
PREi=CO+Ti=I-LOC 6
PREi=For+Ti=O 6
PREi=Sor+Ti=I-PER 6
PREi=Indi+Ti=I-LOC 6
PREi=Sri+Ti=I-MISC 6
Oi=cash+Ti=O 6
PREi=Cal+Ti=I-LOC 6
PREi=Cali+Ti=I-LOC 6
Wi=Sion+Ti=I-ORG 6
Oi=sion+Ti=I-ORG 6
Wi=Sion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
Oi=sion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
PREi=Sio+Ti=I-ORG 6
PREi=Sion+Ti=I-ORG 6
Wi=Cricket+Ti=O 6
PREi=Cri+Ti=O 6
PREi=Cric+Ti=O 6
Wi=Rally+Ti=I-MISC 6
Oi=rally+Ti=I-MISC 6
Wi-1=Lakes+Ti=I-MISC 6
Oi-1=lakes+Ti=I-MISC 6
Wi=Rally+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
Oi=rally+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 6
PREi=Ral+Ti=I-MISC 6
PREi=Rall+Ti=I-MISC 6
PREi=CUP+Ti=I-MISC 6
Wi=Clinton+Ti-1=O+Ti=I-PER 6
Oi=clinton+Ti-1=O+Ti=I-PER 6
PREi=NYC+Ti=I-MISC 6
PREi=GTR+Ti=I-MISC 6
Oi=stansted+Ti=I-LOC 6
PREi=IFK+Ti=I-ORG 6
PREi=PCT+Ti=O 6
PREi=GB+Ti=O 6
Wi+1=v+Ti=I-ORG 6
Wi=v+Ti-1=I-ORG+Ti=O 6
Oi=v+Ti-1=I-ORG+Ti=O 6
Wi=Biogen+Ti=I-ORG 6
Oi=biogen+Ti=I-ORG 6
Wi=Biogen+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
Oi=biogen+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
PREi=Bio+Ti=I-ORG 6
PREi=Biog+Ti=I-ORG 6
Wi=Interfax+Ti=I-ORG 6
Oi=interfax+Ti=I-ORG 6
PREi=BY+Ti=O 6
PREi=G.+Ti=I-PER 6
Wi+1=Hospital+Ti=I-LOC 6
Oi+1=hospital+Ti=I-LOC 6
Wi=Hospital+Ti=I-LOC 6
Oi=hospital+Ti=I-LOC 6
Wi=Hospital+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 6
Oi=hospital+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 6
PREi=Hos+Ti=I-LOC 6
PREi=Hosp+Ti=I-LOC 6
Oi=news+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 6
PREi=t+Ti=I-MISC 6
Wi+1=President+Ti=I-MISC 6
Oi+1=president+Ti=I-MISC 6
Oi=california+Ti=I-LOC 6
Oi=california+Ti-1=O+Ti=I-LOC 6
PREi=Gov+Ti=O 6
Wi=interior+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
Wi-1=interior+Ti=I-ORG 6
Oi-1=interior+Ti=I-ORG 6
PREi=FC+Ti=I-ORG 6
Wi-1=/+Ti=I-ORG 6
Oi-1=/+Ti=I-ORG 6
PREi=EPS+Ti=O 6
Wi+1=Democratic+Ti=I-ORG 6
Oi+1=democratic+Ti=I-ORG 6
PREi=/+Ti=I-ORG 6
PREi=Run+Ti=I-ORG 6
Wi=Cash+Ti=O 6
PREi=Cas+Ti=O 6
PREi=Cash+Ti=O 6
PREi=DHA+Ti=I-ORG 6
Wi=House+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
Oi=house+Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
PREi=Lu+Ti=I-PER 6
PREi=BSE+Ti=I-MISC 6
PREi=ND+Ti=I-ORG 6
PREi=Dow+Ti=I-MISC 6
PREi=Dm+Ti=I-MISC 6
PREi=INT+Ti=O 6
PREi=PAY+Ti=O 6
PREi=PDI+Ti=I-ORG 6
Si=AAA+Ti=B-ORG 6
Wi=Japan+Ti=I-LOC 5
Oi=japan+Ti=I-LOC 5
PREi=Jap+Ti=I-LOC 5
PREi=Japa+Ti=I-LOC 5
Si=Aaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 5
Wi=Ministry+Ti=I-ORG 5
Pi=IN+Ti=O 5
Pi=PRP+Ti=O 5
POSi=13+Ti=O 5
Si=A.A.+Ti=I-LOC 5
Pi=DT+Ti-1=O+Ti=O 5
Pi=CD+Ti=O 5
Pi=$+Ti=I-MISC 5
Pi=$+Ti-1=O+Ti=I-MISC 5
Oi=johannesburg+Ti=I-LOC 5
Wi+1=1996-08-24+Ti=I-LOC 5
Oi+1=1996-08-24+Ti=I-LOC 5
Wi=1996-08-24+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Oi=1996-08-24+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-PER 5
Si=dd+Ti=O 5
Wi+1=2+Ti=I-ORG 5
Oi+1=2+Ti=I-ORG 5
Oi=thursday+Ti=O 5
Wi+1=Bank+Ti=I-LOC 5
Oi+1=bank+Ti=I-LOC 5
Wi=Bank+Ti=I-LOC 5
Oi=bank+Ti=I-LOC 5
PREi=Bank+Ti=I-LOC 5
Wi+1=on+Ti=I-LOC 5
Wi=on+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Oi=after+Ti=O 5
PREi=Lo+Ti=I-LOC 5
Pi+1=VBD+Ti=I-PER 5
Pi=VBD+Ti-1=I-PER+Ti=O 5
Si=Aaa+Ti=O 5
PREi=Ma+Ti=O 5
Oi=major+Ti-1=O+Ti=I-MISC 5
Oi=standings+Ti=O 5
Wi-1=LEAGUE+Ti=O 5
Oi-1=league+Ti=O 5
Si=a+Ti=O 5
Wi-1=a+Ti=O 5
Si=Aaaa+Ti=I-PER 5
PREi=r+Ti=O 5
PREi=N+Ti=I-LOC 5
Si=Aaaaaaaaaaa+Ti=I-LOC 5
Wi=A+Ti=O 5
Pi=DT+Ti-1=<START>+Ti=O 5
PREi=de+Ti=I-ORG 5
Oi+1=union+Ti=I-ORG 5
POSi=31+Ti=I-ORG 5
Wi=Tuesday+Ti=O 5
Wi=Tuesday+Ti-1=O+Ti=O 5
PREi=Tue+Ti=O 5
PREi=Tues+Ti=O 5
Wi-1=-+Ti=I-PER 5
Oi-1=-+Ti=I-PER 5
Wi-1=Lord+Ti=I-LOC 5
Oi-1=lord+Ti=I-LOC 5
PREi=Pak+Ti=I-LOC 5
PREi=Paki+Ti=I-LOC 5
PREi=n+Ti=O 5
Pi-1=CC+Ti=I-ORG 5
PREi=E+Ti=I-ORG 5
Oi=of+Ti=I-ORG 5
PREi=o+Ti=I-ORG 5
Oi-1=of+Ti=I-ORG 5
PREi=Mu+Ti=I-PER 5
PREi=Pa+Ti=I-ORG 5
Wi-1=(+Ti=I-PER 5
Oi-1=(+Ti=I-PER 5
Pi-1=(+Ti=I-PER 5
PREi=H+Ti=I-PER 5
Wi+1=5+Ti=O 5
Oi+1=5+Ti=O 5
Wi=5+Ti-1=O+Ti=O 5
Oi=5+Ti-1=O+Ti=O 5
Wi=Berlin+Ti=I-LOC 5
Oi=berlin+Ti=I-LOC 5
PREi=RUN+Ti=O 5
Wi=England+Ti=I-LOC 5
Wi=England+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
PREi=Ne+Ti=I-LOC 5
Oi=home+Ti=O 5
Oi=home+Ti-1=O+Ti=O 5
PREi=R+Ti=I-MISC 5
Pi+1=NNPS+Ti=O 5
PREi=Ha+Ti=I-ORG 5
PREi=Isr+Ti=I-LOC 5
PREi=Isra+Ti=I-LOC 5
Oi+1=radio+Ti=I-ORG 5
Wi=Washington+Ti=I-LOC 5
Oi=washington+Ti=I-LOC 5
PREi=Da+Ti=I-LOC 5
Wi=Monday+Ti-1=O+Ti=O 5
Wi=Council+Ti=I-ORG 5
Oi=council+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Security+Ti=I-ORG 5
Oi-1=security+Ti=I-ORG 5
PREi=Coun+Ti=I-ORG 5
Wi+1=Council+Ti=I-ORG 5
Oi+1=council+Ti=I-ORG 5
Wi=Council+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Oi=council+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
PREi=OF+Ti=O 5
Oi=german+Ti=I-MISC 5
Oi-1=of+Ti=I-MISC 5
Oi=hong+Ti=I-MISC 5
Oi=hong+Ti-1=O+Ti=I-MISC 5
Wi+1=OPEN+Ti=I-MISC 5
Wi=OPEN+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Wi+1=1996-08-27+Ti=I-LOC 5
Oi+1=1996-08-27+Ti=I-LOC 5
Wi=1996-08-27+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Oi=1996-08-27+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Wi+1=DIVISION+Ti=I-MISC 5
Oi+1=division+Ti=I-MISC 5
Wi=DIVISION+Ti=I-MISC 5
Oi=division+Ti=I-MISC 5
Si=AAAAAAAA+Ti=I-MISC 5
PREi=D+Ti=I-MISC 5
PREi=DIV+Ti=I-MISC 5
PREi=DIVI+Ti=I-MISC 5
PREi=Yel+Ti=I-PER 5
PREi=I+Ti=I-MISC 5
PREi=It+Ti=I-MISC 5
PREi=Ita+Ti=I-MISC 5
PREi=Ital+Ti=I-MISC 5
Pi=NNS+Ti-1=I-MISC+Ti=O 5
POSi=15+Ti=I-PER 5
Wi=Australian+Ti=I-MISC 5
Oi=australian+Ti=I-MISC 5
Wi=Spain+Ti=I-LOC 5
Oi=spain+Ti=I-LOC 5
Wi=Spain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=spain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
PREi=Spai+Ti=I-LOC 5
Wi+1=City+Ti=I-ORG 5
Wi+1=3+Ti=I-ORG 5
Oi+1=3+Ti=I-ORG 5
Wi=City+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Wi=Africa+Ti=I-LOC 5
Wi=Africa+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 5
PREi=Er+Ti=I-PER 5
Oi=american+Ti=I-MISC 5
PREi=Am+Ti=I-MISC 5
PREi=Ame+Ti=I-MISC 5
PREi=Amer+Ti=I-MISC 5
PREi=And+Ti=I-PER 5
Pi-1=VB+Ti=I-PER 5
Wi+1=told+Ti=I-PER 5
Oi+1=told+Ti=I-PER 5
Wi=told+Ti-1=I-PER+Ti=O 5
Oi=told+Ti-1=I-PER+Ti=O 5
PREi=Sta+Ti=I-LOC 5
PREi=Fa+Ti=I-PER 5
Wi+1=4+Ti=I-ORG 5
Oi+1=4+Ti=I-ORG 5
Wi=4+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Oi=4+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
PREi=Be+Ti=I-PER 5
PREi=Sha+Ti=I-PER 5
Wi=Egypt+Ti=I-LOC 5
Oi=egypt+Ti=I-LOC 5
Wi=GMT+Ti-1=O+Ti=I-MISC 5
Oi=gmt+Ti-1=O+Ti=I-MISC 5
Wi=Britain+Ti=I-LOC 5
Oi=britain+Ti=I-LOC 5
Wi+1=1996-08-23+Ti=I-LOC 5
Oi+1=1996-08-23+Ti=I-LOC 5
Wi=1996-08-23+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Oi=1996-08-23+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Wi-1=0+Ti=I-ORG 5
Oi-1=0+Ti=I-ORG 5
Wi-1=P+Ti=I-ORG 5
Oi-1=p+Ti=I-ORG 5
POSi=17+Ti=I-MISC 5
PREi=He+Ti=I-PER 5
Oi-1=western+Ti=I-MISC 5
Pi=NNS+Ti=I-MISC 5
Oi=july+Ti=O 5
PREi=Jul+Ti=O 5
PREi=July+Ti=O 5
PREi=De+Ti=I-PER 5
Wi-1=In+Ti=I-LOC 5
Oi=cleveland+Ti=I-ORG 5
PREi=Bu+Ti=I-MISC 5
Oi=state+Ti=O 5
PREi=Ap+Ti=O 5
Wi=Red+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Oi=red+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
PREi=Red+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Red+Ti=I-ORG 5
Oi-1=red+Ti=I-ORG 5
Oi=oakland+Ti=I-ORG 5
PREi=Ham+Ti=I-ORG 5
PREi=Port+Ti=I-LOC 5
PREi=A.+Ti=I-PER 5
Oi-1=minister+Ti=I-PER 5
Oi=st+Ti=I-ORG 5
Si=AAAAAAA+Ti=I-LOC 5
Wi+1=1996-08-26+Ti=I-LOC 5
Oi+1=1996-08-26+Ti=I-LOC 5
Wi=1996-08-26+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Oi=1996-08-26+Ti-1=I-LOC+Ti=O 5
Oi=francisco+Ti=I-LOC 5
PREi=Fra+Ti=I-LOC 5
PREi=Fran+Ti=I-LOC 5
Wi=Sunday+Ti-1=O+Ti=O 5
Oi=sunday+Ti-1=O+Ti=O 5
PREi=Nati+Ti=I-ORG 5
Wi+1=League+Ti=I-MISC 5
Oi=put+Ti=O 5
Wi-1=at+Ti=I-ORG 5
Wi=President+Ti-1=O+Ti=O 5
Oi=president+Ti-1=O+Ti=O 5
Oi=group+Ti=O 5
Wi=France+Ti=I-LOC 5
Oi=france+Ti=I-LOC 5
Wi=France+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=france+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Wi=NEW+Ti=I-LOC 5
Wi-1=NEW+Ti=I-LOC 5
PREi=Ne+Ti=I-ORG 5
Wi-1=News+Ti=I-ORG 5
Oi-1=news+Ti=I-ORG 5
PREi=WIN+Ti=O 5
Wi=PAKISTAN+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Wi=Hungary+Ti=I-LOC 5
Oi=hungary+Ti=I-LOC 5
PREi=Hun+Ti=I-LOC 5
PREi=Hung+Ti=I-LOC 5
Wi=SAN+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Wi+1=Prime+Ti=I-MISC 5
Oi+1=prime+Ti=I-MISC 5
Wi=Prime+Ti-1=I-MISC+Ti=O 5
Oi=prime+Ti-1=I-MISC+Ti=O 5
Wi=Prize+Ti=I-MISC 5
Oi=prize+Ti=I-MISC 5
Wi-1=Peace+Ti=I-MISC 5
Oi-1=peace+Ti=I-MISC 5
Wi=Prize+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Oi=prize+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
PREi=Priz+Ti=I-MISC 5
PREi=Ar+Ti=I-LOC 5
Wi=Jerusalem+Ti=I-LOC 5
Oi=jerusalem+Ti=I-LOC 5
PREi=Jeru+Ti=I-LOC 5
PREi=Ara+Ti=I-PER 5
Oi=paris+Ti=I-LOC 5
PREi=Coop+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Coopers+Ti=I-ORG 5
Oi-1=coopers+Ti=I-ORG 5
Wi+1=Lybrand+Ti=I-ORG 5
Oi+1=lybrand+Ti=I-ORG 5
Wi=Lybrand+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Oi=lybrand+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Wi=Salisbury+Ti=I-PER 5
Oi=salisbury+Ti=I-PER 5
PREi=EU+Ti=I-ORG 5
Oi+1=v+Ti=I-ORG 5
Oi=v+Ti=O 5
PREi=SC+Ti=O 5
PREi=War+Ti=I-MISC 5
Wi-1=by+Ti=I-PER 5
Oi-1=by+Ti=I-PER 5
Wi=Alba+Ti=I-ORG 5
Oi=alba+Ti=I-ORG 5
Wi=Alba+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Oi=alba+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Wi=Germany+Ti=I-LOC 5
Wi=Germany+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
PREi=Va+Ti=I-LOC 5
Si=AAAA+Ti=I-ORG 5
Oi=monthly+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
PREi=AUG+Ti=O 5
Wi=East+Ti=I-LOC 5
Oi-1=east+Ti=I-LOC 5
PREi=Mid+Ti=I-LOC 5
Wi+1=Munich+Ti=I-ORG 5
Oi+1=munich+Ti=I-ORG 5
Wi=Munich+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Oi=munich+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
PREi=Oc+Ti=O 5
PREi=S.+Ti=I-MISC 5
PREi=Kor+Ti=I-MISC 5
PREi=Kore+Ti=I-MISC 5
PREi=Es+Ti=I-ORG 5
Wi=Mark+Ti-1=O+Ti=I-PER 5
Oi=mark+Ti-1=O+Ti=I-PER 5
Wi-1=Mark+Ti=I-PER 5
Oi-1=mark+Ti=I-PER 5
PREi=O'+Ti=I-PER 5
Wi+1=Cup+Ti=I-MISC 5
Wi=Cup+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Wi=Manchester+Ti=I-ORG 5
Wi=Manchester+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Oi=manchester+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
PREi=Manc+Ti=I-ORG 5
Wi=South+Ti=I-MISC 5
Oi=south+Ti=I-MISC 5
PREi=Sou+Ti=I-MISC 5
PREi=Sout+Ti=I-MISC 5
Oi=union+Ti=I-ORG 5
Oi=union+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Oi-1=zealand+Ti=O 5
Oi=kong+Ti=I-LOC 5
Oi-1=hong+Ti=I-LOC 5
Wi=Sri+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=sri+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
PREi=Lan+Ti=I-LOC 5
PREi=Cam+Ti=I-PER 5
PREi=Reu+Ti=I-ORG 5
PREi=Reut+Ti=I-ORG 5
Wi=Men+Ti-1=<START>+Ti=O 5
Oi=men+Ti-1=<START>+Ti=O 5
PREi=Sw+Ti=I-LOC 5
Wi-1=capital+Ti=I-LOC 5
Oi-1=capital+Ti=I-LOC 5
PREi=Tu+Ti=I-MISC 5
Wi-1=Ministry+Ti=I-ORG 5
Oi-1=ministry+Ti=I-ORG 5
PREi=Ju+Ti=I-ORG 5
Wi=Lakes+Ti=I-MISC 5
Oi=lakes+Ti=I-MISC 5
Wi-1=1,000+Ti=I-MISC 5
Oi-1=1,000+Ti=I-MISC 5
Wi+1=Rally+Ti=I-MISC 5
Oi+1=rally+Ti=I-MISC 5
Wi=Lakes+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Oi=lakes+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
PREi=Lak+Ti=I-MISC 5
PREi=Lake+Ti=I-MISC 5
Wi=Promodes+Ti=I-ORG 5
Oi=promodes+Ti=I-ORG 5
PREi=Prom+Ti=I-ORG 5
PREi=Spar+Ti=I-ORG 5
Wi=Chechnya+Ti=I-LOC 5
Oi=chechnya+Ti=I-LOC 5
Wi=Chechnya+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=chechnya+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Wi=Russian+Ti=I-MISC 5
Oi=russian+Ti=I-MISC 5
Wi=Russian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 5
Oi=russian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 5
PREi=Rus+Ti=I-MISC 5
PREi=Russ+Ti=I-MISC 5
Wi=Board+Ti=I-ORG 5
Oi=board+Ti=I-ORG 5
PREi=Boa+Ti=I-ORG 5
PREi=Boar+Ti=I-ORG 5
Wi-1=MOODY+Ti=I-ORG 5
Oi-1=moody+Ti=I-ORG 5
Wi=Iraq+Ti=I-LOC 5
Oi=iraq+Ti=I-LOC 5
Wi=Iraq+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=iraq+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=ferencvaros+Ti=I-ORG 5
Oi=euro+Ti-1=O+Ti=I-MISC 5
Si=AaAaaaa+Ti=I-PER 5
PREi=Sim+Ti=I-PER 5
Wi=Zealand+Ti=I-LOC 5
Wi=Zealand+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 5
PREi=Zea+Ti=I-LOC 5
PREi=Zeal+Ti=I-LOC 5
PREi=Stu+Ti=I-ORG 5
Wi=Rovers+Ti=I-ORG 5
Oi=rovers+Ti=I-ORG 5
Wi=Rovers+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 5
Oi=rovers+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 5
PREi=Rov+Ti=I-ORG 5
PREi=Rove+Ti=I-ORG 5
Wi-1=club+Ti=I-ORG 5
Oi-1=club+Ti=I-ORG 5
Wi=India+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 5
Oi=india+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 5
Wi=Home+Ti=O 5
Wi=Home+Ti-1=O+Ti=O 5
PREi=Hom+Ti=O 5
PREi=Home+Ti=O 5
PREi=Mal+Ti=I-LOC 5
PREi=Mala+Ti=I-LOC 5
Wi+1=campaign+Ti=I-PER 5
Oi+1=campaign+Ti=I-PER 5
Wi=campaign+Ti-1=I-PER+Ti=O 5
Oi=campaign+Ti-1=I-PER+Ti=O 5
Oi-1=kansas+Ti=I-LOC 5
Oi=city+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 5
Wi-1=over+Ti=I-PER 5
Oi-1=over+Ti=I-PER 5
PREi=Dem+Ti=I-MISC 5
PREi=Demo+Ti=I-MISC 5
PREi=Sec+Ti=O 5
Wi=Houteman+Ti=I-PER 5
Oi=houteman+Ti=I-PER 5
Wi-1=Fili+Ti=I-PER 5
Oi-1=fili+Ti=I-PER 5
Wi=Houteman+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 5
Oi=houteman+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 5
PREi=Hout+Ti=I-PER 5
PREi=Pi+Ti=I-PER 5
Oi=seoul+Ti=I-LOC 5
Oi=seoul+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 5
PREi=Des+Ti=I-PER 5
PREi=Ro+Ti=I-LOC 5
Wi+1=6+Ti=I-ORG 5
Oi+1=6+Ti=I-ORG 5
Wi=6+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Oi=6+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Wi+1=Party+Ti=I-ORG 5
Wi=Party+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Liberal+Ti=I-ORG 5
Oi-1=liberal+Ti=I-ORG 5
Wi=Party+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Queen+Ti=I-ORG 5
Oi-1=queen+Ti=I-ORG 5
Wi=Inzamam-ul-Haq+Ti=I-PER 5
Oi=inzamam-ul-haq+Ti=I-PER 5
Si=Aaaaaaa-aa-Aaa+Ti=I-PER 5
PREi=Inz+Ti=I-PER 5
PREi=Inza+Ti=I-PER 5
PREi=Pal+Ti=I-MISC 5
PREi=Pale+Ti=I-MISC 5
PREi=Cat+Ti=I-MISC 5
Oi=louis+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
PREi=Inv+Ti=I-ORG 5
PREi=Inve+Ti=I-ORG 5
Pi+1=FW+Ti=I-ORG 5
Pi=FW+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Wi=Praha+Ti=I-ORG 5
Oi=praha+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Sparta+Ti=I-ORG 5
Oi-1=sparta+Ti=I-ORG 5
Wi=Praha+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Oi=praha+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
PREi=Prah+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Europe+Ti=I-ORG 5
Oi-1=europe+Ti=I-ORG 5
PREi=Int+Ti=I-ORG 5
PREi=Inte+Ti=I-ORG 5
Wi=J.J.+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Oi=j.j.+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Oi=van+Ti=I-PER 5
Oi-1=van+Ti=I-PER 5
Si=aaaaaaaa+Ti=I-ORG 5
Wi+1=party+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Cassidy+Ti=I-MISC 5
Oi-1=cassidy+Ti=I-MISC 5
Wi+1=Sundance+Ti=I-MISC 5
Oi+1=sundance+Ti=I-MISC 5
Wi=the+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Oi=the+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Pi=DT+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Wi=Sundance+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Oi=sundance+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Wi-1=All+Ti=I-MISC 5
Oi-1=all+Ti=I-MISC 5
Wi=President+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Oi=president+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Pi=NN+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
PREi=Nort+Ti=I-LOC 5
Wi=interior+Ti=I-ORG 5
PREi=int+Ti=I-ORG 5
PREi=inte+Ti=I-ORG 5
Wi=ministry+Ti=I-ORG 5
Wi=ministry+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
PREi=m+Ti=I-ORG 5
PREi=mi+Ti=I-ORG 5
PREi=min+Ti=I-ORG 5
PREi=mini+Ti=I-ORG 5
Wi-1=Bank+Ti=I-ORG 5
Wi=Distillers+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Oi=distillers+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Pi=IN+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Wi=Congo+Ti=I-LOC 5
Oi=congo+Ti=I-LOC 5
Wi=Congo+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=congo+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Wi=party+Ti=I-ORG 5
Wi=party+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
PREi=pa+Ti=I-ORG 5
PREi=par+Ti=I-ORG 5
PREi=part+Ti=I-ORG 5
Wi=District+Ti=O 5
Oi=district+Ti=O 5
PREi=Vide+Ti=I-ORG 5
PREi=Fre+Ti=I-LOC 5
Wi-1=Sons+Ti=I-ORG 5
Oi-1=sons+Ti=I-ORG 5
Wi+1=Hungary+Ti=I-ORG 5
Oi+1=hungary+Ti=I-ORG 5
Wi=Hungary+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Oi=hungary+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Oi=tour+Ti=I-MISC 5
Wi=Interior+Ti=O 5
Wi=Interior+Ti-1=O+Ti=O 5
PREi=for+Ti=I-ORG 5
Wi=Group+Ti=O 5
Wi=Group+Ti-1=<START>+Ti=O 5
Oi=group+Ti-1=<START>+Ti=O 5
PREi=Gro+Ti=O 5
PREi=Grou+Ti=O 5
Wi-1=World+Ti=I-MISC 5
Oi-1=world+Ti=I-MISC 5
Oi=stansted+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 5
PREi=SUP+Ti=O 5
PREi=SUPE+Ti=O 5
Wi=Shimon+Ti-1=O+Ti=I-PER 5
Oi=shimon+Ti-1=O+Ti=I-PER 5
Wi=Marchal+Ti=I-PER 5
Oi=marchal+Ti=I-PER 5
Ti-1=B-ORG+Ti=B-ORG 5
Pi=NNP+Ti-1=B-ORG+Ti=B-ORG 5
Wi=California+Ti=I-LOC 5
Wi+1=Democrat+Ti=I-LOC 5
Oi+1=democrat+Ti=I-LOC 5
Wi=California+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Wi=Democrat+Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 5
Oi=democrat+Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 5
Si=Aaaaa+Ti=I-LOC 4
Pi=NNP+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
GAZi=True+Ti=I-LOC 4
PREi='s+Ti=O 4
PREi=Ag+Ti=I-ORG 4
GAZi=False+Ti=I-ORG 4
Pi-1=NNP+Ti=I-ORG 4
Pi=RB+Ti=O 4
Si=aaaaaaaaa+Ti=O 4
Pi-1=RB+Ti=O 4
POSi=10+Ti=O 4
Si=aaaaaaaaaa+Ti=O 4
Si=aaaaa+Ti=O 4
PREi=b+Ti=O 4
PREi=U.+Ti=I-LOC 4
Oi-1=government+Ti=O 4
PREi=s+Ti=O 4
PREi=to+Ti=O 4
Ti-1=<START>+Ti=O 4
Wi-1=<START>+Ti=O 4
Oi-1=<start>+Ti=O 4
Pi-1=<START>+Ti=O 4
POSi=2+Ti=O 4
Wi+1=at+Ti=O 4
Wi=at+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=5+Ti=O 4
PREi=P+Ti=I-ORG 4
PREi=Po+Ti=I-ORG 4
Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=RE+Ti=O 4
Si=AAAAAAAAAAAA+Ti=I-LOC 4
Wi+1=(+Ti=I-PER 4
Oi+1=(+Ti=I-PER 4
Pi+1=(+Ti=I-PER 4
Wi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Oi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Pi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
PREi=Br+Ti=I-LOC 4
Si=Aaaaaa+Ti=I-ORG 4
PREi=Te+Ti=I-LOC 4
Oi=general+Ti=O 4
Oi=general+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=in+Ti=O 4
Wi-1=the+Ti=I-ORG 4
Pi-1=DT+Ti=I-ORG 4
PREi=G+Ti=O 4
Wi=Thursday+Ti=O 4
PREi=Thu+Ti=O 4
PREi=Thur+Ti=O 4
Wi=West+Ti=I-LOC 4
Oi=west+Ti=I-LOC 4
PREi=West+Ti=I-LOC 4
PREi=Ban+Ti=I-LOC 4
Wi=Gaza+Ti=I-LOC 4
Oi=gaza+Ti=I-LOC 4
Oi+1=on+Ti=I-LOC 4
Wi=Gaza+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=gaza+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Gaz+Ti=I-LOC 4
PREi=Gaza+Ti=I-LOC 4
Oi=on+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi-1=at+Ti=I-LOC 4
Oi=by+Ti=O 4
POSi=16+Ti=O 4
Pi=NNP+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Wi=May+Ti=O 4
Wi=May+Ti-1=O+Ti=O 4
Si=AAAAAAAA+Ti=O 4
Wi=MAJOR+Ti=I-MISC 4
Wi=MAJOR+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=MAJ+Ti=I-MISC 4
PREi=MAJO+Ti=I-MISC 4
Wi=LEAGUE+Ti=I-MISC 4
Wi-1=MAJOR+Ti=I-MISC 4
Wi=LEAGUE+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=LE+Ti=I-MISC 4
PREi=LEA+Ti=I-MISC 4
PREi=LEAG+Ti=I-MISC 4
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
Oi+1=tuesday+Ti=O 4
PREi=A+Ti=O 4
Wi=TUESDAY+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=a+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi-1=a+Ti=O 4
Wi=Dole+Ti=I-PER 4
Oi=dole+Ti=I-PER 4
Wi=Dole+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Oi=dole+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
PREi=Dol+Ti=I-PER 4
PREi=Dole+Ti=I-PER 4
Wi=Edberg+Ti=I-PER 4
PREi=Edb+Ti=I-PER 4
PREi=Edbe+Ti=I-PER 4
Wi+1=end+Ti=O 4
Oi+1=end+Ti=O 4
Wi=end+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=end+Ti-1=O+Ti=O 4
Pi+1=VBP+Ti=O 4
Pi=VBP+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Cen+Ti=I-LOC 4
PREi=Cent+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Venezolana+Ti=I-ORG 4
Oi-1=venezolana+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Guayana+Ti=I-ORG 4
Oi+1=guayana+Ti=I-ORG 4
Wi=Guayana+Ti=I-ORG 4
Oi=guayana+Ti=I-ORG 4
Wi=Guayana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=guayana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Gua+Ti=I-ORG 4
PREi=Guay+Ti=I-ORG 4
PREi=CVG+Ti=I-ORG 4
Pi-1=:+Ti=I-PER 4
PREi='s+Ti=I-LOC 4
Wi=Wednesday+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=wednesday+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Ex+Ti=O 4
Wi=Smith+Ti=I-PER 4
Oi=smith+Ti=I-PER 4
Wi=Smith+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=smith+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Smit+Ti=I-PER 4
Wi='s+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
PREi=Ass+Ti=I-ORG 4
Wi-1=The+Ti=I-ORG 4
Wi+1=of+Ti=I-ORG 4
PREi=a+Ti=I-ORG 4
PREi=Mana+Ti=I-ORG 4
Wi=Asif+Ti=I-PER 4
Oi=asif+Ti=I-PER 4
PREi=Asi+Ti=I-PER 4
PREi=Asif+Ti=I-PER 4
Wi-1=Asif+Ti=I-PER 4
Oi-1=asif+Ti=I-PER 4
POSi=6+Ti=I-PER 4
POSi=5+Ti=I-PER 4
POSi=4+Ti=I-LOC 4
POSi=11+Ti=I-LOC 4
Si=Aaaaaaaaaaaaaa+Ti=I-MISC 4
Wi-1=the+Ti=I-MISC 4
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=I-MISC 4
Wi=TM+Ti=I-MISC 4
Oi=tm+Ti=I-MISC 4
Wi=TM+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=tm+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=J+Ti=I-PER 4
Wi=Nov.+Ti=O 4
Oi=nov.+Ti=O 4
Wi=Nov.+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=nov.+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Nov.+Ti=O 4
PREi="+Ti=O 4
Wi=Colin+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=colin+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Oly+Ti=I-MISC 4
PREi=Olym+Ti=I-MISC 4
Pi-1=WRB+Ti=I-PER 4
Wi=WIMBLEDON+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Wi=CHAMP+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=champ+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Pi=CD+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
PREi=Eng+Ti=I-LOC 4
PREi=Engl+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Yorker+Ti=I-MISC 4
Oi+1=yorker+Ti=I-MISC 4
Wi=Yorker+Ti=I-MISC 4
Oi=yorker+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Rebecca+Ti=I-MISC 4
Oi+1=rebecca+Ti=I-MISC 4
Wi=Yorker+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=yorker+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=Y+Ti=I-MISC 4
Wi=Rebecca+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
Oi=rebecca+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
POSi=21+Ti=I-MISC 4
Wi=Open+Ti=I-MISC 4
Wi-1=U.S.+Ti=I-MISC 4
Oi-1=u.s.+Ti=I-MISC 4
PREi=Op+Ti=I-MISC 4
PREi=Ope+Ti=I-MISC 4
PREi=Open+Ti=I-MISC 4
PREi=Sao+Ti=I-LOC 4
Oi-1=for+Ti=I-ORG 4
PREi=Ly+Ti=I-ORG 4
Pi=VBD+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
PREi=Is+Ti=I-LOC 4
PREi=Wa+Ti=I-ORG 4
Wi-1=told+Ti=I-ORG 4
Oi-1=told+Ti=I-ORG 4
PREi=Ra+Ti=I-PER 4
Wi-1=to+Ti=I-LOC 4
PREi=Was+Ti=I-LOC 4
PREi=Wash+Ti=I-LOC 4
PREi=Li+Ti=I-PER 4
PREi=Lin+Ti=I-PER 4
PREi=Fr+Ti=I-LOC 4
Wi=Dream+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=dream+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Si=Aaaaaaaaaaa+Ti=I-MISC 4
PREi=Ch+Ti=I-MISC 4
Wi+1=7+Ti=I-ORG 4
Oi+1=7+Ti=I-ORG 4
Wi=7+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=7+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
PREi=Secu+Ti=I-ORG 4
Wi-1=DIVISION+Ti=O 4
Oi-1=division+Ti=O 4
PREi=MAT+Ti=O 4
PREi=MATC+Ti=O 4
Wi=GERMAN+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=german+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=G+Ti=I-MISC 4
Wi=Jaffray+Ti=I-ORG 4
Oi=jaffray+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Piper+Ti=I-ORG 4
Oi-1=piper+Ti=I-ORG 4
Wi=Jaffray+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=jaffray+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Jaf+Ti=I-ORG 4
PREi=Jaff+Ti=I-ORG 4
Si=AAAAA+Ti=I-LOC 4
Wi+1=1996-08-25+Ti=I-LOC 4
Oi+1=1996-08-25+Ti=I-LOC 4
Wi=1996-08-25+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=1996-08-25+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi+1=round+Ti=O 4
Oi=round+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=v+Ti=O 4
PREi=Ar+Ti=I-PER 4
Wi=Ruutel+Ti=I-PER 4
Oi=ruutel+Ti=I-PER 4
PREi=Ru+Ti=I-PER 4
PREi=Ruu+Ti=I-PER 4
PREi=Ruut+Ti=I-PER 4
PREi=Ph+Ti=I-PER 4
PREi=Y+Ti=O 4
Wi-1=Italian+Ti=O 4
Oi-1=italian+Ti=O 4
Wi+1=the+Ti=I-MISC 4
Oi+1=the+Ti=I-MISC 4
PREi=In+Ti=O 4
PREi=Ma+Ti=I-PER 4
PREi=Car+Ti=I-PER 4
PREi=Ia+Ti=I-PER 4
Wi-1=Australian+Ti=O 4
Oi-1=australian+Ti=O 4
Wi+1=Brother+Ti=I-MISC 4
Oi+1=brother+Ti=I-MISC 4
Wi=Italian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=italian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Wi=Brother+Ti=O 4
Oi=brother+Ti=O 4
Wi+1=Raniero+Ti=O 4
Oi+1=raniero+Ti=O 4
Wi=Brother+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
Oi=brother+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
Wi=Raniero+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=raniero+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Wi=June+Ti=O 4
Wi=June+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=June+Ti=O 4
PREi=Sp+Ti=I-MISC 4
PREi=0+Ti=O 4
Oi+1=city+Ti=I-ORG 4
Oi=city+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=south+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Africa+Ti=I-LOC 4
Oi=south+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Bu+Ti=I-LOC 4
PREi=HUF+Ti=O 4
PREi=Fo+Ti=O 4
PREi=Re+Ti=I-ORG 4
POSi=27+Ti=I-MISC 4
Pi-1=CD+Ti=I-MISC 4
Pi=VB+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Se+Ti=O 4
Wi=Australia+Ti=I-LOC 4
Oi=australia+Ti=I-LOC 4
Wi=Australia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=australia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Au+Ti=I-LOC 4
PREi=Aus+Ti=I-LOC 4
PREi=Aust+Ti=I-LOC 4
PREi=Amr+Ti=I-PER 4
PREi=Eg+Ti=I-LOC 4
PREi=Egy+Ti=I-LOC 4
PREi=Egyp+Ti=I-LOC 4
PREi=Brit+Ti=I-MISC 4
Oi+1=at+Ti=I-ORG 4
PREi=MA+Ti=I-PER 4
PREi=HA+Ti=O 4
Oi=league+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
PREi=K+Ti=I-PER 4
Wi-1=GMT+Ti=O 4
Oi-1=gmt+Ti=O 4
Pi=CD+Ti=I-MISC 4
Pi=NNP+Ti=B-MISC 4
GAZi=False+Ti=B-MISC 4
CAPi=True+Ti=B-MISC 4
Wi=150+Ti=I-MISC 4
Oi=150+Ti=I-MISC 4
Wi-1=Flight+Ti=I-MISC 4
Oi-1=flight+Ti=I-MISC 4
Wi=150+Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=150+Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 4
Pi=CD+Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 4
Wi=GMT+Ti=I-MISC 4
Oi=gmt+Ti=I-MISC 4
PREi=GM+Ti=I-MISC 4
Wi=Britain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=britain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Pi=UH+Ti=I-ORG 4
Pi=UH+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
PREi=Wr+Ti=I-ORG 4
Wi=1+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=1+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Wi-1=Buducnost+Ti=I-ORG 4
Oi-1=buducnost+Ti=I-ORG 4
Wi+1=P+Ti=I-ORG 4
Oi+1=p+Ti=I-ORG 4
Wi=P+Ti=I-ORG 4
Oi=p+Ti=I-ORG 4
Wi=P+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=p+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=western+Ti=I-MISC 4
PREi=Jim+Ti=I-PER 4
PREi=Cha+Ti=I-PER 4
Oi-1=win+Ti=O 4
POSi=34+Ti=I-ORG 4
Wi=Indians+Ti=I-ORG 4
Oi=indians+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Cleveland+Ti=I-ORG 4
Oi-1=cleveland+Ti=I-ORG 4
Wi=Indians+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=indians+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=detroit+Ti=I-ORG 4
Oi=barcelona+Ti=I-ORG 4
Pi+1=IN+Ti=I-MISC 4
Wi=Red+Ti=I-ORG 4
Oi=red+Ti=I-ORG 4
PREi=Oa+Ti=I-ORG 4
PREi=Mc+Ti=I-PER 4
PREi=Por+Ti=I-LOC 4
Wi=M.+Ti=I-PER 4
Oi=m.+Ti=I-PER 4
Oi=former+Ti=O 4
Oi-1=prime+Ti=O 4
Wi=Police+Ti=O 4
Wi=Police+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Oi=police+Ti-1=<START>+Ti=O 4
PREi=Poli+Ti=O 4
PREi=BNP+Ti=I-ORG 4
POSi=23+Ti=I-PER 4
Wi=St+Ti=I-ORG 4
Wi=St+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Wi-1='s+Ti=I-MISC 4
Oi-1='s+Ti=I-MISC 4
Pi-1=POS+Ti=I-MISC 4
Wi=Inc+Ti=I-ORG 4
Oi=inc+Ti=I-ORG 4
PREi=Hu+Ti=I-ORG 4
Wi=San+Ti=I-LOC 4
Wi=San+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Wi=Expos+Ti=I-ORG 4
Oi=expos+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Montreal+Ti=I-ORG 4
Oi-1=montreal+Ti=I-ORG 4
Wi=Expos+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=expos+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=National+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 4
Oi=national+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 4
PREi=Lea+Ti=I-MISC 4
Wi=Oklahoma+Ti=I-LOC 4
Oi=oklahoma+Ti=I-LOC 4
Wi=Oklahoma+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
Oi=oklahoma+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
PREi=Ok+Ti=I-LOC 4
PREi=Okl+Ti=I-LOC 4
PREi=Okla+Ti=I-LOC 4
PREi=Met+Ti=I-ORG 4
Wi=Alec+Ti=I-PER 4
Oi=alec+Ti=I-PER 4
Wi+1=Stewart+Ti=I-PER 4
Oi+1=stewart+Ti=I-PER 4
Wi=Alec+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Oi=alec+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
PREi=Alec+Ti=I-PER 4
Wi=Stewart+Ti=I-PER 4
Oi=stewart+Ti=I-PER 4
Wi-1=Alec+Ti=I-PER 4
Oi-1=alec+Ti=I-PER 4
Wi=Stewart+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=stewart+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=Stew+Ti=I-PER 4
Wi=Togo+Ti=I-LOC 4
Oi=togo+Ti=I-LOC 4
Wi=Togo+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
Oi=togo+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
PREi=Tog+Ti=I-LOC 4
PREi=Togo+Ti=I-LOC 4
PREi=No1+Ti=O 4
Oi=towards+Ti=O 4
Oi=towards+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi-1=towards+Ti=O 4
Wi=Belgium+Ti=I-LOC 4
Oi=belgium+Ti=I-LOC 4
Wi=Belgium+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=belgium+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=NE+Ti=I-LOC 4
Wi=News+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Corp+Ti=I-ORG 4
Oi+1=corp+Ti=I-ORG 4
Wi=Corp+Ti=I-ORG 4
Oi=corp+Ti=I-ORG 4
Wi=Corp+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=corp+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Si=A$+Ti=I-MISC 4
PREi=A$+Ti=I-MISC 4
Oi=cricket+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Wi-1=WIN+Ti=O 4
PREi=AND+Ti=O 4
PREi=Bo+Ti=I-MISC 4
PREi=Bos+Ti=I-MISC 4
PREi=Bosn+Ti=I-MISC 4
Wi+1=refugees+Ti=I-MISC 4
Oi+1=refugees+Ti=I-MISC 4
Wi=refugees+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
Oi=refugees+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
PREi=Serb+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Newsroom+Ti=I-ORG 4
Wi=Newsroom+Ti=I-ORG 4
Oi=newsroom+Ti=I-ORG 4
Wi=Newsroom+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=newsroom+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=C.+Ti=I-PER 4
Oi=c.+Ti=I-PER 4
Wi+1=b+Ti=I-PER 4
Oi+1=b+Ti=I-PER 4
Wi=b+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Oi=b+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
PREi=Wa+Ti=I-PER 4
Wi+1=80+Ti=I-ORG 4
Oi+1=80+Ti=I-ORG 4
Oi=atlanta+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
Wi=80+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=80+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=both+Ti=O 4
Wi=FRANCISCO+Ti=I-LOC 4
Wi-1=SAN+Ti=I-LOC 4
Wi=FRANCISCO+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=FRA+Ti=I-LOC 4
PREi=FRAN+Ti=I-LOC 4
PREi=Con+Ti=O 4
PREi=Gil+Ti=I-PER 4
Wi-1=Minister+Ti=I-PER 4
PREi=Kar+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Prime+Ti=O 4
Wi=China+Ti=I-LOC 4
Oi=china+Ti=I-LOC 4
Oi-1=foreign+Ti=O 4
Wi=Wall+Ti=I-ORG 4
Oi=wall+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Street+Ti=I-ORG 4
Oi+1=street+Ti=I-ORG 4
Wi=Wall+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=wall+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Wall+Ti=I-ORG 4
Wi=Street+Ti=I-ORG 4
Oi=street+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Wall+Ti=I-ORG 4
Oi-1=wall+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Journal+Ti=I-ORG 4
Oi+1=journal+Ti=I-ORG 4
Wi=Street+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=street+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Str+Ti=I-ORG 4
PREi=Stre+Ti=I-ORG 4
Wi=Journal+Ti=I-ORG 4
Oi=journal+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Street+Ti=I-ORG 4
Oi-1=street+Ti=I-ORG 4
Wi=Journal+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=journal+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Jou+Ti=I-ORG 4
PREi=Jour+Ti=I-ORG 4
PREi=La+Ti=I-PER 4
Wi=Peace+Ti=I-MISC 4
Oi=peace+Ti=I-MISC 4
Wi-1=Nobel+Ti=I-MISC 4
Oi-1=nobel+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Prize+Ti=I-MISC 4
Oi+1=prize+Ti=I-MISC 4
Wi=Peace+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=peace+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=Pea+Ti=I-MISC 4
PREi=Peac+Ti=I-MISC 4
PREi=Pr+Ti=I-MISC 4
PREi=Is+Ti=I-MISC 4
PREi=Jer+Ti=I-LOC 4
Wi=Arafat+Ti=I-PER 4
Oi=arafat+Ti=I-PER 4
PREi=Araf+Ti=I-PER 4
Wi=French+Ti=I-MISC 4
Oi=french+Ti=I-MISC 4
PREi=Fre+Ti=I-MISC 4
PREi=Fren+Ti=I-MISC 4
Wi=Paris+Ti=I-LOC 4
PREi=Pari+Ti=I-LOC 4
Wi=Coopers+Ti=I-ORG 4
Oi=coopers+Ti=I-ORG 4
Wi=Coopers+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=coopers+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi+1=area+Ti=I-LOC 4
PREi=Robe+Ti=I-PER 4
PREi=Janu+Ti=O 4
Wi-1=Republican+Ti=I-ORG 4
Oi-1=republican+Ti=I-ORG 4
Oi+1=movement+Ti=I-ORG 4
PREi=Star+Ti=I-ORG 4
Wi=United+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=united+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=TWA+Ti=I-ORG 4
Wi-1=president+Ti=I-PER 4
Pi-1=VBN+Ti=I-PER 4
Oi+1=monthly+Ti=I-ORG 4
PREi=CBI+Ti=I-ORG 4
Oi=july+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=JU+Ti=O 4
PREi=MAY+Ti=O 4
Oi=east+Ti=I-LOC 4
PREi=Ea+Ti=I-LOC 4
PREi=Eas+Ti=I-LOC 4
PREi=East+Ti=I-LOC 4
Wi-1=East+Ti=I-LOC 4
Wi-1=At+Ti=I-LOC 4
PREi=D.+Ti=I-PER 4
Wi-1=D.+Ti=I-PER 4
Oi-1=d.+Ti=I-PER 4
Wi=Czech+Ti=I-LOC 4
Oi=czech+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Republic+Ti=I-LOC 4
Oi+1=republic+Ti=I-LOC 4
Wi=Czech+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=czech+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Cz+Ti=I-LOC 4
PREi=Cze+Ti=I-LOC 4
PREi=Czec+Ti=I-LOC 4
Wi=Republic+Ti=I-LOC 4
Oi=republic+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Czech+Ti=I-LOC 4
Oi-1=czech+Ti=I-LOC 4
Wi=Republic+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=republic+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=IOC+Ti=I-ORG 4
Wi=October+Ti=O 4
Oi=october+Ti=O 4
Wi=October+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=october+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Octo+Ti=O 4
Wi+1=Korean+Ti=I-MISC 4
Oi+1=korean+Ti=I-MISC 4
Wi=Korean+Ti=I-MISC 4
Oi=korean+Ti=I-MISC 4
Wi-1=S.+Ti=I-MISC 4
Oi-1=s.+Ti=I-MISC 4
Wi=Korean+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=korean+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=Ori+Ti=I-ORG 4
Wi=Ecuadorian+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=ecuadorian+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Ec+Ti=I-ORG 4
Wi=Escravos+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 4
Oi=escravos+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 4
Wi=Nomura+Ti=I-ORG 4
Oi=nomura+Ti=I-ORG 4
Wi=Nomura+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
Oi=nomura+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
PREi=Nom+Ti=I-ORG 4
PREi=Nomu+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Mission+Ti=I-MISC 4
Oi-1=mission+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Impossible+Ti=I-MISC 4
Oi+1=impossible+Ti=I-MISC 4
Wi=:+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=:+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Pi=:+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=Chec+Ti=I-MISC 4
Wi=Golan+Ti=I-LOC 4
Oi=golan+Ti=I-LOC 4
Wi=Golan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=golan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Gola+Ti=I-LOC 4
Wi-1=make+Ti=I-LOC 4
Oi-1=make+Ti=I-LOC 4
Wi+1=concessions+Ti=I-LOC 4
Oi+1=concessions+Ti=I-LOC 4
Wi=concessions+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=concessions+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi=Petroleum+Ti=I-ORG 4
Oi=petroleum+Ti=I-ORG 4
Wi=Petroleum+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=petroleum+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=english+Ti=I-MISC 4
PREi=En+Ti=I-MISC 4
Wi=Cup+Ti=I-MISC 4
PREi=Cu+Ti=I-MISC 4
Oi=manchester+Ti=I-ORG 4
PREi=OM+Ti=I-ORG 4
PREi=So+Ti=I-MISC 4
Oi=de+Ti=I-PER 4
PREi=de+Ti=I-PER 4
Oi-1=de+Ti=I-PER 4
Wi=Scotland+Ti=I-LOC 4
Oi=scotland+Ti=I-LOC 4
Wi=Scotland+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=scotland+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Scot+Ti=I-LOC 4
Wi=State+Ti=O 4
Wi=State+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Oi=state+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Wi=TX+Ti=I-LOC 4
Oi=tx+Ti=I-LOC 4
Wi=TX+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=tx+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=TV+Ti=I-ORG 4
Wi=Bosnian+Ti=I-MISC 4
Oi=bosnian+Ti=I-MISC 4
Wi=Reuters+Ti=I-ORG 4
Oi=reuters+Ti=I-ORG 4
Wi=Reuters+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=reuters+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Men+Ti=O 4
PREi=Wil+Ti=I-PER 4
Wi-1=Andrew+Ti=I-PER 4
Oi-1=andrew+Ti=I-PER 4
Wi=Akram+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=akram+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Wi-1=U.S.+Ti=I-ORG 4
Oi-1=u.s.+Ti=I-ORG 4
Wi=TV+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 4
Oi=tv+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 4
PREi=Mar+Ti=O 4
Wi=Oriole+Ti=I-MISC 4
Oi=oriole+Ti=I-MISC 4
Wi-1=Former+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Jamie+Ti=I-MISC 4
Oi+1=jamie+Ti=I-MISC 4
Wi=Oriole+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=oriole+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=Orio+Ti=I-MISC 4
Wi=Jamie+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
Oi=jamie+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
PREi=Law+Ti=I-PER 4
PREi=Sao+Ti=I-ORG 4
PREi=Gre+Ti=I-PER 4
PREi=Ind+Ti=I-LOC 4
Oi=cash+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=deputy+Ti=O 4
PREi=Dr.+Ti=O 4
Wi+1=Ahmed+Ti=I-PER 4
Oi+1=ahmed+Ti=I-PER 4
Wi=Ahmed+Ti=I-PER 4
Oi=ahmed+Ti=I-PER 4
Wi=Ahmed+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=ahmed+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=Ah+Ti=I-PER 4
PREi=Ahm+Ti=I-PER 4
PREi=Ahme+Ti=I-PER 4
Wi=Everton+Ti=I-ORG 4
Oi=everton+Ti=I-ORG 4
Wi=Everton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=everton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Ev+Ti=I-ORG 4
PREi=Eve+Ti=I-ORG 4
PREi=Ever+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Association+Ti=I-ORG 4
Oi+1=association+Ti=I-ORG 4
Pi-1=NNPS+Ti=I-ORG 4
Wi=Association+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=association+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi+1=data+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Kong+Ti=I-ORG 4
Oi-1=kong+Ti=I-ORG 4
PREi=Cr+Ti=O 4
PREi=Jam+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Lakes+Ti=I-MISC 4
Oi+1=lakes+Ti=I-MISC 4
PREi=Pro+Ti=I-ORG 4
Wi=Lebed+Ti=I-PER 4
Oi=lebed+Ti=I-PER 4
PREi=Lebe+Ti=I-PER 4
Wi=Thai+Ti=I-MISC 4
Oi=thai+Ti=I-MISC 4
PREi=Tha+Ti=I-MISC 4
PREi=Thai+Ti=I-MISC 4
Oi=amsterdam+Ti=I-LOC 4
PREi=Am+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Nations+Ti=I-ORG 4
Oi+1=nations+Ti=I-ORG 4
Wi=Nations+Ti=I-ORG 4
Oi=nations+Ti=I-ORG 4
Wi=Nations+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=nations+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi-1=office+Ti=O 4
PREi=A1+Ti=O 4
Wi=MOODY+Ti=I-ORG 4
Oi=moody+Ti=I-ORG 4
Wi=MOODY+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
Oi=moody+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
PREi=MOO+Ti=I-ORG 4
PREi=MOOD+Ti=I-ORG 4
Wi='S+Ti=I-ORG 4
Si='A+Ti=I-ORG 4
Wi='S+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=S&P+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=s&p+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=S&P+Ti=I-ORG 4
PREi=Iraq+Ti=I-LOC 4
Wi=Netherlands+Ti=I-LOC 4
Wi=Netherlands+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Neth+Ti=I-LOC 4
Wi-1=George+Ti=I-PER 4
Oi-1=george+Ti=I-PER 4
PREi=USA+Ti=I-LOC 4
Wi=Dalian+Ti=I-LOC 4
Oi=dalian+Ti=I-LOC 4
Wi+1=port+Ti=I-LOC 4
Oi+1=port+Ti=I-LOC 4
Wi=Dalian+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
Oi=dalian+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
PREi=Dal+Ti=I-LOC 4
PREi=Dali+Ti=I-LOC 4
Wi=port+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=port+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi=PUT+Ti=O 4
Wi-1=GOTHENBURG+Ti=O 4
Oi-1=gothenburg+Ti=O 4
Wi+1=FERENCVAROS+Ti=O 4
Oi+1=ferencvaros+Ti=O 4
Wi=PUT+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=put+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi=FERENCVAROS+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=OUT+Ti=O 4
Oi-1=euro+Ti=I-MISC 4
PREi=MPs+Ti=O 4
Wi=Simon+Ti=I-PER 4
Oi=simon+Ti=I-PER 4
PREi=Simo+Ti=I-PER 4
Wi+1=Zealand+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Zealand+Ti=O 4
Wi-1=champion+Ti=I-PER 4
Oi-1=champion+Ti=I-PER 4
PREi=AMT+Ti=O 4
Wi=Cozma+Ti=I-PER 4
Oi=cozma+Ti=I-PER 4
PREi=Coz+Ti=I-PER 4
PREi=Cozm+Ti=I-PER 4
Wi=Bucharest+Ti=I-LOC 4
Oi=bucharest+Ti=I-LOC 4
PREi=Buc+Ti=I-LOC 4
PREi=Buch+Ti=I-LOC 4
Wi=Netanyahu+Ti=I-PER 4
Oi=netanyahu+Ti=I-PER 4
PREi=Net+Ti=I-PER 4
PREi=Neta+Ti=I-PER 4
Wi=Levy+Ti=I-PER 4
Oi=levy+Ti=I-PER 4
Wi=Levy+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=levy+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Lev+Ti=I-PER 4
PREi=Levy+Ti=I-PER 4
PREi=LOS+Ti=I-ORG 4
Oi+1=state+Ti=I-LOC 4
Wi-1=League+Ti=I-MISC 4
Wi+1=on+Ti=I-MISC 4
PREi=Las+Ti=O 4
PREi=Last+Ti=O 4
Wi-1=Last+Ti=O 4
PREi=ABC+Ti=I-ORG 4
Wi=Diego+Ti=I-LOC 4
Wi=Diego+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Die+Ti=I-LOC 4
PREi=Dieg+Ti=I-LOC 4
Wi=Toyota+Ti=I-ORG 4
Oi=toyota+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Australia+Ti=I-ORG 4
Oi+1=australia+Ti=I-ORG 4
Wi=Toyota+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=toyota+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Toy+Ti=I-ORG 4
PREi=Toyo+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Toyota+Ti=I-ORG 4
Oi-1=toyota+Ti=I-ORG 4
Wi=Australia+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=australia+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Cricket+Ti=I-LOC 4
Oi+1=cricket+Ti=I-LOC 4
Wi=Cricket+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=cricket+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi=Bayern+Ti=I-ORG 4
Oi=bayern+Ti=I-ORG 4
Wi=Bayern+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=bayern+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Bay+Ti=I-ORG 4
PREi=Baye+Ti=I-ORG 4
Wi+1=civil+Ti=O 4
Wi=civil+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=civil+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi=Democrats+Ti=I-MISC 4
Oi=democrats+Ti=I-MISC 4
Wi=Democrats+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=democrats+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=Los+Ti=I-LOC 4
Wi=Security+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Oi=security+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Wi=Stansted+Ti=I-LOC 4
Wi=Fili+Ti=I-PER 4
Oi=fili+Ti=I-PER 4
Wi+1=Houteman+Ti=I-PER 4
Oi+1=houteman+Ti=I-PER 4
Wi=Fili+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=fili+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Mart+Ti=I-PER 4
PREi=Soc+Ti=O 4
Wi+1=67+Ti=I-PER 4
Oi+1=67+Ti=I-PER 4
Wi=67+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Oi=67+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Wi=Gothenburg+Ti=I-ORG 4
Wi-1=IFK+Ti=I-ORG 4
Oi-1=ifk+Ti=I-ORG 4
Wi=Gothenburg+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=gothenburg+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Got+Ti=I-ORG 4
PREi=Goth+Ti=I-ORG 4
Wi-1=7+Ti=I-ORG 4
Oi-1=7+Ti=I-ORG 4
PREi=Loc+Ti=O 4
PREi=BO+Ti=I-ORG 4
Wi=Nil+Ti=O 4
Oi=nil+Ti=O 4
Wi-1=199,900+Ti=O 4
Oi-1=199,900+Ti=O 4
Wi=Nil+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=nil+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi+1=Kong+Ti=I-LOC 4
Wi=Kong+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Hong+Ti=I-LOC 4
Wi=Kong+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Kong+Ti=I-LOC 4
PREi=Dum+Ti=I-ORG 4
Wi+1=South+Ti=I-ORG 4
Oi+1=south+Ti=I-ORG 4
Wi=the+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=the+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Pi=DT+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=the+Ti=I-ORG 4
Wi=South+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=south+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=Sir+Ti=O 4
Oi=sir+Ti=O 4
Pi+1=WDT+Ti=I-MISC 4
PREi=Cath+Ti=I-MISC 4
Wi=Redmond+Ti=I-PER 4
Oi=redmond+Ti=I-PER 4
Wi=Redmond+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=redmond+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Redm+Ti=I-PER 4
Oi=building+Ti=O 4
Wi-1=Times+Ti=I-ORG 4
Oi-1=times+Ti=I-ORG 4
Wi-1=ST+Ti=I-ORG 4
Wi=Surrey+Ti=I-ORG 4
Oi=surrey+Ti=I-ORG 4
PREi=Surr+Ti=I-ORG 4
Oi=finance+Ti=O 4
Oi=finance+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Fina+Ti=O 4
PREi=MDS+Ti=I-ORG 4
PREi=Hon+Ti=I-MISC 4
Wi=Lancien+Ti=I-PER 4
Oi=lancien+Ti=I-PER 4
Wi-1=Nathalie+Ti=I-PER 4
Oi-1=nathalie+Ti=I-PER 4
Wi=Lancien+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=lancien+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=Lanc+Ti=I-PER 4
Wi=Ltd+Ti=I-ORG 4
Oi=ltd+Ti=I-ORG 4
Wi=Ltd+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=ltd+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Lt+Ti=I-ORG 4
Wi=Sparta+Ti=I-ORG 4
Oi=sparta+Ti=I-ORG 4
Wi-1=AC+Ti=I-ORG 4
Oi-1=ac+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Praha+Ti=I-ORG 4
Oi+1=praha+Ti=I-ORG 4
Wi=Sparta+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=sparta+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi+1=radio+Ti=I-ORG 4
Wi=radio+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=radio+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi-1=speaker+Ti=I-PER 4
Wi=Berlex+Ti=I-ORG 4
Oi=berlex+Ti=I-ORG 4
Wi=Berlex+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=berlex+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=KDP+Ti=I-ORG 4
PREi=COM+Ti=O 4
Wi-1=der+Ti=I-PER 4
Oi-1=der+Ti=I-PER 4
PREi=van+Ti=I-PER 4
PREi=der+Ti=I-PER 4
Wi-1=European+Ti=I-ORG 4
Oi-1=european+Ti=I-ORG 4
Wi=Tapie+Ti=I-PER 4
Oi=tapie+Ti=I-PER 4
Pi=VBD+Ti=I-PER 4
Wi=Tapie+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Oi=tapie+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Pi=VBD+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
PREi=Tap+Ti=I-PER 4
PREi=Tapi+Ti=I-PER 4
PREi=EDT+Ti=O 4
Wi=Edouard+Ti=I-MISC 4
Oi=edouard+Ti=I-MISC 4
Wi=Edouard+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=edouard+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=Edo+Ti=I-MISC 4
PREi=Edou+Ti=I-MISC 4
Wi=Antilles+Ti=I-LOC 4
Oi=antilles+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Lesser+Ti=I-LOC 4
Oi-1=lesser+Ti=I-LOC 4
Wi=Antilles+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=antilles+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Ant+Ti=I-LOC 4
PREi=Anti+Ti=I-LOC 4
Wi=Dr+Ti=O 4
Oi=dr+Ti=O 4
Wi=Dr+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Oi=dr+Ti-1=<START>+Ti=O 4
Oi=pontiac+Ti=I-LOC 4
PREi=At+Ti=I-LOC 4
Wi=Warwickshire+Ti=I-ORG 4
Oi=warwickshire+Ti=I-ORG 4
Wi=Warwickshire+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=warwickshire+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Warw+Ti=I-ORG 4
PREi=T.+Ti=I-PER 4
Wi=Duffield+Ti=I-PER 4
Oi=duffield+Ti=I-PER 4
Wi=Duffield+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=duffield+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=Duf+Ti=I-PER 4
PREi=Duff+Ti=I-PER 4
Wi=NEWS+Ti=I-ORG 4
Wi-1=DAILY+Ti=I-ORG 4
Wi=NEWS+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=NEWS+Ti=I-ORG 4
Wi=alliance+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Council+Ti=I-ORG 4
Oi-1=council+Ti=I-ORG 4
Wi=alliance+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=al+Ti=I-ORG 4
PREi=all+Ti=I-ORG 4
PREi=alli+Ti=I-ORG 4
Wi=General+Ti=O 4
Wi=General+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi+1=Svetlana+Ti=I-MISC 4
Oi+1=svetlana+Ti=I-MISC 4
Wi=Svetlana+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
Oi=svetlana+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
PREi=Ali+Ti=I-PER 4
Wi-1=opposition+Ti=I-ORG 4
Oi-1=opposition+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Muslim+Ti=I-ORG 4
Oi+1=muslim+Ti=I-ORG 4
Wi=Muslim+Ti=I-ORG 4
Oi=muslim+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Pakistan+Ti=I-ORG 4
Wi=Muslim+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=muslim+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Musl+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Muslim+Ti=I-ORG 4
Oi-1=muslim+Ti=I-ORG 4
Wi=Pole+Ti=I-MISC 4
Oi=pole+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Wojtek+Ti=I-MISC 4
Oi+1=wojtek+Ti=I-MISC 4
Wi=Pole+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=pole+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=Pole+Ti=I-MISC 4
Wi=Wojtek+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
Oi=wojtek+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
Wi=Spanish+Ti=I-MISC 4
Oi=spanish+Ti=I-MISC 4
PREi=Span+Ti=I-MISC 4
Oi+1=games+Ti=I-MISC 4
PREi=Kid+Ti=I-MISC 4
PREi=and+Ti=I-MISC 4
PREi=the+Ti=I-MISC 4
Wi=President+Ti=I-MISC 4
Oi=president+Ti=I-MISC 4
PREi=Pre+Ti=I-MISC 4
PREi=Pres+Ti=I-MISC 4
Wi-1=President+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Men+Ti=I-MISC 4
Oi+1=men+Ti=I-MISC 4
Wi=Men+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=men+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Wi=Towards+Ti=O 4
Wi=Towards+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Tow+Ti=O 4
PREi=Towa+Ti=O 4
Wi-1=Towards+Ti=O 4
Wi-1=Foreign+Ti=O 4
Wi+1=Gov+Ti=I-LOC 4
Oi+1=gov+Ti=I-LOC 4
Wi=Gov+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=gov+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi=FIFA+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=fifa+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
POSi=37+Ti=I-LOC 4
PREi=Tut+Ti=I-MISC 4
PREi=Tuts+Ti=I-MISC 4
PREi=Nor+Ti=I-LOC 4
Wi+1=National+Ti=I-ORG 4
Oi+1=national+Ti=I-ORG 4
Wi=National+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=national+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=Deputy+Ti=O 4
Wi=Deputy+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=deputy+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
PREi=Depu+Ti=O 4
Wi=AUSTRALIANS+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=australians+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Wi=Somerset+Ti=I-ORG 4
Oi=somerset+Ti=I-ORG 4
Wi=White+Ti=I-LOC 4
Oi=white+Ti=I-LOC 4
Wi+1=House+Ti=I-LOC 4
Oi+1=house+Ti=I-LOC 4
Wi=White+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=white+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Wh+Ti=I-LOC 4
PREi=Whi+Ti=I-LOC 4
PREi=Whit+Ti=I-LOC 4
Wi-1=White+Ti=I-LOC 4
Oi-1=white+Ti=I-LOC 4
Wi=House+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=house+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Wi=Alan+Ti=I-PER 4
Oi=alan+Ti=I-PER 4
Wi=Alan+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=alan+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Wi-1=Alan+Ti=I-PER 4
Oi-1=alan+Ti=I-PER 4
PREi=St.+Ti=I-ORG 4
Wi=Chechen+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=chechen+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Wi=Soren+Ti=I-PER 4
Oi=soren+Ti=I-PER 4
Wi+1=Lausberg+Ti=I-PER 4
Oi+1=lausberg+Ti=I-PER 4
Wi=Soren+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=soren+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Sore+Ti=I-PER 4
Wi=Lausberg+Ti=I-PER 4
Oi=lausberg+Ti=I-PER 4
Wi-1=Soren+Ti=I-PER 4
Oi-1=soren+Ti=I-PER 4
Wi=Lausberg+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=lausberg+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=Tan+Ti=I-ORG 4
Wi=North+Ti=I-LOC 4
Oi=north+Ti=I-LOC 4
Wi-1=North+Ti=I-LOC 4
Wi=ACC+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 4
Oi=acc+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 4
PREi=Cea+Ti=I-PER 4
Wi=Haarlem+Ti=I-LOC 4
Oi=haarlem+Ti=I-LOC 4
Wi=Haarlem+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
Oi=haarlem+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
PREi=Haa+Ti=I-LOC 4
PREi=Haar+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Fishermen+Ti=I-ORG 4
Oi-1=fishermen+Ti=I-ORG 4
Wi=Hong+Ti=I-MISC 4
Wi=Hong+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=Hong+Ti=I-MISC 4
Wi=Monaco+Ti=I-ORG 4
Oi=monaco+Ti=I-ORG 4
Wi=Monaco+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=monaco+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Mona+Ti=I-ORG 4
Wi-1=but+Ti=I-ORG 4
Wi+1=chairman+Ti=I-ORG 4
Oi+1=chairman+Ti=I-ORG 4
Wi=chairman+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=chairman+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Wi=YR+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=yr+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
PREi=YR+Ti=O 4
Wi=Slough+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=slough+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Road+Ti=I-LOC 4
Oi+1=road+Ti=I-LOC 4
Wi=Road+Ti=I-LOC 4
Oi=road+Ti=I-LOC 4
Wi=Road+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=road+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Roa+Ti=I-LOC 4
PREi=Road+Ti=I-LOC 4
Wi=Zenith+Ti=I-ORG 4
Oi=zenith+Ti=I-ORG 4
Wi=Zenith+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=zenith+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Zen+Ti=I-ORG 4
PREi=Zeni+Ti=I-ORG 4
PREi=on+Ti=I-MISC 4
Wi-1=when+Ti=I-LOC 4
Oi-1=when+Ti=I-LOC 4
PREi=Cong+Ti=I-LOC 4
Wi=Democratic+Ti=I-ORG 4
Oi=democratic+Ti=I-ORG 4
Wi=Democratic+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=democratic+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=Duma+Ti=I-ORG 4
Oi=duma+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Russian+Ti=I-ORG 4
Oi-1=russian+Ti=I-ORG 4
Wi=Duma+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 4
Oi=duma+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 4
PREi=Duma+Ti=I-ORG 4
PREi=DNS+Ti=O 4
PREi=WW+Ti=O 4
PREi=GDP+Ti=O 4
Wi-1=District+Ti=O 4
Oi-1=district+Ti=O 4
PREi=Parm+Ti=I-ORG 4
Wi=Videoton+Ti=I-ORG 4
Oi=videoton+Ti=I-ORG 4
Wi=Videoton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=videoton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Vid+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Riviera+Ti=I-LOC 4
Oi+1=riviera+Ti=I-LOC 4
Wi=Riviera+Ti=I-LOC 4
Oi=riviera+Ti=I-LOC 4
Wi=Riviera+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=riviera+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Riv+Ti=I-LOC 4
PREi=Rivi+Ti=I-LOC 4
Wi=Setubal+Ti=I-ORG 4
Oi=setubal+Ti=I-ORG 4
Wi=Setubal+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
Oi=setubal+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
PREi=Set+Ti=I-ORG 4
PREi=Setu+Ti=I-ORG 4
PREi=Soci+Ti=O 4
PREi=Hous+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Equivalents+Ti=O 4
Oi+1=equivalents+Ti=O 4
Wi=Cash+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi=Equivalents+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=equivalents+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi=Westhuizen+Ti=I-PER 4
Oi=westhuizen+Ti=I-PER 4
Wi=Westhuizen+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=westhuizen+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=&+Ti=I-ORG 4
PREi=Von+Ti=I-PER 4
Wi=Room+Ti=I-ORG 4
Oi=room+Ti=I-ORG 4
Wi=Room+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=room+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Roo+Ti=I-ORG 4
PREi=Room+Ti=I-ORG 4
Wi=Judicial+Ti=I-ORG 4
Oi=judicial+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Police+Ti=I-ORG 4
Wi=Judicial+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=judicial+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Jud+Ti=I-ORG 4
PREi=Judi+Ti=I-ORG 4
Wi=Police+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Judicial+Ti=I-ORG 4
Oi-1=judicial+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Manuel+Ti=I-ORG 4
Oi+1=manuel+Ti=I-ORG 4
Wi=Police+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=police+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Poli+Ti=I-ORG 4
Wi=Manuel+Ti-1=I-ORG+Ti=I-PER 4
Oi=manuel+Ti-1=I-ORG+Ti=I-PER 4
PREi=PGA+Ti=I-MISC 4
PREi=MFS+Ti=I-ORG 4
Wi=1997--Ruehe+Ti=I-MISC 4
Oi=1997--ruehe+Ti=I-MISC 4
Si=dddd--Aaaaa+Ti=I-MISC 4
Wi=1997--Ruehe+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=1997--ruehe+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=1997+Ti=I-MISC 4
Wi=UKCM+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=ukcm+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=CNR+Ti=I-ORG 4
Wi=for+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=for+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Across+Ti=I-ORG 4
Oi-1=across+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Taiwan+Ti=I-ORG 4
Oi+1=taiwan+Ti=I-ORG 4
Wi=Taiwan+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=taiwan+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=germany+Ti=I-LOC 4
Si=aaaaaaa+Ti=I-LOC 4
Wi=germany+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Pi=RB+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=g+Ti=I-LOC 4
PREi=ge+Ti=I-LOC 4
PREi=ger+Ti=I-LOC 4
PREi=germ+Ti=I-LOC 4
PREi=Orr+Ti=I-PER 4
Wi=Rangers+Ti=I-ORG 4
Oi=rangers+Ti=I-ORG 4
Wi=Rangers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=rangers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=Midwest+Ti=I-LOC 4
Oi=midwest+Ti=I-LOC 4
Wi=Midwest+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=midwest+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Midw+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Jewellers+Ti=I-ORG 4
Oi+1=jewellers+Ti=I-ORG 4
Wi=Somerset+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=somerset+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Wi=Jewellers+Ti=I-ORG 4
Oi=jewellers+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Somerset+Ti=I-ORG 4
Oi-1=somerset+Ti=I-ORG 4
Wi=Jewellers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=jewellers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Jewe+Ti=I-ORG 4
Wi=An+Ti=I-PER 4
Oi=an+Ti=I-PER 4
Wi=An+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=an+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Pi=DT+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Wi=Lamm+Ti=I-PER 4
Oi=lamm+Ti=I-PER 4
Wi=Lamm+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Oi=lamm+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
PREi=Lam+Ti=I-PER 4
PREi=Lamm+Ti=I-PER 4
Wi=ticket-CNN+Ti=I-MISC 4
Oi=ticket-cnn+Ti=I-MISC 4
Si=aaaaaa-AAA+Ti=I-MISC 4
Wi-1=Reform+Ti=I-MISC 4
Oi-1=reform+Ti=I-MISC 4
Wi=ticket-CNN+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=ticket-cnn+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=ti+Ti=I-MISC 4
PREi=tic+Ti=I-MISC 4
PREi=tick+Ti=I-MISC 4
PREi=VAN+Ti=I-PER 4
Oi=paris+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Shimon+Ti=O 4
Oi+1=shimon+Ti=O 4
Wi=Said+Ti=I-PER 4
Oi=said+Ti=I-PER 4
Wi=Said+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=said+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Sai+Ti=I-PER 4
PREi=Said+Ti=I-PER 4
Wi=Essex+Ti=I-ORG 4
Oi=essex+Ti=I-ORG 4
Wi=Essex+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=essex+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Ess+Ti=I-ORG 4
PREi=Esse+Ti=I-ORG 4
PREi=C$+Ti=I-MISC 4
PREi=Mr+Ti=O 4
Wi=Paralympic+Ti=I-MISC 4
Oi=paralympic+Ti=I-MISC 4
Wi=Paralympic+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=paralympic+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Wi=CAC-40+Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 4
Oi=cac-40+Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 4
PREi=Feb+Ti=O 4
Wi-1=Series+Ti=I-MISC 4
Oi-1=series+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Golf+Ti=I-MISC 4
Oi+1=golf+Ti=I-MISC 4
Wi=Golf+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=golf+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Wi=Ministry+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 4
Oi=ministry+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Minerals+Ti=I-ORG 4
Oi+1=minerals+Ti=I-ORG 4
Wi=Minerals+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=minerals+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=BUILDING+Ti=O 4
Wi-1=OFFICE+Ti=O 4
Wi=BUILDING+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=building+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=BUI+Ti=O 4
PREi=BUIL+Ti=O 4
Wi=Marchal+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=marchal+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Wi=Security+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=security+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi-1=fleeing+Ti=I-LOC 4
Oi-1=fleeing+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Rica+Ti=I-LOC 4
Oi+1=rica+Ti=I-LOC 4
Wi=Costa+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=costa+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Wi=Rica+Ti=I-LOC 4
Oi=rica+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Costa+Ti=I-LOC 4
Oi-1=costa+Ti=I-LOC 4
Wi=Rica+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=rica+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Cox+Ti=I-PER 4
Wi+1=Panhandle+Ti=I-LOC 4
Oi+1=panhandle+Ti=I-LOC 4
Wi=Texas+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=texas+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Wi=Panhandle+Ti=I-LOC 4
Oi=panhandle+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Texas+Ti=I-LOC 4
Oi-1=texas+Ti=I-LOC 4
Wi=Panhandle+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=panhandle+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Pan+Ti=I-LOC 4
PREi=Panh+Ti=I-LOC 4
Wi=2000+Ti=I-ORG 4
Oi=2000+Ti=I-ORG 4
Wi=2000+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=2000+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=2000+Ti=I-ORG 4
Wi-1=2000+Ti=I-ORG 4
Oi-1=2000+Ti=I-ORG 4
Wi-1=which+Ti=I-ORG 4
Oi-1=which+Ti=I-ORG 4
PREi=UBS+Ti=I-ORG 4
Wi=SUPERBIKE+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Oi=superbike+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Wi=Inzamam-ul-Haq+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Oi=inzamam-ul-haq+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Wi=Tallinna+Ti=I-ORG 4
Oi=tallinna+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Sadam+Ti=I-ORG 4
Oi+1=sadam+Ti=I-ORG 4
Wi=Tallinna+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=tallinna+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Tal+Ti=I-ORG 4
PREi=Tall+Ti=I-ORG 4
Wi=Sadam+Ti=I-ORG 4
Oi=sadam+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Tallinna+Ti=I-ORG 4
Oi-1=tallinna+Ti=I-ORG 4
Wi=Sadam+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=sadam+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Sada+Ti=I-ORG 4
PREi=CDU+Ti=I-ORG 4
Pi-1=NNP+Ti=B-ORG 4
PREi=SPD+Ti=B-ORG 4
PREi=FDP+Ti=B-ORG 4
PREi=PDS+Ti=B-ORG 4
Wi=Nyrere+Ti=I-PER 4
Oi=nyrere+Ti=I-PER 4
Wi-1=Julius+Ti=I-PER 4
Oi-1=julius+Ti=I-PER 4
Wi=Nyrere+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=nyrere+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=Nyr+Ti=I-PER 4
PREi=Nyre+Ti=I-PER 4
PREi=Ja+Ti=I-LOC 3
Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
GAZi=True+Ti=O 3
PREi=Agr+Ti=I-ORG 3
PREi=Agri+Ti=I-ORG 3
Si=Aaaaaaaa+Ti=I-ORG 3
Wi+1=also+Ti=I-ORG 3
Oi+1=also+Ti=I-ORG 3
PREi=Min+Ti=I-ORG 3
Wi=also+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=also+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Pi+1=PRP+Ti=O 3
POSi=8+Ti=O 3
Oi=it+Ti=O 3
Pi+1=MD+Ti=O 3
Pi+1=VB+Ti=O 3
PREi=w+Ti=O 3
Pi+1=NNS+Ti=O 3
Pi=NNS+Ti=O 3
Pi=NNS+Ti-1=O+Ti=O 3
POSi=14+Ti=O 3
Pi-1=VBN+Ti=O 3
Wi+1=U.S.+Ti=O 3
Oi+1=u.s.+Ti=O 3
Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=government+Ti=O 3
Oi+1=of+Ti=O 3
Wi-1=of+Ti=O 3
POSi=20+Ti=O 3
Oi=the+Ti-1=O+Ti=O 3
POSi=22+Ti=O 3
Oi=farm+Ti=O 3
PREi=f+Ti=O 3
Oi-1=farm+Ti=O 3
PREi=p+Ti=O 3
PREi=pr+Ti=O 3
Oi=to+Ti=O 3
POSi=32+Ti=O 3
PREi=.+Ti=O 3
PREi=O+Ti=O 3
Oi=pct+Ti=O 3
Oi=pct+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi-1=pct+Ti=O 3
POSi=9+Ti=I-MISC 3
Wi=:+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=:+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=JOHANNESBURG+Ti=I-LOC 3
Wi=JOHANNESBURG+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=johannesburg+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
PREi=JO+Ti=I-LOC 3
PREi=JOH+Ti=I-LOC 3
PREi=JOHA+Ti=I-LOC 3
PREi=D+Ti=O 3
POSi=3+Ti=I-PER 3
Wi=Brazil+Ti=I-LOC 3
Oi=brazil+Ti=I-LOC 3
Wi=Brazil+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=brazil+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Pi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=Li+Ti=I-ORG 3
Wi=Texas+Ti=I-LOC 3
PREi=Tex+Ti=I-LOC 3
PREi=Texa+Ti=I-LOC 3
PREi=2+Ti=O 3
Oi=texas+Ti=I-ORG 3
Oi=texas+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=Te+Ti=I-ORG 3
PREi=ca+Ti=O 3
PREi=fi+Ti=O 3
POSi=15+Ti=I-ORG 3
PREi=Wes+Ti=I-LOC 3
Pi+1=CC+Ti=I-LOC 3
Pi=CC+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi-1=and+Ti=I-LOC 3
Oi-1=and+Ti=I-LOC 3
PREi=Ga+Ti=I-LOC 3
Oi+1=from+Ti=O 3
Oi=from+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=TUESDAY+Ti=O 3
PREi=TU+Ti=O 3
PREi=TUE+Ti=O 3
PREi=TUES+Ti=O 3
Oi='s+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=BA+Ti=O 3
PREi=MA+Ti=I-MISC 3
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Wi=STANDINGS+Ti=O 3
Si=AAAAAAAAA+Ti=O 3
Wi+1=AFTER+Ti=O 3
PREi=S+Ti=O 3
Wi=AFTER+Ti=O 3
Wi-1=STANDINGS+Ti=O 3
Oi-1=standings+Ti=O 3
Wi+1=TUESDAY+Ti=O 3
Wi=AFTER+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=AFT+Ti=O 3
PREi=AFTE+Ti=O 3
Pi-1=PRP$+Ti=O 3
Wi+1=,+Ti=I-PER 3
Oi+1=,+Ti=I-PER 3
Pi+1=,+Ti=I-PER 3
Oi-1=edberg+Ti=O 3
Wi=,+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=,+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Pi=,+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=re+Ti=O 3
Wi=Tennis+Ti=I-LOC 3
Oi=tennis+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Centre+Ti=I-LOC 3
Oi+1=centre+Ti=I-LOC 3
Wi=Tennis+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=tennis+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Ten+Ti=I-LOC 3
PREi=Tenn+Ti=I-LOC 3
Wi=Centre+Ti=I-LOC 3
Oi=centre+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Tennis+Ti=I-LOC 3
Oi-1=tennis+Ti=I-LOC 3
Wi=Centre+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=centre+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=Cheung+Ti=I-PER 3
Oi=cheung+Ti=I-PER 3
Wi=Cheung+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=cheung+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Pi=NN+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
PREi=Cheu+Ti=I-PER 3
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=I-LOC 3
Wi-1=,+Ti=I-LOC 3
Oi-1=,+Ti=I-LOC 3
Pi-1=,+Ti=I-LOC 3
Wi=Corporacion+Ti=I-ORG 3
Oi=corporacion+Ti=I-ORG 3
Wi-1=company+Ti=I-ORG 3
Oi-1=company+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Venezolana+Ti=I-ORG 3
Oi+1=venezolana+Ti=I-ORG 3
Wi=Corporacion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=corporacion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Venezolana+Ti=I-ORG 3
Oi=venezolana+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Corporacion+Ti=I-ORG 3
Oi-1=corporacion+Ti=I-ORG 3
Wi=Venezolana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=venezolana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Ve+Ti=I-ORG 3
PREi=Ven+Ti=I-ORG 3
PREi=Vene+Ti=I-ORG 3
Wi=de+Ti=I-ORG 3
Oi=de+Ti=I-ORG 3
Wi=de+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=de+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi-1=de+Ti=I-ORG 3
Oi-1=de+Ti=I-ORG 3
POSi=28+Ti=I-ORG 3
PREi=F+Ti=I-PER 3
PREi=Lo+Ti=I-ORG 3
Oi+1=pakistan+Ti=O 3
POSi=8+Ti=I-PER 3
Pi=RB+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Wi='s+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi='s+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Pi=POS+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=Pakistan+Ti=I-LOC 3
Wi=Pakistan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=We+Ti=O 3
PREi=no+Ti=O 3
Wi+1='s+Ti=I-PER 3
Wi=The+Ti=O 3
Pi+1=VBZ+Ti=I-ORG 3
Pi-1=IN+Ti=I-ORG 3
Pi=JJR+Ti=O 3
Wi-1=10+Ti=O 3
Oi-1=10+Ti=O 3
Oi+1=of+Ti=I-ORG 3
Pi+1=IN+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Department+Ti=I-ORG 3
Oi-1=department+Ti=I-ORG 3
Pi=CC+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=As+Ti=I-PER 3
Wi+1=not+Ti=I-PER 3
Oi+1=not+Ti=I-PER 3
Wi=not+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=not+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=Bro+Ti=I-ORG 3
PREi=Brot+Ti=I-ORG 3
Wi-1=his+Ti=O 3
Oi-1=his+Ti=O 3
PREi=Al+Ti=I-ORG 3
Wi=Birmingham+Ti=I-LOC 3
Oi=birmingham+Ti=I-LOC 3
PREi=Bir+Ti=I-LOC 3
PREi=Birm+Ti=I-LOC 3
Wi=Ala+Ti=I-LOC 3
Oi=ala+Ti=I-LOC 3
Wi=Ala+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=ala+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=retired+Ti=O 3
Oi=retired+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Morocco+Ti=I-LOC 3
Oi=morocco+Ti=I-LOC 3
Wi=Morocco+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=morocco+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Moro+Ti=I-LOC 3
PREi=Un+Ti=O 3
Wi=Lens+Ti=I-ORG 3
Oi=lens+Ti=I-ORG 3
Wi=Lens+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=lens+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Lens+Ti=I-ORG 3
PREi=At+Ti=O 3
Oi-1=the+Ti=I-MISC 3
PREi=Med+Ti=I-MISC 3
PREi=Medi+Ti=I-MISC 3
PREi=Jo+Ti=I-PER 3
PREi=No+Ti=O 3
Wi=Colin+Ti=I-PER 3
Oi=colin+Ti=I-PER 3
PREi=Coli+Ti=I-PER 3
Wi-1=Colin+Ti=I-PER 3
Oi-1=colin+Ti=I-PER 3
Pi=JJS+Ti=O 3
Wi=Olympic+Ti=I-MISC 3
Oi=olympic+Ti=I-MISC 3
PREi=Ol+Ti=I-MISC 3
PREi=B+Ti=I-MISC 3
POSi=39+Ti=I-MISC 3
Pi+1=NNPS+Ti=I-LOC 3
Wi=Berlin+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=berlin+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=G+Ti=I-PER 3
Wi=EDBERG+Ti=I-PER 3
Wi+1=EXTENDS+Ti=I-PER 3
Oi+1=extends+Ti=I-PER 3
Wi=EDBERG+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=edberg+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=EDB+Ti=I-PER 3
PREi=EDBE+Ti=I-PER 3
Wi=EXTENDS+Ti=O 3
Oi=extends+Ti=O 3
Wi-1=EDBERG+Ti=O 3
Wi+1=GRAND+Ti=O 3
Wi=EXTENDS+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=extends+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=EXT+Ti=O 3
PREi=EXTE+Ti=O 3
Si=AAAA+Ti=O 3
Oi=run+Ti=O 3
Wi=WIMBLEDON+Ti=I-LOC 3
Wi-1=TOPPLES+Ti=I-LOC 3
Oi-1=topples+Ti=I-LOC 3
Wi+1=CHAMP+Ti=I-LOC 3
Oi+1=champ+Ti=I-LOC 3
Oi=wimbledon+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=WIM+Ti=I-LOC 3
PREi=WIMB+Ti=I-LOC 3
Oi-1=england+Ti=O 3
PREi=En+Ti=I-LOC 3
Si=Aaa+Ti=I-MISC 3
Wi=New+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=New+Ti=I-MISC 3
PREi=Yo+Ti=I-MISC 3
PREi=Yor+Ti=I-MISC 3
PREi=York+Ti=I-MISC 3
Wi=U.S.+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=u.s.+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=U.+Ti=I-MISC 3
PREi=U.S+Ti=I-MISC 3
PREi=U.S.+Ti=I-MISC 3
Wi-1=,+Ti=I-PER 3
Oi-1=,+Ti=I-PER 3
Pi-1=,+Ti=I-PER 3
Wi=Paulo+Ti=I-LOC 3
Oi=paulo+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Sao+Ti=I-LOC 3
Oi-1=sao+Ti=I-LOC 3
Oi+1=newsroom+Ti=I-LOC 3
Wi=Paulo+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=paulo+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Si=Aaaaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 3
Wi=Ssangbangwool+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=ssangbangwool+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=5+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=5+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi-1=for+Ti=I-MISC 3
Wi=Merrill+Ti=I-ORG 3
Oi=merrill+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Lynch+Ti=I-ORG 3
Oi+1=lynch+Ti=I-ORG 3
Wi=Merrill+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=merrill+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Merr+Ti=I-ORG 3
Wi=Lynch+Ti=I-ORG 3
Oi=lynch+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Merrill+Ti=I-ORG 3
Oi-1=merrill+Ti=I-ORG 3
Wi=Lynch+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=lynch+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Lyn+Ti=I-ORG 3
PREi=Lync+Ti=I-ORG 3
Wi=Israel+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=israel+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Pi-1=VBD+Ti=I-ORG 3
PREi=Rad+Ti=I-ORG 3
Oi-1=to+Ti=I-LOC 3
Pi-1=TO+Ti=I-LOC 3
Wi=Washington+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=washington+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Christie+Ti=I-PER 3
Oi=christie+Ti=I-PER 3
Wi=Dream+Ti=I-ORG 3
Oi=dream+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Team+Ti=I-ORG 3
PREi=Drea+Ti=I-ORG 3
Wi=Team+Ti=I-ORG 3
Oi=team+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Dream+Ti=I-ORG 3
Oi-1=dream+Ti=I-ORG 3
Wi=Team+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=team+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Tea+Ti=I-ORG 3
PREi=Team+Ti=I-ORG 3
Wi-1=6.+Ti=I-PER 3
Oi-1=6.+Ti=I-PER 3
Oi+1=match+Ti=O 3
Oi=match+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=P+Ti=I-MISC 3
PREi=Bu+Ti=O 3
Oi-1=year+Ti=O 3
Pi+1=NN+Ti=I-MISC 3
Wi=Security+Ti=I-ORG 3
Oi=security+Ti=I-ORG 3
Wi=GERMAN+Ti=I-MISC 3
Wi+1=FIRST+Ti=I-MISC 3
Oi+1=first+Ti=I-MISC 3
PREi=GE+Ti=I-MISC 3
PREi=GER+Ti=I-MISC 3
PREi=GERM+Ti=I-MISC 3
Wi-1=GERMAN+Ti=O 3
Oi-1=german+Ti=O 3
Wi+1=MATCH+Ti=O 3
Wi=MATCH+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Ja+Ti=O 3
Wi=Piper+Ti=I-ORG 3
Oi=piper+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Jaffray+Ti=I-ORG 3
Oi+1=jaffray+Ti=I-ORG 3
Wi=Piper+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=piper+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Pip+Ti=I-ORG 3
PREi=Pipe+Ti=I-ORG 3
Wi=Akron+Ti=I-ORG 3
Oi=akron+Ti=I-ORG 3
Wi=Akron+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=akron+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Akro+Ti=I-ORG 3
Wi=OPEN+Ti=I-MISC 3
PREi=OP+Ti=I-MISC 3
PREi=OPE+Ti=I-MISC 3
PREi=OPEN+Ti=I-MISC 3
Oi=results+Ti=O 3
Wi=RESULTS+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=results+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=second+Ti=O 3
Wi+1=ROUND+Ti=O 3
Wi=ROUND+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=parliament+Ti=O 3
Oi=parliament+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Lennart+Ti=I-PER 3
Oi=lennart+Ti=I-PER 3
Wi-1=incumbent+Ti=I-PER 3
Oi-1=incumbent+Ti=I-PER 3
Wi+1=Meri+Ti=I-PER 3
Oi+1=meri+Ti=I-PER 3
Wi=Lennart+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=lennart+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Lenn+Ti=I-PER 3
Wi=Meri+Ti=I-PER 3
Oi=meri+Ti=I-PER 3
Wi-1=Lennart+Ti=I-PER 3
Oi-1=lennart+Ti=I-PER 3
Wi=Meri+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=meri+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Me+Ti=I-PER 3
PREi=Meri+Ti=I-PER 3
PREi=LO+Ti=I-LOC 3
PREi=DI+Ti=I-MISC 3
PREi=Phi+Ti=I-PER 3
PREi=Phil+Ti=I-PER 3
Si=Aaaaaaaaa+Ti=I-ORG 3
Wi=Mickelson+Ti=I-PER 3
Oi=mickelson+Ti=I-PER 3
PREi=Mic+Ti=I-PER 3
PREi=Mick+Ti=I-PER 3
Wi+1=10+Ti=I-LOC 3
Oi+1=10+Ti=I-LOC 3
Wi=10+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=10+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=Yellow+Ti=O 3
Oi=yellow+Ti=O 3
Wi=Yellow+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=yellow+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Yell+Ti=O 3
Pi+1=DT+Ti=I-MISC 3
Wi=In+Ti=O 3
Wi=In+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=in+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=played+Ti=O 3
PREi=Aus+Ti=I-MISC 3
PREi=Aust+Ti=I-MISC 3
Oi-1=june+Ti=O 3
PREi=Sp+Ti=I-LOC 3
PREi=Spa+Ti=I-LOC 3
Oi=city+Ti=I-LOC 3
Wi=City+Ti=I-ORG 3
PREi=Cit+Ti=I-ORG 3
PREi=City+Ti=I-ORG 3
Wi-1=South+Ti=I-LOC 3
PREi=Afr+Ti=I-LOC 3
PREi=Afri+Ti=I-LOC 3
Oi-1=early+Ti=O 3
Wi-1=A+Ti=I-MISC 3
PREi=Su+Ti=O 3
Oi+1=alliance+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Corporation+Ti=I-ORG 3
Oi-1=corporation+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Subsidiaries+Ti=I-ORG 3
Oi+1=subsidiaries+Ti=I-ORG 3
Wi=Subsidiaries+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=subsidiaries+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Shiraz+Ti=I-LOC 3
Oi=shiraz+Ti=I-LOC 3
Wi=Shiraz+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=shiraz+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Shir+Ti=I-LOC 3
Wi+1=reported+Ti=I-ORG 3
Oi+1=reported+Ti=I-ORG 3
Wi=reported+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=reported+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=American+Ti=I-MISC 3
Wi=Open+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=open+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Pi=VB+Ti=I-PER 3
Wi-1=--+Ti=O 3
Oi-1=--+Ti=O 3
Oi+1=court+Ti=O 3
Oi=court+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi+1=States+Ti=I-LOC 3
Oi+1=states+Ti=I-LOC 3
Wi=States+Ti=I-LOC 3
Oi=states+Ti=I-LOC 3
Wi-1=United+Ti=I-LOC 3
Oi-1=united+Ti=I-LOC 3
Pi+1=RB+Ti=I-LOC 3
Wi=States+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=states+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Stat+Ti=I-LOC 3
Pi=RB+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=September+Ti=O 3
Oi=september+Ti=O 3
Wi=September+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=september+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Italy+Ti=I-LOC 3
Oi=italy+Ti=I-LOC 3
Wi=Italy+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=italy+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi-1=8.+Ti=I-PER 3
Oi-1=8.+Ti=I-PER 3
PREi=Bal+Ti=I-PER 3
Wi+1=--+Ti=I-PER 3
Oi+1=--+Ti=I-PER 3
Wi=--+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=--+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi=Briton+Ti=I-MISC 3
Oi=briton+Ti=I-MISC 3
Wi-1=36-year-old+Ti=I-MISC 3
Oi-1=36-year-old+Ti=I-MISC 3
Wi=Briton+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=briton+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Bri+Ti=I-MISC 3
Wi=MARCELO+Ti=I-PER 3
Oi=marcelo+Ti=I-PER 3
Wi+1=HAT-TRICK+Ti=I-PER 3
Oi+1=hat-trick+Ti=I-PER 3
Wi=MARCELO+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=marcelo+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=MARC+Ti=I-PER 3
Wi=HAT-TRICK+Ti=O 3
Oi=hat-trick+Ti=O 3
Si=AAA-AAAAA+Ti=O 3
Wi-1=MARCELO+Ti=O 3
Oi-1=marcelo+Ti=O 3
Wi+1=KEEPS+Ti=O 3
Oi+1=keeps+Ti=O 3
Wi=HAT-TRICK+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=hat-trick+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=HAT+Ti=O 3
PREi=HAT-+Ti=O 3
Wi=KEEPS+Ti=O 3
Oi=keeps+Ti=O 3
Wi-1=HAT-TRICK+Ti=O 3
Oi-1=hat-trick+Ti=O 3
Wi+1=PSV+Ti=O 3
Oi+1=psv+Ti=O 3
Wi=KEEPS+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=keeps+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=KEE+Ti=O 3
PREi=KEEP+Ti=O 3
Wi=PSV+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=psv+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=dutch+Ti=I-MISC 3
Oi=dutch+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=LEAGUE+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Wi=Airbus+Ti=I-MISC 3
Oi=airbus+Ti=I-MISC 3
Wi=Airbus+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=airbus+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Airb+Ti=I-MISC 3
Wi=310+Ti=I-MISC 3
Oi=310+Ti=I-MISC 3
Wi-1=Airbus+Ti=I-MISC 3
Oi-1=airbus+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Flight+Ti=I-MISC 3
Oi+1=flight+Ti=I-MISC 3
Wi=310+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=310+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=3+Ti=I-MISC 3
PREi=31+Ti=I-MISC 3
Si=Aaaaaa+Ti=B-MISC 3
Wi=Flight+Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 3
Oi=flight+Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 3
PREi=1+Ti=I-MISC 3
PREi=15+Ti=I-MISC 3
POSi=36+Ti=I-LOC 3
Oi+1=mark+Ti=O 3
Wi=Buducnost+Ti=I-ORG 3
Oi=buducnost+Ti=I-ORG 3
Wi=Buducnost+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=buducnost+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Budu+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Jorge+Ti=I-PER 3
Oi-1=jorge+Ti=I-PER 3
Wi=Costa+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=costa+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Carl+Ti=I-PER 3
Wi=Secretario+Ti=I-PER 3
Oi=secretario+Ti=I-PER 3
Wi-1=Carlos+Ti=I-PER 3
Oi-1=carlos+Ti=I-PER 3
Wi=Secretario+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=secretario+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Secr+Ti=I-PER 3
PREi=Dim+Ti=I-PER 3
POSi=16+Ti=I-PER 3
PREi=Fe+Ti=I-PER 3
Wi=WESTERN+Ti=I-MISC 3
Wi=WESTERN+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Oi=western+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
PREi=WE+Ti=I-MISC 3
PREi=WES+Ti=I-MISC 3
PREi=WEST+Ti=I-MISC 3
Wi-1=WESTERN+Ti=I-MISC 3
Pi+1=:+Ti=I-MISC 3
Pi=NNS+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=Ru+Ti=I-MISC 3
Wi=AFL+Ti=I-ORG 3
Oi=afl+Ti=I-ORG 3
Wi=AFL+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=afl+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi-1=percent+Ti=O 3
Oi-1=percent+Ti=O 3
Wi=July+Ti=O 3
PREi=Mil+Ti=I-ORG 3
PREi=Tho+Ti=I-PER 3
POSi=35+Ti=I-PER 3
Wi=Detroit+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=detroit+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Cleveland+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Indians+Ti=I-ORG 3
Oi+1=indians+Ti=I-ORG 3
Wi=Cleveland+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=cleveland+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Cle+Ti=I-ORG 3
PREi=Clev+Ti=I-ORG 3
Wi=Detroit+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Tigers+Ti=I-ORG 3
Oi+1=tigers+Ti=I-ORG 3
Wi=Detroit+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=detroit+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Det+Ti=I-ORG 3
PREi=Detr+Ti=I-ORG 3
POSi=43+Ti=I-ORG 3
Wi=Tigers+Ti=I-ORG 3
Oi=tigers+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Detroit+Ti=I-ORG 3
Wi=Tigers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=tigers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Tig+Ti=I-ORG 3
PREi=Tige+Ti=I-ORG 3
POSi=44+Ti=I-ORG 3
PREi=Bar+Ti=I-ORG 3
POSi=30+Ti=I-MISC 3
PREi=nor+Ti=O 3
PREi=nort+Ti=O 3
PREi=Mik+Ti=I-PER 3
PREi=Stan+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Mike+Ti=I-PER 3
Oi-1=mike+Ti=I-PER 3
Wi+1=Sox+Ti=I-ORG 3
Oi+1=sox+Ti=I-ORG 3
Wi=Sox+Ti=I-ORG 3
Oi=sox+Ti=I-ORG 3
Wi+1=their+Ti=I-ORG 3
Oi+1=their+Ti=I-ORG 3
Wi=Sox+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=sox+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=their+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=their+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Athletics+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Oakland+Ti=I-ORG 3
Oi-1=oakland+Ti=I-ORG 3
Wi=Athletics+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=athletics+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Athl+Ti=I-ORG 3
Wi=Hampshire+Ti=I-ORG 3
Oi=hampshire+Ti=I-ORG 3
Wi+1=232+Ti=I-ORG 3
Oi+1=232+Ti=I-ORG 3
Wi=Hampshire+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=hampshire+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Hamp+Ti=I-ORG 3
Wi=232+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=232+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
PREi=J.+Ti=I-PER 3
Wi=M.+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=m.+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi=A.+Ti=I-PER 3
Oi=a.+Ti=I-PER 3
Wi=A.+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=a.+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi-1=A.+Ti=I-PER 3
Oi-1=a.+Ti=I-PER 3
Wi=former+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=former+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=prime+Ti=O 3
Oi=there+Ti=O 3
Wi=Battle+Ti=I-ORG 3
Oi=battle+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Mountain+Ti=I-ORG 3
Oi+1=mountain+Ti=I-ORG 3
Wi=Battle+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=battle+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Wi=Mountain+Ti=I-ORG 3
Oi=mountain+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Battle+Ti=I-ORG 3
Oi-1=battle+Ti=I-ORG 3
Wi=Mountain+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=mountain+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Mo+Ti=I-ORG 3
PREi=Mou+Ti=I-ORG 3
PREi=Moun+Ti=I-ORG 3
Wi+1=broker+Ti=I-LOC 3
Oi+1=broker+Ti=I-LOC 3
Wi=broker+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=broker+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=pu+Ti=O 3
Wi+1=after+Ti=I-PER 3
Wi=after+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=after+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Pi-1=SYM+Ti=I-PER 3
Wi=Philip+Ti=I-ORG 3
Oi=philip+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Morris+Ti=I-ORG 3
Oi+1=morris+Ti=I-ORG 3
Wi=Philip+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=philip+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Morris+Ti=I-ORG 3
Oi=morris+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Philip+Ti=I-ORG 3
Oi-1=philip+Ti=I-ORG 3
Wi=Morris+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=morris+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Morr+Ti=I-ORG 3
Pi=CD+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=San+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Francisco+Ti=I-ORG 3
Oi-1=san+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Giants+Ti=I-ORG 3
Oi+1=giants+Ti=I-ORG 3
Wi=Francisco+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Giants+Ti=I-ORG 3
Oi=giants+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Francisco+Ti=I-ORG 3
Oi-1=francisco+Ti=I-ORG 3
Wi+1=ended+Ti=I-ORG 3
Oi+1=ended+Ti=I-ORG 3
Wi=Giants+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=giants+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Gia+Ti=I-ORG 3
PREi=Gian+Ti=I-ORG 3
Wi=ended+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=ended+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
PREi=Mon+Ti=I-ORG 3
Oi+1=francisco+Ti=I-LOC 3
PREi=Hu+Ti=I-PER 3
PREi=Hub+Ti=I-PER 3
Wi=Porto+Ti=I-ORG 3
Oi=porto+Ti=I-ORG 3
Wi-1=champions+Ti=I-ORG 3
Oi-1=champions+Ti=I-ORG 3
Wi=Porto+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=porto+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Lisbon+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=lisbon+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi-1=national+Ti=I-MISC 3
Wi=Agricultural+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=agricultural+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=last+Ti=O 3
Wi=Marseille+Ti=I-ORG 3
Oi=marseille+Ti=I-ORG 3
Wi+1=restored+Ti=I-ORG 3
Oi+1=restored+Ti=I-ORG 3
Wi=Marseille+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=marseille+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Mars+Ti=I-ORG 3
Wi=restored+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=restored+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Metz+Ti=I-ORG 3
Oi=metz+Ti=I-ORG 3
Wi=Metz+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=metz+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Metz+Ti=I-ORG 3
Wi=U.N.+Ti=I-ORG 3
Oi=u.n.+Ti=I-ORG 3
PREi=U.N+Ti=I-ORG 3
PREi=U.N.+Ti=I-ORG 3
Wi-1=1-0+Ti=O 3
Oi-1=1-0+Ti=O 3
Oi+1=win+Ti=I-LOC 3
Oi=win+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi+1=13+Ti=O 3
Oi+1=13+Ti=O 3
Wi=13+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=13+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=SAN+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=san+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=SA+Ti=I-ORG 3
Wi=Chelsea+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=chelsea+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Wi=Bill+Ti=I-PER 3
Oi=bill+Ti=I-PER 3
Wi-1=Bill+Ti=I-PER 3
Oi-1=bill+Ti=I-PER 3
Wi=Burnt+Ti=O 3
Oi=burnt+Ti=O 3
Wi-1=No1+Ti=O 3
Oi-1=no1+Ti=O 3
Wi+1=87+Ti=O 3
Oi+1=87+Ti=O 3
Wi=Burnt+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=burnt+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Burn+Ti=O 3
Wi=87+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=87+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi-1=vs.+Ti=I-PER 3
Oi-1=vs.+Ti=I-PER 3
PREi=Bel+Ti=I-LOC 3
PREi=Belg+Ti=I-LOC 3
Oi+1=delhi+Ti=I-LOC 3
Wi=NEW+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=delhi+Ti=I-LOC 3
Oi=delhi+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=shares+Ti=O 3
Wi-1=3.+Ti=I-PER 3
Oi-1=3.+Ti=I-PER 3
Wi-1=Major+Ti=I-MISC 3
Wi-1=PAKISTAN+Ti=O 3
PREi=WI+Ti=O 3
PREi=TH+Ti=O 3
Wi=PAKISTAN+Ti=I-LOC 3
PREi=PAK+Ti=I-LOC 3
PREi=PAKI+Ti=I-LOC 3
Wi=NEED+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=need+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi-1=35.+Ti=I-LOC 3
Oi-1=35.+Ti=I-LOC 3
Wi+1=7.98+Ti=I-LOC 3
Oi+1=7.98+Ti=I-LOC 3
Wi=7.98+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=7.98+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=Moslem+Ti=I-MISC 3
Oi=moslem+Ti=I-MISC 3
Wi=Moslem+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=moslem+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Mos+Ti=I-MISC 3
PREi=Mosl+Ti=I-MISC 3
Wi+1=c+Ti=I-PER 3
Oi+1=c+Ti=I-PER 3
Wi=c+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=c+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi-1=c+Ti=I-PER 3
Oi-1=c+Ti=I-PER 3
Wi=Attendance+Ti=O 3
Oi=attendance+Ti=O 3
Wi=Attendance+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=attendance+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Att+Ti=O 3
PREi=Atte+Ti=O 3
Oi-1=atlanta+Ti=O 3
Wi=ATLANTA+Ti=I-ORG 3
Wi=ATLANTA+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=ATL+Ti=I-ORG 3
PREi=ATLA+Ti=I-ORG 3
Wi=OAKLAND+Ti=I-ORG 3
Wi=OAKLAND+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=oakland+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=OA+Ti=I-ORG 3
PREi=OAK+Ti=I-ORG 3
PREi=OAKL+Ti=I-ORG 3
Oi=both+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=There+Ti=O 3
Pi=EX+Ti=O 3
Wi=There+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=there+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Pi=EX+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Ther+Ti=O 3
Wi=SAN+Ti=I-LOC 3
Wi+1=FRANCISCO+Ti=I-LOC 3
PREi=FR+Ti=I-LOC 3
Pi-1=VB+Ti=I-MISC 3
PREi=Gi+Ti=I-PER 3
Wi=Prime+Ti=O 3
PREi=Prim+Ti=O 3
Wi=Bhutto+Ti=I-PER 3
Oi=bhutto+Ti=I-PER 3
PREi=Bh+Ti=I-PER 3
PREi=Bhu+Ti=I-PER 3
PREi=Bhut+Ti=I-PER 3
Wi=China+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=china+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
PREi=Chi+Ti=I-LOC 3
PREi=Chin+Ti=I-LOC 3
Wi-1=7.+Ti=I-PER 3
Oi-1=7.+Ti=I-PER 3
Oi=women+Ti=O 3
PREi=Gui+Ti=I-ORG 3
Oi=foreign+Ti=O 3
Wi=Guinea+Ti=I-LOC 3
Oi=guinea+Ti=I-LOC 3
PREi=Wal+Ti=I-ORG 3
Oi=aug+Ti=O 3
Oi=aug+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Au+Ti=O 3
Wi=Andersson+Ti=I-PER 3
Oi=andersson+Ti=I-PER 3
Wi+1=22nd+Ti=I-PER 3
Oi+1=22nd+Ti=I-PER 3
Wi=Andersson+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=andersson+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Ande+Ti=I-PER 3
Wi=22nd+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=22nd+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi-1=Congress+Ti=O 3
Oi-1=congress+Ti=O 3
Wi=Congress+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 3
Oi=congress+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 3
Oi=zagreb+Ti=I-LOC 3
Wi=Nobel+Ti=I-MISC 3
Oi=nobel+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Peace+Ti=I-MISC 3
Oi+1=peace+Ti=I-MISC 3
Wi=Nobel+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=nobel+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Nob+Ti=I-MISC 3
PREi=Nobe+Ti=I-MISC 3
Wi=Israeli+Ti=I-MISC 3
Oi=israeli+Ti=I-MISC 3
PREi=Isr+Ti=I-MISC 3
PREi=Isra+Ti=I-MISC 3
Wi=Denmark+Ti=I-LOC 3
Oi=denmark+Ti=I-LOC 3
Wi=Denmark+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=denmark+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Den+Ti=I-LOC 3
PREi=Denm+Ti=I-LOC 3
PREi=Os+Ti=I-LOC 3
PREi=TR+Ti=O 3
PREi=Fr+Ti=I-MISC 3
Wi=Basque+Ti=I-LOC 3
Oi=basque+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Country+Ti=I-LOC 3
Oi+1=country+Ti=I-LOC 3
Wi=Basque+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=basque+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Basq+Ti=I-LOC 3
Wi=Country+Ti=I-LOC 3
Oi=country+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Basque+Ti=I-LOC 3
Oi-1=basque+Ti=I-LOC 3
Wi=Country+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=country+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Stef+Ti=I-PER 3
Wi=Ian+Ti=I-PER 3
Oi=ian+Ti=I-PER 3
Wi+1=Salisbury+Ti=I-PER 3
Oi+1=salisbury+Ti=I-PER 3
Wi=Ian+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=ian+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Wi-1=Ian+Ti=I-PER 3
Oi-1=ian+Ti=I-PER 3
Wi=Salisbury+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=salisbury+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Wi=Xinhua+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=xinhua+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Cho+Ti=I-ORG 3
PREi=Mot+Ti=I-ORG 3
PREi=Moto+Ti=I-ORG 3
Wi=Sino-Thai+Ti=I-ORG 3
Oi=sino-thai+Ti=I-ORG 3
Si=Aaaa-Aaaa+Ti=I-ORG 3
Wi+1=joint+Ti=I-ORG 3
Oi+1=joint+Ti=I-ORG 3
Wi=Sino-Thai+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=sino-thai+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Sino+Ti=I-ORG 3
Wi=joint+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=joint+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi+1=New+Ti=I-LOC 3
Oi+1=new+Ti=I-LOC 3
Wi=New+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=new+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Wes+Ti=I-PER 3
Wi-1=But+Ti=I-PER 3
Wi=EU+Ti=I-ORG 3
Oi=eu+Ti=I-ORG 3
Wi=Robert+Ti=I-PER 3
Oi=robert+Ti=I-PER 3
PREi=Rob+Ti=I-PER 3
Wi-1=Robert+Ti=I-PER 3
Oi-1=robert+Ti=I-PER 3
Wi=ENGLAND+Ti=I-LOC 3
Wi=ENGLAND+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=EN+Ti=I-LOC 3
PREi=ENG+Ti=I-LOC 3
PREi=ENGL+Ti=I-LOC 3
Wi=Lincoln+Ti=I-PER 3
Oi=lincoln+Ti=I-PER 3
PREi=Linc+Ti=I-PER 3
Oi+1=civil+Ti=O 3
Wi=War+Ti=I-MISC 3
Oi=war+Ti=I-MISC 3
Wi=War+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=war+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Wi=Deby+Ti=I-PER 3
Oi=deby+Ti=I-PER 3
Wi=Deby+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=deby+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Deb+Ti=I-PER 3
PREi=Deby+Ti=I-PER 3
Wi=Star+Ti=I-ORG 3
Oi=star+Ti=I-ORG 3
Wi=Star+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=star+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Alb+Ti=I-ORG 3
PREi=Alba+Ti=I-ORG 3
PREi=Ger+Ti=I-LOC 3
PREi=Germ+Ti=I-LOC 3
Wi=Benetton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=benetton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi-1=until+Ti=O 3
Oi-1=until+Ti=O 3
Wi+1=United+Ti=I-ORG 3
Oi+1=united+Ti=I-ORG 3
Wi=United+Ti=I-ORG 3
Oi=united+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Sheffield+Ti=I-ORG 3
Oi-1=sheffield+Ti=I-ORG 3
PREi=Unit+Ti=I-ORG 3
Wi=Gilbert+Ti=I-PER 3
Oi=gilbert+Ti=I-PER 3
Wi+1=Facchinetti+Ti=I-PER 3
Oi+1=facchinetti+Ti=I-PER 3
Wi=Gilbert+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=gilbert+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Gilb+Ti=I-PER 3
Wi=Facchinetti+Ti=I-PER 3
Oi=facchinetti+Ti=I-PER 3
Wi-1=Gilbert+Ti=I-PER 3
Oi-1=gilbert+Ti=I-PER 3
Wi=Facchinetti+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=facchinetti+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Fac+Ti=I-PER 3
PREi=Facc+Ti=I-PER 3
Wi-1=attacked+Ti=I-PER 3
Oi-1=attacked+Ti=I-PER 3
Wi+1=Booy+Ti=I-PER 3
Oi+1=booy+Ti=I-PER 3
Wi=Booy+Ti=I-PER 3
Oi=booy+Ti=I-PER 3
Wi=Booy+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=booy+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Boo+Ti=I-PER 3
PREi=Booy+Ti=I-PER 3
Wi-1=former+Ti=I-MISC 3
PREi=Su+Ti=I-MISC 3
Wi=MONTHLY+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
PREi=MO+Ti=O 3
Wi=Israel+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=israel+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Wi-1=captured+Ti=I-LOC 3
Oi-1=captured+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Jerusalem+Ti=I-LOC 3
Oi+1=jerusalem+Ti=I-LOC 3
Wi=East+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Jerusalem+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=jerusalem+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Pi=JJS+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Ca+Ti=O 3
Wi=C.+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=c.+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Fu+Ti=I-PER 3
Wi+1=Adams+Ti=I-PER 3
Oi+1=adams+Ti=I-PER 3
Wi=Adams+Ti=I-PER 3
Oi=adams+Ti=I-PER 3
Wi=Adams+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=adams+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Ada+Ti=I-PER 3
PREi=Adam+Ti=I-PER 3
PREi=Do+Ti=I-ORG 3
Wi=1860+Ti=I-ORG 3
Oi=1860+Ti=I-ORG 3
Wi=1860+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=1860+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=18+Ti=I-ORG 3
PREi=186+Ti=I-ORG 3
PREi=1860+Ti=I-ORG 3
Wi=purchase+Ti=O 3
Oi=purchase+Ti=O 3
Wi=purchase+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=purchase+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=pur+Ti=O 3
PREi=purc+Ti=O 3
Wi-1=purchase+Ti=O 3
Oi-1=purchase+Ti=O 3
Wi+1=22+Ti=I-ORG 3
Oi+1=22+Ti=I-ORG 3
PREi=War+Ti=I-ORG 3
Wi=22+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=22+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=S.+Ti=I-MISC 3
Oi=s.+Ti=I-MISC 3
Wi=S.+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Oi=s.+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
PREi=Ko+Ti=I-MISC 3
Wi=won+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=won+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
PREi=Gr+Ti=I-PER 3
PREi=Gra+Ti=I-PER 3
Oi=winner+Ti=O 3
PREi=Or+Ti=I-ORG 3
PREi=Orie+Ti=I-ORG 3
Wi=Ecuadorian+Ti=I-ORG 3
Oi=ecuadorian+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Oriente+Ti=I-ORG 3
Oi+1=oriente+Ti=I-ORG 3
PREi=Ecu+Ti=I-ORG 3
PREi=Ecua+Ti=I-ORG 3
Wi=Oriente+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=oriente+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Nigerian+Ti=I-MISC 3
Oi=nigerian+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Escravos+Ti=I-MISC 3
Oi+1=escravos+Ti=I-MISC 3
Wi=Nigerian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=nigerian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Nig+Ti=I-MISC 3
PREi=Nige+Ti=I-MISC 3
Wi=Footwork+Ti=O 3
Oi=footwork+Ti=O 3
Wi-1=9.+Ti=O 3
Oi-1=9.+Ti=O 3
Wi=Footwork+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=footwork+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi+1=Kashmir+Ti=I-LOC 3
Oi+1=kashmir+Ti=I-LOC 3
Wi=Kashmir+Ti=I-LOC 3
Oi=kashmir+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Pakistani+Ti=I-LOC 3
Oi-1=pakistani+Ti=I-LOC 3
Wi=Kashmir+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=kashmir+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Kas+Ti=I-LOC 3
PREi=Kash+Ti=I-LOC 3
Wi=Robert+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=robert+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi+1=officials+Ti=I-ORG 3
Oi+1=officials+Ti=I-ORG 3
Wi=officials+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=officials+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Daily+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Variety+Ti=I-ORG 3
Oi+1=variety+Ti=I-ORG 3
Wi=Daily+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=daily+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Dai+Ti=I-ORG 3
PREi=Dail+Ti=I-ORG 3
Wi=Variety+Ti=I-ORG 3
Oi=variety+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Daily+Ti=I-ORG 3
Wi=Variety+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=variety+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Var+Ti=I-ORG 3
PREi=Vari+Ti=I-ORG 3
Wi=Pictures+Ti=I-ORG 3
Oi=pictures+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Paramount+Ti=I-ORG 3
Oi-1=paramount+Ti=I-ORG 3
Wi=Pictures+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=pictures+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Pic+Ti=I-ORG 3
PREi=Pict+Ti=I-ORG 3
Wi=Mission+Ti=I-MISC 3
Oi=mission+Ti=I-MISC 3
Wi=Mission+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=mission+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Mis+Ti=I-MISC 3
PREi=Miss+Ti=I-MISC 3
Wi=:+Ti=I-MISC 3
Oi=:+Ti=I-MISC 3
Pi=:+Ti=I-MISC 3
Si=:+Ti=I-MISC 3
Wi=Milk+Ti=I-ORG 3
Oi=milk+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Alaska+Ti=I-ORG 3
Oi-1=alaska+Ti=I-ORG 3
Wi=Milk+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=milk+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Milk+Ti=I-ORG 3
Wi=Katarina+Ti=I-PER 3
Oi=katarina+Ti=I-PER 3
Wi+1=Studenikova+Ti=I-PER 3
Oi+1=studenikova+Ti=I-PER 3
Wi=Katarina+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=katarina+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Kata+Ti=I-PER 3
Wi=Studenikova+Ti=I-PER 3
Oi=studenikova+Ti=I-PER 3
Wi-1=Katarina+Ti=I-PER 3
Oi-1=katarina+Ti=I-PER 3
Wi=Studenikova+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=studenikova+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Alan+Ti=I-PER 3
Wi=Chechens+Ti=I-MISC 3
Oi=chechens+Ti=I-MISC 3
Wi=Chechens+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=chechens+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Che+Ti=I-MISC 3
Oi=florida+Ti=I-ORG 3
Wi=Arch+Ti=I-ORG 3
Oi=arch+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Petroleum+Ti=I-ORG 3
Oi+1=petroleum+Ti=I-ORG 3
PREi=Petr+Ti=I-ORG 3
Wi=A+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi+1=ON+Ti=O 3
Wi=ON+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=ON+Ti=O 3
Wi+1=Mark+Ti=O 3
Wi=Mark+Ti=I-PER 3
Oi=mark+Ti=I-PER 3
PREi=Mark+Ti=I-PER 3
Si=A'Aaaaa+Ti=I-PER 3
Oi=english+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=Ireland+Ti=I-LOC 3
Oi=ireland+Ti=I-LOC 3
PREi=Ire+Ti=I-LOC 3
PREi=Irel+Ti=I-LOC 3
Oi+1=pay+Ti=O 3
Oi=pay+Ti=O 3
Oi=pay+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi+1=Atherton+Ti=I-PER 3
Oi+1=atherton+Ti=I-PER 3
Wi=Atherton+Ti=I-PER 3
Oi=atherton+Ti=I-PER 3
Wi=Atherton+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=atherton+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Bal+Ti=I-ORG 3
Wi-1=South+Ti=I-MISC 3
Oi-1=south+Ti=I-MISC 3
Wi=de+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=de+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=d+Ti=I-PER 3
PREi=Koc+Ti=I-PER 3
Wi=Frowick+Ti=I-PER 3
Oi=frowick+Ti=I-PER 3
Wi-1=that+Ti=I-PER 3
Oi-1=that+Ti=I-PER 3
Wi=Frowick+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=frowick+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Frow+Ti=I-PER 3
Wi=UNION+Ti=I-ORG 3
Wi-1=RUGBY+Ti=I-ORG 3
Oi-1=rugby+Ti=I-ORG 3
Wi=UNION+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=UN+Ti=I-ORG 3
PREi=UNI+Ti=I-ORG 3
PREi=UNIO+Ti=I-ORG 3
Wi=HONG+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=hong+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Pi=VBG+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=Balkans+Ti=I-LOC 3
Oi=balkans+Ti=I-LOC 3
Wi+1=highlighted+Ti=I-LOC 3
Oi+1=highlighted+Ti=I-LOC 3
Wi=Balkans+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=balkans+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Pi=NNS+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Balk+Ti=I-LOC 3
Wi=highlighted+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=highlighted+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=Sc+Ti=I-LOC 3
Wi=Canada+Ti=I-LOC 3
Oi=canada+Ti=I-LOC 3
PREi=Can+Ti=I-LOC 3
PREi=Cana+Ti=I-LOC 3
Oi=delivery+Ti=O 3
Wi=Sri+Ti=I-LOC 3
Oi=sri+Ti=I-LOC 3
PREi=Stat+Ti=O 3
Oi=york+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Shar+Ti=I-PER 3
PREi=Bra+Ti=I-PER 3
PREi=Cro+Ti=I-PER 3
Wi-1=Bosnian+Ti=I-MISC 3
Oi-1=bosnian+Ti=I-MISC 3
Wi+1=who+Ti=I-MISC 3
Oi+1=who+Ti=I-MISC 3
Pi+1=WP+Ti=I-MISC 3
Wi=who+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=who+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Pi=WP+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
PREi=Men+Ti=I-MISC 3
Wi=Munich+Ti=I-LOC 3
Oi=munich+Ti=I-LOC 3
Wi+1=44,525+Ti=I-LOC 3
Oi+1=44,525+Ti=I-LOC 3
Wi=Munich+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=munich+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Wi=44,525+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=44,525+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=Sweden+Ti=I-LOC 3
Oi=sweden+Ti=I-LOC 3
Wi=Sweden+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=sweden+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Swe+Ti=I-LOC 3
PREi=Swed+Ti=I-LOC 3
PREi=Will+Ti=I-PER 3
Wi+1=Andrew+Ti=O 3
Oi+1=andrew+Ti=O 3
Wi=Andrew+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=andrew+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi=Ukraine+Ti=I-LOC 3
Oi=ukraine+Ti=I-LOC 3
PREi=Uk+Ti=I-LOC 3
PREi=Ukr+Ti=I-LOC 3
PREi=Ukra+Ti=I-LOC 3
Wi=Akram+Ti=I-PER 3
Oi=akram+Ti=I-PER 3
Wi-1=Wasim+Ti=I-PER 3
Oi-1=wasim+Ti=I-PER 3
PREi=Akra+Ti=I-PER 3
Wi=Wasim+Ti=I-PER 3
Oi=wasim+Ti=I-PER 3
Wi+1=Akram+Ti=I-PER 3
Oi+1=akram+Ti=I-PER 3
PREi=Was+Ti=I-PER 3
PREi=Wasi+Ti=I-PER 3
Wi=Guide+Ti=I-ORG 3
Oi=guide+Ti=I-ORG 3
Wi-1=TV+Ti=I-ORG 3
Oi-1=tv+Ti=I-ORG 3
Wi=Guide+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=guide+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Guid+Ti=I-ORG 3
PREi=Pos+Ti=I-ORG 3
PREi=Post+Ti=I-ORG 3
PREi=YOU+Ti=O 3
PREi=Ori+Ti=I-MISC 3
PREi=Balt+Ti=I-ORG 3
PREi=AM+Ti=I-LOC 3
Wi=Tunisian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=tunisian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi+1=73+Ti=I-ORG 3
Oi+1=73+Ti=I-ORG 3
Wi=73+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=73+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=USDA+Ti=I-ORG 3
Oi=usda+Ti=I-ORG 3
PREi=USD+Ti=I-ORG 3
PREi=USDA+Ti=I-ORG 3
Wi=Santos+Ti=I-ORG 3
Oi=santos+Ti=I-ORG 3
PREi=Sant+Ti=I-ORG 3
Wi=Mapei+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=mapei+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Sri+Ti=I-MISC 3
Oi=sri+Ti=I-MISC 3
PREi=Sr+Ti=I-MISC 3
Wi-1=Sri+Ti=I-MISC 3
Oi-1=sri+Ti=I-MISC 3
PREi=Lank+Ti=I-MISC 3
PREi=Raf+Ti=I-PER 3
Wi+1=Jose+Ti=I-LOC 3
Oi+1=jose+Ti=I-LOC 3
Wi=Jose+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=jose+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Hen+Ti=I-PER 3
PREi=Eur+Ti=I-ORG 3
PREi=Euro+Ti=I-ORG 3
Wi=Played+Ti=O 3
Wi=Played+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=played+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Pl+Ti=O 3
PREi=Pla+Ti=O 3
PREi=Play+Ti=O 3
Wi=Association+Ti=I-ORG 3
Oi=association+Ti=I-ORG 3
PREi=Asso+Ti=I-ORG 3
Wi=Corsica+Ti=I-LOC 3
Oi=corsica+Ti=I-LOC 3
Wi=Corsica+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=corsica+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Cors+Ti=I-LOC 3
Wi=Cyprus+Ti=I-LOC 3
Oi=cyprus+Ti=I-LOC 3
Wi=Cyprus+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=cyprus+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Kong+Ti=I-ORG 3
Wi=Kong+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Hong+Ti=I-ORG 3
Wi=Kong+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Kon+Ti=I-ORG 3
PREi=Kong+Ti=I-ORG 3
Wi=v+Ti=O 3
Oi-1=north+Ti=I-LOC 3
Wi=1,000+Ti=I-MISC 3
Oi=1,000+Ti=I-MISC 3
Si=d,ddd+Ti=I-MISC 3
Wi=1,000+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=1,000+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=1,+Ti=I-MISC 3
PREi=1,0+Ti=I-MISC 3
PREi=1,00+Ti=I-MISC 3
PREi=Ge+Ti=I-MISC 3
Wi=Alexander+Ti=I-PER 3
Oi=alexander+Ti=I-PER 3
Wi-1=envoy+Ti=I-PER 3
Oi-1=envoy+Ti=I-PER 3
Wi=Alexander+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=alexander+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Alex+Ti=I-PER 3
Wi-1=Alexander+Ti=I-PER 3
Oi-1=alexander+Ti=I-PER 3
Wi=British+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=british+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=Amsterdam+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=amsterdam+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Salim+Ti=I-PER 3
Oi=salim+Ti=I-PER 3
Wi+1=Malik+Ti=I-PER 3
Oi+1=malik+Ti=I-PER 3
Wi=Salim+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=salim+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Wi=Malik+Ti=I-PER 3
Oi=malik+Ti=I-PER 3
Wi-1=Salim+Ti=I-PER 3
Oi-1=salim+Ti=I-PER 3
Wi=Malik+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=malik+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Mali+Ti=I-PER 3
Wi-1=CENTRAL+Ti=I-MISC 3
Oi=office+Ti=O 3
Oi=office+Ti-1=O+Ti=O 3
Si=Ad+Ti=O 3
Oi='s+Ti=I-ORG 3
Pi=POS+Ti=I-ORG 3
Oi='s+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Pi=POS+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi='+Ti=I-ORG 3
Si=A&A+Ti=I-ORG 3
PREi=Go+Ti=I-PER 3
Wi+1=Board+Ti=I-ORG 3
Oi+1=board+Ti=I-ORG 3
Wi=Board+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=board+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Saddam+Ti=I-PER 3
Oi=saddam+Ti=I-PER 3
Wi=Saddam+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=saddam+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Sadd+Ti=I-PER 3
Wi=Best+Ti=I-ORG 3
Oi=best+Ti=I-ORG 3
Wi=Best+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=best+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Pi=JJS+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Bes+Ti=I-ORG 3
PREi=Best+Ti=I-ORG 3
Oi=netherlands+Ti=I-LOC 3
Oi=netherlands+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Lancashire+Ti=I-ORG 3
Oi=lancashire+Ti=I-ORG 3
Wi=George+Ti=I-PER 3
Oi=george+Ti=I-PER 3
Wi=George+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=george+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Geo+Ti=I-PER 3
PREi=Geor+Ti=I-PER 3
Wi=GOTHENBURG+Ti=I-LOC 3
Oi=gothenburg+Ti=I-LOC 3
Wi+1=PUT+Ti=I-LOC 3
Oi+1=put+Ti=I-LOC 3
Wi=GOTHENBURG+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=gothenburg+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=GO+Ti=I-LOC 3
PREi=GOT+Ti=I-LOC 3
PREi=GOTH+Ti=I-LOC 3
Oi-1=put+Ti=I-ORG 3
Oi=euro+Ti=I-MISC 3
Wi=EURO+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=CUP+Ti=I-MISC 3
Wi-1=EURO+Ti=I-MISC 3
Wi=CUP+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=CU+Ti=I-MISC 3
Oi+1=speaker+Ti=O 3
Oi=speaker+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Simon+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=simon+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi-1=Simon+Ti=I-PER 3
Oi-1=simon+Ti=I-PER 3
Pi-1=FW+Ti=I-PER 3
PREi=Jul+Ti=I-PER 3
PREi=Juli+Ti=I-PER 3
PREi=Tak+Ti=I-PER 3
PREi=Take+Ti=I-PER 3
Wi=Stuttgart+Ti=I-ORG 3
Oi=stuttgart+Ti=I-ORG 3
PREi=Stut+Ti=I-ORG 3
Wi-1=12th-ranked+Ti=I-PER 3
Oi-1=12th-ranked+Ti=I-PER 3
Wi=Yamaha+Ti=I-ORG 3
Oi=yamaha+Ti=I-ORG 3
Wi=Yamaha+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=yamaha+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Yam+Ti=I-ORG 3
PREi=Yama+Ti=I-ORG 3
PREi=Don+Ti=I-PER 3
Wi=Ballybunion+Ti=I-ORG 3
Oi=ballybunion+Ti=I-ORG 3
Wi+1=backs+Ti=I-ORG 3
Oi+1=backs+Ti=I-ORG 3
Wi=Ballybunion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=ballybunion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=backs+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=backs+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=TOKYO+Ti=I-LOC 3
Oi=tokyo+Ti=I-LOC 3
Pi=TO+Ti=I-LOC 3
Wi=TOKYO+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=tokyo+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Pi=TO+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
PREi=TOK+Ti=I-LOC 3
PREi=TOKY+Ti=I-LOC 3
Oi+1=date+Ti=O 3
Oi=date+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=NYC+Ti=I-MISC 3
Oi=nyc+Ti=I-MISC 3
Wi-1=09/04/96+Ti=I-MISC 3
Oi-1=09/04/96+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Time+Ti=I-MISC 3
Oi+1=time+Ti=I-MISC 3
Wi=NYC+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=nyc+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=NY+Ti=I-MISC 3
Wi=Time+Ti=I-MISC 3
Oi=time+Ti=I-MISC 3
Wi-1=NYC+Ti=I-MISC 3
Oi-1=nyc+Ti=I-MISC 3
Wi=Time+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=time+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Wi=Japan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=japan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=January+Ti=O 3
Oi=january+Ti=O 3
Wi=January+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=january+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Army+Ti=I-ORG 3
Oi=army+Ti=I-ORG 3
Wi=Army+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=army+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Army+Ti=I-ORG 3
Oi=yugoslav+Ti=I-MISC 3
Oi=yugoslav+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=Santos+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=santos+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Wi=Milosevic+Ti=I-PER 3
Oi=milosevic+Ti=I-PER 3
Wi=Milosevic+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=milosevic+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Milo+Ti=I-PER 3
Wi=Kornblum+Ti=I-PER 3
Oi=kornblum+Ti=I-PER 3
PREi=Korn+Ti=I-PER 3
Wi=GTR+Ti=I-MISC 3
Oi=gtr+Ti=I-MISC 3
Wi=GTR+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Oi=gtr+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
PREi=GT+Ti=I-MISC 3
Wi+1=central+Ti=I-MISC 3
Wi=French+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Oi=french+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Wi=central+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=central+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Wi=Aberdeen+Ti=I-ORG 3
Oi=aberdeen+Ti=I-ORG 3
Wi=Aberdeen+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=aberdeen+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Ab+Ti=I-ORG 3
PREi=Abe+Ti=I-ORG 3
PREi=Aber+Ti=I-ORG 3
Pi+1=DT+Ti=I-ORG 3
Wi=Poland+Ti=I-LOC 3
Oi=poland+Ti=I-LOC 3
PREi=Pola+Ti=I-LOC 3
Wi=Mieciel+Ti=I-PER 3
Oi=mieciel+Ti=I-PER 3
Wi-1=Marcin+Ti=I-PER 3
Oi-1=marcin+Ti=I-PER 3
Wi=Mieciel+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=mieciel+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Mie+Ti=I-PER 3
PREi=Miec+Ti=I-PER 3
PREi=AN+Ti=I-ORG 3
Wi-1=125CC+Ti=I-MISC 3
Oi-1=125cc+Ti=I-MISC 3
Wi+1=PRIX+Ti=I-MISC 3
Oi+1=prix+Ti=I-MISC 3
Wi=GRAND+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=grand+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=PRIX+Ti=I-MISC 3
Oi=prix+Ti=I-MISC 3
Wi=PRIX+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=prix+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=PRI+Ti=I-MISC 3
PREi=PRIX+Ti=I-MISC 3
Wi=Trigger+Ti=I-PER 3
Oi=trigger+Ti=I-PER 3
Wi-1=Double+Ti=I-PER 3
Oi-1=double+Ti=I-PER 3
Wi=Trigger+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=trigger+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Trig+Ti=I-PER 3
Wi-1=troubled+Ti=I-LOC 3
Oi-1=troubled+Ti=I-LOC 3
Wi=Island+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=island+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=Malaysia+Ti=I-LOC 3
Oi=malaysia+Ti=I-LOC 3
Oi+1=on+Ti=I-MISC 3
Oi=japanese+Ti=I-MISC 3
Wi=Last+Ti=O 3
Wi=Last+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=last+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=AB+Ti=I-ORG 3
Oi=diego+Ti=I-LOC 3
Oi=diego+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=New+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Lankans+Ti=I-MISC 3
Oi+1=lankans+Ti=I-MISC 3
Wi=Lankans+Ti=I-MISC 3
Oi=lankans+Ti=I-MISC 3
Wi=Lankans+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=lankans+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=Gl+Ti=I-PER 3
Wi=Senate+Ti=I-ORG 3
Oi=senate+Ti=I-ORG 3
Wi=Saudi+Ti=I-MISC 3
Oi=saudi+Ti=I-MISC 3
Wi+1=bomb+Ti=I-MISC 3
Oi+1=bomb+Ti=I-MISC 3
Wi=Saudi+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=saudi+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Sau+Ti=I-MISC 3
PREi=Saud+Ti=I-MISC 3
Wi=bomb+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=bomb+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Wi+1=CITY+Ti=I-LOC 3
Wi=KANSAS+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=kansas+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=KA+Ti=I-LOC 3
Wi=CITY+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=SCHEDULE+Ti=O 3
Oi=schedule+Ti=O 3
Wi=SCHEDULE+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=schedule+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=SCH+Ti=O 3
PREi=SCHE+Ti=O 3
Wi=Machado+Ti=I-PER 3
Oi=machado+Ti=I-PER 3
Wi=Machado+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=machado+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
PREi=Mac+Ti=I-PER 3
PREi=Mach+Ti=I-PER 3
Wi=Sept+Ti=O 3
Oi=sept+Ti=O 3
Wi=Angeles+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Los+Ti=I-LOC 3
Wi=Angeles+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=angeles+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Ang+Ti=I-LOC 3
PREi=Ange+Ti=I-LOC 3
Wi=Seoul+Ti=I-LOC 3
Wi+1=embassies+Ti=I-LOC 3
Oi+1=embassies+Ti=I-LOC 3
Wi=Seoul+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
PREi=Seo+Ti=I-LOC 3
PREi=Seou+Ti=I-LOC 3
Wi=embassies+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=embassies+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=South+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=south+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=Oval+Ti=I-LOC 3
Oi=oval+Ti=I-LOC 3
Wi=Oval+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=oval+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
PREi=Ov+Ti=I-LOC 3
PREi=Ova+Ti=I-LOC 3
PREi=Oval+Ti=I-LOC 3
PREi=Vo+Ti=I-PER 3
Wi=IFK+Ti=I-ORG 3
Oi=ifk+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Gothenburg+Ti=I-ORG 3
Oi+1=gothenburg+Ti=I-ORG 3
Wi=IFK+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=ifk+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=IF+Ti=I-ORG 3
PREi=Go+Ti=I-ORG 3
Wi=Ferencvaros+Ti=I-ORG 3
Wi=Ferencvaros+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Fere+Ti=I-ORG 3
Wi=Liberal+Ti=I-ORG 3
Oi=liberal+Ti=I-ORG 3
Wi=Liberal+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=liberal+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Egypt+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=egypt+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Kong+Ti=O 3
PREi=Kon+Ti=I-LOC 3
PREi=Du+Ti=I-ORG 3
Wi=Pakistan+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Chelsea+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=chelsea+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Lie+Ti=I-LOC 3
Wi=Sir+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=sir+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Winner+Ti=O 3
Wi+1=owned+Ti=O 3
Oi+1=owned+Ti=O 3
Wi=Winner+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=winner+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Win+Ti=O 3
PREi=Winn+Ti=O 3
Wi=owned+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=owned+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Hungary+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=hungary+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Wi=Palestinian+Ti=I-MISC 3
Oi=palestinian+Ti=I-MISC 3
PREi=Has+Ti=I-PER 3
Wi=Edgbaston+Ti=I-LOC 3
Oi=edgbaston+Ti=I-LOC 3
Wi=Edgbaston+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=edgbaston+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Edg+Ti=I-LOC 3
PREi=Edgb+Ti=I-LOC 3
Pi=VB+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Wi=Aleix+Ti=I-PER 3
Oi=aleix+Ti=I-PER 3
Wi+1=Vidal-Quadras+Ti=I-PER 3
Oi+1=vidal-quadras+Ti=I-PER 3
Wi=Aleix+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=aleix+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Alei+Ti=I-PER 3
Wi=Vidal-Quadras+Ti=I-PER 3
Oi=vidal-quadras+Ti=I-PER 3
Si=Aaaaa-Aaaaaaa+Ti=I-PER 3
Wi-1=Aleix+Ti=I-PER 3
Oi-1=aleix+Ti=I-PER 3
Wi=Vidal-Quadras+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=vidal-quadras+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Vida+Ti=I-PER 3
Wi=Catholics+Ti=I-MISC 3
Oi=catholics+Ti=I-MISC 3
Wi+1=around+Ti=I-MISC 3
Oi+1=around+Ti=I-MISC 3
Wi=Catholics+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Oi=catholics+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Wi=around+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=around+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Wi=Moldova+Ti=I-LOC 3
Oi=moldova+Ti=I-LOC 3
Wi=Moldova+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=moldova+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Mol+Ti=I-LOC 3
PREi=Mold+Ti=I-LOC 3
Wi=Chisinau+Ti=I-ORG 3
Oi=chisinau+Ti=I-ORG 3
Wi=Chisinau+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=chisinau+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Michael+Ti=I-PER 3
Oi-1=michael+Ti=I-PER 3
PREi=Sch+Ti=I-PER 3
Wi=Wash.-based+Ti=I-MISC 3
Oi=wash.-based+Ti=I-MISC 3
Si=Aaaa.-aaaaa+Ti=I-MISC 3
Wi=Wash.-based+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=wash.-based+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=London+Ti=I-ORG 3
PREi=Lon+Ti=I-ORG 3
PREi=Lond+Ti=I-ORG 3
Oi+1=louis+Ti=I-ORG 3
Oi=louis+Ti=I-ORG 3
Pi=VBZ+Ti=I-ORG 3
Wi+1=68+Ti=I-ORG 3
Oi+1=68+Ti=I-ORG 3
Wi=68+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=68+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
PREi=Som+Ti=I-ORG 3
PREi=Some+Ti=I-ORG 3
Wi=Federal+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 3
Oi=federal+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 3
Wi=Bureau+Ti=I-ORG 3
Oi=bureau+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Federal+Ti=I-ORG 3
Oi-1=federal+Ti=I-ORG 3
Wi=Bureau+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=bureau+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Bure+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Bureau+Ti=I-ORG 3
Oi-1=bureau+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Investigation+Ti=I-ORG 3
Oi+1=investigation+Ti=I-ORG 3
Wi=Investigation+Ti=I-ORG 3
Oi=investigation+Ti=I-ORG 3
Wi=Investigation+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=investigation+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi+1=player+Ti=I-ORG 3
Oi+1=player+Ti=I-ORG 3
Wi=Surrey+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=surrey+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Sur+Ti=I-ORG 3
Wi=player+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=player+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Finance+Ti=O 3
Wi=Finance+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Fin+Ti=O 3
Oi+1=title+Ti=O 3
Oi=title+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Taiwan+Ti=I-LOC 3
Oi=taiwan+Ti=I-LOC 3
Wi-1=jumpstart+Ti=I-LOC 3
Oi-1=jumpstart+Ti=I-LOC 3
Wi=Taiwan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=taiwan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Taiw+Ti=I-LOC 3
Pi-1=NNP+Ti=B-MISC 3
Oi=championship+Ti=I-MISC 3
Wi=Media+Ti=O 3
Oi=media+Ti=O 3
Wi+1=baron+Ti=O 3
Oi+1=baron+Ti=O 3
Wi=Media+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=media+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Med+Ti=O 3
PREi=Medi+Ti=O 3
Wi=baron+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=baron+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=D+Ti=O 3
Oi=d+Ti=O 3
Wi+1=L+Ti=O 3
Oi+1=l+Ti=O 3
Wi=D+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=d+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=L+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=l+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=PCT+Ti=O 3
Wi-1=L+Ti=O 3
Oi-1=l+Ti=O 3
Wi+1=GB+Ti=O 3
Oi+1=gb+Ti=O 3
Wi=PCT+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=PC+Ti=O 3
Wi=GB+Ti=O 3
Oi=gb+Ti=O 3
Wi-1=PCT+Ti=O 3
Wi=GB+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=gb+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Republika+Ti=I-LOC 3
Oi=republika+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Srbska+Ti=I-LOC 3
Oi+1=srbska+Ti=I-LOC 3
Wi=Republika+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=republika+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Srbska+Ti=I-LOC 3
Oi=srbska+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Republika+Ti=I-LOC 3
Oi-1=republika+Ti=I-LOC 3
Wi=Srbska+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=srbska+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Srb+Ti=I-LOC 3
PREi=Srbs+Ti=I-LOC 3
Wi=AC+Ti=I-ORG 3
Oi=ac+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Sparta+Ti=I-ORG 3
Oi+1=sparta+Ti=I-ORG 3
Wi=AC+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=ac+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Pra+Ti=I-ORG 3
Wi=Philippe+Ti=I-PER 3
Oi=philippe+Ti=I-PER 3
Wi-1=speaker+Ti=I-PER 3
Wi+1=Seguin+Ti=I-PER 3
Oi+1=seguin+Ti=I-PER 3
Wi=Philippe+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=philippe+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi=Seguin+Ti=I-PER 3
Oi=seguin+Ti=I-PER 3
Wi-1=Philippe+Ti=I-PER 3
Oi-1=philippe+Ti=I-PER 3
Wi=Seguin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=seguin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Seg+Ti=I-PER 3
PREi=Segu+Ti=I-PER 3
Wi=Doboj+Ti=I-LOC 3
Oi=doboj+Ti=I-LOC 3
Wi=Doboj+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=doboj+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Dob+Ti=I-LOC 3
PREi=Dobo+Ti=I-LOC 3
Wi=Dayton+Ti=I-LOC 3
Oi=dayton+Ti=I-LOC 3
Wi=Dayton+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=dayton+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Dayt+Ti=I-LOC 3
Wi-1=south+Ti=I-LOC 3
PREi=Hend+Ti=I-PER 3
Wi-1=holders+Ti=I-ORG 3
Oi-1=holders+Ti=I-ORG 3
Wi=Fidelis+Ti=I-ORG 3
Oi=fidelis+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Andria+Ti=I-ORG 3
Oi+1=andria+Ti=I-ORG 3
Wi=Fidelis+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=fidelis+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Andria+Ti=I-ORG 3
Oi=andria+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Fidelis+Ti=I-ORG 3
Oi-1=fidelis+Ti=I-ORG 3
Wi=Andria+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=andria+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Delivery+Ti=O 3
Wi+1=Date+Ti=O 3
Wi=Delivery+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=delivery+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Del+Ti=O 3
PREi=Deli+Ti=O 3
Wi=Date+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=KDP+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=kdp+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Pelletreau+Ti=I-PER 3
Oi=pelletreau+Ti=I-PER 3
Wi+1=last+Ti=I-PER 3
Oi+1=last+Ti=I-PER 3
Wi=Pelletreau+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=pelletreau+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Pel+Ti=I-PER 3
PREi=Pell+Ti=I-PER 3
Wi=last+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=last+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi=Interfax+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=interfax+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=Sl+Ti=I-ORG 3
PREi=Fred+Ti=I-PER 3
Wi=BY+Ti=O 3
Wi-1=CONTRIBUTED+Ti=O 3
Oi-1=contributed+Ti=O 3
Wi+1=J.J.+Ti=O 3
Oi+1=j.j.+Ti=O 3
Wi=BY+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=J.J.+Ti=I-ORG 3
Oi=j.j.+Ti=I-ORG 3
Wi-1=BY+Ti=I-ORG 3
Wi+1=KENNY+Ti=I-ORG 3
Oi+1=kenny+Ti=I-ORG 3
PREi=J.J+Ti=I-ORG 3
PREi=J.J.+Ti=I-ORG 3
Wi=KENNY+Ti=I-ORG 3
Oi=kenny+Ti=I-ORG 3
Wi-1=J.J.+Ti=I-ORG 3
Oi-1=j.j.+Ti=I-ORG 3
Wi+1=K-SHEETS+Ti=I-ORG 3
Oi+1=k-sheets+Ti=I-ORG 3
Wi=KENNY+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=kenny+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=KEN+Ti=I-ORG 3
PREi=KENN+Ti=I-ORG 3
Wi=K-SHEETS+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=k-sheets+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Mehrtens+Ti=I-PER 3
Oi=mehrtens+Ti=I-PER 3
