CAPi=False+Ti=O 28
Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 28
Pi=NNP+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 20
Ti-1=O+Ti=O 17
GAZi=False+Ti=O 16
Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 16
Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 16
Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 15
Pi-1=IN+Ti=I-LOC 12
Pi=NNP+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 11
Si=Aaaaa+Ti=I-PER 11
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 11
Si=AAAAAAAAA+Ti=I-LOC 11
Pi+1=NNP+Ti=O 10
Si=Aaaaaaa+Ti=I-PER 10
Pi=NN+Ti=I-ORG 10
Si=A.+Ti=I-PER 10
PREi='S+Ti=I-ORG 10
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-LOC 9
Oi-1=in+Ti=I-LOC 9
Pi=IN+Ti=O 8
Pi=PRP+Ti=O 8
Pi=CD+Ti-1=I-ORG+Ti=O 8
PREi=M+Ti=I-PER 8
Oi+1=league+Ti=I-MISC 8
Si=aa+Ti=I-ORG 8
PREi=de+Ti=I-ORG 8
PREi=of+Ti=I-ORG 8
Pi-1=NN+Ti=I-PER 8
Pi=JJ+Ti=I-MISC 8
Pi-1=JJ+Ti=I-MISC 8
PREi=AT+Ti=O 8
Wi=AT+Ti-1=I-ORG+Ti=O 8
Pi=NN+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 8
Oi-1=san+Ti=I-LOC 8
PREi=Aug+Ti=O 8
Pi-1=IN+Ti=O 7
Pi=PRP+Ti-1=O+Ti=O 7
Si=AAA+Ti=I-ORG 7
POSi=6+Ti=I-LOC 7
Si=Aa+Ti=I-ORG 7
Wi-1=on+Ti=O 7
Oi-1=on+Ti=O 7
Pi=NNP+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 7
Oi-1=at+Ti=I-LOC 7
PREi=Co+Ti=I-ORG 7
POSi=28+Ti=I-ORG 7
PREi=Man+Ti=I-ORG 7
Wi-1=the+Ti=I-MISC 7
Oi=england+Ti=I-LOC 7
Oi=england+Ti-1=O+Ti=I-LOC 7
Oi=new+Ti=I-LOC 7
PREi=New+Ti=I-LOC 7
Oi-1=new+Ti=I-LOC 7
Oi-1=of+Ti=I-MISC 7
Oi=at+Ti-1=I-ORG+Ti=O 7
PREi=St+Ti=I-ORG 7
PREi=Mo+Ti=I-ORG 7
PREi=Ale+Ti=I-PER 7
Pi=NNP+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 6
PREi=J+Ti=I-LOC 6
GAZi=True+Ti=O 6
Pi-1=NNP+Ti=I-ORG 6
Pi=RB+Ti=O 6
Si=aaaaaaa+Ti=O 6
Oi=of+Ti-1=O+Ti=O 6
Pi=DT+Ti=O 6
Si=d+Ti=O 6
PREi=P+Ti=I-ORG 6
Wi-1=)+Ti=I-ORG 6
Oi-1=)+Ti=I-ORG 6
Pi-1=)+Ti=I-ORG 6
Oi=tuesday+Ti-1=O+Ti=O 6
Si=Aaaa+Ti=I-PER 6
POSi=24+Ti=I-LOC 6
Si=A+Ti=O 6
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 6
CAPi=False+Ti=I-ORG 6
Wi-1=-+Ti=I-PER 6
Oi-1=-+Ti=I-PER 6
Oi=pakistan+Ti=I-LOC 6
Oi=pakistan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 6
Oi-1=the+Ti=I-MISC 6
Pi-1=DT+Ti=I-MISC 6
Si=Aaaaaaaa+Ti=I-MISC 6
PREi=R+Ti=I-PER 6
PREi=Ha+Ti=I-ORG 6
PREi=Ra+Ti=I-PER 6
PREi=OF+Ti=O 6
Si=AAAA+Ti=I-MISC 6
Wi=Saturday+Ti=O 6
Oi=saturday+Ti=O 6
Wi=Saturday+Ti-1=O+Ti=O 6
Oi=saturday+Ti-1=O+Ti=O 6
PREi=Sat+Ti=O 6
PREi=Satu+Ti=O 6
PREi=Jan+Ti=O 6
Wi-1=in+Ti=I-LOC 6
Pi=CD+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 6
PREi=AFL+Ti=I-ORG 6
Oi=oakland+Ti=I-ORG 6
PREi=BNP+Ti=I-ORG 6
PREi=Inc+Ti=I-ORG 6
PREi=Ste+Ti=I-PER 6
PREi=U+Ti=I-ORG 6
PREi=Pr+Ti=O 6
PREi=NEW+Ti=I-LOC 6
PREi=News+Ti=I-ORG 6
Wi-1=AT+Ti=I-LOC 6
PREi=SAN+Ti=I-LOC 6
PREi=AG+Ti=I-ORG 6
PREi=Sali+Ti=I-PER 6
PREi=Tom+Ti=I-PER 6
PREi=Cup+Ti=I-MISC 6
PREi=OM+Ti=I-ORG 6
PREi=Sri+Ti=I-LOC 6
PREi=TX+Ti=I-LOC 6
PREi=A1+Ti=O 6
PREi=S&P+Ti=I-ORG 6
Pi=NNP+Ti=I-LOC 5
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-ORG 5
Pi=IN+Ti-1=O+Ti=O 5
PREi=t+Ti=O 5
POSi=8+Ti=O 5
POSi=13+Ti=O 5
Pi-1=NNS+Ti=O 5
POSi=29+Ti=O 5
Si=AA+Ti=O 5
Si=AAA+Ti=O 5
Oi=at+Ti=O 5
Si=AA+Ti=I-ORG 5
CAPi=True+Ti=I-MISC 5
PREi=J+Ti=O 5
Pi=NNP+Ti-1=O+Ti=I-PER 5
Wi=2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Oi=2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Oi-1=the+Ti=I-ORG 5
Pi-1=DT+Ti=I-ORG 5
PREi=Ba+Ti=I-ORG 5
PREi=West+Ti=I-LOC 5
Oi=tuesday+Ti=O 5
Pi+1=NNP+Ti=I-MISC 5
Oi=league+Ti=I-MISC 5
Pi-1=NNP+Ti=I-MISC 5
Oi=league+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Oi=edberg+Ti=I-PER 5
PREi=N+Ti=I-LOC 5
PREi=Corp+Ti=I-ORG 5
POSi=25+Ti=I-ORG 5
PREi=Gu+Ti=I-ORG 5
POSi=5+Ti=I-LOC 5
PREi=Pa+Ti=I-LOC 5
Wi=of+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
POSi=4+Ti=I-LOC 5
POSi=16+Ti=I-MISC 5
POSi=7+Ti=I-PER 5
PREi=RUN+Ti=O 5
PREi=Ne+Ti=I-LOC 5
Si=Aaaaaaaaa+Ti=I-PER 5
PREi=Po+Ti=I-PER 5
PREi=Bu+Ti=O 5
Pi=NN+Ti-1=I-MISC+Ti=O 5
Oi=german+Ti=I-MISC 5
PREi=G+Ti=I-MISC 5
PREi=K+Ti=I-LOC 5
Si=AAAAAA+Ti=I-LOC 5
PREi=Ar+Ti=I-PER 5
Pi+1=NNS+Ti=I-MISC 5
PREi=Ia+Ti=I-PER 5
Oi=june+Ti=O 5
Oi=june+Ti-1=O+Ti=O 5
PREi=Ju+Ti=O 5
Oi=africa+Ti=I-LOC 5
Oi-1=south+Ti=I-LOC 5
Oi=africa+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 5
Pi-1=CD+Ti=I-MISC 5
Pi-1=VB+Ti=I-PER 5
PREi=Fa+Ti=I-PER 5
Wi+1=AT+Ti=I-ORG 5
Wi=AT+Ti=O 5
Wi-1=1+Ti=I-ORG 5
Oi-1=1+Ti=I-ORG 5
Wi-1=P+Ti=I-ORG 5
Oi-1=p+Ti=I-ORG 5
Wi+1=0+Ti=I-ORG 5
Oi+1=0+Ti=I-ORG 5
Wi=0+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Oi=0+Ti-1=I-ORG+Ti=O 5
Oi=san+Ti-1=O+Ti=I-LOC 5
Oi=francisco+Ti=I-LOC 5
Wi-1=San+Ti=I-LOC 5
Oi=francisco+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 5
POSi=32+Ti=I-ORG 5
Oi-1=president+Ti=I-PER 5
Pi=NNPS+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 5
POSi=35+Ti=I-MISC 5
PREi=Si+Ti=I-ORG 5
Oi+1=area+Ti=I-LOC 5
PREi=Janu+Ti=O 5
Wi=East+Ti=I-LOC 5
Oi=east+Ti=I-LOC 5
PREi=Eas+Ti=I-LOC 5
PREi=East+Ti=I-LOC 5
PREi=Oct+Ti=O 5
Oi=cup+Ti=I-MISC 5
Oi=cup+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 5
Wi='S+Ti=I-ORG 5
Si='A+Ti=I-ORG 5
Wi-1=MOODY+Ti=I-ORG 5
Oi-1=moody+Ti=I-ORG 5
Wi='S+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Wi=Japan+Ti=I-LOC 4
Oi=japan+Ti=I-LOC 4
Wi=Japan+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
Oi=japan+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 4
PREi=Jap+Ti=I-LOC 4
PREi=Japa+Ti=I-LOC 4
Wi-1='s+Ti=I-ORG 4
Oi-1='s+Ti=I-ORG 4
PREi=Agr+Ti=I-ORG 4
PREi=Agri+Ti=I-ORG 4
GAZi=False+Ti=I-ORG 4
Si=aaaa+Ti=O 4
Oi=it+Ti=O 4
Oi=it+Ti-1=O+Ti=O 4
Pi-1=PRP+Ti=O 4
Pi+1=VB+Ti=O 4
POSi=11+Ti=O 4
POSi=12+Ti=O 4
Wi=U.S.+Ti=I-LOC 4
Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=u.s.+Ti=I-LOC 4
Wi=U.S.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=u.s.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=U.S+Ti=I-LOC 4
PREi=U.S.+Ti=I-LOC 4
GAZi=False+Ti=I-LOC 4
Oi+1=of+Ti=O 4
Si=aaaaaaaa+Ti=O 4
Pi+1=DT+Ti=O 4
Pi=DT+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=the+Ti=O 4
POSi=27+Ti=O 4
PREi=5+Ti=O 4
GAZi=True+Ti=I-ORG 4
Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Pi-1=NNP+Ti=I-PER 4
Wi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Oi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Pi=(+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Si=Aaaaaa+Ti=I-LOC 4
PREi=L+Ti=I-ORG 4
PREi=2+Ti=O 4
Wi-1=the+Ti=I-ORG 4
Pi-1=DT+Ti=I-LOC 4
PREi=Wes+Ti=I-LOC 4
Wi-1=West+Ti=I-LOC 4
Oi-1=west+Ti=I-LOC 4
PREi=Lon+Ti=I-LOC 4
Si=AAAAAAA+Ti=O 4
Oi-1='s+Ti=O 4
Pi-1=POS+Ti=O 4
Wi+1=LEAGUE+Ti=I-MISC 4
PREi=L+Ti=I-MISC 4
Pi+1=VBP+Ti=O 4
Pi=VBP+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi=de+Ti=I-ORG 4
Oi=de+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Venezolana+Ti=I-ORG 4
Oi-1=venezolana+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Guayana+Ti=I-ORG 4
Oi+1=guayana+Ti=I-ORG 4
Wi=de+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=de+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=d+Ti=I-ORG 4
Wi=Guayana+Ti=I-ORG 4
Oi=guayana+Ti=I-ORG 4
Wi-1=de+Ti=I-ORG 4
Oi-1=de+Ti=I-ORG 4
Wi=Guayana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=guayana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Gua+Ti=I-ORG 4
PREi=Guay+Ti=I-ORG 4
PREi=CVG+Ti=I-ORG 4
Pi+1=NN+Ti=I-ORG 4
Wi=Tuesday+Ti=O 4
Wi=Tuesday+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Tue+Ti=O 4
PREi=Tues+Ti=O 4
PREi=F+Ti=I-PER 4
PREi='s+Ti=I-LOC 4
PREi=Pak+Ti=I-LOC 4
PREi=Paki+Ti=I-LOC 4
POSi=10+Ti=I-PER 4
PREi=E+Ti=I-ORG 4
Wi+1=of+Ti=I-ORG 4
Wi=of+Ti=I-ORG 4
PREi=o+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Enterprise+Ti=I-ORG 4
Oi-1=enterprise+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Employment+Ti=I-ORG 4
Oi+1=employment+Ti=I-ORG 4
Wi=and+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=and+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Pi=CC+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=Employment+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=employment+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Sal+Ti=I-PER 4
Wi-1=Paul+Ti=I-PER 4
Oi-1=paul+Ti=I-PER 4
PREi=T+Ti=I-PER 4
Wi=Paul+Ti=I-PER 4
Oi=paul+Ti=I-PER 4
Wi=Paul+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=paul+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
PREi=Pu+Ti=I-LOC 4
Wi-1=(+Ti=I-PER 4
Oi-1=(+Ti=I-PER 4
Pi-1=(+Ti=I-PER 4
POSi=11+Ti=I-LOC 4
PREi=Le+Ti=I-ORG 4
Pi=JJ+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=Med+Ti=I-MISC 4
PREi=Medi+Ti=I-MISC 4
POSi=14+Ti=I-MISC 4
PREi=TM+Ti=I-MISC 4
PREi=Hag+Ti=I-PER 4
PREi=No+Ti=O 4
Si=Aaaaaaaaaaa+Ti=I-PER 4
Wi=England+Ti=I-LOC 4
Wi=England+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Wi=New+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Yorker+Ti=I-MISC 4
Oi+1=yorker+Ti=I-MISC 4
Wi=Yorker+Ti=I-MISC 4
Oi=yorker+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Rebecca+Ti=I-MISC 4
Oi+1=rebecca+Ti=I-MISC 4
Wi=Yorker+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=yorker+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=Yor+Ti=I-MISC 4
PREi=York+Ti=I-MISC 4
Wi=Rebecca+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
Oi=rebecca+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 4
PREi=W+Ti=I-PER 4
PREi=I+Ti=I-LOC 4
Wi-1=told+Ti=I-ORG 4
Oi-1=told+Ti=I-ORG 4
POSi=19+Ti=I-ORG 4
PREi=Rad+Ti=I-ORG 4
POSi=20+Ti=I-ORG 4
PREi=Ir+Ti=I-LOC 4
Pi+1=NN+Ti=I-MISC 4
PREi=Fi+Ti=I-ORG 4
Wi=OF+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi=GERMAN+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=german+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
PREi=FI+Ti=O 4
Si=AAAAA+Ti=I-LOC 4
Pi=CC+Ti-1=I-PER+Ti=O 4
Wi=Ruutel+Ti=I-PER 4
Oi=ruutel+Ti=I-PER 4
PREi=Ruu+Ti=I-PER 4
PREi=Ruut+Ti=I-PER 4
Si=AAAAAAAA+Ti=I-MISC 4
Si=Aaaaaaaaa+Ti=I-ORG 4
Wi=Italian+Ti=I-MISC 4
Oi=italian+Ti=I-MISC 4
PREi=I+Ti=I-MISC 4
Pi=NNS+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
Wi=Raniero+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Oi=raniero+Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Wi=June+Ti=O 4
Wi=June+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Jun+Ti=O 4
PREi=June+Ti=O 4
PREi=0+Ti=O 4
Wi+1=1996-08-28+Ti=I-LOC 4
Oi+1=1996-08-28+Ti=I-LOC 4
Wi=1996-08-28+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=1996-08-28+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi-1=newspaper+Ti=I-ORG 4
Oi-1=newspaper+Ti=I-ORG 4
PREi=Re+Ti=I-ORG 4
PREi=And+Ti=I-PER 4
Wi+1=4+Ti=I-ORG 4
Oi+1=4+Ti=I-ORG 4
Wi=4+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=4+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
PREi=Amr+Ti=I-PER 4
Wi=Briton+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi=briton+Ti-1=O+Ti=I-MISC 4
Oi+1=at+Ti=I-ORG 4
Oi=league+Ti-1=I-MISC+Ti=O 4
Wi+1=1996-08-22+Ti=I-LOC 4
Oi+1=1996-08-22+Ti=I-LOC 4
Wi=1996-08-22+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=1996-08-22+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Pi=CD+Ti=I-MISC 4
Si=ddd+Ti=I-MISC 4
PREi=310+Ti=I-MISC 4
PREi=150+Ti=I-MISC 4
PREi=GMT+Ti=I-MISC 4
Wi+1=1996-08-23+Ti=I-LOC 4
Oi+1=1996-08-23+Ti=I-LOC 4
Wi=1996-08-23+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Oi=1996-08-23+Ti-1=I-LOC+Ti=O 4
Wi+1=1+Ti=I-ORG 4
Oi+1=1+Ti=I-ORG 4
Wi=1+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=1+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Wi-1=Buducnost+Ti=I-ORG 4
Oi-1=buducnost+Ti=I-ORG 4
Wi+1=P+Ti=I-ORG 4
Oi+1=p+Ti=I-ORG 4
Wi=P+Ti=I-ORG 4
Oi=p+Ti=I-ORG 4
Wi=P+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=p+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Cr+Ti=I-PER 4
Wi-1=Mike+Ti=I-PER 4
Oi-1=mike+Ti=I-PER 4
POSi=29+Ti=I-ORG 4
PREi=J.+Ti=I-PER 4
PREi=M.+Ti=I-PER 4
Oi=minister+Ti=O 4
Oi=minister+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi=St+Ti=I-ORG 4
Oi=st+Ti=I-ORG 4
Wi=St+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=st+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Wi-1=St+Ti=I-ORG 4
Oi-1=st+Ti=I-ORG 4
Pi-1=SYM+Ti=I-PER 4
PREi=Cos+Ti=I-ORG 4
Oi=san+Ti=I-LOC 4
Oi=national+Ti=I-MISC 4
Oi=national+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 4
Oi-1=national+Ti=I-MISC 4
Wi=Alec+Ti=I-PER 4
Oi=alec+Ti=I-PER 4
Wi+1=Stewart+Ti=I-PER 4
Oi+1=stewart+Ti=I-PER 4
Wi=Alec+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Oi=alec+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
PREi=Alec+Ti=I-PER 4
Wi=Stewart+Ti=I-PER 4
Oi=stewart+Ti=I-PER 4
Wi-1=Alec+Ti=I-PER 4
Oi-1=alec+Ti=I-PER 4
Wi=Stewart+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
Oi=stewart+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 4
PREi=Stew+Ti=I-PER 4
Oi=president+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=No1+Ti=O 4
Wi-1=NEW+Ti=I-LOC 4
Wi-1=of+Ti=I-MISC 4
PREi=WIN+Ti=O 4
Wi-1=--+Ti=I-ORG 4
Oi-1=--+Ti=I-ORG 4
Wi+1=Newsroom+Ti=I-ORG 4
Wi=Newsroom+Ti=I-ORG 4
Oi=newsroom+Ti=I-ORG 4
Wi=Newsroom+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=newsroom+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=C.+Ti=I-PER 4
Wi-1=b+Ti=I-PER 4
Oi-1=b+Ti=I-PER 4
Wi=SAN+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
PREi=Ka+Ti=I-LOC 4
Wi=Minister+Ti=O 4
Wi=Minister+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=V+Ti=O 4
PREi=Str+Ti=I-ORG 4
Wi=Jerusalem+Ti=I-LOC 4
Oi=jerusalem+Ti=I-LOC 4
PREi=Je+Ti=I-LOC 4
PREi=Jer+Ti=I-LOC 4
PREi=Jeru+Ti=I-LOC 4
PREi=Ian+Ti=I-PER 4
Wi=Salisbury+Ti=I-PER 4
Oi=salisbury+Ti=I-PER 4
Oi-1=v+Ti=I-LOC 4
Wi=Front+Ti=I-ORG 4
Oi=front+Ti=I-ORG 4
Wi-1=Republican+Ti=I-ORG 4
Oi-1=republican+Ti=I-ORG 4
Wi=Front+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Oi=front+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
PREi=Fro+Ti=I-ORG 4
PREi=Fron+Ti=I-ORG 4
Wi-1=until+Ti=O 4
Oi-1=until+Ti=O 4
Oi-1=former+Ti=I-MISC 4
PREi=MAY+Ti=O 4
Wi-1=captured+Ti=I-LOC 4
Oi-1=captured+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Jerusalem+Ti=I-LOC 4
Oi+1=jerusalem+Ti=I-LOC 4
PREi=Ea+Ti=I-LOC 4
Wi-1=East+Ti=I-LOC 4
Oi-1=east+Ti=I-LOC 4
Wi=Jerusalem+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=jerusalem+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=IOC+Ti=I-ORG 4
PREi=Oc+Ti=O 4
PREi=S.+Ti=I-MISC 4
PREi=Gr+Ti=I-PER 4
Pi+1=MD+Ti=I-ORG 4
Pi=MD+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Wi+1=arose+Ti=I-ORG 4
Oi+1=arose+Ti=I-ORG 4
Wi=3+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
Oi=3+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 4
PREi=3+Ti=I-ORG 4
Wi=arose+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Oi=arose+Ti-1=I-ORG+Ti=O 4
Wi=August+Ti=O 4
Oi=august+Ti=O 4
Wi=August+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=august+Ti-1=O+Ti=O 4
PREi=Augu+Ti=O 4
PREi=:+Ti=I-MISC 4
PREi=O'+Ti=I-PER 4
Oi+1=cup+Ti=I-MISC 4
Pi=NNS+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Wi+1=Lanka+Ti=I-LOC 4
Oi+1=lanka+Ti=I-LOC 4
Wi=Sri+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Oi=sri+Ti-1=O+Ti=I-LOC 4
Wi=Lanka+Ti=I-LOC 4
Oi=lanka+Ti=I-LOC 4
Wi-1=Sri+Ti=I-LOC 4
Oi-1=sri+Ti=I-LOC 4
Wi=Lanka+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
Oi=lanka+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 4
PREi=Lank+Ti=I-LOC 4
PREi=TV+Ti=I-ORG 4
PREi=Men+Ti=O 4
PREi=CAN+Ti=O 4
Wi=India+Ti=I-LOC 4
Oi=india+Ti=I-LOC 4
PREi=Ind+Ti=I-LOC 4
PREi=Indi+Ti=I-LOC 4
PREi=Dr.+Ti=O 4
Wi=Sion+Ti=I-ORG 4
Oi=sion+Ti=I-ORG 4
Wi=Sion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=sion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=Sio+Ti=I-ORG 4
PREi=Sion+Ti=I-ORG 4
Wi=Lakes+Ti=I-MISC 4
Oi=lakes+Ti=I-MISC 4
Wi-1=1,000+Ti=I-MISC 4
Oi-1=1,000+Ti=I-MISC 4
Wi+1=Rally+Ti=I-MISC 4
Oi+1=rally+Ti=I-MISC 4
Wi=Lakes+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=lakes+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=Lak+Ti=I-MISC 4
PREi=Lake+Ti=I-MISC 4
Wi=Rally+Ti=I-MISC 4
Oi=rally+Ti=I-MISC 4
Wi-1=Lakes+Ti=I-MISC 4
Oi-1=lakes+Ti=I-MISC 4
Wi=Rally+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=rally+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 4
PREi=Ral+Ti=I-MISC 4
PREi=Rall+Ti=I-MISC 4
Oi='s+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Pi=POS+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 4
Wi=S&P+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=s&p+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=PUT+Ti=O 4
Wi=FERENCVAROS+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
Oi=ferencvaros+Ti-1=O+Ti=I-ORG 4
PREi=CUP+Ti=I-MISC 4
PREi=MPs+Ti=O 4
PREi=NYC+Ti=I-MISC 4
Wi=January+Ti=O 4
Oi=january+Ti=O 4
Wi=January+Ti-1=O+Ti=O 4
Oi=january+Ti-1=O+Ti=O 4
Wi=Kornblum+Ti=I-PER 4
Oi=kornblum+Ti=I-PER 4
Wi=Kornblum+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
Oi=kornblum+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 4
PREi=Korn+Ti=I-PER 4
PREi=ABC+Ti=I-ORG 4
PREi=Ja+Ti=I-LOC 3
Wi=Agriculture+Ti=I-ORG 3
Oi=agriculture+Ti=I-ORG 3
Si=Aaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Ministry+Ti=I-ORG 3
Oi+1=ministry+Ti=I-ORG 3
Wi=Agriculture+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=agriculture+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Ag+Ti=I-ORG 3
Wi=Ministry+Ti=I-ORG 3
Oi=ministry+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Agriculture+Ti=I-ORG 3
Oi-1=agriculture+Ti=I-ORG 3
Wi=Ministry+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=ministry+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=also+Ti=O 3
PREi=a+Ti=O 3
Oi+1=it+Ti=O 3
Pi+1=PRP+Ti=O 3
PREi=th+Ti=O 3
PREi=c+Ti=O 3
Pi-1=NN+Ti=O 3
PREi=U+Ti=I-LOC 3
Oi=the+Ti=O 3
Si=aaa+Ti=O 3
PREi=f+Ti=O 3
Oi+1=to+Ti=O 3
Pi+1=TO+Ti=O 3
Oi=to+Ti-1=O+Ti=O 3
Pi=TO+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=to+Ti=O 3
POSi=33+Ti=O 3
POSi=5+Ti=O 3
PREi=O+Ti=I-ORG 3
PREi=N+Ti=I-MISC 3
GAZi=False+Ti=I-MISC 3
POSi=9+Ti=I-MISC 3
PREi=RE+Ti=O 3
Oi=johannesburg+Ti=I-LOC 3
Pi=IN+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Wi+1=(+Ti=I-PER 3
Oi+1=(+Ti=I-PER 3
Pi+1=(+Ti=I-PER 3
POSi=4+Ti=I-PER 3
Wi+1=)+Ti=I-LOC 3
Oi+1=)+Ti=I-LOC 3
Pi+1=)+Ti=I-LOC 3
Wi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Pi=)+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Pi+1=CD+Ti=I-ORG 3
Wi+1=2+Ti=I-ORG 3
Oi+1=2+Ti=I-ORG 3
Oi=texas+Ti=I-ORG 3
Oi=texas+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=B+Ti=I-ORG 3
PREi=Th+Ti=O 3
Si=Aa+Ti=O 3
PREi=He+Ti=O 3
Wi=West+Ti=I-LOC 3
Oi=west+Ti=I-LOC 3
Wi=West+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=west+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=G+Ti=I-LOC 3
Si=Aaa+Ti=I-LOC 3
Oi=after+Ti=O 3
Oi=after+Ti-1=O+Ti=O 3
POSi=16+Ti=O 3
Oi=london+Ti=I-LOC 3
PREi=Lo+Ti=I-LOC 3
Pi+1=VBD+Ti=I-PER 3
PREi=Mi+Ti=I-PER 3
Pi=VBD+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=may+Ti=O 3
Oi=may+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Ma+Ti=O 3
Wi-1=MAJOR+Ti=I-MISC 3
Oi-1=major+Ti=I-MISC 3
Wi+1=STANDINGS+Ti=I-MISC 3
Oi+1=standings+Ti=I-MISC 3
Oi=standings+Ti=O 3
Wi-1=LEAGUE+Ti=O 3
Oi-1=league+Ti=O 3
Wi=STANDINGS+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=standings+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Wi=Dole+Ti=I-PER 3
Oi=dole+Ti=I-PER 3
Wi=Dole+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=dole+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
PREi=Do+Ti=I-PER 3
PREi=Dol+Ti=I-PER 3
PREi=Dole+Ti=I-PER 3
Wi=Edberg+Ti=I-PER 3
Wi=Edberg+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=edberg+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
PREi=Ed+Ti=I-PER 3
PREi=Edb+Ti=I-PER 3
PREi=Edbe+Ti=I-PER 3
Oi-1=edberg+Ti=O 3
Pi=NNP+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi+1=was+Ti=I-PER 3
Oi+1=was+Ti=I-PER 3
PREi=Che+Ti=I-PER 3
Wi=was+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=was+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi-1=,+Ti=I-LOC 3
Oi-1=,+Ti=I-LOC 3
Pi-1=,+Ti=I-LOC 3
Pi=DT+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Cor+Ti=I-ORG 3
Wi=Venezolana+Ti=I-ORG 3
Oi=venezolana+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Corporacion+Ti=I-ORG 3
Oi-1=corporacion+Ti=I-ORG 3
Wi=Venezolana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=venezolana+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
POSi=31+Ti=I-ORG 3
PREi=Tu+Ti=O 3
Oi+1=pakistan+Ti=O 3
Oi-1=pakistan+Ti=O 3
Oi+1=test+Ti=O 3
Pi=RB+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=test+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi-1=Lord+Ti=I-LOC 3
Oi-1=lord+Ti=I-LOC 3
Wi='s+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi='s+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Pi=POS+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=Pakistan+Ti=I-LOC 3
Wi=Pakistan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Wednesday+Ti=O 3
Oi=wednesday+Ti=O 3
Wi=Wednesday+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=wednesday+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Wed+Ti=O 3
PREi=Wedn+Ti=O 3
Wi=Smith+Ti=I-PER 3
Oi=smith+Ti=I-PER 3
Wi+1='s+Ti=I-PER 3
Wi=Smith+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=smith+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Sm+Ti=I-PER 3
PREi=Smi+Ti=I-PER 3
PREi=Smit+Ti=I-PER 3
Wi='s+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=The+Ti=O 3
Wi-1=Department+Ti=I-ORG 3
Oi-1=department+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Enterprise+Ti=I-ORG 3
Oi+1=enterprise+Ti=I-ORG 3
Oi=of+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Pi=IN+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Enterprise+Ti=I-ORG 3
Oi=enterprise+Ti=I-ORG 3
Wi=Enterprise+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=enterprise+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Ent+Ti=I-ORG 3
PREi=Ente+Ti=I-ORG 3
Pi=NNPS+Ti=I-ORG 3
Pi-1=NNPS+Ti=O 3
Wi-1=analyst+Ti=I-PER 3
Oi-1=analyst+Ti=I-PER 3
Wi+1=Ting+Ti=I-PER 3
Oi+1=ting+Ti=I-PER 3
PREi=Pau+Ti=I-PER 3
PREi=Paul+Ti=I-PER 3
Wi=Ting+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=ting+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Ala+Ti=I-LOC 3
Wi=Meditation+Ti=I-MISC 3
Oi=meditation+Ti=I-MISC 3
Wi-1=Transcendental+Ti=I-MISC 3
Oi-1=transcendental+Ti=I-MISC 3
Wi=Meditation+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=meditation+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
POSi=21+Ti=I-PER 3
Wi+1=as+Ti=I-PER 3
Oi+1=as+Ti=I-PER 3
Pi+1=IN+Ti=I-PER 3
Wi=as+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=as+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Pi=IN+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi=Nov.+Ti=O 3
Oi=nov.+Ti=O 3
Si=Aaa.+Ti=O 3
Wi=Nov.+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=nov.+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Nov+Ti=O 3
PREi=Nov.+Ti=O 3
Wi+1=has+Ti=I-PER 3
Oi+1=has+Ti=I-PER 3
PREi=Th+Ti=I-PER 3
Wi=has+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=has+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Pi+1=NNPS+Ti=I-LOC 3
POSi=40+Ti=I-MISC 3
Si=AAAAAA+Ti=O 3
Wi=EXTENDS+Ti=O 3
Oi=extends+Ti=O 3
Wi-1=EDBERG+Ti=O 3
Wi+1=GRAND+Ti=O 3
Oi+1=grand+Ti=O 3
Wi=EXTENDS+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=extends+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=EX+Ti=O 3
PREi=EXT+Ti=O 3
PREi=EXTE+Ti=O 3
Wi-1=EXTENDS+Ti=O 3
Oi-1=extends+Ti=O 3
Wi+1=SLAM+Ti=O 3
Oi+1=slam+Ti=O 3
Wi=SLAM+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=slam+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=WIMBLEDON+Ti=I-LOC 3
Oi=wimbledon+Ti=I-LOC 3
Wi-1=TOPPLES+Ti=I-LOC 3
Oi-1=topples+Ti=I-LOC 3
Wi+1=CHAMP+Ti=I-LOC 3
Oi+1=champ+Ti=I-LOC 3
Wi=WIMBLEDON+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=wimbledon+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=WIM+Ti=I-LOC 3
PREi=WIMB+Ti=I-LOC 3
Wi=CHAMP+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=champ+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi-1=england+Ti=O 3
Pi=CD+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=Eng+Ti=I-LOC 3
PREi=Engl+Ti=I-LOC 3
Oi=new+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi-1=New+Ti=I-LOC 3
Oi=home+Ti=O 3
Oi=home+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi-1=said+Ti=I-MISC 3
Oi-1=said+Ti=I-MISC 3
Pi-1=VBD+Ti=I-MISC 3
POSi=15+Ti=I-MISC 3
PREi=Yo+Ti=I-MISC 3
PREi=We+Ti=I-PER 3
Oi=open+Ti=I-MISC 3
Wi-1=U.S.+Ti=I-MISC 3
Oi-1=u.s.+Ti=I-MISC 3
Wi-1=,+Ti=I-PER 3
Oi-1=,+Ti=I-PER 3
Pi-1=,+Ti=I-PER 3
PREi=Nic+Ti=I-PER 3
PREi=Sa+Ti=I-LOC 3
Wi+1=newsroom+Ti=I-LOC 3
Wi=newsroom+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=newsroom+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=Han+Ti=I-ORG 3
Pi=NNPS+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=5+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=5+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Merrill+Ti=I-ORG 3
Oi=merrill+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Lynch+Ti=I-ORG 3
Oi+1=lynch+Ti=I-ORG 3
Wi=Merrill+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=merrill+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Merr+Ti=I-ORG 3
Wi=Lynch+Ti=I-ORG 3
Oi=lynch+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Merrill+Ti=I-ORG 3
Oi-1=merrill+Ti=I-ORG 3
Wi=Lynch+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=lynch+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Ly+Ti=I-ORG 3
PREi=Lyn+Ti=I-ORG 3
PREi=Lync+Ti=I-ORG 3
Wi=Israel+Ti=I-LOC 3
Oi=israel+Ti=I-LOC 3
PREi=Is+Ti=I-LOC 3
Wi=Washington+Ti=I-LOC 3
Oi=washington+Ti=I-LOC 3
Wi+1=conducted+Ti=I-LOC 3
Oi+1=conducted+Ti=I-LOC 3
PREi=Was+Ti=I-LOC 3
PREi=Wash+Ti=I-LOC 3
Wi=conducted+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=conducted+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=Li+Ti=I-PER 3
PREi=Lin+Ti=I-PER 3
POSi=12+Ti=I-PER 3
PREi=Dr+Ti=I-ORG 3
PREi=Dre+Ti=I-ORG 3
Wi=Monday+Ti=O 3
Oi=monday+Ti=O 3
Wi=Monday+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=monday+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Mond+Ti=O 3
PREi=Ira+Ti=I-LOC 3
Wi-1=4.+Ti=I-PER 3
Oi-1=4.+Ti=I-PER 3
POSi=18+Ti=I-MISC 3
Wi+1=OF+Ti=O 3
Wi=OF+Ti=O 3
Wi=GERMAN+Ti=I-MISC 3
Wi-1=OF+Ti=I-MISC 3
PREi=GE+Ti=I-MISC 3
PREi=GER+Ti=I-MISC 3
PREi=GERM+Ti=I-MISC 3
Wi=FIRST+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=first+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
PREi=Pi+Ti=I-ORG 3
Wi=Jaffray+Ti=I-ORG 3
Oi=jaffray+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Piper+Ti=I-ORG 3
Oi-1=piper+Ti=I-ORG 3
Wi=Jaffray+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=jaffray+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Jaf+Ti=I-ORG 3
PREi=Jaff+Ti=I-ORG 3
Wi+1=1996-08-25+Ti=I-LOC 3
Oi+1=1996-08-25+Ti=I-LOC 3
Wi=1996-08-25+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=1996-08-25+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=Akron+Ti=I-ORG 3
Oi=akron+Ti=I-ORG 3
Wi=Akron+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=akron+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Akr+Ti=I-ORG 3
PREi=Akro+Ti=I-ORG 3
Oi=round+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=Lennart+Ti=I-PER 3
Oi=lennart+Ti=I-PER 3
Wi-1=incumbent+Ti=I-PER 3
Oi-1=incumbent+Ti=I-PER 3
Wi+1=Meri+Ti=I-PER 3
Oi+1=meri+Ti=I-PER 3
Wi=Lennart+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=lennart+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Len+Ti=I-PER 3
PREi=Lenn+Ti=I-PER 3
Wi=Meri+Ti=I-PER 3
Oi=meri+Ti=I-PER 3
Wi-1=Lennart+Ti=I-PER 3
Oi-1=lennart+Ti=I-PER 3
Wi+1=or+Ti=I-PER 3
Oi+1=or+Ti=I-PER 3
Pi+1=CC+Ti=I-PER 3
Wi=Meri+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=meri+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Meri+Ti=I-PER 3
Wi=or+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=or+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
PREi=Ru+Ti=I-PER 3
POSi=26+Ti=I-PER 3
PREi=Y+Ti=O 3
Wi-1=Italian+Ti=O 3
Oi-1=italian+Ti=O 3
Pi=JJ+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
PREi=Ital+Ti=I-MISC 3
PREi=Sta+Ti=O 3
PREi=Ma+Ti=I-PER 3
Wi=Iacomella+Ti=I-PER 3
Oi=iacomella+Ti=I-PER 3
Wi-1=Raniero+Ti=I-PER 3
Oi-1=raniero+Ti=I-PER 3
Wi=Iacomella+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=iacomella+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Iac+Ti=I-PER 3
PREi=Iaco+Ti=I-PER 3
Wi=Sister+Ti=O 3
Oi=sister+Ti=O 3
Wi+1=Maureen+Ti=O 3
Oi+1=maureen+Ti=O 3
Wi=Sister+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=sister+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
PREi=Sis+Ti=O 3
PREi=Sist+Ti=O 3
Wi=Maureen+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=maureen+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi=Brother+Ti=O 3
Oi=brother+Ti=O 3
Wi+1=Raniero+Ti=O 3
Oi+1=raniero+Ti=O 3
Wi=Brother+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
Oi=brother+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
PREi=Bro+Ti=O 3
PREi=Brot+Ti=O 3
Wi=Man+Ti=I-ORG 3
Oi=man+Ti=I-ORG 3
Wi+1=City+Ti=I-ORG 3
Oi+1=city+Ti=I-ORG 3
Wi=Man+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=man+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Wi=City+Ti=I-ORG 3
Oi=city+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Man+Ti=I-ORG 3
Oi-1=man+Ti=I-ORG 3
Wi=City+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=city+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Cit+Ti=I-ORG 3
PREi=City+Ti=I-ORG 3
Wi=3+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=3+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=south+Ti=I-LOC 3
Oi+1=africa+Ti=I-LOC 3
Oi=south+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Bu+Ti=I-LOC 3
PREi=Su+Ti=O 3
Wi-1=Corporation+Ti=I-ORG 3
Oi-1=corporation+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Subsidiaries+Ti=I-ORG 3
Oi+1=subsidiaries+Ti=I-ORG 3
Si=Aaaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 3
Wi=Subsidiaries+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=subsidiaries+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Ca+Ti=I-ORG 3
PREi=An+Ti=I-PER 3
PREi=Andr+Ti=I-PER 3
Wi+1=States+Ti=I-LOC 3
Oi+1=states+Ti=I-LOC 3
Wi=States+Ti=I-LOC 3
Oi=states+Ti=I-LOC 3
Wi+1=still+Ti=I-LOC 3
Oi+1=still+Ti=I-LOC 3
Wi=States+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=states+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=still+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=still+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=Bosnia+Ti=I-LOC 3
Oi=bosnia+Ti=I-LOC 3
Wi=Bosnia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=bosnia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=September+Ti=O 3
Oi=september+Ti=O 3
Wi=September+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=september+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Sep+Ti=O 3
PREi=Sept+Ti=O 3
Wi=Briton+Ti=I-MISC 3
Oi=briton+Ti=I-MISC 3
Wi-1=36-year-old+Ti=I-MISC 3
Oi-1=36-year-old+Ti=I-MISC 3
PREi=Br+Ti=I-MISC 3
PREi=Bri+Ti=I-MISC 3
PREi=Brit+Ti=I-MISC 3
Wi=MARCELO+Ti=I-PER 3
Oi=marcelo+Ti=I-PER 3
Wi+1=HAT-TRICK+Ti=I-PER 3
Oi+1=hat-trick+Ti=I-PER 3
Wi=MARCELO+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=marcelo+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=MA+Ti=I-PER 3
PREi=MAR+Ti=I-PER 3
PREi=MARC+Ti=I-PER 3
Wi=HAT-TRICK+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=hat-trick+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi=LEAGUE+Ti-1=I-MISC+Ti=O 3
PREi=1+Ti=I-MISC 3
Si=AAAAAAAAAA+Ti=I-LOC 3
Wi=Buducnost+Ti=I-ORG 3
Oi=buducnost+Ti=I-ORG 3
Wi=Buducnost+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=buducnost+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Budu+Ti=I-ORG 3
PREi=He+Ti=I-PER 3
Wi=AFL+Ti=I-ORG 3
Oi=afl+Ti=I-ORG 3
Wi=AFL+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=afl+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Pi=NNS+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=july+Ti=O 3
PREi=Jul+Ti=O 3
PREi=July+Ti=O 3
PREi=Mil+Ti=I-ORG 3
POSi=34+Ti=I-ORG 3
Wi=Tigers+Ti=I-ORG 3
Oi=tigers+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Detroit+Ti=I-ORG 3
Oi-1=detroit+Ti=I-ORG 3
Wi=Tigers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=tigers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Tig+Ti=I-ORG 3
PREi=Tige+Ti=I-ORG 3
POSi=44+Ti=I-ORG 3
Oi=state+Ti=O 3
Wi=April+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=april+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Dea+Ti=O 3
Wi-1=Red+Ti=I-ORG 3
Oi-1=red+Ti=I-ORG 3
Wi=Oakland+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Athletics+Ti=I-ORG 3
Oi+1=athletics+Ti=I-ORG 3
Wi=Oakland+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=oakland+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Oa+Ti=I-ORG 3
PREi=Oak+Ti=I-ORG 3
PREi=Oakl+Ti=I-ORG 3
Wi=Athletics+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Oakland+Ti=I-ORG 3
Oi-1=oakland+Ti=I-ORG 3
Wi=Athletics+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=athletics+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Athl+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Scott+Ti=I-PER 3
Oi-1=scott+Ti=I-PER 3
PREi=Mc+Ti=I-PER 3
PREi=Ham+Ti=I-ORG 3
Wi=Portsmouth+Ti=I-LOC 3
Oi=portsmouth+Ti=I-LOC 3
Wi=Portsmouth+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=portsmouth+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Wi-1=M.+Ti=I-PER 3
Oi-1=m.+Ti=I-PER 3
PREi=Ram+Ti=I-PER 3
POSi=30+Ti=I-PER 3
Wi=BNP+Ti=I-ORG 3
Oi=bnp+Ti=I-ORG 3
Wi=BNP+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=bnp+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=BN+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Inc+Ti=I-ORG 3
Oi+1=inc+Ti=I-ORG 3
Wi=Inc+Ti=I-ORG 3
Oi=inc+Ti=I-ORG 3
Wi=Inc+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=inc+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi-1=latest+Ti=O 3
Wi+1=1996-08-26+Ti=I-LOC 3
Oi+1=1996-08-26+Ti=I-LOC 3
Wi=1996-08-26+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=1996-08-26+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi+1=san+Ti=O 3
PREi=San+Ti=I-ORG 3
POSi=21+Ti=I-ORG 3
PREi=Fra+Ti=I-LOC 3
PREi=Fran+Ti=I-LOC 3
Wi=Sunday+Ti=O 3
Oi=sunday+Ti=O 3
Wi=Sunday+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=sunday+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Sun+Ti=O 3
PREi=Sund+Ti=O 3
Wi=Lisbon+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=lisbon+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Ben+Ti=I-ORG 3
Wi=National+Ti=I-MISC 3
Wi+1=League+Ti=I-MISC 3
Wi=National+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 3
Wi=League+Ti=I-MISC 3
Wi-1=National+Ti=I-MISC 3
Wi=League+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=Lea+Ti=I-MISC 3
PREi=Leag+Ti=I-MISC 3
Wi=U.N.+Ti=I-ORG 3
Oi=u.n.+Ti=I-ORG 3
Wi=U.N.+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=u.n.+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=U.N+Ti=I-ORG 3
PREi=U.N.+Ti=I-ORG 3
Oi+1=win+Ti=I-LOC 3
Oi=win+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Wi=President+Ti=O 3
Oi=president+Ti=O 3
Wi=President+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Pre+Ti=O 3
PREi=Pres+Ti=O 3
Wi=Bill+Ti=I-PER 3
Oi=bill+Ti=I-PER 3
Wi-1=President+Ti=I-PER 3
PREi=Bi+Ti=I-PER 3
PREi=Bil+Ti=I-PER 3
PREi=Bill+Ti=I-PER 3
Wi-1=Bill+Ti=I-PER 3
Oi-1=bill+Ti=I-PER 3
Wi=Burnt+Ti=O 3
Oi=burnt+Ti=O 3
Wi-1=No1+Ti=O 3
Oi-1=no1+Ti=O 3
Wi+1=87+Ti=O 3
Oi+1=87+Ti=O 3
Wi=Burnt+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=burnt+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Bur+Ti=O 3
PREi=Burn+Ti=O 3
Wi=87+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=87+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Bel+Ti=I-LOC 3
PREi=Belg+Ti=I-LOC 3
Wi=NEW+Ti=I-LOC 3
PREi=NE+Ti=I-LOC 3
Oi=cricket+Ti=O 3
Oi=cricket+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Wi-1=PAKISTAN+Ti=O 3
Wi=PAKISTAN+Ti=I-LOC 3
Wi=PAKISTAN+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=PA+Ti=I-LOC 3
PREi=PAK+Ti=I-LOC 3
PREi=PAKI+Ti=I-LOC 3
Pi=NNPS+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Bosn+Ti=I-MISC 3
Wi=Hungary+Ti=I-LOC 3
Oi=hungary+Ti=I-LOC 3
Wi-1=35.+Ti=I-LOC 3
Oi-1=35.+Ti=I-LOC 3
Wi+1=7.98+Ti=I-LOC 3
Oi+1=7.98+Ti=I-LOC 3
Wi=Hungary+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=hungary+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Hun+Ti=I-LOC 3
PREi=Hung+Ti=I-LOC 3
Wi=7.98+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=7.98+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=Ser+Ti=I-MISC 3
PREi=Serb+Ti=I-MISC 3
Oi+1=newsroom+Ti=I-ORG 3
Wi-1=C.+Ti=I-PER 3
Oi-1=c.+Ti=I-PER 3
Pi+1=SYM+Ti=I-PER 3
Pi=SYM+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi=ATLANTA+Ti=I-ORG 3
Oi=atlanta+Ti=I-ORG 3
Wi+1=80+Ti=I-ORG 3
Oi+1=80+Ti=I-ORG 3
Wi=ATLANTA+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=atlanta+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=ATL+Ti=I-ORG 3
PREi=ATLA+Ti=I-ORG 3
Wi=80+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=80+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=OAKLAND+Ti=I-ORG 3
Wi=OAKLAND+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=oakland+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=OA+Ti=I-ORG 3
PREi=OAK+Ti=I-ORG 3
PREi=OAKL+Ti=I-ORG 3
Wi=BALTIMORE+Ti=I-LOC 3
Oi=baltimore+Ti=I-LOC 3
Wi=BALTIMORE+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=baltimore+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=BA+Ti=I-LOC 3
PREi=BAL+Ti=I-LOC 3
PREi=BALT+Ti=I-LOC 3
Wi-1=PHILADELPHIA+Ti=O 3
Oi-1=philadelphia+Ti=O 3
Wi+1=SAN+Ti=O 3
Wi=SAN+Ti=I-LOC 3
Wi+1=FRANCISCO+Ti=I-LOC 3
PREi=SA+Ti=I-LOC 3
Wi=FRANCISCO+Ti=I-LOC 3
Wi-1=SAN+Ti=I-LOC 3
Wi=FRANCISCO+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=FR+Ti=I-LOC 3
PREi=FRA+Ti=I-LOC 3
PREi=FRAN+Ti=I-LOC 3
Oi=main+Ti=O 3
PREi=Ber+Ti=I-PER 3
PREi=Pri+Ti=O 3
PREi=Min+Ti=O 3
PREi=Mini+Ti=O 3
PREi=Wo+Ti=O 3
Oi=world+Ti=O 3
Oi=world+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=AG+Ti=I-ORG 3
Oi=ag+Ti=I-ORG 3
Wi=AG+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=ag+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Journal+Ti=I-ORG 3
Oi=journal+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Street+Ti=I-ORG 3
Oi-1=street+Ti=I-ORG 3
Wi=Journal+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=journal+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Jou+Ti=I-ORG 3
PREi=Jour+Ti=I-ORG 3
Oi=aug+Ti=O 3
Oi=aug+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Au+Ti=O 3
Wi=Populaire+Ti=I-ORG 3
Oi=populaire+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Le+Ti=I-ORG 3
Oi-1=le+Ti=I-ORG 3
Wi=Populaire+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=populaire+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Pop+Ti=I-ORG 3
PREi=Popu+Ti=I-ORG 3
Wi=Congress+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 3
Oi=congress+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 3
PREi=Z+Ti=I-LOC 3
Oi+1=peace+Ti=I-MISC 3
Wi=Peace+Ti=I-MISC 3
Oi=peace+Ti=I-MISC 3
Wi-1=Nobel+Ti=I-MISC 3
Oi-1=nobel+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Prize+Ti=I-MISC 3
Oi+1=prize+Ti=I-MISC 3
Wi=Peace+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=peace+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=Pe+Ti=I-MISC 3
PREi=Pea+Ti=I-MISC 3
PREi=Peac+Ti=I-MISC 3
Wi=Prize+Ti=I-MISC 3
Oi=prize+Ti=I-MISC 3
Wi-1=Peace+Ti=I-MISC 3
Oi-1=peace+Ti=I-MISC 3
Wi=Prize+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=prize+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=Priz+Ti=I-MISC 3
PREi=Ara+Ti=I-PER 3
Wi-1=Ian+Ti=I-PER 3
Oi-1=ian+Ti=I-PER 3
Wi=Salisbury+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=salisbury+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Cho+Ti=I-ORG 3
PREi=Mot+Ti=I-ORG 3
PREi=Moto+Ti=I-ORG 3
Wi=Pudong+Ti=I-LOC 3
Oi=pudong+Ti=I-LOC 3
Wi+1=New+Ti=I-LOC 3
Oi+1=new+Ti=I-LOC 3
Wi=Pudong+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=pudong+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Pud+Ti=I-LOC 3
PREi=Pudo+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Pudong+Ti=I-LOC 3
Oi-1=pudong+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Area+Ti=I-LOC 3
Wi=New+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=new+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=Area+Ti=I-LOC 3
Oi=area+Ti=I-LOC 3
Wi=Area+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=area+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Are+Ti=I-LOC 3
PREi=Area+Ti=I-LOC 3
PREi=EU+Ti=I-ORG 3
Wi=ENGLAND+Ti=I-LOC 3
Wi+1=V+Ti=I-LOC 3
Oi+1=v+Ti=I-LOC 3
Wi=ENGLAND+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=EN+Ti=I-LOC 3
PREi=ENG+Ti=I-LOC 3
PREi=ENGL+Ti=I-LOC 3
Wi=V+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
Oi=v+Ti-1=I-LOC+Ti=O 3
PREi=War+Ti=I-MISC 3
Wi=Republican+Ti=I-ORG 3
Oi=republican+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Front+Ti=I-ORG 3
Oi+1=front+Ti=I-ORG 3
Wi=Republican+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=republican+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=Patriotic+Ti=I-ORG 3
Oi=patriotic+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Salvation+Ti=I-ORG 3
Oi+1=salvation+Ti=I-ORG 3
Wi=Patriotic+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=patriotic+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Pat+Ti=I-ORG 3
PREi=Patr+Ti=I-ORG 3
Wi=Salvation+Ti=I-ORG 3
Oi=salvation+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Patriotic+Ti=I-ORG 3
Oi-1=patriotic+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Movement+Ti=I-ORG 3
Oi+1=movement+Ti=I-ORG 3
Wi=Salvation+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=salvation+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Salv+Ti=I-ORG 3
Wi=Movement+Ti=I-ORG 3
Oi=movement+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Salvation+Ti=I-ORG 3
Oi-1=salvation+Ti=I-ORG 3
Wi=Movement+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=movement+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Mov+Ti=I-ORG 3
PREi=Move+Ti=I-ORG 3
Wi=Germany+Ti=I-LOC 3
Oi=germany+Ti=I-LOC 3
Wi=Germany+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=germany+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi+1=monthly+Ti=I-ORG 3
Oi=monthly+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=East+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=east+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Republic+Ti=I-LOC 3
Oi+1=republic+Ti=I-LOC 3
Wi=Republic+Ti=I-LOC 3
Oi=republic+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Czech+Ti=I-LOC 3
Oi-1=czech+Ti=I-LOC 3
Wi=Republic+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=republic+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=October+Ti=O 3
Oi=october+Ti=O 3
Wi=October+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=october+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Octo+Ti=O 3
Wi+1=22+Ti=I-ORG 3
Oi+1=22+Ti=I-ORG 3
Wi=22+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=22+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi+1=Korean+Ti=I-MISC 3
Oi+1=korean+Ti=I-MISC 3
Wi=Korean+Ti=I-MISC 3
Oi=korean+Ti=I-MISC 3
Wi-1=S.+Ti=I-MISC 3
Oi-1=s.+Ti=I-MISC 3
Wi=Korean+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=korean+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=Kor+Ti=I-MISC 3
PREi=Kore+Ti=I-MISC 3
PREi=Ro+Ti=I-ORG 3
PREi=Ec+Ti=I-ORG 3
PREi=Or+Ti=I-ORG 3
PREi=Ori+Ti=I-ORG 3
Wi=Kashmir+Ti=I-LOC 3
Oi=kashmir+Ti=I-LOC 3
PREi=Kas+Ti=I-LOC 3
PREi=Kash+Ti=I-LOC 3
Wi=Tom+Ti=I-PER 3
Oi=tom+Ti=I-PER 3
Wi+1=Cruise+Ti=I-PER 3
Oi+1=cruise+Ti=I-PER 3
Wi=Tom+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=tom+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=To+Ti=I-PER 3
Wi=Cruise+Ti=I-PER 3
Oi=cruise+Ti=I-PER 3
Wi-1=Tom+Ti=I-PER 3
Oi-1=tom+Ti=I-PER 3
Wi+1=blockbuster+Ti=I-PER 3
Oi+1=blockbuster+Ti=I-PER 3
Wi=Cruise+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=cruise+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Cru+Ti=I-PER 3
PREi=Crui+Ti=I-PER 3
Wi=blockbuster+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Oi=blockbuster+Ti-1=I-PER+Ti=O 3
Wi=Mission+Ti=I-MISC 3
Oi=mission+Ti=I-MISC 3
Wi=Mission+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=mission+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Mis+Ti=I-MISC 3
PREi=Miss+Ti=I-MISC 3
Wi-1=Mission+Ti=I-MISC 3
Oi-1=mission+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Impossible+Ti=I-MISC 3
Oi+1=impossible+Ti=I-MISC 3
Wi=Impossible+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=impossible+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Wi=Alaska+Ti=I-ORG 3
Oi=alaska+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Milk+Ti=I-ORG 3
Oi+1=milk+Ti=I-ORG 3
Wi=Alaska+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=alaska+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=Alas+Ti=I-ORG 3
Wi=Milk+Ti=I-ORG 3
Oi=milk+Ti=I-ORG 3
Wi-1=Alaska+Ti=I-ORG 3
Oi-1=alaska+Ti=I-ORG 3
Wi=Milk+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=milk+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=Milk+Ti=I-ORG 3
Wi=Arab+Ti=I-MISC 3
Oi=arab+Ti=I-MISC 3
Wi=Arab+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=arab+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=Ara+Ti=I-MISC 3
PREi=Arab+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Cup+Ti=I-MISC 3
Wi=Cup+Ti=I-MISC 3
Wi=Cup+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=Cu+Ti=I-MISC 3
Wi=World+Ti=O 3
Wi+1=steel+Ti=O 3
Oi+1=steel+Ti=O 3
Wi=World+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Wor+Ti=O 3
PREi=Worl+Ti=O 3
Wi=steel+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=steel+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Bal+Ti=I-ORG 3
Wi=OM+Ti=I-ORG 3
Oi=om+Ti=I-ORG 3
Wi=OM+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=om+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Wi=UNION+Ti=I-ORG 3
Oi=union+Ti=I-ORG 3
Wi-1=RUGBY+Ti=I-ORG 3
Oi-1=rugby+Ti=I-ORG 3
Wi=UNION+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=union+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
PREi=UN+Ti=I-ORG 3
PREi=UNI+Ti=I-ORG 3
PREi=UNIO+Ti=I-ORG 3
Oi+1=zealand+Ti=I-LOC 3
Oi=zealand+Ti=I-LOC 3
Oi=zealand+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi=AFRICA+Ti=I-LOC 3
Wi-1=SOUTH+Ti=I-LOC 3
Wi=AFRICA+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=AFR+Ti=I-LOC 3
PREi=AFRI+Ti=I-LOC 3
Wi-1=top+Ti=I-ORG 3
Oi-1=top+Ti=I-ORG 3
Wi+1=refugee+Ti=I-ORG 3
Oi+1=refugee+Ti=I-ORG 3
Wi=refugee+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=refugee+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Sri+Ti=I-LOC 3
Oi=sri+Ti=I-LOC 3
PREi=Sr+Ti=I-LOC 3
PREi=Lan+Ti=I-LOC 3
Wi=State+Ti=O 3
Wi=State+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=state+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Stat+Ti=O 3
Wi=TX+Ti=I-LOC 3
Oi=tx+Ti=I-LOC 3
Wi=TX+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=tx+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Western+Ti=I-LOC 3
Oi=western+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Ukraine+Ti=I-LOC 3
Oi+1=ukraine+Ti=I-LOC 3
Wi=Western+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=western+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Wi=Ukraine+Ti=I-LOC 3
Oi=ukraine+Ti=I-LOC 3
Wi-1=Western+Ti=I-LOC 3
Oi-1=western+Ti=I-LOC 3
Wi=Ukraine+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=ukraine+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
PREi=Uk+Ti=I-LOC 3
PREi=Ukr+Ti=I-LOC 3
PREi=Ukra+Ti=I-LOC 3
Wi=TV+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 3
Oi=tv+Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG 3
PREi=Q+Ti=O 3
Wi=Oriole+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=oriole+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=Jamie+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 3
Oi=jamie+Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER 3
PREi=AM+Ti=I-LOC 3
Wi=Main+Ti=O 3
Wi+1=Tunisian+Ti=O 3
Oi+1=tunisian+Ti=O 3
Wi=Main+Ti-1=<START>+Ti=O 3
Oi=main+Ti-1=<START>+Ti=O 3
PREi=Mai+Ti=O 3
PREi=Main+Ti=O 3
Wi=Tunisian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=tunisian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=USDA+Ti=I-ORG 3
Oi=usda+Ti=I-ORG 3
Wi=USDA+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=usda+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=USD+Ti=I-ORG 3
PREi=USDA+Ti=I-ORG 3
Wi=India+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=india+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=La+Ti=I-MISC 3
Wi=Hamburg+Ti=I-ORG 3
Oi=hamburg+Ti=I-ORG 3
Wi=Hamburg+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=hamburg+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Hamb+Ti=I-ORG 3
Wi=Everton+Ti=I-ORG 3
Oi=everton+Ti=I-ORG 3
Wi=Everton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=everton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Eve+Ti=I-ORG 3
PREi=Ever+Ti=I-ORG 3
Wi=Cagliari+Ti=I-ORG 3
Oi=cagliari+Ti=I-ORG 3
Wi=Cagliari+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=cagliari+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Cag+Ti=I-ORG 3
PREi=Cagl+Ti=I-ORG 3
Wi=Wilson+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=wilson+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Wi-1=Ministry+Ti=I-ORG 3
Oi-1=ministry+Ti=I-ORG 3
Wi+1=Finance+Ti=I-ORG 3
Oi+1=finance+Ti=I-ORG 3
Wi=Finance+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Oi=finance+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 3
Wi=Corsica+Ti=I-LOC 3
Oi=corsica+Ti=I-LOC 3
Wi=Corsica+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=corsica+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Cors+Ti=I-LOC 3
PREi=Jam+Ti=I-LOC 3
Wi=1,000+Ti=I-MISC 3
Oi=1,000+Ti=I-MISC 3
Si=d,ddd+Ti=I-MISC 3
Wi+1=Lakes+Ti=I-MISC 3
Oi+1=lakes+Ti=I-MISC 3
Wi=1,000+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=1,000+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
PREi=1,+Ti=I-MISC 3
PREi=1,0+Ti=I-MISC 3
PREi=1,00+Ti=I-MISC 3
PREi=Ra+Ti=I-MISC 3
Wi=Alexander+Ti=I-PER 3
Oi=alexander+Ti=I-PER 3
Wi-1=envoy+Ti=I-PER 3
Oi-1=envoy+Ti=I-PER 3
Wi+1=Lebed+Ti=I-PER 3
Oi+1=lebed+Ti=I-PER 3
Wi=Alexander+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=alexander+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Alex+Ti=I-PER 3
Wi=Lebed+Ti=I-PER 3
Oi=lebed+Ti=I-PER 3
Wi-1=Alexander+Ti=I-PER 3
Oi-1=alexander+Ti=I-PER 3
Wi=Lebed+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
Oi=lebed+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 3
PREi=Leb+Ti=I-PER 3
PREi=Lebe+Ti=I-PER 3
Oi=amsterdam+Ti=I-LOC 3
Wi=Board+Ti=I-ORG 3
Oi=board+Ti=I-ORG 3
PREi=Boa+Ti=I-ORG 3
PREi=Boar+Ti=I-ORG 3
Wi=MOODY+Ti=I-ORG 3
Oi=moody+Ti=I-ORG 3
Wi=MOODY+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=moody+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=MOO+Ti=I-ORG 3
PREi=MOOD+Ti=I-ORG 3
Oi='s+Ti=I-ORG 3
Pi=POS+Ti=I-ORG 3
PREi='+Ti=I-ORG 3
Wi=A1+Ti=O 3
Oi=a1+Ti=O 3
Si=Ad+Ti=O 3
Wi+1=S&P+Ti=O 3
Oi+1=s&p+Ti=O 3
Wi=A1+Ti-1=O+Ti=O 3
Oi=a1+Ti-1=O+Ti=O 3
Wi=S&P+Ti=I-ORG 3
Oi=s&p+Ti=I-ORG 3
Si=A&A+Ti=I-ORG 3
Wi-1=A1+Ti=I-ORG 3
Oi-1=a1+Ti=I-ORG 3
PREi=S&+Ti=I-ORG 3
Wi=Best+Ti=I-ORG 3
Oi=best+Ti=I-ORG 3
Pi=JJS+Ti=I-ORG 3
Wi=Best+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Oi=best+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
Pi=JJS+Ti-1=O+Ti=I-ORG 3
PREi=Bes+Ti=I-ORG 3
PREi=Best+Ti=I-ORG 3
Wi=OUT+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Oi=out+Ti-1=I-ORG+Ti=O 3
Wi=Rovers+Ti=I-ORG 3
Oi=rovers+Ti=I-ORG 3
Wi=Rovers+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
Oi=rovers+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 3
PREi=Rov+Ti=I-ORG 3
PREi=Rove+Ti=I-ORG 3
Wi=Bossi+Ti=I-PER 3
Oi=bossi+Ti=I-PER 3
Wi=Bossi+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
Oi=bossi+Ti-1=O+Ti=I-PER 3
PREi=Boss+Ti=I-PER 3
Wi=Poland+Ti=I-LOC 3
Oi=poland+Ti=I-LOC 3
Wi=Poland+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=poland+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
PREi=Pol+Ti=I-LOC 3
PREi=Pola+Ti=I-LOC 3
Wi=Netanyahu+Ti=I-PER 3
Oi=netanyahu+Ti=I-PER 3
Wi=Netanyahu+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
Oi=netanyahu+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 3
PREi=Net+Ti=I-PER 3
PREi=Neta+Ti=I-PER 3
Wi-1=125CC+Ti=I-MISC 3
Oi-1=125cc+Ti=I-MISC 3
Wi+1=PRIX+Ti=I-MISC 3
Oi+1=prix+Ti=I-MISC 3
Wi=GRAND+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Oi=grand+Ti-1=O+Ti=I-MISC 3
Wi=PRIX+Ti=I-MISC 3
Oi=prix+Ti=I-MISC 3
Wi-1=GRAND+Ti=I-MISC 3
Oi-1=grand+Ti=I-MISC 3
Wi=PRIX+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
Oi=prix+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 3
PREi=PR+Ti=I-MISC 3
PREi=PRI+Ti=I-MISC 3
PREi=PRIX+Ti=I-MISC 3
Wi=Home+Ti=O 3
Wi=Home+Ti-1=O+Ti=O 3
PREi=Hom+Ti=O 3
PREi=Home+Ti=O 3
Wi=Long+Ti=I-LOC 3
Oi=long+Ti=I-LOC 3
Wi+1=Island+Ti=I-LOC 3
Oi+1=island+Ti=I-LOC 3
Wi=Long+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
Oi=long+Ti-1=O+Ti=I-LOC 3
PREi=Long+Ti=I-LOC 3
Wi=Island+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Oi=island+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 3
Wi+1='s+Ti=I-LOC 2
PREi='s+Ti=O 2
Pi=NNP+Ti=I-ORG 2
Pi-1=POS+Ti=I-ORG 2
PREi=A+Ti=I-ORG 2
CAPi=True+Ti=I-ORG 2
Wi+1=also+Ti=I-ORG 2
Oi+1=also+Ti=I-ORG 2
Wi=also+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=also+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Pi=VBD+Ti=O 2
Si=aaaaaaaaa+Ti=O 2
Pi+1=IN+Ti=O 2
PREi=an+Ti=O 2
POSi=7+Ti=O 2
PREi=i+Ti=O 2
PREi=it+Ti=O 2
Pi=VB+Ti=O 2
Pi=VB+Ti-1=O+Ti=O 2
Pi=NN+Ti-1=O+Ti=O 2
Pi=NNS+Ti=O 2
Si=aaaaaaaaaa+Ti=O 2
PREi=g+Ti=O 2
Pi=VBN+Ti=O 2
Si=aaaaa+Ti=O 2
Pi=VBN+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi+1=U.S.+Ti=O 2
Oi+1=u.s.+Ti=O 2
PREi=on+Ti=O 2
Si=A.A.+Ti=I-LOC 2
Wi+1=government+Ti=I-LOC 2
Oi+1=government+Ti=I-LOC 2
PREi=U.+Ti=I-LOC 2
Wi=government+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=government+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Pi=NN+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=m+Ti=O 2
Oi=of+Ti=O 2
Wi=of+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi+1=the+Ti=O 2
Oi+1=the+Ti=O 2
Wi=the+Ti=O 2
Wi=the+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=the+Ti-1=O+Ti=O 2
Si=aaaaaa+Ti=O 2
Wi+1=to+Ti=O 2
PREi=p+Ti=O 2
PREi=pr+Ti=O 2
Wi=to+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=.+Ti=O 2
Ti-1=<START>+Ti=O 2
Wi-1=<START>+Ti=O 2
Oi-1=<start>+Ti=O 2
Pi-1=<START>+Ti=O 2
POSi=2+Ti=O 2
Pi=RB+Ti-1=O+Ti=O 2
Pi-1=CD+Ti=O 2
PREi=NZ+Ti=I-ORG 2
PREi=ODV+Ti=I-ORG 2
Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Pi=$+Ti=I-MISC 2
Wi-1=at+Ti=I-MISC 2
Oi-1=at+Ti=I-MISC 2
Pi-1=IN+Ti=I-MISC 2
Pi=$+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=NZ$+Ti=I-MISC 2
PREi=-+Ti=O 2
PREi=R+Ti=I-ORG 2
Wi=:+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=:+Ti-1=O+Ti=O 2
Pi=:+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=19+Ti=O 2
PREi=199+Ti=O 2
Wi=JOHANNESBURG+Ti=I-LOC 2
Wi+1=1996-08-24+Ti=I-LOC 2
Oi+1=1996-08-24+Ti=I-LOC 2
Wi=JOHANNESBURG+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=johannesburg+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=JO+Ti=I-LOC 2
PREi=JOH+Ti=I-LOC 2
PREi=JOHA+Ti=I-LOC 2
Wi=1996-08-24+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=1996-08-24+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=,+Ti=O 2
Pi=NNP+Ti=I-PER 2
Wi-1=(+Ti=I-LOC 2
Oi-1=(+Ti=I-LOC 2
Pi-1=(+Ti=I-LOC 2
Si=dd+Ti=O 2
Wi=2+Ti=O 2
Oi=2+Ti=O 2
PREi=Te+Ti=I-ORG 2
Pi+1=JJ+Ti=O 2
Oi=first+Ti=O 2
Oi-1=first+Ti=O 2
Oi=in+Ti=O 2
Wi-1=in+Ti=O 2
Wi+1=and+Ti=I-ORG 2
Oi+1=and+Ti=I-ORG 2
PREi=T+Ti=O 2
Pi=PRP+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=H+Ti=O 2
Wi+1=Bank+Ti=I-LOC 2
Oi+1=bank+Ti=I-LOC 2
Wi=Bank+Ti=I-LOC 2
Oi=bank+Ti=I-LOC 2
Wi=Bank+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=bank+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Ba+Ti=I-LOC 2
PREi=Ban+Ti=I-LOC 2
PREi=Bank+Ti=I-LOC 2
Wi=Gaza+Ti=I-LOC 2
Oi=gaza+Ti=I-LOC 2
Wi-1=and+Ti=I-LOC 2
Oi-1=and+Ti=I-LOC 2
Wi=Gaza+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=gaza+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Ga+Ti=I-LOC 2
PREi=Gaz+Ti=I-LOC 2
PREi=Gaza+Ti=I-LOC 2
Wi-1=by+Ti=O 2
Oi-1=by+Ti=O 2
Oi+1=after+Ti=O 2
PREi=S+Ti=I-PER 2
PREi=Mia+Ti=I-PER 2
PREi=May+Ti=O 2
PREi=S+Ti=I-ORG 2
Pi=POS+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi-1='S+Ti=O 2
Wi=LEAGUE+Ti=I-MISC 2
Wi=LEAGUE+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=LE+Ti=I-MISC 2
PREi=LEA+Ti=I-MISC 2
PREi=LEAG+Ti=I-MISC 2
Wi=STANDINGS+Ti=O 2
Wi+1=AFTER+Ti=O 2
PREi=S+Ti=O 2
PREi=ST+Ti=O 2
PREi=STA+Ti=O 2
PREi=STAN+Ti=O 2
Wi=AFTER+Ti=O 2
Wi-1=STANDINGS+Ti=O 2
Oi-1=standings+Ti=O 2
Wi+1=TUESDAY+Ti=O 2
Oi+1=tuesday+Ti=O 2
Wi=AFTER+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=A+Ti=O 2
PREi=AFT+Ti=O 2
PREi=AFTE+Ti=O 2
Wi=TUESDAY+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=It+Ti=O 2
Pi=RB+Ti=I-PER 2
Wi-1='s+Ti=O 2
Wi=Tennis+Ti=I-LOC 2
Oi=tennis+Ti=I-LOC 2
Wi-1=National+Ti=I-LOC 2
Wi+1=Centre+Ti=I-LOC 2
Oi+1=centre+Ti=I-LOC 2
Wi=Tennis+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=tennis+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Ten+Ti=I-LOC 2
PREi=Tenn+Ti=I-LOC 2
Wi=Centre+Ti=I-LOC 2
Oi=centre+Ti=I-LOC 2
Wi-1=Tennis+Ti=I-LOC 2
Oi-1=tennis+Ti=I-LOC 2
Wi=Centre+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=centre+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Ce+Ti=I-LOC 2
PREi=Cen+Ti=I-LOC 2
PREi=Cent+Ti=I-LOC 2
Pi=NN+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Ch+Ti=I-PER 2
PREi=Cor+Ti=I-LOC 2
Pi-1=VBD+Ti=I-LOC 2
Wi=Corporacion+Ti=I-ORG 2
Oi=corporacion+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Venezolana+Ti=I-ORG 2
Oi+1=venezolana+Ti=I-ORG 2
Wi=Corporacion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=corporacion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi+1=de+Ti=I-ORG 2
Oi+1=de+Ti=I-ORG 2
PREi=Ve+Ti=I-ORG 2
PREi=Ven+Ti=I-ORG 2
PREi=Vene+Ti=I-ORG 2
POSi=26+Ti=I-ORG 2
Wi=CVG+Ti=I-ORG 2
Oi=cvg+Ti=I-ORG 2
Wi+1=)+Ti=I-ORG 2
Oi+1=)+Ti=I-ORG 2
Pi+1=)+Ti=I-ORG 2
Wi=CVG+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=cvg+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=CV+Ti=I-ORG 2
Oi+1=union+Ti=I-ORG 2
Oi=test+Ti=O 2
Oi-1=test+Ti=O 2
Si=Aaaaaaaa+Ti=I-PER 2
Pi-1=:+Ti=I-PER 2
Wi='s+Ti=I-LOC 2
Oi='s+Ti=I-LOC 2
Pi=POS+Ti=I-LOC 2
Si='a+Ti=I-LOC 2
PREi='+Ti=I-LOC 2
Oi+1='s+Ti=I-PER 2
Oi='s+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Pi=POS+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
PREi=De+Ti=O 2
Wi=Employment+Ti=I-ORG 2
Oi=employment+Ti=I-ORG 2
PREi=Em+Ti=I-ORG 2
PREi=Emp+Ti=I-ORG 2
PREi=Empl+Ti=I-ORG 2
Wi-1=10+Ti=O 2
Oi-1=10+Ti=O 2
Oi+1=of+Ti=I-ORG 2
Oi=of+Ti=I-ORG 2
Wi-1=of+Ti=I-ORG 2
PREi=En+Ti=I-ORG 2
PREi=and+Ti=I-ORG 2
PREi=Ma+Ti=I-ORG 2
Wi=Asif+Ti=I-PER 2
Oi=asif+Ti=I-PER 2
Wi+1=Mujtaba+Ti=I-PER 2
Oi+1=mujtaba+Ti=I-PER 2
Wi=Asif+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=asif+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Asi+Ti=I-PER 2
PREi=Asif+Ti=I-PER 2
Wi=Mujtaba+Ti=I-PER 2
Oi=mujtaba+Ti=I-PER 2
Wi-1=Asif+Ti=I-PER 2
Oi-1=asif+Ti=I-PER 2
Wi+1=not+Ti=I-PER 2
Oi+1=not+Ti=I-PER 2
Wi=Mujtaba+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=mujtaba+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Mu+Ti=I-PER 2
PREi=Muj+Ti=I-PER 2
PREi=Mujt+Ti=I-PER 2
Wi=not+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=not+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Ting+Ti=I-PER 2
Oi=ting+Ti=I-PER 2
PREi=Tin+Ti=I-PER 2
PREi=Ting+Ti=I-PER 2
Oi=third+Ti=O 2
Wi=Salomon+Ti=I-ORG 2
Oi=salomon+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Brothers+Ti=I-ORG 2
Oi+1=brothers+Ti=I-ORG 2
Wi=Salomon+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=salomon+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Salo+Ti=I-ORG 2
Wi=Brothers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=brothers+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Ala+Ti=I-ORG 2
Wi+1=,+Ti=I-LOC 2
Oi+1=,+Ti=I-LOC 2
Pi+1=,+Ti=I-LOC 2
Wi=,+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=,+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Pi=,+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Ala+Ti=I-LOC 2
Oi=ala+Ti=I-LOC 2
Wi=Ala+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=ala+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Mo+Ti=I-LOC 2
PREi=Mor+Ti=I-LOC 2
Pi=NNS+Ti=I-LOC 2
Wi=Lens+Ti=I-ORG 2
Oi=lens+Ti=I-ORG 2
Wi-1=leaders+Ti=I-ORG 2
Oi-1=leaders+Ti=I-ORG 2
Pi-1=NNS+Ti=I-ORG 2
Wi+1=by+Ti=I-ORG 2
Oi+1=by+Ti=I-ORG 2
Wi=Lens+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=lens+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Lens+Ti=I-ORG 2
Wi=by+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=by+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=At+Ti=O 2
POSi=22+Ti=I-LOC 2
Wi=5+Ti=O 2
Oi=5+Ti=O 2
Wi-1=5+Ti=O 2
Oi-1=5+Ti=O 2
POSi=13+Ti=I-MISC 2
Si=Aaaaaaaaaa+Ti=I-MISC 2
PREi=Me+Ti=I-MISC 2
Wi=TM+Ti=I-MISC 2
Oi=tm+Ti=I-MISC 2
Wi=TM+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=tm+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Wi=John+Ti=I-PER 2
Oi=john+Ti=I-PER 2
Wi-1=physicist+Ti=I-PER 2
Oi-1=physicist+Ti=I-PER 2
Wi+1=Hagelin+Ti=I-PER 2
Oi+1=hagelin+Ti=I-PER 2
Wi=John+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=john+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Joh+Ti=I-PER 2
PREi=John+Ti=I-PER 2
Wi=Hagelin+Ti=I-PER 2
Oi=hagelin+Ti=I-PER 2
Wi-1=John+Ti=I-PER 2
Oi-1=john+Ti=I-PER 2
Wi=Hagelin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=hagelin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=H+Ti=I-PER 2
PREi=Hage+Ti=I-PER 2
Wi+1=5+Ti=O 2
Oi+1=5+Ti=O 2
Wi=5+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=5+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=can+Ti=O 2
Oi=can+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi-1=can+Ti=O 2
Wi=Colin+Ti=I-PER 2
Oi=colin+Ti=I-PER 2
Wi-1=68+Ti=I-PER 2
Oi-1=68+Ti=I-PER 2
Wi+1=Montgomerie+Ti=I-PER 2
Oi+1=montgomerie+Ti=I-PER 2
Wi=Colin+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=colin+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Col+Ti=I-PER 2
PREi=Coli+Ti=I-PER 2
Wi=Montgomerie+Ti=I-PER 2
Oi=montgomerie+Ti=I-PER 2
Wi-1=Colin+Ti=I-PER 2
Oi-1=colin+Ti=I-PER 2
Wi=Montgomerie+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=montgomerie+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Pi=JJS+Ti=O 2
PREi=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Ol+Ti=I-MISC 2
PREi=Oly+Ti=I-MISC 2
PREi=Olym+Ti=I-MISC 2
GAZi=True+Ti=I-MISC 2
Wi-1=since+Ti=O 2
Oi-1=since+Ti=O 2
Pi-1=WRB+Ti=I-PER 2
Wi=Thiel+Ti=I-PER 2
Oi=thiel+Ti=I-PER 2
Wi=Thiel+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=thiel+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Thie+Ti=I-PER 2
Wi=Berlin+Ti=I-LOC 2
Oi=berlin+Ti=I-LOC 2
Wi=Berlin+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=berlin+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Berl+Ti=I-LOC 2
Wi=Olympics+Ti=I-MISC 2
Oi=olympics+Ti=I-MISC 2
Wi=EDBERG+Ti=I-PER 2
Wi+1=EXTENDS+Ti=I-PER 2
Oi+1=extends+Ti=I-PER 2
Wi=EDBERG+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=edberg+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=ED+Ti=I-PER 2
PREi=EDB+Ti=I-PER 2
PREi=EDBE+Ti=I-PER 2
Pi=NNPS+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=SLAM+Ti=O 2
Oi=slam+Ti=O 2
Wi+1=RUN+Ti=O 2
Oi+1=run+Ti=O 2
PREi=SL+Ti=O 2
PREi=SLA+Ti=O 2
PREi=SLAM+Ti=O 2
Wi=RUN+Ti=O 2
Oi=run+Ti=O 2
Wi-1=SLAM+Ti=O 2
Oi-1=slam+Ti=O 2
Wi=RUN+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=run+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=RU+Ti=O 2
PREi=WI+Ti=I-LOC 2
Wi=CHAMP+Ti=O 2
Oi=champ+Ti=O 2
Wi-1=WIMBLEDON+Ti=O 2
Oi-1=wimbledon+Ti=O 2
PREi=CHA+Ti=O 2
PREi=CHAM+Ti=O 2
PREi=Sc+Ti=O 2
PREi=Sco+Ti=O 2
PREi=Scor+Ti=O 2
Wi=New+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Wi-1=New+Ti=I-MISC 2
PREi=Y+Ti=I-MISC 2
POSi=17+Ti=I-PER 2
Wi=U.S.+Ti=I-MISC 2
Oi=u.s.+Ti=I-MISC 2
Si=A.A.+Ti=I-MISC 2
Oi-1=a+Ti=I-MISC 2
Oi+1=open+Ti=I-MISC 2
Wi=U.S.+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=u.s.+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=U.S+Ti=I-MISC 2
PREi=U.S.+Ti=I-MISC 2
Wi=Open+Ti=I-MISC 2
Pi+1=JJ+Ti=I-MISC 2
Oi=open+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=Op+Ti=I-MISC 2
PREi=Ope+Ti=I-MISC 2
PREi=Open+Ti=I-MISC 2
POSi=22+Ti=I-MISC 2
Wi=Romina+Ti=I-PER 2
Oi=romina+Ti=I-PER 2
Wi+1=Nicaretta+Ti=I-PER 2
Oi+1=nicaretta+Ti=I-PER 2
Wi=Romina+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=romina+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Ro+Ti=I-PER 2
PREi=Rom+Ti=I-PER 2
PREi=Romi+Ti=I-PER 2
Wi=Nicaretta+Ti=I-PER 2
Oi=nicaretta+Ti=I-PER 2
Wi-1=Romina+Ti=I-PER 2
Oi-1=romina+Ti=I-PER 2
Wi=Nicaretta+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=nicaretta+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Ni+Ti=I-PER 2
PREi=Nica+Ti=I-PER 2
PREi=Sao+Ti=I-LOC 2
Wi=It+Ti=O 2
Wi=Hanwha+Ti=I-ORG 2
Oi=hanwha+Ti=I-ORG 2
Wi+1=12+Ti=I-ORG 2
Oi+1=12+Ti=I-ORG 2
Wi=Hanwha+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=hanwha+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Hanw+Ti=I-ORG 2
Wi=12+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=12+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Ssangbangwool+Ti=I-ORG 2
Oi=ssangbangwool+Ti=I-ORG 2
Si=Aaaaaaaaaaaaa+Ti=I-ORG 2
Wi-1=12+Ti=I-ORG 2
Oi-1=12+Ti=I-ORG 2
Wi=Ssangbangwool+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=ssangbangwool+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Ss+Ti=I-ORG 2
PREi=Ssa+Ti=I-ORG 2
PREi=Ssan+Ti=I-ORG 2
Wi-1=for+Ti=I-ORG 2
Oi-1=for+Ti=I-ORG 2
PREi=Mer+Ti=I-ORG 2
Pi+1=VBD+Ti=I-ORG 2
Pi=VBD+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=Isr+Ti=I-LOC 2
PREi=Isra+Ti=I-LOC 2
Wi=Israel+Ti=I-ORG 2
Oi=israel+Ti=I-ORG 2
Pi-1=VBD+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Radio+Ti=I-ORG 2
Oi+1=radio+Ti=I-ORG 2
Wi=Israel+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=israel+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Is+Ti=I-ORG 2
PREi=Isr+Ti=I-ORG 2
PREi=Isra+Ti=I-ORG 2
Wi=Radio+Ti=I-ORG 2
Oi=radio+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Israel+Ti=I-ORG 2
Oi-1=israel+Ti=I-ORG 2
Wi+1=it+Ti=I-ORG 2
Oi+1=it+Ti=I-ORG 2
Pi+1=PRP+Ti=I-ORG 2
Wi=Radio+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=radio+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Radi+Ti=I-ORG 2
Wi=it+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=it+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Pi=PRP+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Itamar+Ti=I-PER 2
Oi=itamar+Ti=I-PER 2
Wi+1=Rabinovich+Ti=I-PER 2
Oi+1=rabinovich+Ti=I-PER 2
Wi=Itamar+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=itamar+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Itam+Ti=I-PER 2
Wi=Rabinovich+Ti=I-PER 2
Oi=rabinovich+Ti=I-PER 2
Wi-1=Itamar+Ti=I-PER 2
Oi-1=itamar+Ti=I-PER 2
Wi=Rabinovich+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=rabinovich+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Rab+Ti=I-PER 2
PREi=Rabi+Ti=I-PER 2
Wi-1=to+Ti=I-LOC 2
PREi=Da+Ti=I-LOC 2
Wi=Linford+Ti=I-PER 2
Oi=linford+Ti=I-PER 2
Wi+1=Christie+Ti=I-PER 2
Oi+1=christie+Ti=I-PER 2
Wi=Linford+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=linford+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Linf+Ti=I-PER 2
Wi=Christie+Ti=I-PER 2
Oi=christie+Ti=I-PER 2
Wi-1=Linford+Ti=I-PER 2
Oi-1=linford+Ti=I-PER 2
Wi=Christie+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=christie+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Chr+Ti=I-PER 2
PREi=Chri+Ti=I-PER 2
Oi=athletics+Ti=O 2
Wi=Dream+Ti=I-ORG 2
Oi=dream+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Team+Ti=I-ORG 2
Wi=Dream+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=dream+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Drea+Ti=I-ORG 2
Wi=Team+Ti=I-ORG 2
Oi=team+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Dream+Ti=I-ORG 2
Oi-1=dream+Ti=I-ORG 2
Wi=Team+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=team+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Tea+Ti=I-ORG 2
PREi=Team+Ti=I-ORG 2
Wi=Friday+Ti=O 2
Oi=friday+Ti=O 2
Wi=Friday+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=friday+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Fri+Ti=O 2
PREi=Frid+Ti=O 2
Oi+1=match+Ti=O 2
Oi=match+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Mon+Ti=O 2
PREi=80+Ti=O 2
Oi=men+Ti=O 2
Wi=Iran+Ti=I-LOC 2
Oi=iran+Ti=I-LOC 2
Wi+1=hangs+Ti=I-LOC 2
Oi+1=hangs+Ti=I-LOC 2
Wi=Iran+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=iran+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=Iran+Ti=I-LOC 2
Wi=hangs+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=hangs+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=Ye+Ti=I-PER 2
PREi=P+Ti=I-MISC 2
Wi=Podkopayeva+Ti=I-PER 2
Oi=podkopayeva+Ti=I-PER 2
Wi-1=Yekaterina+Ti=I-PER 2
Oi-1=yekaterina+Ti=I-PER 2
Wi=Podkopayeva+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=podkopayeva+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Pod+Ti=I-PER 2
PREi=Podk+Ti=I-PER 2
Wi=Singapore+Ti=I-LOC 2
Oi=singapore+Ti=I-LOC 2
Wi+1=trader+Ti=I-LOC 2
Oi+1=trader+Ti=I-LOC 2
Wi=Singapore+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=singapore+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Sing+Ti=I-LOC 2
Wi=trader+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=trader+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=Ch+Ti=I-MISC 2
Wi=Ohio+Ti=I-LOC 2
Oi=ohio+Ti=I-LOC 2
Wi=Ohio+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=ohio+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Oh+Ti=I-LOC 2
PREi=Ohi+Ti=I-LOC 2
PREi=Ohio+Ti=I-LOC 2
Oi-1=you+Ti=O 2
Wi=Council+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=council+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=SUMMARY+Ti=O 2
Oi=summary+Ti=O 2
Wi=SUMMARY+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=summary+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=SU+Ti=O 2
PREi=SUM+Ti=O 2
PREi=SUMM+Ti=O 2
Wi-1=SUMMARY+Ti=O 2
Oi-1=summary+Ti=O 2
Wi+1=GERMAN+Ti=O 2
Oi+1=german+Ti=O 2
Wi+1=FIRST+Ti=I-MISC 2
Oi+1=first+Ti=I-MISC 2
Wi=FIRST+Ti=O 2
Wi-1=GERMAN+Ti=O 2
Oi-1=german+Ti=O 2
Wi+1=DIVISION+Ti=O 2
Oi+1=division+Ti=O 2
PREi=FIR+Ti=O 2
PREi=FIRS+Ti=O 2
Wi=DIVISION+Ti=O 2
Oi=division+Ti=O 2
Wi-1=FIRST+Ti=O 2
Wi+1=MATCH+Ti=O 2
Wi=DIVISION+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=division+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=DI+Ti=O 2
PREi=DIV+Ti=O 2
PREi=DIVI+Ti=O 2
Wi=MATCH+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Montana+Ti=I-LOC 2
Oi=montana+Ti=I-LOC 2
Wi+1=weekly+Ti=I-LOC 2
Oi+1=weekly+Ti=I-LOC 2
Wi=Montana+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=montana+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=Mont+Ti=I-LOC 2
Wi=weekly+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=weekly+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Piper+Ti=I-ORG 2
Oi=piper+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Jaffray+Ti=I-ORG 2
Oi+1=jaffray+Ti=I-ORG 2
Wi=Piper+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=piper+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Pip+Ti=I-ORG 2
PREi=Pipe+Ti=I-ORG 2
Wi=KUALA+Ti=I-LOC 2
Oi=kuala+Ti=I-LOC 2
Wi+1=LUMPUR+Ti=I-LOC 2
Oi+1=lumpur+Ti=I-LOC 2
Wi=KUALA+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=kuala+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=KU+Ti=I-LOC 2
PREi=KUA+Ti=I-LOC 2
PREi=KUAL+Ti=I-LOC 2
Wi=LUMPUR+Ti=I-LOC 2
Oi=lumpur+Ti=I-LOC 2
Wi-1=KUALA+Ti=I-LOC 2
Oi-1=kuala+Ti=I-LOC 2
Wi=LUMPUR+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=lumpur+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=LU+Ti=I-LOC 2
PREi=LUM+Ti=I-LOC 2
PREi=LUMP+Ti=I-LOC 2
PREi=Ak+Ti=I-ORG 2
Wi+1=OPEN+Ti=I-MISC 2
Wi=OPEN+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Wi+1=RESULTS+Ti=O 2
Oi=results+Ti=O 2
Wi=RESULTS+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi+1=round+Ti=O 2
Wi=SECOND+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=second+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=ROUND+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi+1=failed+Ti=O 2
Oi+1=failed+Ti=O 2
Wi=failed+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=failed+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Le+Ti=I-PER 2
Wi=Arnold+Ti=I-PER 2
Oi=arnold+Ti=I-PER 2
Wi-1=candidate+Ti=I-PER 2
Oi-1=candidate+Ti=I-PER 2
Wi+1=Ruutel+Ti=I-PER 2
Oi+1=ruutel+Ti=I-PER 2
Wi=Arnold+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=arnold+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Arn+Ti=I-PER 2
PREi=Arno+Ti=I-PER 2
Wi-1=Arnold+Ti=I-PER 2
Oi-1=arnold+Ti=I-PER 2
Wi+1=the+Ti=I-PER 2
Oi+1=the+Ti=I-PER 2
Wi=Ruutel+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=ruutel+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Wi=the+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=the+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=LONDON+Ti=I-LOC 2
Wi=LONDON+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=london+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=LO+Ti=I-LOC 2
PREi=LON+Ti=I-LOC 2
PREi=LOND+Ti=I-LOC 2
Wi='+Ti=O 2
Oi='+Ti=O 2
Si='+Ti=O 2
PREi=His+Ti=O 2
Wi+1=DIVISION+Ti=I-MISC 2
Oi+1=division+Ti=I-MISC 2
Wi=DIVISION+Ti=I-MISC 2
Oi=division+Ti=I-MISC 2
Wi=DIVISION+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=division+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=DI+Ti=I-MISC 2
PREi=DIV+Ti=I-MISC 2
PREi=DIVI+Ti=I-MISC 2
Wi=Mickelson+Ti=I-PER 2
Oi=mickelson+Ti=I-PER 2
Wi-1=Phil+Ti=I-PER 2
Oi-1=phil+Ti=I-PER 2
Wi=Mickelson+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=mickelson+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Mic+Ti=I-PER 2
PREi=Mick+Ti=I-PER 2
Wi=Ashta+Ti=I-LOC 2
Oi=ashta+Ti=I-LOC 2
Wi+1=10+Ti=I-LOC 2
Oi+1=10+Ti=I-LOC 2
Wi=Ashta+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=ashta+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=As+Ti=I-LOC 2
PREi=Ash+Ti=I-LOC 2
PREi=Asht+Ti=I-LOC 2
Wi=10+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=10+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Yellow+Ti=O 2
Oi=yellow+Ti=O 2
Wi+1=12,700-12,900+Ti=O 2
Oi+1=12,700-12,900+Ti=O 2
Wi=Yellow+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=yellow+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Yel+Ti=O 2
PREi=Yell+Ti=O 2
Wi=12,700-12,900+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=12,700-12,900+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Italian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Oi=italian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
PREi=It+Ti=I-MISC 2
PREi=Ita+Ti=I-MISC 2
Wi=AIDS+Ti=I-MISC 2
Oi=aids+Ti=I-MISC 2
Wi-1=spreading+Ti=I-MISC 2
Oi-1=spreading+Ti=I-MISC 2
Pi-1=VBG+Ti=I-MISC 2
Wi=AIDS+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=aids+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=AI+Ti=I-MISC 2
PREi=AID+Ti=I-MISC 2
PREi=AIDS+Ti=I-MISC 2
Wi=In+Ti=O 2
Wi=In+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=in+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=In+Ti=O 2
Wi=Nepal+Ti=I-LOC 2
Oi=nepal+Ti=I-LOC 2
Wi-1=central+Ti=I-LOC 2
Oi-1=central+Ti=I-LOC 2
Wi=Nepal+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=nepal+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Nep+Ti=I-LOC 2
PREi=Nepa+Ti=I-LOC 2
Wi=Carey+Ti=I-PER 2
Oi=carey+Ti=I-PER 2
Wi-1=Maureen+Ti=I-PER 2
Oi-1=maureen+Ti=I-PER 2
Wi=Carey+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=carey+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Car+Ti=I-PER 2
PREi=Care+Ti=I-PER 2
Wi=Raniero+Ti=I-PER 2
Oi=raniero+Ti=I-PER 2
Wi-1=Brother+Ti=I-PER 2
Oi-1=brother+Ti=I-PER 2
Wi+1=Iacomella+Ti=I-PER 2
Oi+1=iacomella+Ti=I-PER 2
PREi=Ran+Ti=I-PER 2
PREi=Rani+Ti=I-PER 2
Wi=Australian+Ti=I-MISC 2
Oi=australian+Ti=I-MISC 2
PREi=Aus+Ti=I-MISC 2
PREi=Aust+Ti=I-MISC 2
Wi-1=Australian+Ti=O 2
Oi-1=australian+Ti=O 2
Wi+1=Brother+Ti=I-MISC 2
Oi+1=brother+Ti=I-MISC 2
Wi=Italian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=italian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi-1=june+Ti=O 2
Wi+1=vols+Ti=O 2
Oi+1=vols+Ti=O 2
Wi=vols+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=vols+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Spain+Ti=I-LOC 2
Oi=spain+Ti=I-LOC 2
Wi=Spain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=spain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Sp+Ti=I-LOC 2
PREi=Spa+Ti=I-LOC 2
PREi=Spai+Ti=I-LOC 2
Wi=0+Ti=O 2
Oi=0+Ti=O 2
Pi=NN+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Wi+1=3+Ti=I-ORG 2
Oi+1=3+Ti=I-ORG 2
PREi=Els+Ti=I-PER 2
Wi=South+Ti=I-LOC 2
Wi+1=Africa+Ti=I-LOC 2
Wi=South+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=So+Ti=I-LOC 2
PREi=Sou+Ti=I-LOC 2
PREi=Sout+Ti=I-LOC 2
Wi=Africa+Ti=I-LOC 2
Wi-1=South+Ti=I-LOC 2
Wi=Africa+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Af+Ti=I-LOC 2
PREi=Afr+Ti=I-LOC 2
PREi=Afri+Ti=I-LOC 2
Wi=Ernie+Ti=I-PER 2
Oi=ernie+Ti=I-PER 2
Wi-1=+1+Ti=I-PER 2
Oi-1=+1+Ti=I-PER 2
Wi+1=Els+Ti=I-PER 2
Oi+1=els+Ti=I-PER 2
Wi=Ernie+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=ernie+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Er+Ti=I-PER 2
PREi=Ern+Ti=I-PER 2
PREi=Erni+Ti=I-PER 2
Wi=Els+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=els+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Wi=ATHENS+Ti=I-LOC 2
Oi=athens+Ti=I-LOC 2
Wi=ATHENS+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=athens+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=ATHE+Ti=I-LOC 2
Wi+1=coach+Ti=I-MISC 2
Oi+1=coach+Ti=I-MISC 2
Wi=coach+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=coach+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=Budget+Ti=O 2
Oi=budget+Ti=O 2
Wi+1=deficit+Ti=O 2
Oi+1=deficit+Ti=O 2
Wi=Budget+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=budget+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Bud+Ti=O 2
PREi=Budg+Ti=O 2
Wi=deficit+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=deficit+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=HUF+Ti=O 2
Wi=Health+Ti=O 2
Oi=health+Ti=O 2
Wi=Health+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=health+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Al+Ti=I-PER 2
Wi=Subsidiaries+Ti=I-ORG 2
Oi=subsidiaries+Ti=I-ORG 2
PREi=Sub+Ti=I-ORG 2
PREi=Subs+Ti=I-ORG 2
PREi=Fo+Ti=O 2
PREi=Sh+Ti=I-LOC 2
Wi=Resalat+Ti=I-ORG 2
Oi=resalat+Ti=I-ORG 2
Wi+1=reported+Ti=I-ORG 2
Oi+1=reported+Ti=I-ORG 2
Wi=Resalat+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=resalat+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Resa+Ti=I-ORG 2
Wi=reported+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=reported+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Si=A+Ti=I-ORG 2
Wi=Open+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=open+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=final+Ti=O 2
Oi-1=final+Ti=O 2
Wi=I+Ti=O 2
Oi=i+Ti=O 2
Wi=I+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=i+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Stich+Ti=I-PER 2
Oi=stich+Ti=I-PER 2
Wi=Stich+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=stich+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Sti+Ti=I-PER 2
PREi=Stic+Ti=I-PER 2
Wi=Andre+Ti=I-PER 2
Oi=andre+Ti=I-PER 2
Pi=VB+Ti=I-PER 2
Wi+1=Agassi+Ti=I-PER 2
Oi+1=agassi+Ti=I-PER 2
Wi=Andre+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=andre+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Pi=VB+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Wi=Agassi+Ti=I-PER 2
Oi=agassi+Ti=I-PER 2
Wi-1=Andre+Ti=I-PER 2
Oi-1=andre+Ti=I-PER 2
Wi=Agassi+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=agassi+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Aga+Ti=I-PER 2
PREi=Agas+Ti=I-PER 2
POSi=37+Ti=I-PER 2
Wi-1=--+Ti=O 2
Oi-1=--+Ti=O 2
Wi+1=told+Ti=I-PER 2
Oi+1=told+Ti=I-PER 2
Wi=told+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=told+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi-1=United+Ti=I-LOC 2
Oi-1=united+Ti=I-LOC 2
PREi=Stat+Ti=I-LOC 2
PREi=Bos+Ti=I-LOC 2
Wi=Italy+Ti=I-LOC 2
Oi=italy+Ti=I-LOC 2
Wi=Italy+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=italy+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Wi-1=8.+Ti=I-PER 2
Oi-1=8.+Ti=I-PER 2
PREi=17+Ti=O 2
Pi=FW+Ti=I-PER 2
PREi=Sh+Ti=I-PER 2
Wi-1=beat+Ti=I-PER 2
Oi-1=beat+Ti=I-PER 2
PREi=Aus+Ti=I-LOC 2
PREi=Aust+Ti=I-LOC 2
Wi=Amr+Ti=I-PER 2
Oi=amr+Ti=I-PER 2
Wi+1=Shabana+Ti=I-PER 2
Oi+1=shabana+Ti=I-PER 2
Wi=Amr+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=amr+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Am+Ti=I-PER 2
Wi=Shabana+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=shabana+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Wi-1=2+Ti=I-ORG 2
Oi-1=2+Ti=I-ORG 2
Wi-1=on+Ti=I-PER 2
Oi-1=on+Ti=I-PER 2
PREi=PSV+Ti=I-ORG 2
Wi=KEEPS+Ti=O 2
Oi=keeps+Ti=O 2
Wi-1=HAT-TRICK+Ti=O 2
Oi-1=hat-trick+Ti=O 2
Wi+1=PSV+Ti=O 2
Oi+1=psv+Ti=O 2
Wi=KEEPS+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=keeps+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=KE+Ti=O 2
PREi=KEE+Ti=O 2
PREi=KEEP+Ti=O 2
Wi=PSV+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=psv+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=top+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=DUTCH+Ti=I-MISC 2
Oi=dutch+Ti=I-MISC 2
Wi=DUTCH+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=dutch+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=DU+Ti=I-MISC 2
PREi=DUT+Ti=I-MISC 2
PREi=DUTC+Ti=I-MISC 2
PREi=You+Ti=O 2
Wi=Airbus+Ti=I-MISC 2
Oi=airbus+Ti=I-MISC 2
Wi+1=310+Ti=I-MISC 2
Oi+1=310+Ti=I-MISC 2
Wi=Airbus+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=airbus+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Ai+Ti=I-MISC 2
PREi=Air+Ti=I-MISC 2
PREi=Airb+Ti=I-MISC 2
Wi=310+Ti=I-MISC 2
Oi=310+Ti=I-MISC 2
Wi-1=Airbus+Ti=I-MISC 2
Oi-1=airbus+Ti=I-MISC 2
Wi+1=Flight+Ti=I-MISC 2
Oi+1=flight+Ti=I-MISC 2
Wi=310+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=310+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Pi=CD+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=31+Ti=I-MISC 2
Wi=Flight+Ti=B-MISC 2
Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 2
Oi=flight+Ti=B-MISC 2
Pi=NNP+Ti=B-MISC 2
Si=Aaaaaa+Ti=B-MISC 2
Wi-1=310+Ti=B-MISC 2
Oi-1=310+Ti=B-MISC 2
Pi-1=CD+Ti=B-MISC 2
Wi+1=150+Ti=B-MISC 2
Oi+1=150+Ti=B-MISC 2
Pi+1=CD+Ti=B-MISC 2
Wi=Flight+Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 2
Oi=flight+Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 2
Pi=NNP+Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 2
PREi=F+Ti=B-MISC 2
PREi=Fl+Ti=B-MISC 2
PREi=Fli+Ti=B-MISC 2
PREi=Flig+Ti=B-MISC 2
GAZi=False+Ti=B-MISC 2
CAPi=True+Ti=B-MISC 2
POSi=9+Ti=B-MISC 2
Wi=150+Ti=I-MISC 2
Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=150+Ti=I-MISC 2
Wi-1=Flight+Ti=I-MISC 2
Oi-1=flight+Ti=I-MISC 2
Wi=150+Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=150+Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 2
Pi=CD+Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=15+Ti=I-MISC 2
Wi=GMT+Ti=I-MISC 2
Oi=gmt+Ti=I-MISC 2
Wi-1=0300+Ti=I-MISC 2
Oi-1=0300+Ti=I-MISC 2
Wi=GMT+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=gmt+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=GM+Ti=I-MISC 2
Wi=Britain+Ti=I-LOC 2
Oi=britain+Ti=I-LOC 2
Wi=Britain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=britain+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=washington+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=Wr+Ti=I-ORG 2
PREi=Bud+Ti=I-ORG 2
Wi=(+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=(+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Pi=(+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=(+Ti=I-ORG 2
Wi=)+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=)+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Pi=)+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=)+Ti=I-ORG 2
PREi=Se+Ti=I-MISC 2
POSi=17+Ti=I-MISC 2
Wi=Fernando+Ti=I-PER 2
Oi=fernando+Ti=I-PER 2
Wi+1=Couto+Ti=I-PER 2
Oi+1=couto+Ti=I-PER 2
Wi=Fernando+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=fernando+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Fe+Ti=I-PER 2
PREi=Fer+Ti=I-PER 2
PREi=Fern+Ti=I-PER 2
Wi=Couto+Ti=I-PER 2
Oi=couto+Ti=I-PER 2
Wi-1=Fernando+Ti=I-PER 2
Oi-1=fernando+Ti=I-PER 2
Wi=Couto+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=couto+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Cou+Ti=I-PER 2
PREi=Cout+Ti=I-PER 2
Wi=WESTERN+Ti=I-MISC 2
Oi=western+Ti=I-MISC 2
Wi=WESTERN+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Oi=western+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
PREi=WE+Ti=I-MISC 2
PREi=WES+Ti=I-MISC 2
PREi=WEST+Ti=I-MISC 2
Wi-1=WESTERN+Ti=I-MISC 2
Oi-1=western+Ti=I-MISC 2
Pi+1=NNS+Ti=I-ORG 2
Wi=Rules+Ti=I-MISC 2
Oi=rules+Ti=I-MISC 2
Wi-1=Australian+Ti=I-MISC 2
Oi-1=australian+Ti=I-MISC 2
Pi+1=:+Ti=I-MISC 2
Wi=Rules+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=rules+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=Ru+Ti=I-MISC 2
PREi=Rul+Ti=I-MISC 2
PREi=Rule+Ti=I-MISC 2
Wi+1=results+Ti=I-ORG 2
Wi=results+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi+1=prior+Ti=O 2
Oi=prior+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=July+Ti=O 2
PREi=Tho+Ti=I-PER 2
Oi=win+Ti=O 2
PREi=Cl+Ti=I-PER 2
Wi-1=In+Ti=I-LOC 2
Wi=Detroit+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=detroit+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=In+Ti=I-ORG 2
Wi=Detroit+Ti=I-ORG 2
Oi=detroit+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Tigers+Ti=I-ORG 2
Oi+1=tigers+Ti=I-ORG 2
Wi=Detroit+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=detroit+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Det+Ti=I-ORG 2
PREi=Detr+Ti=I-ORG 2
POSi=43+Ti=I-ORG 2
Wi=Barcelona+Ti=I-ORG 2
Oi=barcelona+Ti=I-ORG 2
Wi=Barcelona+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=barcelona+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Barc+Ti=I-ORG 2
Wi=Bulgarian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=bulgarian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Wi-1=between+Ti=I-LOC 2
Oi-1=between+Ti=I-LOC 2
Wi+1=at+Ti=I-LOC 2
Wi=at+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
POSi=33+Ti=I-LOC 2
Wi=April+Ti=O 2
Oi=april+Ti=O 2
PREi=Ap+Ti=O 2
PREi=Apr+Ti=O 2
PREi=Apri+Ti=O 2
Wi=Dealers+Ti=O 2
Oi=dealers+Ti=O 2
Wi=Dealers+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=dealers+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Deal+Ti=O 2
Wi=Mike+Ti=I-PER 2
Oi=mike+Ti=I-PER 2
PREi=Mik+Ti=I-PER 2
PREi=Mike+Ti=I-PER 2
Wi=Stanley+Ti=I-PER 2
Oi=stanley+Ti=I-PER 2
Wi=Stanley+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=stanley+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Red+Ti=I-ORG 2
Wi+1=their+Ti=I-ORG 2
Oi+1=their+Ti=I-ORG 2
Pi+1=PRP$+Ti=I-ORG 2
PREi=Sox+Ti=I-ORG 2
Wi=their+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=their+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Pi=PRP$+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=athletics+Ti=I-ORG 2
Wi=Scott+Ti=I-PER 2
Oi=scott+Ti=I-PER 2
Wi=Scott+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=scott+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Sc+Ti=I-PER 2
PREi=Sco+Ti=I-PER 2
PREi=Scot+Ti=I-PER 2
PREi=Fr+Ti=I-ORG 2
PREi=Por+Ti=I-LOC 2
PREi=Port+Ti=I-LOC 2
Wi=J.+Ti=I-PER 2
Oi=j.+Ti=I-PER 2
Wi+1=Pooley+Ti=I-PER 2
Oi+1=pooley+Ti=I-PER 2
Wi=J.+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=j.+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Wi=Pooley+Ti=I-PER 2
Oi=pooley+Ti=I-PER 2
Wi-1=J.+Ti=I-PER 2
Oi-1=j.+Ti=I-PER 2
Wi+1=106+Ti=I-PER 2
Oi+1=106+Ti=I-PER 2
Wi=Pooley+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=pooley+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Poo+Ti=I-PER 2
PREi=Pool+Ti=I-PER 2
Wi=106+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=106+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=M.+Ti=I-PER 2
Oi=m.+Ti=I-PER 2
Wi+1=Ramprakash+Ti=I-PER 2
Oi+1=ramprakash+Ti=I-PER 2
Wi=M.+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=m.+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Wi=Ramprakash+Ti=I-PER 2
Oi=ramprakash+Ti=I-PER 2
Wi+1=81+Ti=I-PER 2
Oi+1=81+Ti=I-PER 2
Wi=Ramprakash+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=ramprakash+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Ramp+Ti=I-PER 2
Wi=81+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=81+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
PREi=A.+Ti=I-PER 2
Wi=Fraser+Ti=I-PER 2
Oi=fraser+Ti=I-PER 2
Wi-1=A.+Ti=I-PER 2
Oi-1=a.+Ti=I-PER 2
Wi+1=5-55+Ti=I-PER 2
Oi+1=5-55+Ti=I-PER 2
Wi=Fraser+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=fraser+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Fras+Ti=I-PER 2
Wi=5-55+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=5-55+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
PREi=R.+Ti=I-PER 2
PREi=Fay+Ti=I-PER 2
Wi=Fogarty+Ti=I-PER 2
Oi=fogarty+Ti=I-PER 2
Wi=Fogarty+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=fogarty+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Pi=CD+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Fog+Ti=I-PER 2
PREi=Foga+Ti=I-PER 2
Oi=former+Ti=O 2
Oi=prime+Ti=O 2
Oi+1=minister+Ti=O 2
Oi-1=prime+Ti=O 2
PREi=Z+Ti=I-PER 2
PREi=ASK+Ti=I-ORG 2
Wi=Battle+Ti=I-ORG 2
Oi=battle+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Mountain+Ti=I-ORG 2
Oi+1=mountain+Ti=I-ORG 2
Wi=Battle+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=battle+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Bat+Ti=I-ORG 2
PREi=Batt+Ti=I-ORG 2
Wi=Mountain+Ti=I-ORG 2
Oi=mountain+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Battle+Ti=I-ORG 2
Oi-1=battle+Ti=I-ORG 2
Wi=Mountain+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=mountain+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Mou+Ti=I-ORG 2
PREi=Moun+Ti=I-ORG 2
PREi=Mar+Ti=I-PER 2
Wi+1=after+Ti=I-PER 2
Oi+1=after+Ti=I-PER 2
Wi=after+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=after+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi+1=Gallen+Ti=I-ORG 2
Oi+1=gallen+Ti=I-ORG 2
Wi=Gallen+Ti=I-ORG 2
Oi=gallen+Ti=I-ORG 2
Wi=Gallen+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=gallen+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Ga+Ti=I-ORG 2
PREi=Gal+Ti=I-ORG 2
PREi=Gall+Ti=I-ORG 2
Wi=Philip+Ti=I-ORG 2
Oi=philip+Ti=I-ORG 2
Wi-1=*+Ti=I-ORG 2
Oi-1=*+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Morris+Ti=I-ORG 2
Oi+1=morris+Ti=I-ORG 2
Wi=Philip+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=philip+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi=Morris+Ti=I-ORG 2
Oi=morris+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Philip+Ti=I-ORG 2
Oi-1=philip+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Cos+Ti=I-ORG 2
Oi+1=cos+Ti=I-ORG 2
Wi=Morris+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=morris+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Morr+Ti=I-ORG 2
Wi=Cos+Ti=I-ORG 2
Oi=cos+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Morris+Ti=I-ORG 2
Oi-1=morris+Ti=I-ORG 2
Wi=Cos+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=cos+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Cos+Ti=I-ORG 2
Oi-1=cos+Ti=I-ORG 2
Wi+1=raises+Ti=I-ORG 2
Oi+1=raises+Ti=I-ORG 2
Wi=raises+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=raises+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=latest+Ti=O 2
Oi=latest+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Wi=ACTUAL+Ti=O 2
Oi=actual+Ti=O 2
Wi-1=LATEST+Ti=O 2
Wi=ACTUAL+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=actual+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=AC+Ti=O 2
PREi=ACT+Ti=O 2
PREi=ACTU+Ti=O 2
Wi=CHICAGO+Ti=I-LOC 2
Oi=chicago+Ti=I-LOC 2
Si=AAAAAAA+Ti=I-LOC 2
Wi=CHICAGO+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=chicago+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=CH+Ti=I-LOC 2
PREi=CHI+Ti=I-LOC 2
PREi=CHIC+Ti=I-LOC 2
PREi=SEC+Ti=I-ORG 2
Oi+1=francisco+Ti=I-LOC 2
PREi=San+Ti=I-LOC 2
Wi+1=Giants+Ti=I-ORG 2
Oi+1=giants+Ti=I-ORG 2
Wi=Francisco+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=Giants+Ti=I-ORG 2
Oi=giants+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Francisco+Ti=I-ORG 2
Oi-1=francisco+Ti=I-ORG 2
Wi+1=ended+Ti=I-ORG 2
Oi+1=ended+Ti=I-ORG 2
Wi=Giants+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=giants+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Gia+Ti=I-ORG 2
PREi=Gian+Ti=I-ORG 2
Wi=ended+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=ended+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Francisco+Ti=I-LOC 2
Wi=Francisco+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Tr+Ti=I-PER 2
PREi=Hu+Ti=I-PER 2
Wi=Expos+Ti=I-ORG 2
Oi=expos+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Montreal+Ti=I-ORG 2
Oi-1=montreal+Ti=I-ORG 2
Wi=Expos+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=expos+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Porto+Ti=O 2
Oi-1=porto+Ti=O 2
Wi+1=Lisbon+Ti=O 2
Oi+1=lisbon+Ti=O 2
Wi-1=champions+Ti=I-ORG 2
Oi-1=champions+Ti=I-ORG 2
PREi=Bo+Ti=I-ORG 2
PREi=Arm+Ti=I-ORG 2
PREi=Na+Ti=I-MISC 2
PREi=Nat+Ti=I-MISC 2
PREi=Nati+Ti=I-MISC 2
Wi=Agricultural+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=agricultural+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=top+Ti=O 2
Wi=Oklahoma+Ti=I-LOC 2
Oi=oklahoma+Ti=I-LOC 2
Wi=Oklahoma+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=oklahoma+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=Ok+Ti=I-LOC 2
PREi=Okl+Ti=I-LOC 2
PREi=Okla+Ti=I-LOC 2
Wi=Marseille+Ti=I-ORG 2
Oi=marseille+Ti=I-ORG 2
Wi+1=restored+Ti=I-ORG 2
Oi+1=restored+Ti=I-ORG 2
Wi=Marseille+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=marseille+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Mar+Ti=I-ORG 2
PREi=Mars+Ti=I-ORG 2
Wi=restored+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=restored+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=3+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=3+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=put+Ti=O 2
PREi=1-0+Ti=O 2
Oi=shanghai+Ti=I-LOC 2
Si=AAAAAAAA+Ti=I-LOC 2
Wi=Chelsea+Ti=I-PER 2
Oi=chelsea+Ti=I-PER 2
Wi=Chelsea+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=chelsea+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Chel+Ti=I-PER 2
Wi=Clinton+Ti=I-PER 2
Oi=clinton+Ti=I-PER 2
PREi=Cli+Ti=I-PER 2
PREi=Clin+Ti=I-PER 2
Wi=Virginia+Ti=I-LOC 2
Oi=virginia+Ti=I-LOC 2
Wi=Virginia+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=virginia+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=Vir+Ti=I-LOC 2
PREi=Virg+Ti=I-LOC 2
PREi=Ken+Ti=I-LOC 2
Wi=No1+Ti=O 2
Oi=no1+Ti=O 2
Si=Aad+Ti=O 2
Wi+1=Burnt+Ti=O 2
Oi+1=burnt+Ti=O 2
Wi=No1+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=no1+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Wi=Belgium+Ti=I-LOC 2
Oi=belgium+Ti=I-LOC 2
Wi=Belgium+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=belgium+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Wi=DELHI+Ti=I-LOC 2
Oi=delhi+Ti=I-LOC 2
Pi=NNPS+Ti=I-LOC 2
Wi+1=1996-08-29+Ti=I-LOC 2
Oi+1=1996-08-29+Ti=I-LOC 2
Wi=DELHI+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=delhi+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=DE+Ti=I-LOC 2
PREi=DEL+Ti=I-LOC 2
PREi=DELH+Ti=I-LOC 2
Wi=1996-08-29+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=1996-08-29+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=News+Ti=I-ORG 2
Oi=news+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Corp+Ti=I-ORG 2
Oi+1=corp+Ti=I-ORG 2
Wi=News+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=news+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Wi=Corp+Ti=I-ORG 2
Oi=corp+Ti=I-ORG 2
Wi-1=News+Ti=I-ORG 2
Oi-1=news+Ti=I-ORG 2
Wi=Corp+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=corp+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=A$+Ti=I-MISC 2
Wi+1=PAKISTAN+Ti=O 2
Wi=FINAL+Ti=O 2
Wi+1=TEST+Ti=O 2
PREi=FIN+Ti=O 2
PREi=FINA+Ti=O 2
Wi=TEST+Ti=O 2
Wi-1=FINAL+Ti=O 2
Wi=TEST+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=TES+Ti=O 2
PREi=TEST+Ti=O 2
Wi-1=TEST+Ti=O 2
Wi=NEED+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=need+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=WIN+Ti=O 2
Wi=Bosnians+Ti=I-MISC 2
Oi=bosnians+Ti=I-MISC 2
Wi+1=had+Ti=I-MISC 2
Oi+1=had+Ti=I-MISC 2
Wi=Bosnians+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=bosnians+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Bos+Ti=I-MISC 2
Wi=had+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=had+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=Moslem+Ti=I-MISC 2
Oi=moslem+Ti=I-MISC 2
Wi+1=refugees+Ti=I-MISC 2
Oi+1=refugees+Ti=I-MISC 2
Wi=Moslem+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=moslem+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Mos+Ti=I-MISC 2
PREi=Mosl+Ti=I-MISC 2
Wi=refugees+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=refugees+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=Serb+Ti=I-MISC 2
Oi=serb+Ti=I-MISC 2
Wi-1=because+Ti=I-MISC 2
Oi-1=because+Ti=I-MISC 2
Wi+1=incomers+Ti=I-MISC 2
Oi+1=incomers+Ti=I-MISC 2
Wi=Serb+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=serb+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Wi=incomers+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=incomers+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=Sydney+Ti=I-ORG 2
Oi=sydney+Ti=I-ORG 2
Wi=Sydney+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=sydney+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Syd+Ti=I-ORG 2
PREi=Sydn+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Sydney+Ti=I-ORG 2
Oi-1=sydney+Ti=I-ORG 2
Wi+1=61-2+Ti=I-ORG 2
Oi+1=61-2+Ti=I-ORG 2
Wi=61-2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=61-2+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=Ev+Ti=I-ORG 2
Wi=C.+Ti=I-PER 2
Oi=c.+Ti=I-PER 2
Wi=Healy+Ti=I-PER 2
Oi=healy+Ti=I-PER 2
Wi-1=c+Ti=I-PER 2
Oi-1=c+Ti=I-PER 2
Wi+1=b+Ti=I-PER 2
Oi+1=b+Ti=I-PER 2
Wi=Healy+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=healy+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Wi=b+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=b+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi+1=Waugh+Ti=I-PER 2
Oi+1=waugh+Ti=I-PER 2
Wi=S.+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=s.+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=S.+Ti=I-PER 2
Wi=Waugh+Ti=I-PER 2
Oi=waugh+Ti=I-PER 2
Wi+1=15+Ti=I-PER 2
Oi+1=15+Ti=I-PER 2
Wi=Waugh+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=waugh+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Wa+Ti=I-PER 2
PREi=Wau+Ti=I-PER 2
PREi=Waug+Ti=I-PER 2
Wi=15+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=15+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Attendance+Ti=O 2
Oi=attendance+Ti=O 2
Wi+1=3,000+Ti=O 2
Oi+1=3,000+Ti=O 2
Wi=Attendance+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=attendance+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Att+Ti=O 2
PREi=Atte+Ti=O 2
Wi=3,000+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=3,000+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=PHILADELPHIA+Ti=I-ORG 2
Oi=philadelphia+Ti=I-ORG 2
Wi=PHILADELPHIA+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=philadelphia+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=PH+Ti=I-ORG 2
PREi=PHI+Ti=I-ORG 2
PREi=PHIL+Ti=I-ORG 2
PREi=Con+Ti=O 2
Wi+1=Berkrot+Ti=I-PER 2
Oi+1=berkrot+Ti=I-PER 2
Wi=Bill+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=bill+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Wi=Berkrot+Ti=I-PER 2
Oi=berkrot+Ti=I-PER 2
Wi=Berkrot+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=berkrot+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Berk+Ti=I-PER 2
Wi=Mafia+Ti=O 2
Oi=mafia+Ti=O 2
Wi+1=ambush+Ti=O 2
Oi+1=ambush+Ti=O 2
Wi=Mafia+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=mafia+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Maf+Ti=O 2
PREi=Mafi+Ti=O 2
Wi=ambush+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=ambush+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Prime+Ti=O 2
Wi-1=Pakistani+Ti=O 2
Oi-1=pakistani+Ti=O 2
Wi+1=Minister+Ti=O 2
Wi=Prime+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=prime+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
PREi=Prim+Ti=O 2
Wi-1=Prime+Ti=O 2
Wi+1=Benazir+Ti=O 2
Oi+1=benazir+Ti=O 2
Wi=Benazir+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=benazir+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Wi=Bhutto+Ti=I-PER 2
Oi=bhutto+Ti=I-PER 2
PREi=Bh+Ti=I-PER 2
PREi=Bhu+Ti=I-PER 2
PREi=Bhut+Ti=I-PER 2
Wi+1=accused+Ti=O 2
Oi+1=accused+Ti=O 2
Wi=accused+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=accused+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=China+Ti=I-LOC 2
Oi=china+Ti=I-LOC 2
Wi=China+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=china+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=Chi+Ti=I-LOC 2
PREi=Chin+Ti=I-LOC 2
Wi=Haladas+Ti=I-ORG 2
Oi=haladas+Ti=I-ORG 2
Wi-1=7.+Ti=I-ORG 2
Oi-1=7.+Ti=I-ORG 2
Wi=Haladas+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=haladas+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Hala+Ti=I-ORG 2
Wi+1=AG+Ti=I-ORG 2
Oi+1=ag+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Volkswagen+Ti=I-ORG 2
Oi-1=volkswagen+Ti=I-ORG 2
Pi=JJ+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Wi=Guinea+Ti=I-LOC 2
Oi=guinea+Ti=I-LOC 2
Wi=Guinea+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=guinea+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=Guin+Ti=I-LOC 2
Wi=Wall+Ti=I-ORG 2
Oi=wall+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Street+Ti=I-ORG 2
Oi+1=street+Ti=I-ORG 2
Wi=Wall+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=wall+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Wal+Ti=I-ORG 2
PREi=Wall+Ti=I-ORG 2
Wi=Street+Ti=I-ORG 2
Oi=street+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Wall+Ti=I-ORG 2
Oi-1=wall+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Journal+Ti=I-ORG 2
Oi+1=journal+Ti=I-ORG 2
Wi=Street+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=street+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Stre+Ti=I-ORG 2
Wi=Aug+Ti=O 2
Wi+1=29+Ti=O 2
Oi+1=29+Ti=O 2
Wi=Aug+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=29+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=29+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Raphael+Ti=I-PER 2
Oi=raphael+Ti=I-PER 2
PREi=Rap+Ti=I-PER 2
PREi=Raph+Ti=I-PER 2
Wi-1=Raphael+Ti=I-PER 2
Oi-1=raphael+Ti=I-PER 2
Wi=Le+Ti=I-ORG 2
Oi=le+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Populaire+Ti=I-ORG 2
Oi+1=populaire+Ti=I-ORG 2
Wi=Le+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=le+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi=Republican-led+Ti=I-MISC 2
Oi=republican-led+Ti=I-MISC 2
Si=Aaaaaaaaaa-aaa+Ti=I-MISC 2
Wi+1=Congress+Ti=I-MISC 2
Oi+1=congress+Ti=I-MISC 2
Wi=Republican-led+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=republican-led+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Wi='+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi='+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Ho+Ti=I-ORG 2
PREi=Hon+Ti=I-ORG 2
PREi=Pr+Ti=I-MISC 2
PREi=Pri+Ti=I-MISC 2
Wi=Arafat+Ti=I-PER 2
Oi=arafat+Ti=I-PER 2
Wi+1=called+Ti=I-PER 2
Oi+1=called+Ti=I-PER 2
Wi=Arafat+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=arafat+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Araf+Ti=I-PER 2
Wi=called+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=called+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Denmark+Ti=I-LOC 2
Oi=denmark+Ti=I-LOC 2
Wi=Denmark+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=denmark+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Den+Ti=I-LOC 2
PREi=Denm+Ti=I-LOC 2
PREi=KTM+Ti=I-ORG 2
Wi=Juppe+Ti=I-PER 2
Oi=juppe+Ti=I-PER 2
Wi=Juppe+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=juppe+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Jup+Ti=I-PER 2
PREi=Jupp+Ti=I-PER 2
Wi=Sirnak+Ti=I-LOC 2
Oi=sirnak+Ti=I-LOC 2
Wi+1=province+Ti=I-LOC 2
Oi+1=province+Ti=I-LOC 2
Wi=Sirnak+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=sirnak+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Sirn+Ti=I-LOC 2
Wi=province+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=province+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Ian+Ti=I-PER 2
Oi=ian+Ti=I-PER 2
Wi+1=Salisbury+Ti=I-PER 2
Oi+1=salisbury+Ti=I-PER 2
Wi=Ian+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=ian+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Wi=Shanghai-Ek+Ti=I-ORG 2
Oi=shanghai-ek+Ti=I-ORG 2
Si=Aaaaaaaa-Aa+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Chor+Ti=I-ORG 2
Oi+1=chor+Ti=I-ORG 2
Wi=Shanghai-Ek+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=shanghai-ek+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Wi=Chor+Ti=I-ORG 2
Oi=chor+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Shanghai-Ek+Ti=I-ORG 2
Oi-1=shanghai-ek+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Motorcycle+Ti=I-ORG 2
Oi+1=motorcycle+Ti=I-ORG 2
Wi=Chor+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=chor+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Chor+Ti=I-ORG 2
Wi=Motorcycle+Ti=I-ORG 2
Oi=motorcycle+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Chor+Ti=I-ORG 2
Oi-1=chor+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Co+Ti=I-ORG 2
Oi+1=co+Ti=I-ORG 2
Wi=Motorcycle+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=motorcycle+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=Co+Ti=I-ORG 2
Oi=co+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Motorcycle+Ti=I-ORG 2
Oi-1=motorcycle+Ti=I-ORG 2
Wi=Co+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=co+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=Shanghai+Ti=I-LOC 2
Wi=Shanghai+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=shanghai+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Sha+Ti=I-LOC 2
PREi=Shan+Ti=I-LOC 2
Wi=Xinhua+Ti=I-ORG 2
Oi=xinhua+Ti=I-ORG 2
Wi+1=news+Ti=I-ORG 2
Oi+1=news+Ti=I-ORG 2
Wi=Xinhua+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=xinhua+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=X+Ti=I-ORG 2
PREi=Xi+Ti=I-ORG 2
PREi=Xin+Ti=I-ORG 2
PREi=Xinh+Ti=I-ORG 2
Wi=news+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=news+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Sino-Thai+Ti=I-ORG 2
Oi=sino-thai+Ti=I-ORG 2
Si=Aaaa-Aaaa+Ti=I-ORG 2
Wi+1=joint+Ti=I-ORG 2
Oi+1=joint+Ti=I-ORG 2
Wi=Sino-Thai+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=sino-thai+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Sino+Ti=I-ORG 2
Wi=joint+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=joint+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Conversion+Ti=O 2
Oi=conversion+Ti=O 2
Wi=Conversion+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=conversion+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Conv+Ti=O 2
Wi=EU+Ti=I-ORG 2
Oi=eu+Ti=I-ORG 2
Wi=EU+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=eu+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi=V+Ti=O 2
Oi=v+Ti=O 2
Wi-1=ENGLAND+Ti=O 2
Wi-1=V+Ti=I-LOC 2
Wi+1=FINAL+Ti=I-LOC 2
Oi+1=final+Ti=I-LOC 2
Wi=FINAL+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=final+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi+1=SCOREBOARD+Ti=O 2
Oi+1=scoreboard+Ti=O 2
Wi=SCOREBOARD+Ti=O 2
Oi=scoreboard+Ti=O 2
Si=AAAAAAAAAA+Ti=O 2
Wi=SCOREBOARD+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=scoreboard+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=SC+Ti=O 2
PREi=SCO+Ti=O 2
PREi=SCOR+Ti=O 2
Wi=Westwood+Ti=I-PER 2
Oi=westwood+Ti=I-PER 2
Wi-1=Lee+Ti=I-PER 2
Oi-1=lee+Ti=I-PER 2
Wi+1=301,972+Ti=I-PER 2
Oi+1=301,972+Ti=I-PER 2
Wi=Westwood+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=westwood+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Wi=301,972+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=301,972+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Lincoln+Ti=I-PER 2
Oi=lincoln+Ti=I-PER 2
PREi=Linc+Ti=I-PER 2
Wi+1=Civil+Ti=I-MISC 2
Oi+1=civil+Ti=I-MISC 2
Wi=Civil+Ti=I-MISC 2
Oi=civil+Ti=I-MISC 2
Wi+1=War+Ti=I-MISC 2
Oi+1=war+Ti=I-MISC 2
Wi=Civil+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=civil+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=Ci+Ti=I-MISC 2
PREi=Civ+Ti=I-MISC 2
PREi=Civi+Ti=I-MISC 2
Wi=War+Ti=I-MISC 2
Oi=war+Ti=I-MISC 2
Wi-1=Civil+Ti=I-MISC 2
Oi-1=civil+Ti=I-MISC 2
Wi+1=back+Ti=I-MISC 2
Oi+1=back+Ti=I-MISC 2
Wi=War+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=war+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
POSi=41+Ti=I-MISC 2
Wi=back+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=back+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Pi=RB+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=Deby+Ti=I-PER 2
Oi=deby+Ti=I-PER 2
Wi-1=by+Ti=I-PER 2
Oi-1=by+Ti=I-PER 2
Wi=Deby+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=deby+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Deb+Ti=I-PER 2
PREi=Deby+Ti=I-PER 2
Wi=Partizan+Ti=I-ORG 2
Oi=partizan+Ti=I-ORG 2
Wi=Partizan+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=partizan+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Part+Ti=I-ORG 2
Wi=Benetton+Ti=I-ORG 2
Oi=benetton+Ti=I-ORG 2
Wi=Benetton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=benetton+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Bene+Ti=I-ORG 2
Wi=Star+Ti=I-ORG 2
Oi=star+Ti=I-ORG 2
Wi=Star+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=star+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Star+Ti=I-ORG 2
Wi=Alba+Ti=I-ORG 2
Oi=alba+Ti=I-ORG 2
Wi=Alba+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=alba+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Alb+Ti=I-ORG 2
PREi=Alba+Ti=I-ORG 2
PREi=Ge+Ti=I-LOC 2
PREi=Ger+Ti=I-LOC 2
PREi=Germ+Ti=I-LOC 2
Wi+1=United+Ti=I-ORG 2
Oi+1=united+Ti=I-ORG 2
Wi=United+Ti=I-ORG 2
Oi=united+Ti=I-ORG 2
Wi=United+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=united+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Un+Ti=I-ORG 2
PREi=Uni+Ti=I-ORG 2
PREi=Unit+Ti=I-ORG 2
PREi=TWA+Ti=I-ORG 2
Wi=Gilbert+Ti=I-PER 2
Oi=gilbert+Ti=I-PER 2
Wi-1=president+Ti=I-PER 2
Wi+1=Facchinetti+Ti=I-PER 2
Oi+1=facchinetti+Ti=I-PER 2
Wi=Gilbert+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=gilbert+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Gilb+Ti=I-PER 2
Wi=Facchinetti+Ti=I-PER 2
Oi=facchinetti+Ti=I-PER 2
Wi-1=Gilbert+Ti=I-PER 2
Oi-1=gilbert+Ti=I-PER 2
Wi=Facchinetti+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=facchinetti+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Fac+Ti=I-PER 2
PREi=Facc+Ti=I-PER 2
Wi=Louis+Ti=I-PER 2
Oi=louis+Ti=I-PER 2
Wi-1=attacked+Ti=I-PER 2
Oi-1=attacked+Ti=I-PER 2
Wi+1=Booy+Ti=I-PER 2
Oi+1=booy+Ti=I-PER 2
Wi=Louis+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=louis+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Lou+Ti=I-PER 2
PREi=Loui+Ti=I-PER 2
Wi=Booy+Ti=I-PER 2
Oi=booy+Ti=I-PER 2
Wi-1=Louis+Ti=I-PER 2
Oi-1=louis+Ti=I-PER 2
Wi=Booy+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=booy+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Boo+Ti=I-PER 2
PREi=Booy+Ti=I-PER 2
Wi=Brunswijk+Ti=I-PER 2
Oi=brunswijk+Ti=I-PER 2
Wi-1=Ronny+Ti=I-PER 2
Oi-1=ronny+Ti=I-PER 2
Wi=Brunswijk+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=brunswijk+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Bru+Ti=I-PER 2
PREi=Brun+Ti=I-PER 2
Wi=Surinamese+Ti=I-MISC 2
Oi=surinamese+Ti=I-MISC 2
Wi-1=former+Ti=I-MISC 2
Wi+1=rebel+Ti=I-MISC 2
Oi+1=rebel+Ti=I-MISC 2
Wi=Surinamese+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=surinamese+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Sur+Ti=I-MISC 2
PREi=Suri+Ti=I-MISC 2
Wi=rebel+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=rebel+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
PREi=CBI+Ti=I-ORG 2
PREi=MO+Ti=O 2
Wi=TRENDS+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=trends+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=AUG+Ti=O 2
Oi=july+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=JU+Ti=O 2
Wi=MAY+Ti=O 2
Wi-1=JUNE+Ti=O 2
Wi=MAY+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi+1=captured+Ti=I-LOC 2
Oi+1=captured+Ti=I-LOC 2
Wi=Israel+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=israel+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Wi=captured+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=captured+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Middle+Ti=I-LOC 2
Oi=middle+Ti=I-LOC 2
Wi-1=1967+Ti=I-LOC 2
Oi-1=1967+Ti=I-LOC 2
Wi+1=East+Ti=I-LOC 2
Oi+1=east+Ti=I-LOC 2
Wi=Middle+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=middle+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Mid+Ti=I-LOC 2
PREi=Midd+Ti=I-LOC 2
Wi=East+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=east+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Wi=Latest+Ti=O 2
Wi+1=Prior+Ti=O 2
Wi=Latest+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Pi=JJS+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=La+Ti=O 2
PREi=Lat+Ti=O 2
PREi=Late+Ti=O 2
Wi=Prior+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=D.+Ti=I-PER 2
Wi=Fulton+Ti=I-PER 2
Oi=fulton+Ti=I-PER 2
Wi-1=D.+Ti=I-PER 2
Oi-1=d.+Ti=I-PER 2
Wi+1=64+Ti=I-PER 2
Oi+1=64+Ti=I-PER 2
Wi=Fulton+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=fulton+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Fu+Ti=I-PER 2
PREi=Ful+Ti=I-PER 2
PREi=Fult+Ti=I-PER 2
Wi=64+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=64+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Hooper+Ti=I-PER 2
Oi=hooper+Ti=I-PER 2
Wi=Hooper+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=hooper+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Hoo+Ti=I-PER 2
PREi=Hoop+Ti=I-PER 2
Wi=Czech+Ti=I-LOC 2
Oi=czech+Ti=I-LOC 2
Wi=Czech+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=czech+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Cz+Ti=I-LOC 2
PREi=Cze+Ti=I-LOC 2
PREi=Czec+Ti=I-LOC 2
PREi=Rep+Ti=I-LOC 2
PREi=Repu+Ti=I-LOC 2
Wi=1860+Ti=I-ORG 2
Oi=1860+Ti=I-ORG 2
Si=dddd+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Munich+Ti=I-ORG 2
Oi+1=munich+Ti=I-ORG 2
Wi=1860+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=1860+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=18+Ti=I-ORG 2
PREi=186+Ti=I-ORG 2
PREi=1860+Ti=I-ORG 2
Wi=Munich+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=munich+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=Sudradjat+Ti=I-PER 2
Oi=sudradjat+Ti=I-PER 2
Wi-1=governor+Ti=I-PER 2
Oi-1=governor+Ti=I-PER 2
Wi+1=Djiwandono+Ti=I-PER 2
Oi+1=djiwandono+Ti=I-PER 2
Wi=Sudradjat+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=sudradjat+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Sud+Ti=I-PER 2
PREi=Sudr+Ti=I-PER 2
Wi=Djiwandono+Ti=I-PER 2
Oi=djiwandono+Ti=I-PER 2
Wi-1=Sudradjat+Ti=I-PER 2
Oi-1=sudradjat+Ti=I-PER 2
Wi=Djiwandono+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=djiwandono+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Dj+Ti=I-PER 2
PREi=Dji+Ti=I-PER 2
PREi=Djiw+Ti=I-PER 2
Wi=IOC+Ti=I-ORG 2
Oi=ioc+Ti=I-ORG 2
Wi-1=After+Ti=I-ORG 2
Wi=IOC+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=ioc+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=IO+Ti=I-ORG 2
Wi=S.+Ti=I-MISC 2
Oi=s.+Ti=I-MISC 2
Si=A.+Ti=I-MISC 2
Wi=S.+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Oi=s.+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
PREi=Ko+Ti=I-MISC 2
Wi=Graham+Ti=I-PER 2
Oi=graham+Ti=I-PER 2
Wi+1=Thorpe+Ti=I-PER 2
Oi+1=thorpe+Ti=I-PER 2
Wi=Graham+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=graham+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Gra+Ti=I-PER 2
PREi=Grah+Ti=I-PER 2
Wi=Thorpe+Ti=I-PER 2
Oi=thorpe+Ti=I-PER 2
Wi-1=Graham+Ti=I-PER 2
Oi-1=graham+Ti=I-PER 2
Wi=Thorpe+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=thorpe+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Thor+Ti=I-PER 2
Wi=Akpoborie+Ti=I-PER 2
Oi=akpoborie+Ti=I-PER 2
Wi+1=5th+Ti=I-PER 2
Oi+1=5th+Ti=I-PER 2
Wi=Akpoborie+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=akpoborie+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Akp+Ti=I-PER 2
PREi=Akpo+Ti=I-PER 2
Wi=5th+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=5th+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Washington+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Wi=Ecuadorian+Ti=I-ORG 2
Oi=ecuadorian+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Oriente+Ti=I-ORG 2
Oi+1=oriente+Ti=I-ORG 2
Wi=Ecuadorian+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=ecuadorian+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Ecu+Ti=I-ORG 2
PREi=Ecua+Ti=I-ORG 2
Wi=Oriente+Ti=I-ORG 2
Oi=oriente+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Ecuadorian+Ti=I-ORG 2
Oi-1=ecuadorian+Ti=I-ORG 2
Wi=Oriente+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=oriente+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Orie+Ti=I-ORG 2
Wi=Nigerian+Ti=I-MISC 2
Oi=nigerian+Ti=I-MISC 2
Wi+1=Escravos+Ti=I-MISC 2
Oi+1=escravos+Ti=I-MISC 2
Wi=Nigerian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=nigerian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Ni+Ti=I-MISC 2
PREi=Nig+Ti=I-MISC 2
PREi=Nige+Ti=I-MISC 2
Wi=Escravos+Ti=I-ORG 2
Oi=escravos+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Nigerian+Ti=I-ORG 2
Oi-1=nigerian+Ti=I-ORG 2
Wi=Escravos+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 2
Oi=escravos+Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG 2
PREi=Es+Ti=I-ORG 2
PREi=Esc+Ti=I-ORG 2
PREi=Escr+Ti=I-ORG 2
Wi=Footwork+Ti=O 2
Oi=footwork+Ti=O 2
Wi-1=9.+Ti=O 2
Oi-1=9.+Ti=O 2
Wi=Footwork+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=footwork+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi-1=Pakistani+Ti=I-LOC 2
Oi-1=pakistani+Ti=I-LOC 2
Wi=Kashmir+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=kashmir+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Wi=Maccabi+Ti=O 2
Oi=maccabi+Ti=O 2
Wi+1=Tel+Ti=O 2
Oi+1=tel+Ti=O 2
Wi=Maccabi+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=maccabi+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Mac+Ti=O 2
PREi=Macc+Ti=O 2
Wi=Tel+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=tel+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi+1=would+Ti=I-ORG 2
Oi+1=would+Ti=I-ORG 2
PREi=CDU+Ti=I-ORG 2
Wi=would+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=would+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=3+Ti=I-ORG 2
Oi=3+Ti=I-ORG 2
Wi=Nomura+Ti=I-ORG 2
Oi=nomura+Ti=I-ORG 2
Wi=Nomura+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=nomura+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Nom+Ti=I-ORG 2
PREi=Nomu+Ti=I-ORG 2
Wi+1=:+Ti=I-MISC 2
Oi+1=:+Ti=I-MISC 2
PREi=Mi+Ti=I-MISC 2
Wi=:+Ti=I-MISC 2
Oi=:+Ti=I-MISC 2
Pi=:+Ti=I-MISC 2
Si=:+Ti=I-MISC 2
Wi=:+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=:+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Pi=:+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Wi=Impossible+Ti=I-MISC 2
Oi=impossible+Ti=I-MISC 2
Wi+1="+Ti=I-MISC 2
Oi+1="+Ti=I-MISC 2
Pi+1="+Ti=I-MISC 2
PREi=Im+Ti=I-MISC 2
PREi=Imp+Ti=I-MISC 2
PREi=Impo+Ti=I-MISC 2
Wi="+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi="+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Pi="+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi+1=beat+Ti=I-ORG 2
Oi+1=beat+Ti=I-ORG 2
Wi=beat+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=beat+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Katarina+Ti=I-PER 2
Oi=katarina+Ti=I-PER 2
Wi+1=Studenikova+Ti=I-PER 2
Oi+1=studenikova+Ti=I-PER 2
Wi=Katarina+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=katarina+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Kata+Ti=I-PER 2
Wi=Studenikova+Ti=I-PER 2
Oi=studenikova+Ti=I-PER 2
Wi-1=Katarina+Ti=I-PER 2
Oi-1=katarina+Ti=I-PER 2
Wi=Studenikova+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=studenikova+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Stud+Ti=I-PER 2
Wi+1=imported+Ti=I-LOC 2
Oi+1=imported+Ti=I-LOC 2
Wi=imported+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=imported+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Chechens+Ti=I-MISC 2
Oi=chechens+Ti=I-MISC 2
Wi=Chechens+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=chechens+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Che+Ti=I-MISC 2
PREi=Chec+Ti=I-MISC 2
Wi=Bradford+Ti=I-ORG 2
Oi=bradford+Ti=I-ORG 2
Wi=Bradford+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=bradford+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Brad+Ti=I-ORG 2
Wi=Golan+Ti=I-LOC 2
Oi=golan+Ti=I-LOC 2
Wi=Golan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=golan+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Go+Ti=I-LOC 2
PREi=Gol+Ti=I-LOC 2
PREi=Gola+Ti=I-LOC 2
Wi=Israeli-Syrian+Ti=I-MISC 2
Oi=israeli-syrian+Ti=I-MISC 2
Si=Aaaaaaa-Aaaaaa+Ti=I-MISC 2
Wi+1=peace+Ti=I-MISC 2
Wi=Israeli-Syrian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Oi=israeli-syrian+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Wi=peace+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=peace+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi-1=make+Ti=I-LOC 2
Oi-1=make+Ti=I-LOC 2
Pi-1=VB+Ti=I-LOC 2
Wi+1=concessions+Ti=I-LOC 2
Oi+1=concessions+Ti=I-LOC 2
Wi=concessions+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=concessions+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Morinville+Ti=I-LOC 2
Oi=morinville+Ti=I-LOC 2
Wi+1=area+Ti=I-LOC 2
Wi=Morinville+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=morinville+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Mori+Ti=I-LOC 2
Wi=area+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=area+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi+1=IT+Ti=O 2
Wi=IT+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=IT+Ti=O 2
Wi=ATHLETICS+Ti=O 2
Wi=ATHLETICS+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=athletics+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=ATHL+Ti=O 2
Wi=Mark+Ti=I-PER 2
Oi=mark+Ti=I-PER 2
Wi-1=+5+Ti=I-PER 2
Oi-1=+5+Ti=I-PER 2
Wi+1=O'Meara+Ti=I-PER 2
Oi+1=o'meara+Ti=I-PER 2
Wi=Mark+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=mark+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Mark+Ti=I-PER 2
Wi=O'Meara+Ti=I-PER 2
Oi=o'meara+Ti=I-PER 2
Si=A'Aaaaa+Ti=I-PER 2
Wi-1=Mark+Ti=I-PER 2
Oi-1=mark+Ti=I-PER 2
Wi=O'Meara+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=o'meara+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=O'M+Ti=I-PER 2
PREi=O'Me+Ti=I-PER 2
Wi=Algerian+Ti=I-MISC 2
Oi=algerian+Ti=I-MISC 2
Wi+1=television+Ti=I-MISC 2
Oi+1=television+Ti=I-MISC 2
Wi=Algerian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=algerian+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=Alg+Ti=I-MISC 2
PREi=Alge+Ti=I-MISC 2
Wi=television+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=television+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=Scorer+Ti=O 2
Oi=scorer+Ti=O 2
Wi=Scorer+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=scorer+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Wi=Auckland+Ti=I-LOC 2
Oi=auckland+Ti=I-LOC 2
Wi-1=an+Ti=I-LOC 2
Oi-1=an+Ti=I-LOC 2
Wi+1=radio+Ti=I-LOC 2
Oi+1=radio+Ti=I-LOC 2
Wi=Auckland+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=auckland+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Auc+Ti=I-LOC 2
PREi=Auck+Ti=I-LOC 2
Wi=radio+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=radio+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi+1=Atherton+Ti=I-PER 2
Oi+1=atherton+Ti=I-PER 2
Wi=Mike+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=mike+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Wi=Atherton+Ti=I-PER 2
Oi=atherton+Ti=I-PER 2
Wi=Atherton+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=atherton+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Athe+Ti=I-PER 2
PREi=CRP+Ti=I-ORG 2
Wi-1=between+Ti=I-ORG 2
Oi-1=between+Ti=I-ORG 2
Wi=Frowick+Ti=I-PER 2
Oi=frowick+Ti=I-PER 2
Wi-1=that+Ti=I-PER 2
Oi-1=that+Ti=I-PER 2
Wi=Frowick+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=frowick+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Frow+Ti=I-PER 2
Wi+1=ZEALAND+Ti=I-LOC 2
Wi=NEW+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Wi=ZEALAND+Ti=I-LOC 2
Wi+1=WIN+Ti=I-LOC 2
Wi=ZEALAND+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
PREi=ZE+Ti=I-LOC 2
PREi=ZEA+Ti=I-LOC 2
PREi=ZEAL+Ti=I-LOC 2
Wi=WIN+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=AF+Ti=I-LOC 2
Wi=Balkans+Ti=I-LOC 2
Oi=balkans+Ti=I-LOC 2
Wi+1=highlighted+Ti=I-LOC 2
Oi+1=highlighted+Ti=I-LOC 2
Wi=Balkans+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=balkans+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Balk+Ti=I-LOC 2
Wi=highlighted+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=highlighted+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Suspected+Ti=O 2
Oi=suspected+Ti=O 2
Wi+1=killers+Ti=O 2
Oi+1=killers+Ti=O 2
Wi=Suspected+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=suspected+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Sus+Ti=O 2
PREi=Susp+Ti=O 2
Wi=killers+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=killers+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=TV+Ti=I-ORG 2
Oi=tv+Ti=I-ORG 2
Wi=Popov+Ti=I-PER 2
Oi=popov+Ti=I-PER 2
Wi=Popov+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=popov+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Popo+Ti=I-PER 2
Wi=Sharpe+Ti=I-PER 2
Oi=sharpe+Ti=I-PER 2
Wi+1=repaid+Ti=I-PER 2
Oi+1=repaid+Ti=I-PER 2
Wi=Sharpe+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=sharpe+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Shar+Ti=I-PER 2
Wi=repaid+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=repaid+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Leeds+Ti=I-ORG 2
Oi=leeds+Ti=I-ORG 2
Wi-1=fee+Ti=I-ORG 2
Oi-1=fee+Ti=I-ORG 2
Wi+1=handed+Ti=I-ORG 2
Oi+1=handed+Ti=I-ORG 2
Wi=Leeds+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=leeds+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Lee+Ti=I-ORG 2
PREi=Leed+Ti=I-ORG 2
Wi=handed+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=handed+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=Stra+Ti=I-ORG 2
Wi=Munis+Ti=I-ORG 2
Oi=munis+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Strategic+Ti=I-ORG 2
Oi-1=strategic+Ti=I-ORG 2
Wi+1=monthly+Ti=I-ORG 2
Wi=Munis+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=munis+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=monthly+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Reuters+Ti=I-ORG 2
Oi=reuters+Ti=I-ORG 2
Wi=Reuters+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=reuters+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Reu+Ti=I-ORG 2
PREi=Reut+Ti=I-ORG 2
Wi=Men+Ti=O 2
Wi=Men+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=men+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Wi=Munich+Ti=I-LOC 2
Oi=munich+Ti=I-LOC 2
Wi+1=44,525+Ti=I-LOC 2
Oi+1=44,525+Ti=I-LOC 2
Wi=Munich+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=munich+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Wi=44,525+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=44,525+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=Wi+Ti=I-PER 2
PREi=Wil+Ti=I-PER 2
Wi-1=capital+Ti=I-LOC 2
Oi-1=capital+Ti=I-LOC 2
Wi=Guide+Ti=I-ORG 2
Oi=guide+Ti=I-ORG 2
Wi-1=TV+Ti=I-ORG 2
Oi-1=tv+Ti=I-ORG 2
Wi=Guide+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=guide+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Guid+Ti=I-ORG 2
Wi+1=newspaper+Ti=I-ORG 2
Oi+1=newspaper+Ti=I-ORG 2
Wi=newspaper+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=newspaper+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=QU+Ti=O 2
Wi=YOUR+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=your+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=CAN+Ti=O 2
Wi-1=YOU+Ti=O 2
Wi+1=AFFORD+Ti=O 2
Oi+1=afford+Ti=O 2
Wi=CAN+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=CA+Ti=O 2
Wi=AFFORD+Ti=O 2
Oi=afford+Ti=O 2
Wi-1=CAN+Ti=O 2
Wi=AFFORD+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=afford+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=AFF+Ti=O 2
PREi=AFFO+Ti=O 2
Wi=Former+Ti=O 2
Wi+1=Oriole+Ti=O 2
Oi+1=oriole+Ti=O 2
Wi=Former+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=former+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=For+Ti=O 2
PREi=Form+Ti=O 2
Wi=Oriole+Ti=I-MISC 2
Oi=oriole+Ti=I-MISC 2
Wi-1=Former+Ti=I-MISC 2
Wi+1=Jamie+Ti=I-MISC 2
Oi+1=jamie+Ti=I-MISC 2
PREi=Or+Ti=I-MISC 2
PREi=Ori+Ti=I-MISC 2
PREi=Orio+Ti=I-MISC 2
Wi=Baltimore+Ti=I-ORG 2
Wi=Baltimore+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Balt+Ti=I-ORG 2
Wi=Tunisian+Ti=I-MISC 2
Oi=tunisian+Ti=I-MISC 2
Wi-1=Main+Ti=I-MISC 2
Oi-1=main+Ti=I-MISC 2
Wi+1=opposition+Ti=I-MISC 2
Oi+1=opposition+Ti=I-MISC 2
PREi=Tun+Ti=I-MISC 2
PREi=Tuni+Ti=I-MISC 2
Wi=opposition+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=opposition+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
PREi=HQ+Ti=O 2
Wi+1=73+Ti=I-ORG 2
Oi+1=73+Ti=I-ORG 2
Wi=73+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=73+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
PREi=US+Ti=I-ORG 2
Wi=Anyang+Ti=I-ORG 2
Oi=anyang+Ti=I-ORG 2
Wi=Anyang+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
Oi=anyang+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=Any+Ti=I-ORG 2
PREi=Anya+Ti=I-ORG 2
PREi=Sao+Ti=I-ORG 2
Wi=Santos+Ti=I-ORG 2
Oi=santos+Ti=I-ORG 2
PREi=Sant+Ti=I-ORG 2
Wi=Green+Ti=I-PER 2
Oi=green+Ti=I-PER 2
Wi=Green+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=green+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
PREi=Gre+Ti=I-PER 2
PREi=Gree+Ti=I-PER 2
Wi=TEXAS+Ti=I-ORG 2
Wi=TEXAS+Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 2
PREi=TEX+Ti=I-ORG 2
PREi=TEXA+Ti=I-ORG 2
Wi=Mapei+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=mapei+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi=RAMESWARAM+Ti=I-LOC 2
Oi=rameswaram+Ti=I-LOC 2
Wi=RAMESWARAM+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=rameswaram+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=RA+Ti=I-LOC 2
PREi=RAM+Ti=I-LOC 2
PREi=RAME+Ti=I-LOC 2
PREi=Sri+Ti=I-MISC 2
Wi+1=Jose+Ti=I-LOC 2
Oi+1=jose+Ti=I-LOC 2
Wi=Jose+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Oi=jose+Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC 2
Wi=Calif.+Ti=I-LOC 2
Oi=calif.+Ti=I-LOC 2
Si=Aaaaa.+Ti=I-LOC 2
Wi=Calif.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=calif.+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Cal+Ti=I-LOC 2
PREi=Cali+Ti=I-LOC 2
Wi=Vice-Chancellor+Ti=O 2
Oi=vice-chancellor+Ti=O 2
Si=Aaaa-Aaaaaaaaaa+Ti=O 2
Wi+1=Dr.+Ti=O 2
Oi+1=dr.+Ti=O 2
Wi=Vice-Chancellor+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=vice-chancellor+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Vi+Ti=O 2
PREi=Vic+Ti=O 2
PREi=Vice+Ti=O 2
Wi=Dr.+Ti=O 2
Oi=dr.+Ti=O 2
Si=Aa.+Ti=O 2
Wi-1=Vice-Chancellor+Ti=O 2
Oi-1=vice-chancellor+Ti=O 2
Wi+1=Emajuddin+Ti=O 2
Oi+1=emajuddin+Ti=O 2
Wi=Dr.+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=dr.+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Emajuddin+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=emajuddin+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=PVS+Ti=O 2
PREi=QTR+Ti=O 2
Wi=YR-AGO+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=yr-ago+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=Marc+Ti=I-PER 2
Wi=Wilson+Ti=I-PER 2
Oi=wilson+Ti=I-PER 2
Wi+1=recalled+Ti=I-PER 2
Oi+1=recalled+Ti=I-PER 2
PREi=Wils+Ti=I-PER 2
Wi=recalled+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=recalled+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
PREi=Now+Ti=O 2
Wi+1=novelist+Ti=I-LOC 2
Oi+1=novelist+Ti=I-LOC 2
Wi=novelist+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=novelist+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Finance+Ti=I-ORG 2
Oi=finance+Ti=I-ORG 2
Wi+1=data+Ti=I-ORG 2
Oi+1=data+Ti=I-ORG 2
PREi=Fin+Ti=I-ORG 2
PREi=Fina+Ti=I-ORG 2
Wi=data+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=data+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Sardinia+Ti=I-LOC 2
Oi=sardinia+Ti=I-LOC 2
Wi=Sardinia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=sardinia+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Sar+Ti=I-LOC 2
PREi=Sard+Ti=I-LOC 2
Wi=Cyprus+Ti=I-LOC 2
Oi=cyprus+Ti=I-LOC 2
Wi=Cyprus+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=cyprus+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Wi=Hong+Ti=I-ORG 2
Oi=hong+Ti=I-ORG 2
Wi+1=Kong+Ti=I-ORG 2
Oi+1=kong+Ti=I-ORG 2
Wi=Hong+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=hong+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Hong+Ti=I-ORG 2
Wi=Kong+Ti=I-ORG 2
Oi=kong+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Hong+Ti=I-ORG 2
Oi-1=hong+Ti=I-ORG 2
Wi=Kong+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=kong+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
PREi=Kon+Ti=I-ORG 2
PREi=Kong+Ti=I-ORG 2
Wi-1=Kong+Ti=I-ORG 2
Oi-1=kong+Ti=I-ORG 2
Wi+1=3rd+Ti=O 2
Oi+1=3rd+Ti=O 2
Wi=3rd+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=3rd+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Cricket+Ti=O 2
Wi=Cricket+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Cr+Ti=O 2
PREi=Cri+Ti=O 2
PREi=Cric+Ti=O 2
Wi+1=226-5+Ti=I-LOC 2
Oi+1=226-5+Ti=I-LOC 2
Wi=226-5+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=226-5+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi-1=v+Ti=I-LOC 2
Wi=Jamaica+Ti=I-LOC 2
Oi=jamaica+Ti=I-LOC 2
Wi=Jamaica+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=jamaica+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Jama+Ti=I-LOC 2
Wi=German+Ti=I-MISC 2
Wi+1=retailer+Ti=I-MISC 2
Oi+1=retailer+Ti=I-MISC 2
Wi=German+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Oi=german+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Wi=retailer+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=retailer+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
PREi=Les+Ti=I-ORG 2
Wi=Boris+Ti=I-PER 2
Oi=boris+Ti=I-PER 2
Wi+1=Yeltsin+Ti=I-PER 2
Oi+1=yeltsin+Ti=I-PER 2
Wi=Boris+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=boris+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Bori+Ti=I-PER 2
Wi=Yeltsin+Ti=I-PER 2
Oi=yeltsin+Ti=I-PER 2
Wi-1=Boris+Ti=I-PER 2
Oi-1=boris+Ti=I-PER 2
Wi=Yeltsin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=yeltsin+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Yelt+Ti=I-PER 2
POSi=31+Ti=I-PER 2
Wi=Thai+Ti=I-MISC 2
Oi=thai+Ti=I-MISC 2
Wi+1=airport+Ti=I-MISC 2
Oi+1=airport+Ti=I-MISC 2
Wi=Thai+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
Oi=thai+Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 2
PREi=Tha+Ti=I-MISC 2
PREi=Thai+Ti=I-MISC 2
Wi=airport+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Oi=airport+Ti-1=I-MISC+Ti=O 2
Wi=Salim+Ti=I-PER 2
Oi=salim+Ti=I-PER 2
Wi+1=Malik+Ti=I-PER 2
Oi+1=malik+Ti=I-PER 2
Wi=Salim+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Oi=salim+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
Wi=Malik+Ti=I-PER 2
Oi=malik+Ti=I-PER 2
Wi-1=Salim+Ti=I-PER 2
Oi-1=salim+Ti=I-PER 2
Wi=Malik+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=malik+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=Mal+Ti=I-PER 2
PREi=Mali+Ti=I-PER 2
Wi+1=Nations+Ti=I-ORG 2
Oi+1=nations+Ti=I-ORG 2
Wi=Nations+Ti=I-ORG 2
Oi=nations+Ti=I-ORG 2
Wi+1=should+Ti=I-ORG 2
Oi+1=should+Ti=I-ORG 2
Wi=Nations+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Oi=nations+Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 2
Wi=should+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=should+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=Haga+Ti=I-PER 2
Oi=haga+Ti=I-PER 2
Wi+1=147.159+Ti=I-PER 2
Oi+1=147.159+Ti=I-PER 2
Wi=Haga+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=haga+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=Haga+Ti=I-PER 2
Wi=147.159+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Oi=147.159+Ti-1=I-PER+Ti=O 2
Wi=Ruutel+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=ruutel+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Wi=Board+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=board+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Wi=AMSTERDAM+Ti=I-LOC 2
Wi=AMSTERDAM+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=amsterdam+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=AMS+Ti=I-LOC 2
PREi=AMST+Ti=I-LOC 2
Wi+1='S+Ti=I-ORG 2
PREi=MO+Ti=I-ORG 2
Wi=Budapest+Ti=I-LOC 2
Oi=budapest+Ti=I-LOC 2
Wi=Budapest+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=budapest+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Buda+Ti=I-LOC 2
Wi=Netherlands+Ti=I-LOC 2
Oi=netherlands+Ti=I-LOC 2
Wi=Netherlands+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=netherlands+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=Neth+Ti=I-LOC 2
PREi=USA+Ti=I-LOC 2
Wi=FERENCVAROS+Ti=I-ORG 2
Oi=ferencvaros+Ti=I-ORG 2
Si=AAAAAAAAAAA+Ti=I-ORG 2
Wi-1=PUT+Ti=I-ORG 2
Oi-1=put+Ti=I-ORG 2
Wi+1=OUT+Ti=I-ORG 2
Oi+1=out+Ti=I-ORG 2
PREi=FE+Ti=I-ORG 2
PREi=FER+Ti=I-ORG 2
PREi=FERE+Ti=I-ORG 2
Wi=GOTHENBURG+Ti=I-LOC 2
Oi=gothenburg+Ti=I-LOC 2
Wi+1=PUT+Ti=I-LOC 2
Oi+1=put+Ti=I-LOC 2
Wi=GOTHENBURG+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
Oi=gothenburg+Ti-1=O+Ti=I-LOC 2
PREi=GO+Ti=I-LOC 2
PREi=GOT+Ti=I-LOC 2
PREi=GOTH+Ti=I-LOC 2
Wi=PUT+Ti=O 2
Wi-1=GOTHENBURG+Ti=O 2
Oi-1=gothenburg+Ti=O 2
Wi+1=FERENCVAROS+Ti=O 2
Oi+1=ferencvaros+Ti=O 2
Wi=PUT+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Oi=put+Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
PREi=OUT+Ti=O 2
Wi=CUP+Ti=I-MISC 2
Wi-1=EURO+Ti=I-MISC 2
Oi-1=euro+Ti=I-MISC 2
Wi=CUP+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=CU+Ti=I-MISC 2
Wi=McGrory+Ti=I-PER 2
Oi=mcgrory+Ti=I-PER 2
Si=AaAaaaa+Ti=I-PER 2
Wi=McGrory+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
Oi=mcgrory+Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 2
PREi=McG+Ti=I-PER 2
PREi=McGr+Ti=I-PER 2
Wi=MPs+Ti=O 2
Oi=mps+Ti=O 2
Si=AAa+Ti=O 2
Wi-1=101+Ti=O 2
Oi-1=101+Ti=O 2
Wi=MPs+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=mps+Ti-1=O+Ti=O 2
PREi=MP+Ti=O 2
PREi=VfB+Ti=I-ORG 2
Wi=O'Neal+Ti=I-PER 2
Oi=o'neal+Ti=I-PER 2
Si=A'Aaaa+Ti=I-PER 2
Wi=O'Neal+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
Oi=o'neal+Ti-1=O+Ti=I-PER 2
PREi=O'N+Ti=I-PER 2
PREi=O'Ne+Ti=I-PER 2
Wi-1=12th-ranked+Ti=I-PER 2
Oi-1=12th-ranked+Ti=I-PER 2
PREi=SWP+Ti=I-ORG 2
Wi=Also+Ti=O 2
Wi=Also+Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=also+Ti-1=<START>+Ti=O 2
PREi=Als+Ti=O 2
PREi=Also+Ti=O 2
PREi=Don+Ti=I-PER 2
Wi=Ballybunion+Ti=I-ORG 2
Oi=ballybunion+Ti=I-ORG 2
Wi+1=backs+Ti=I-ORG 2
Oi+1=backs+Ti=I-ORG 2
Wi=Ballybunion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=ballybunion+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Ball+Ti=I-ORG 2
Wi=backs+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Oi=backs+Ti-1=I-ORG+Ti=O 2
Wi=TOKYO+Ti=I-LOC 2
Oi=tokyo+Ti=I-LOC 2
Pi=TO+Ti=I-LOC 2
Wi=TOKYO+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Oi=tokyo+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Pi=TO+Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
PREi=TO+Ti=I-LOC 2
PREi=TOK+Ti=I-LOC 2
PREi=TOKY+Ti=I-LOC 2
PREi=AMT+Ti=O 2
Wi=NYC+Ti=I-MISC 2
Oi=nyc+Ti=I-MISC 2
Wi-1=09/04/96+Ti=I-MISC 2
Oi-1=09/04/96+Ti=I-MISC 2
Wi+1=Time+Ti=I-MISC 2
Oi+1=time+Ti=I-MISC 2
Wi=NYC+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
Oi=nyc+Ti-1=O+Ti=I-MISC 2
PREi=NY+Ti=I-MISC 2
Wi=Time+Ti=I-MISC 2
Oi=time+Ti=I-MISC 2
Wi-1=NYC+Ti=I-MISC 2
Oi-1=nyc+Ti=I-MISC 2
Wi=Time+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
Oi=time+Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 2
PREi=Ti+Ti=I-MISC 2
PREi=Tim+Ti=I-MISC 2
PREi=Time+Ti=I-MISC 2
Wi-1=dated+Ti=O 2
Oi-1=dated+Ti=O 2
Wi+1=1865+Ti=O 2
Oi+1=1865+Ti=O 2
Wi=1865+Ti-1=O+Ti=O 2
Oi=1865+Ti-1=O+Ti=O 2
Wi=Army+Ti=I-ORG 2
Oi=army+Ti=I-ORG 2
Wi=Army+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
Oi=army+Ti-1=O+Ti=I-ORG 2
PREi=Army+Ti=I-ORG 2
Wi-1=YUGOSLAV+Ti=O 2
Oi-1=yugoslav+Ti=O 2
PREi=Kor+Ti=I-PER 2
Wi=Cozma+Ti=I-PER 2
Oi=cozma+Ti=I-PER 2
Wi=Cozma+Ti-1=<START>+Ti=I-PER 2
