Ti-1=O+Ti=O 13
Ti-1=O+Ti=I-LOC 10
Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 10
Pi=NNP+Ti=I-ORG 9
Pi=IN+Ti=O 8
Pi=NNPS+Ti=I-ORG 8
Pi=NN+Ti=I-ORG 8
Ti-1=I-MISC+Ti=O 7
Ti-1=O+Ti=<STOP> 7
Ti-1=I-ORG+Ti=O 7
Pi=NNP+Ti=I-PER 7
Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 7
Pi=JJ+Ti=I-MISC 6
Wi=Thursday+Ti=O 6
Oi=thursday+Ti=O 6
Ti-1=O+Ti=I-PER 6
Ti-1=I-PER+Ti=O 6
Pi=DT+Ti=O 5
Pi=VBN+Ti=O 5
Pi=CD+Ti=O 5
Wi=Wednesday+Ti=O 5
Oi=wednesday+Ti=O 5
Wi=Lauck+Ti=I-PER 5
Oi=lauck+Ti=I-PER 5
Pi=NNPS+Ti=I-MISC 5
Wi=a+Ti=O 4
Oi=a+Ti=O 4
Pi=VB+Ti=O 4
Pi=VBD+Ti=O 4
Pi=VBG+Ti=O 4
Wi=Ibrahim+Ti=I-PER 4
Oi=ibrahim+Ti=I-PER 4
Wi=U.S.+Ti=I-LOC 4
Oi=u.s.+Ti=I-LOC 4
Wi=French+Ti=I-MISC 4
Oi=french+Ti=I-MISC 4
Pi=NNP+Ti=I-MISC 4
Oi=league+Ti=O 4
Oi=journal+Ti=I-ORG 4
Wi=Open+Ti=I-MISC 4
Oi=open+Ti=I-MISC 4
Wi=,+Ti=O 3
Oi=,+Ti=O 3
Pi=,+Ti=O 3
Wi=in+Ti=O 3
Oi=in+Ti=O 3
Wi=has+Ti=O 3
Oi=has+Ti=O 3
Pi=VBZ+Ti=O 3
Wi=.+Ti=O 3
Oi=.+Ti=O 3
Pi=.+Ti=O 3
Pi=CC+Ti=O 3
Wi=Played+Ti=O 3
Oi=played+Ti=O 3
Wi=Sunday+Ti=O 3
Oi=sunday+Ti=O 3
Wi=Dutch+Ti=I-MISC 3
Oi=dutch+Ti=I-MISC 3
Wi=)+Ti=O 3
Oi=)+Ti=O 3
Pi=)+Ti=O 3
Wi=Marcelo+Ti=I-PER 3
Oi=marcelo+Ti=I-PER 3
Wi=Salas+Ti=I-PER 3
Oi=salas+Ti=I-PER 3
Wi=August+Ti=O 3
Oi=august+Ti=O 3
Wi=Hussein+Ti=I-PER 3
Oi=hussein+Ti=I-PER 3
Wi=Iraqi+Ti=I-MISC 3
Oi=iraqi+Ti=I-MISC 3
Oi=captain+Ti=O 3
Oi=may+Ti=O 3
Wi=Premier+Ti=O 3
Oi=premier+Ti=O 3
Wi="+Ti=O 3
Oi="+Ti=O 3
Pi="+Ti=O 3
Oi=at+Ti=O 3
Wi=Ssangbangwool+Ti=I-ORG 3
Oi=ssangbangwool+Ti=I-ORG 3
Wi=Teplice+Ti=I-ORG 3
Oi=teplice+Ti=I-ORG 3
Wi=Aguirre+Ti=I-PER 3
Oi=aguirre+Ti=I-PER 3
Pi=FW+Ti=I-PER 3
Wi=ALERT+Ti=O 3
Oi=alert+Ti=O 3
Wi=Gulf+Ti=I-MISC 3
Oi=gulf+Ti=I-MISC 3
Wi=Aug+Ti=O 3
Oi=aug+Ti=O 3
Wi=Nyva+Ti=I-ORG 3
Oi=nyva+Ti=I-ORG 3
Wi=his+Ti=O 3
Oi=his+Ti=O 3
Pi=PRP$+Ti=O 3
Oi=from+Ti=O 3
Oi=title+Ti=O 3
Wi=Bertram+Ti=I-PER 3
Oi=bertram+Ti=I-PER 3
Wi=National+Ti=I-ORG 3
Oi=national+Ti=I-ORG 3
Wi=German+Ti=I-MISC 3
Oi=german+Ti=I-MISC 3
Wi=Second+Ti=O 3
Oi=second+Ti=O 3
Wi=CLINCH+Ti=O 3
Oi=clinch+Ti=O 3
Wi=SUPER+Ti=O 3
Oi=super+Ti=O 3
Wi=LEAGUE+Ti=O 3
Wi=TITLE+Ti=O 3
Wi=Wayne+Ti=I-PER 3
Oi=wayne+Ti=I-PER 3
Wi=Jordan+Ti=I-PER 3
Oi=jordan+Ti=I-PER 3
Wi=State+Ti=I-ORG 3
Oi=state+Ti=I-ORG 3
Wi=Artur+Ti=I-PER 3
Oi=artur+Ti=I-PER 3
Wi=Jorge+Ti=I-PER 3
Oi=jorge+Ti=I-PER 3
Wi=Kurdish+Ti=I-MISC 3
Oi=kurdish+Ti=I-MISC 3
Wi=U.S.-brokered+Ti=I-MISC 3
Oi=u.s.-brokered+Ti=I-MISC 3
Wi=Sale+Ti=O 3
Oi=sale+Ti=O 3
Wi=United+Ti=I-LOC 3
Oi=united+Ti=I-LOC 3
Wi=States+Ti=I-LOC 3
Oi=states+Ti=I-LOC 3
Wi=Russia+Ti=I-LOC 3
Oi=russia+Ti=I-LOC 3
Wi=AT+Ti=O 3
Wi=Hamburg+Ti=I-LOC 3
Oi=hamburg+Ti=I-LOC 3
Wi=neo-Nazi+Ti=I-MISC 3
Oi=neo-nazi+Ti=I-MISC 3
Wi=Gary+Ti=I-PER 3
Oi=gary+Ti=I-PER 3
Wi=Germany+Ti=I-LOC 3
Oi=germany+Ti=I-LOC 3
Wi=Saudis+Ti=I-MISC 3
Oi=saudis+Ti=I-MISC 3
Wi=Raymond+Ti=I-PER 3
Oi=raymond+Ti=I-PER 3
Wi=France+Ti=I-LOC 3
Oi=france+Ti=I-LOC 3
Wi=KANSAS+Ti=I-LOC 3
Oi=kansas+Ti=I-LOC 3
Wi=Turkish+Ti=I-MISC 3
Oi=turkish+Ti=I-MISC 3
Wi=Dole+Ti=I-PER 3
Oi=dole+Ti=I-PER 3
Wi=Clinton+Ti=I-PER 3
Oi=clinton+Ti=I-PER 3
Wi=TOKYO+Ti=I-LOC 3
Oi=tokyo+Ti=I-LOC 3
Pi=TO+Ti=I-LOC 3
Wi=OJ+Ti=I-ORG 3
Oi=oj+Ti=I-ORG 3
Wi=L+Ti=O 3
Oi=l+Ti=O 3
Wi=Colchester+Ti=I-ORG 3
Oi=colchester+Ti=I-ORG 3
Wi=96+Ti=I-MISC 3
Oi=96+Ti=I-MISC 3
Pi=CD+Ti=I-MISC 3
Wi=FC+Ti=I-ORG 3
Oi=fc+Ti=I-ORG 3
Wi=Karvina+Ti=I-ORG 3
Oi=karvina+Ti=I-ORG 3
Wi=Skeid+Ti=I-ORG 3
Oi=skeid+Ti=I-ORG 3
Wi=Bosnian+Ti=I-MISC 3
Oi=bosnian+Ti=I-MISC 3
Ti-1=<START>+Ti=O 2
Oi=the+Ti=O 2
Wi=Taibe+Ti=I-LOC 2
Oi=taibe+Ti=I-LOC 2
Ti-1=I-LOC+Ti=O 2
Wi=Arab+Ti=I-MISC 2
Oi=arab+Ti=I-MISC 2
Wi=of+Ti=O 2
Oi=of+Ti=O 2
Wi=the+Ti=O 2
Wi=Israel+Ti=I-LOC 2
Oi=israel+Ti=I-LOC 2
Wi=6-3+Ti=O 2
Oi=6-3+Ti=O 2
Pi=NNS+Ti=O 2
Wi=to+Ti=O 2
Oi=to+Ti=O 2
Wi=and+Ti=O 2
Oi=and+Ti=O 2
Wi=Ciputra+Ti=I-ORG 2
Oi=ciputra+Ti=I-ORG 2
Wi=Development+Ti=I-ORG 2
Oi=development+Ti=I-ORG 2
Wi=Jakarta+Ti=I-LOC 2
Oi=jakarta+Ti=I-LOC 2
Wi=Surabaya+Ti=I-LOC 2
Oi=surabaya+Ti=I-LOC 2
Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 2
Wi=Colleen+Ti=I-PER 2
Oi=colleen+Ti=I-PER 2
Wi=Siegel+Ti=I-PER 2
Oi=siegel+Ti=I-PER 2
Pi=RB+Ti=O 2
Pi=PRP+Ti=O 2
Wi=Mentmore+Ti=I-ORG 2
Oi=mentmore+Ti=I-ORG 2
Wi=Abbey+Ti=I-ORG 2
Oi=abbey+Ti=I-ORG 2
Wi=Platignum+Ti=I-ORG 2
Oi=platignum+Ti=I-ORG 2
Pi=:+Ti=O 2
Wi=UEFA+Ti=I-ORG 2
Oi=uefa+Ti=I-ORG 2
Wi=FAIR+Ti=O 2
Oi=fair+Ti=O 2
Wi=PLAY+Ti=O 2
Oi=play+Ti=O 2
Wi=(+Ti=O 2
Oi=(+Ti=O 2
Pi=(+Ti=O 2
Wi=Chile+Ti=I-LOC 2
Oi=chile+Ti=I-LOC 2
Wi='s+Ti=O 2
Oi='s+Ti=O 2
Wi=King+Ti=O 2
Oi=king+Ti=O 2
Wi=top+Ti=O 2
Oi=top+Ti=O 2
Wi=Khalaf+Ti=I-PER 2
Oi=khalaf+Ti=I-PER 2
Wi=Britain+Ti=I-LOC 2
Oi=britain+Ti=I-LOC 2
Wi=Ireland+Ti=I-LOC 2
Oi=ireland+Ti=I-LOC 2
Wi=Haarhuis+Ti=I-PER 2
Oi=haarhuis+Ti=I-PER 2
Wi=Netherlands+Ti=I-LOC 2
Oi=netherlands+Ti=I-LOC 2
Wi=Joyce+Ti=I-PER 2
Oi=joyce+Ti=I-PER 2
Wi=Elect+Ti=I-ORG 2
Oi=elect+Ti=I-ORG 2
Wi=Res+Ti=I-ORG 2
Oi=res+Ti=I-ORG 2
Wi=May+Ti=O 2
Wi=September+Ti=O 2
Oi=september+Ti=O 2
Wi=Archaeological+Ti=I-ORG 2
Oi=archaeological+Ti=I-ORG 2
Wi=Society+Ti=I-ORG 2
Oi=society+Ti=I-ORG 2
Wi=RESEARCH+Ti=O 2
Oi=research+Ti=O 2
Wi=NEW+Ti=I-ORG 2
Wi=YORK+Ti=I-ORG 2
Oi=york+Ti=I-ORG 2
Wi=Iraq+Ti=I-LOC 2
Oi=iraq+Ti=I-LOC 2
Wi=War+Ti=I-MISC 2
Oi=war+Ti=I-MISC 2
Wi=Kuwait+Ti=I-LOC 2
Oi=kuwait+Ti=I-LOC 2
Wi=daily+Ti=O 2
Oi=daily+Ti=O 2
Oi=by+Ti=O 2
Wi=Nazism+Ti=I-MISC 2
Oi=nazism+Ti=I-MISC 2
Wi='+Ti=I-ORG 2
Oi='+Ti=I-ORG 2
Wi=Hitler+Ti=I-PER 2
Oi=hitler+Ti=I-PER 2
Wi=Nazi+Ti=I-MISC 2
Oi=nazi+Ti=I-MISC 2
Wi=ST+Ti=I-ORG 2
Wi=HELENS+Ti=I-ORG 2
Oi=helens+Ti=I-ORG 2
Wi=RUGBY+Ti=I-MISC 2
Oi=rugby+Ti=I-MISC 2
Wi=ISLAMABAD+Ti=I-LOC 2
Oi=islamabad+Ti=I-LOC 2
Wi=Barcelona+Ti=I-ORG 2
Oi=barcelona+Ti=I-ORG 2
Wi=Police+Ti=I-ORG 2
Oi=police+Ti=I-ORG 2
Wi=Friday+Ti=O 2
Oi=friday+Ti=O 2
Wi=Portugal+Ti=I-LOC 2
Oi=portugal+Ti=I-LOC 2
Wi=World+Ti=I-MISC 2
Oi=world+Ti=I-MISC 2
Wi=Cup+Ti=I-MISC 2
Oi=cup+Ti=I-MISC 2
Wi=Armenia+Ti=I-LOC 2
Oi=armenia+Ti=I-LOC 2
Wi=Amount+Ti=O 2
Oi=amount+Ti=O 2
Wi=Popov+Ti=I-PER 2
Oi=popov+Ti=I-PER 2
Wi=Basketball+Ti=I-ORG 2
Oi=basketball+Ti=I-ORG 2
Wi=Association+Ti=I-ORG 2
Oi=association+Ti=I-ORG 2
Wi=America+Ti=I-ORG 2
Oi=america+Ti=I-ORG 2
Wi=Online+Ti=I-ORG 2
Oi=online+Ti=I-ORG 2
Wi=Inc+Ti=I-ORG 2
Oi=inc+Ti=I-ORG 2
Wi=Wall+Ti=I-ORG 2
Oi=wall+Ti=I-ORG 2
Wi=Street+Ti=I-ORG 2
Oi=street+Ti=I-ORG 2
Wi=Journal+Ti=I-ORG 2
Wi=prominent+Ti=O 2
Oi=prominent+Ti=O 2
Wi=ranking+Ti=O 2
Oi=ranking+Ti=O 2
Wi=seventh+Ti=O 2
Oi=seventh+Ti=O 2
Wi=Yvegeny+Ti=I-PER 2
Oi=yvegeny+Ti=I-PER 2
Wi=Kafelnikov+Ti=I-PER 2
Oi=kafelnikov+Ti=I-PER 2
Wi=Australian+Ti=I-MISC 2
Oi=australian+Ti=I-MISC 2
Pi=VBD+Ti=I-LOC 2
Wi=Taipei+Ti=I-ORG 2
Oi=taipei+Ti=I-ORG 2
Wi=Newsroom+Ti=I-ORG 2
Oi=newsroom+Ti=I-ORG 2
Wi=Vienna+Ti=I-ORG 2
Oi=vienna+Ti=I-ORG 2
Wi=Astros+Ti=I-ORG 2
Oi=astros+Ti=I-ORG 2
Wi=Bernhard+Ti=I-PER 2
Oi=bernhard+Ti=I-PER 2
Wi=Langer+Ti=I-PER 2
Oi=langer+Ti=I-PER 2
Wi=Orr+Ti=I-PER 2
Oi=orr+Ti=I-PER 2
Wi=European+Ti=I-MISC 2
Oi=european+Ti=I-MISC 2
Wi=Reuters+Ti=I-ORG 2
Oi=reuters+Ti=I-ORG 2
Wi=Amman+Ti=I-LOC 2
Oi=amman+Ti=I-LOC 2
Wi=CRICKET+Ti=O 2
Oi=cricket+Ti=O 2
Wi=CAPTAIN+Ti=O 2
Wi=UPSTAGED+Ti=O 2
Oi=upstaged+Ti=O 2
Wi=BY+Ti=O 2
Wi=FROM+Ti=O 2
Wi=West+Ti=I-MISC 2
Oi=west+Ti=I-MISC 2
Wi=African+Ti=I-MISC 2
Oi=african+Ti=I-MISC 2
Wi=Lisa+Ti=I-PER 2
Oi=lisa+Ti=I-PER 2
Wi=TEXAS+Ti=I-ORG 2
Oi=texas+Ti=I-ORG 2
Wi=Iran+Ti=I-LOC 2
Oi=iran+Ti=I-LOC 2
Wi=April+Ti=O 2
Oi=april+Ti=O 2
Wi=Turkey+Ti=I-LOC 2
Oi=turkey+Ti=I-LOC 2
Wi=Neptune+Ti=I-ORG 2
Oi=neptune+Ti=I-ORG 2
Wi=Crux+Ti=I-ORG 2
Oi=crux+Ti=I-ORG 2
Wi=Sietco+Ti=I-ORG 2
Oi=sietco+Ti=I-ORG 2
Wi=senior+Ti=O 2
Oi=senior+Ti=O 2
Wi=Aires+Ti=I-LOC 2
Oi=aires+Ti=I-LOC 2
Wi=Munis+Ti=I-ORG 2
Oi=munis+Ti=I-ORG 2
Wi=Hill+Ti=I-PER 2
Oi=hill+Ti=I-PER 2
Wi=Italy+Ti=I-LOC 2
Oi=italy+Ti=I-LOC 2
Wi=Mapei+Ti=I-ORG 2
Oi=mapei+Ti=I-ORG 2
Wi=Omer+Ti=I-PER 2
Oi=omer+Ti=I-PER 2
Wi=Akbel+Ti=I-PER 2
Oi=akbel+Ti=I-PER 2
Wi=Sheffield+Ti=I-PER 2
Oi=sheffield+Ti=I-PER 2
Wi=Devon+Ti=I-PER 2
Oi=devon+Ti=I-PER 2
Wi=White+Ti=I-PER 2
Oi=white+Ti=I-PER 2
Wi=Mark+Ti=I-PER 2
Oi=mark+Ti=I-PER 2
Wi=Hutton+Ti=I-PER 2
Oi=hutton+Ti=I-PER 2
Wi=Marlins+Ti=I-ORG 2
Oi=marlins+Ti=I-ORG 2
Wi=Cardinals+Ti=I-ORG 2
Oi=cardinals+Ti=I-ORG 2
Wi=Ai+Ti=I-PER 2
Oi=ai+Ti=I-PER 2
Wi=Japan+Ti=I-LOC 2
Oi=japan+Ti=I-LOC 2
Wi=OFFICIAL+Ti=I-ORG 2
Oi=official+Ti=I-ORG 2
Wi=JOURNAL+Ti=I-ORG 2
Wi=Euro+Ti=I-MISC 2
Oi=euro+Ti=I-MISC 2
Wi=Vladimir+Ti=I-PER 2
Oi=vladimir+Ti=I-PER 2
Wi=Smicer+Ti=I-PER 2
Oi=smicer+Ti=I-PER 2
Wi=Czech+Ti=I-LOC 2
Oi=czech+Ti=I-LOC 2
Wi=Republic+Ti=I-LOC 2
Oi=republic+Ti=I-LOC 2
Wi=Kurds+Ti=I-MISC 2
Oi=kurds+Ti=I-MISC 2
Wi=Ludmila+Ti=I-PER 2
Oi=ludmila+Ti=I-PER 2
Wi=Ninova+Ti=I-PER 2
Oi=ninova+Ti=I-PER 2
Wi=Russell+Ti=I-PER 2
Oi=russell+Ti=I-PER 2
Wi=Serb+Ti=I-MISC 2
Oi=serb+Ti=I-MISC 2
Wi=club+Ti=O 1
Oi=club+Ti=O 1
Pi=NN+Ti=O 1
Wi=founded+Ti=O 1
Oi=founded+Ti=O 1
Wi=1961+Ti=O 1
Oi=1961+Ti=O 1
Wi=loyal+Ti=O 1
Oi=loyal+Ti=O 1
Wi=following+Ti=O 1
Oi=following+Ti=O 1
Wi=an+Ti=O 1
Oi=an+Ti=O 1
Ti-1=O+Ti=I-MISC 1
Wi=town+Ti=O 1
Oi=town+Ti=O 1
Wi=28,000+Ti=O 1
Oi=28,000+Ti=O 1
Wi=heart+Ti=O 1
Oi=heart+Ti=O 1
Wi=**+Ti=O 1
Oi=**+Ti=O 1
Pi=SYM+Ti=O 1
Wi=on+Ti=O 1
Oi=on+Ti=O 1
Wi=worth+Ti=O 1
Oi=worth+Ti=O 1
Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 1
Wi=was+Ti=O 1
Oi=was+Ti=O 1
Wi=UK+Ti=I-LOC 1
Oi=uk+Ti=I-LOC 1
Wi=:+Ti=O 1
Oi=:+Ti=O 1
Wi=-+Ti=O 1
Oi=-+Ti=O 1
Wi=similar+Ti=O 1
Oi=similar+Ti=O 1
Wi=bilateral+Ti=O 1
Oi=bilateral+Ti=O 1
Wi=Baghdad+Ti=I-LOC 1
Oi=baghdad+Ti=I-LOC 1
Wi=Featherstone+Ti=I-PER 1
Oi=featherstone+Ti=I-PER 1
Wi=former+Ti=O 1
Oi=former+Ti=O 1
Wi=captain+Ti=O 1
Wi=accepted+Ti=O 1
Oi=accepted+Ti=O 1
Wi=coaching+Ti=O 1
Oi=coaching+Ti=O 1
Wi=position+Ti=O 1
Oi=position+Ti=O 1
Wi=with+Ti=O 1
Oi=with+Ti=O 1
Wi=women+Ti=O 1
Oi=women+Ti=O 1
Wi=team+Ti=O 1
Oi=team+Ti=O 1
Wi=Michael+Ti=I-PER 1
Oi=michael+Ti=I-PER 1
Wi=25+Ti=O 1
Oi=25+Ti=O 1
Wi=32.0+Ti=O 1
Oi=32.0+Ti=O 1
Wi=12.0+Ti=O 1
Oi=12.0+Ti=O 1
Pi=MD+Ti=O 1
Wi=Greece+Ti=I-LOC 1
Oi=greece+Ti=I-LOC 1
Wi=spokesman+Ti=O 1
Oi=spokesman+Ti=O 1
Wi=Alain+Ti=I-PER 1
Oi=alain+Ti=I-PER 1
Wi=Juppe+Ti=I-PER 1
Oi=juppe+Ti=I-PER 1
Wi=French+Ti=I-ORG 1
Oi=french+Ti=I-ORG 1
Wi=Dimitris+Ti=I-PER 1
Oi=dimitris+Ti=I-PER 1
Wi=Reppas+Ti=I-PER 1
Oi=reppas+Ti=I-PER 1
Wi=is+Ti=O 1
Oi=is+Ti=O 1
Wi=market+Ti=O 1
Oi=market+Ti=O 1
Wi=Rotterdam+Ti=I-LOC 1
Oi=rotterdam+Ti=I-LOC 1
Wi=been+Ti=O 1
Oi=been+Ti=O 1
Pi=RP+Ti=O 1
Wi=new+Ti=O 1
Oi=new+Ti=O 1
Wi=Co+Ti=I-ORG 1
Oi=co+Ti=I-ORG 1
Oi=new+Ti=I-ORG 1
Wi=Disarming+Ti=O 1
Oi=disarming+Ti=O 1
Wi=SAN+Ti=I-ORG 1
Oi=san+Ti=I-ORG 1
Wi=FRANCISCO+Ti=I-ORG 1
Oi=francisco+Ti=I-ORG 1
Pi=VBP+Ti=O 1
Wi=leading+Ti=O 1
Oi=leading+Ti=O 1
Wi=Le+Ti=I-ORG 1
Oi=le+Ti=I-ORG 1
Wi=Monde+Ti=I-ORG 1
Oi=monde+Ti=I-ORG 1
Wi=from+Ti=O 1
Wi=Socialist+Ti=I-ORG 1
Oi=socialist+Ti=I-ORG 1
Wi=German+Ti=I-ORG 1
Oi=german+Ti=I-ORG 1
Wi=Workers+Ti=I-ORG 1
Oi=workers+Ti=I-ORG 1
Pi=POS+Ti=I-ORG 1
Wi=Party+Ti=I-ORG 1
Oi=party+Ti=I-ORG 1
Wi=Foreign+Ti=I-ORG 1
Oi=foreign+Ti=I-ORG 1
Wi=Organisation+Ti=I-ORG 1
Oi=organisation+Ti=I-ORG 1
Wi=NSDAP-AO+Ti=I-ORG 1
Oi=nsdap-ao+Ti=I-ORG 1
Pi=JJ+Ti=I-ORG 1
Wi=day+Ti=O 1
Oi=day+Ti=O 1
Oi=st+Ti=I-ORG 1
Wi=LEAGUE+Ti=I-MISC 1
Oi=league+Ti=I-MISC 1
Wi=win+Ti=O 1
Oi=win+Ti=O 1
Wi=6-5+Ti=O 1
Oi=6-5+Ti=O 1
Wi=aggregate+Ti=O 1
Oi=aggregate+Ti=O 1
Wi=Arkansas+Ti=I-ORG 1
Oi=arkansas+Ti=I-ORG 1
Pi=NNS+Ti=I-ORG 1
Wi=We+Ti=O 1
Oi=we+Ti=O 1
Wi=investigating+Ti=O 1
Oi=investigating+Ti=O 1
Wi=idea+Ti=O 1
Oi=idea+Ti=O 1
Wi=both+Ti=O 1
Oi=both+Ti=O 1
Wi=may+Ti=O 1
Wi=arson+Ti=O 1
Oi=arson+Ti=O 1
Wi=but+Ti=O 1
Oi=but+Ti=O 1
Wi=established+Ti=O 1
Oi=established+Ti=O 1
Wi=Gov't+Ti=O 1
Oi=gov't+Ti=O 1
Wi=Colombian+Ti=I-MISC 1
Oi=colombian+Ti=I-MISC 1
Wi=coach+Ti=O 1
Oi=coach+Ti=O 1
Wi=called+Ti=O 1
Oi=called+Ti=O 1
Wi=up+Ti=O 1
Oi=up+Ti=O 1
Wi=six+Ti=O 1
Oi=six+Ti=O 1
Wi=players+Ti=O 1
Oi=players+Ti=O 1
Wi=league+Ti=O 1
Wi=champions+Ti=O 1
Oi=champions+Ti=O 1
Wi=18-man+Ti=O 1
Oi=18-man+Ti=O 1
Wi=Porto+Ti=I-ORG 1
Oi=porto+Ti=I-ORG 1
Wi=Fiscal+Ti=O 1
Oi=fiscal+Ti=O 1
Wi=continued+Ti=O 1
Oi=continued+Ti=O 1
Wi=on-line+Ti=O 1
Oi=on-line+Ti=O 1
Wi=real-time+Ti=O 1
Oi=real-time+Ti=O 1
Wi=The+Ti=I-ORG 1
Wi=player+Ti=O 1
Oi=player+Ti=O 1
Wi=did+Ti=O 1
Oi=did+Ti=O 1
Wi=not+Ti=O 1
Oi=not+Ti=O 1
Wi=stay+Ti=O 1
Oi=stay+Ti=O 1
Wi=champion+Ti=O 1
Oi=champion+Ti=O 1
Wi=who+Ti=O 1
Oi=who+Ti=O 1
Pi=WP+Ti=O 1
Wi=dropped+Ti=O 1
Oi=dropped+Ti=O 1
Wi=spots+Ti=O 1
Oi=spots+Ti=O 1
Wi=seeding+Ti=O 1
Oi=seeding+Ti=O 1
Wi=withdrew+Ti=O 1
Oi=withdrew+Ti=O 1
Wi=returned+Ti=O 1
Oi=returned+Ti=O 1
Wi=home+Ti=O 1
Oi=home+Ti=O 1
Wi=ATP+Ti=I-ORG 1
Oi=atp+Ti=I-ORG 1
Wi=hunt+Ti=O 1
Oi=hunt+Ti=O 1
Wi=dense+Ti=O 1
Oi=dense+Ti=O 1
Wi=he+Ti=O 1
Oi=he+Ti=O 1
Wi=wounded+Ti=O 1
Oi=wounded+Ti=O 1
Wi=people+Ti=O 1
Oi=people+Ti=O 1
Wi=warning+Ti=O 1
Oi=warning+Ti=O 1
Wi=extremely+Ti=O 1
Oi=extremely+Ti=O 1
Wi=take+Ti=O 1
Oi=take+Ti=O 1
Wi=escape+Ti=O 1
Oi=escape+Ti=O 1
Wi=Austria+Ti=I-ORG 1
Oi=austria+Ti=I-ORG 1
Wi=LOS+Ti=I-ORG 1
Oi=los+Ti=I-ORG 1
Wi=ANGELES+Ti=I-ORG 1
Oi=angeles+Ti=I-ORG 1
Wi=MONTREAL+Ti=I-LOC 1
Oi=montreal+Ti=I-LOC 1
Wi=PARIS+Ti=I-LOC 1
Oi=paris+Ti=I-LOC 1
Wi=Romania+Ti=I-LOC 1
Oi=romania+Ti=I-LOC 1
Wi=Africa+Ti=I-LOC 1
Oi=africa+Ti=I-LOC 1
Wi=Bonds+Ti=I-PER 1
Oi=bonds+Ti=I-PER 1
Wi=explusion+Ti=O 1
Oi=explusion+Ti=O 1
Wi=TENDULKAR+Ti=I-PER 1
Oi=tendulkar+Ti=I-PER 1
Wi=JAYASURIYA+Ti=I-PER 1
Oi=jayasuriya+Ti=I-PER 1
Wi=Sarah+Ti=I-PER 1
Oi=sarah+Ti=I-PER 1
Wi=Pitkowski+Ti=I-PER 1
Oi=pitkowski+Ti=I-PER 1
Wi=CITY+Ti=I-LOC 1
Oi=city+Ti=I-LOC 1
Wi=Drazen+Ti=I-PER 1
Oi=drazen+Ti=I-PER 1
Wi=Beser+Ti=I-PER 1
Oi=beser+Ti=I-PER 1
Wi=Miljenko+Ti=I-PER 1
Oi=miljenko+Ti=I-PER 1
Wi=Mumler+Ti=I-PER 1
Oi=mumler+Ti=I-PER 1
Wi=malaise+Ti=O 1
Oi=malaise+Ti=O 1
Pi=''+Ti=O 1
Wi=Singapore+Ti=I-LOC 1
Oi=singapore+Ti=I-LOC 1
Wi=Buenos+Ti=I-LOC 1
Oi=buenos+Ti=I-LOC 1
Wi=Vorskla+Ti=I-ORG 1
Oi=vorskla+Ti=I-ORG 1
Wi=Dreyfus+Ti=I-ORG 1
Oi=dreyfus+Ti=I-ORG 1
Wi=Strategic+Ti=I-ORG 1
Oi=strategic+Ti=I-ORG 1
Wi=7+Ti=O 1
Oi=7+Ti=O 1
Wi=Poznan+Ti=I-ORG 1
Oi=poznan+Ti=I-ORG 1
Wi=Federico+Ti=I-PER 1
Oi=federico+Ti=I-PER 1
Wi=Colonna+Ti=I-PER 1
Oi=colonna+Ti=I-PER 1
Wi=Bosnia+Ti=I-LOC 1
Oi=bosnia+Ti=I-LOC 1
Wi=Louis+Ti=I-LOC 1
Oi=louis+Ti=I-LOC 1
Wi=Florida+Ti=I-ORG 1
Oi=florida+Ti=I-ORG 1
Wi=St.+Ti=I-ORG 1
Oi=st.+Ti=I-ORG 1
Wi=St+Ti=I-LOC 1
Oi=st+Ti=I-LOC 1
Wi=Louis+Ti=I-ORG 1
Oi=louis+Ti=I-ORG 1
Wi=Sandrine+Ti=I-PER 1
Oi=sandrine+Ti=I-PER 1
Wi=Testud+Ti=I-PER 1
Oi=testud+Ti=I-PER 1
Wi=Sugiyama+Ti=I-PER 1
Oi=sugiyama+Ti=I-PER 1
Wi=4-6+Ti=O 1
Oi=4-6+Ti=O 1
Wi=Norway+Ti=I-LOC 1
Oi=norway+Ti=I-LOC 1
Wi=good+Ti=O 1
Oi=good+Ti=O 1
Wi=Austria+Ti=I-LOC 1
Oi=austria+Ti=I-LOC 1
Wi=Banharn+Ti=I-PER 1
Oi=banharn+Ti=I-PER 1
Wi=6-+Ti=O 1
Oi=6-+Ti=O 1
Wi=Argentina+Ti=I-LOC 1
Oi=argentina+Ti=I-LOC 1
Wi=Shane+Ti=I-PER 1
Oi=shane+Ti=I-PER 1
Wi=Drew+Ti=I-PER 1
Oi=drew+Ti=I-PER 1
Wi=<STOP>+Ti=<STOP> 0
Oi=<stop>+Ti=<STOP> 0
Pi=<STOP>+Ti=<STOP> 0
Wi=The+Ti=O 0
Pi=NNP+Ti=I-LOC 0
Wi=reports+Ti=O 0
Oi=reports+Ti=O 0
Wi=plan+Ti=O 0
Oi=plan+Ti=O 0
Wi=build+Ti=O 0
Oi=build+Ti=O 0
Wi=property+Ti=O 0
Oi=property+Ti=O 0
Wi=projects+Ti=O 0
Oi=projects+Ti=O 0
Wi=$+Ti=O 0
Oi=$+Ti=O 0
Pi=$+Ti=O 0
Wi=2+Ti=O 0
Oi=2+Ti=O 0
Wi=billion+Ti=O 0
Oi=billion+Ti=O 0
Ti-1=O+Ti=I-ORG 0
Wi=stationery+Ti=O 0
Oi=stationery+Ti=O 0
Wi=housewares+Ti=O 0
Oi=housewares+Ti=O 0
Wi=business+Ti=O 0
Oi=business+Ti=O 0
Wi=formerly+Ti=O 0
Oi=formerly+Ti=O 0
Wi=known+Ti=O 0
Oi=known+Ti=O 0
Wi=as+Ti=O 0
Oi=as+Ti=O 0
Wi=said+Ti=O 0
Oi=said+Ti=O 0
Wi=it+Ti=O 0
Oi=it+Ti=O 0
Wi=making+Ti=O 0
Oi=making+Ti=O 0
Wi=statement+Ti=O 0
Oi=statement+Ti=O 0
Wi=response+Ti=O 0
Oi=response+Ti=O 0
Wi=recent+Ti=O 0
Oi=recent+Ti=O 0
Wi=newspaper+Ti=O 0
Oi=newspaper+Ti=O 0
Wi=articles+Ti=O 0
Oi=articles+Ti=O 0
Wi=linking+Ti=O 0
Oi=linking+Ti=O 0
Wi=two+Ti=O 0
Oi=two+Ti=O 0
Wi=groups+Ti=O 0
Oi=groups+Ti=O 0
Wi=SOCCER+Ti=O 0
Oi=soccer+Ti=O 0
Wi=REWARDS+Ti=O 0
Oi=rewards+Ti=O 0
Wi=THREE+Ti=O 0
Oi=three+Ti=O 0
Wi=COUNTRIES+Ti=O 0
Oi=countries+Ti=O 0
Wi=FOR+Ti=O 0
Oi=for+Ti=O 0
Wi=Summary+Ti=O 0
Oi=summary+Ti=O 0
Wi=first+Ti=O 0
Oi=first+Ti=O 0
Wi=division+Ti=O 0
Oi=division+Ti=O 0
Wi=soccer+Ti=O 0
Wi=match+Ti=O 0
Oi=match+Ti=O 0
Wi=played+Ti=O 0
Wi=80th+Ti=O 0
Oi=80th+Ti=O 0
Pi=NNPS+Ti=I-PER 0
Wi=assistant+Ti=O 0
Oi=assistant+Ti=O 0
Wi=expelled+Ti=O 0
Oi=expelled+Ti=O 0
Wi=earlier+Ti=O 0
Oi=earlier+Ti=O 0
Pi=RBR+Ti=O 0
Wi=this+Ti=O 0
Oi=this+Ti=O 0
Wi=year+Ti=O 0
Oi=year+Ti=O 0
Wi=for+Ti=O 0
Wi=reasons+Ti=O 0
Oi=reasons+Ti=O 0
Wi=amid+Ti=O 0
Oi=amid+Ti=O 0
Wi=rising+Ti=O 0
Oi=rising+Ti=O 0
Wi=tension+Ti=O 0
Oi=tension+Ti=O 0
Wi=ties+Ti=O 0
Oi=ties+Ti=O 0
Wi=after+Ti=O 0
Oi=after+Ti=O 0
Wi=began+Ti=O 0
Oi=began+Ti=O 0
Wi=calling+Ti=O 0
Oi=calling+Ti=O 0
Wi=change+Ti=O 0
Oi=change+Ti=O 0
Wi=defections+Ti=O 0
Oi=defections+Ti=O 0
Wi=1995+Ti=O 0
Oi=1995+Ti=O 0
Pi=DT+Ti=I-PER 0
Pi=VBZ+Ti=I-PER 0
Pi=POS+Ti=O 0
Wi=-DOCSTART-+Ti=O 0
Oi=-docstart-+Ti=O 0
Pi=-X-+Ti=O 0
Wi=Paul+Ti=I-PER 0
Oi=paul+Ti=I-PER 0
Wi=vs.+Ti=O 0
Oi=vs.+Ti=O 0
Wi=43.0+Ti=O 0
Oi=43.0+Ti=O 0
Wi=6.0+Ti=O 0
Oi=6.0+Ti=O 0
Wi=4.0+Ti=O 0
Oi=4.0+Ti=O 0
Wi=will+Ti=O 0
Oi=will+Ti=O 0
Wi=pay+Ti=O 0
Oi=pay+Ti=O 0
Wi=official+Ti=O 0
Oi=official+Ti=O 0
Wi=visit+Ti=O 0
Oi=visit+Ti=O 0
Wi=15+Ti=O 0
Oi=15+Ti=O 0
Wi=celebrate+Ti=O 0
Oi=celebrate+Ti=O 0
Wi=150+Ti=O 0
Oi=150+Ti=O 0
Wi=years+Ti=O 0
Oi=years+Ti=O 0
Wi=government+Ti=O 0
Oi=government+Ti=O 0
Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 0
Wi=There+Ti=O 0
Oi=there+Ti=O 0
Pi=EX+Ti=O 0
Wi=no+Ti=O 0
Oi=no+Ti=O 0
Wi=at+Ti=O 0
Wi=moment+Ti=O 0
Oi=moment+Ti=O 0
Wi=one+Ti=O 0
Oi=one+Ti=O 0
Wi=trader+Ti=O 0
Oi=trader+Ti=O 0
Wi=58+Ti=O 0
Oi=58+Ti=O 0
Wi=47+Ti=O 0
Oi=47+Ti=O 0
Wi=.551+Ti=O 0
Oi=.551+Ti=O 0
Wi=5+Ti=O 0
Oi=5+Ti=O 0
Wi=1/2+Ti=O 0
Oi=1/2+Ti=O 0
Wi=FK+Ti=I-ORG 0
Oi=fk+Ti=I-ORG 0
Wi=3+Ti=O 0
Oi=3+Ti=O 0
Wi=1+Ti=O 0
Oi=1+Ti=O 0
Wi=4+Ti=O 0
Oi=4+Ti=O 0
Wi=electoral+Ti=O 0
Oi=electoral+Ti=O 0
Wi=process+Ti=O 0
Oi=process+Ti=O 0
Wi=proceeding+Ti=O 0
Oi=proceeding+Ti=O 0
Wi=accordance+Ti=O 0
Oi=accordance+Ti=O 0
Wi=state+Ti=O 0
Wi=law+Ti=O 0
Oi=law+Ti=O 0
Wi=adding+Ti=O 0
Oi=adding+Ti=O 0
Wi=that+Ti=O 0
Oi=that+Ti=O 0
Wi=poll+Ti=O 0
Oi=poll+Ti=O 0
Wi=would+Ti=O 0
Oi=would+Ti=O 0
Wi=be+Ti=O 0
Oi=be+Ti=O 0
Wi=exercise+Ti=O 0
Oi=exercise+Ti=O 0
Wi=true+Ti=O 0
Oi=true+Ti=O 0
Wi=democracy+Ti=O 0
Oi=democracy+Ti=O 0
Wi=Unitog+Ti=I-ORG 0
Oi=unitog+Ti=I-ORG 0
Wi=upgraded+Ti=O 0
Oi=upgraded+Ti=O 0
Wi=59+Ti=O 0
Oi=59+Ti=O 0
Wi=70+Ti=O 0
Oi=70+Ti=O 0
Wi=.457+Ti=O 0
Oi=.457+Ti=O 0
Wi=22+Ti=O 0
Oi=22+Ti=O 0
Wi=weapons+Ti=O 0
Oi=weapons+Ti=O 0
Wi=mass+Ti=O 0
Oi=mass+Ti=O 0
Wi=destruction+Ti=O 0
Oi=destruction+Ti=O 0
Wi=under+Ti=O 0
Oi=under+Ti=O 0
Wi=1991+Ti=O 0
Oi=1991+Ti=O 0
Wi=ceasefire+Ti=O 0
Oi=ceasefire+Ti=O 0
Wi=terms+Ti=O 0
Oi=terms+Ti=O 0
Wi=prerequisite+Ti=O 0
Oi=prerequisite+Ti=O 0
Wi=before+Ti=O 0
Oi=before+Ti=O 0
Wi=lifting+Ti=O 0
Oi=lifting+Ti=O 0
Wi=crippling+Ti=O 0
Oi=crippling+Ti=O 0
Wi=sanctions+Ti=O 0
Oi=sanctions+Ti=O 0
Wi=imposed+Ti=O 0
Oi=imposed+Ti=O 0
Wi=1990+Ti=O 0
Oi=1990+Ti=O 0
Wi=invading+Ti=O 0
Oi=invading+Ti=O 0
Wi=57+Ti=O 0
Oi=57+Ti=O 0
Wi=74+Ti=O 0
Oi=74+Ti=O 0
Wi=.435+Ti=O 0
Oi=.435+Ti=O 0
Wi=These+Ti=O 0
Oi=these+Ti=O 0
Wi=are+Ti=O 0
Oi=are+Ti=O 0
Wi=stories+Ti=O 0
Oi=stories+Ti=O 0
Wi=afternoon+Ti=O 0
Oi=afternoon+Ti=O 0
Wi=dated+Ti=O 0
Oi=dated+Ti=O 0
Wi=23+Ti=O 0
Oi=23+Ti=O 0
Wi=qualified+Ti=O 0
Oi=qualified+Ti=O 0
Wi=away+Ti=O 0
Oi=away+Ti=O 0
Wi=goals+Ti=O 0
Oi=goals+Ti=O 0
Wi=rule+Ti=O 0
Oi=rule+Ti=O 0
Wi=obsessed+Ti=O 0
Oi=obsessed+Ti=O 0
Wi=by+Ti=O 0
Wi=devoted+Ti=O 0
Oi=devoted+Ti=O 0
Wi=life+Ti=O 0
Oi=life+Ti=O 0
Wi=which+Ti=O 0
Oi=which+Ti=O 0
Pi=WDT+Ti=O 0
Wi=derives+Ti=O 0
Oi=derives+Ti=O 0
Wi=its+Ti=O 0
Oi=its+Ti=O 0
Wi=name+Ti=O 0
Oi=name+Ti=O 0
Wi=full+Ti=O 0
Oi=full+Ti=O 0
Wi=title+Ti=O 0
Wi=party+Ti=O 0
Wi=1996-08-25+Ti=O 0
Oi=1996-08-25+Ti=O 0
Wi='re+Ti=O 0
Oi='re+Ti=O 0
Wi=fires+Ti=O 0
Oi=fires+Ti=O 0
Wi=n't+Ti=O 0
Oi=n't+Ti=O 0
Wi=conclusively+Ti=O 0
Oi=conclusively+Ti=O 0
Wi=dodging+Ti=O 0
Oi=dodging+Ti=O 0
Wi=extradition+Ti=O 0
Oi=extradition+Ti=O 0
Wi=says+Ti=O 0
Oi=says+Ti=O 0
Wi=squad+Ti=O 0
Oi=squad+Ti=O 0
Wi=opening+Ti=O 0
Oi=opening+Ti=O 0
Wi=qualifier+Ti=O 0
Oi=qualifier+Ti=O 0
Wi=against+Ti=O 0
Oi=against+Ti=O 0
Wi=31+Ti=O 0
Oi=31+Ti=O 0
Wi=policy+Ti=O 0
Oi=policy+Ti=O 0
Wi=expected+Ti=O 0
Oi=expected+Ti=O 0
Wi=loosened+Ti=O 0
Oi=loosened+Ti=O 0
Wi=bit+Ti=O 0
Oi=bit+Ti=O 0
Wi=second+Ti=O 0
Wi=half+Ti=O 0
Oi=half+Ti=O 0
Wi=boosting+Ti=O 0
Oi=boosting+Ti=O 0
Wi=growth+Ti=O 0
Oi=growth+Ti=O 0
Wi=without+Ti=O 0
Oi=without+Ti=O 0
Wi=running+Ti=O 0
Oi=running+Ti=O 0
Wi=into+Ti=O 0
Oi=into+Ti=O 0
Wi=deficit+Ti=O 0
Oi=deficit+Ti=O 0
Wi=Hostilities+Ti=O 0
Oi=hostilities+Ti=O 0
Wi=between+Ti=O 0
Oi=between+Ti=O 0
Wi=warring+Ti=O 0
Oi=warring+Ti=O 0
Wi=factions+Ti=O 0
Oi=factions+Ti=O 0
Wi=have+Ti=O 0
Oi=have+Ti=O 0
Wi=last+Ti=O 0
Oi=last+Ti=O 0
Wi=few+Ti=O 0
Oi=few+Ti=O 0
Wi=days+Ti=O 0
Oi=days+Ti=O 0
Wi=despite+Ti=O 0
Oi=despite+Ti=O 0
Wi=3,390,000+Ti=O 0
Oi=3,390,000+Ti=O 0
Wi=Doctors+Ti=O 0
Oi=doctors+Ti=O 0
Wi=operated+Ti=O 0
Oi=operated+Ti=O 0
Wi=24+Ti=O 0
Oi=24+Ti=O 0
Wi=three+Ti=O 0
Wi=hours+Ti=O 0
Oi=hours+Ti=O 0
Wi=sued+Ti=O 0
Oi=sued+Ti=O 0
Wi=alleging+Ti=O 0
Oi=alleging+Ti=O 0
Wi=No+Ti=O 0
Wi=service+Ti=O 0
Oi=service+Ti=O 0
Wi=delivering+Ti=O 0
Oi=delivering+Ti=O 0
Wi=information+Ti=O 0
Oi=information+Ti=O 0
Wi=about+Ti=O 0
Oi=about+Ti=O 0
Wi=games+Ti=O 0
Oi=games+Ti=O 0
Wi=permission+Ti=O 0
Oi=permission+Ti=O 0
Wi=reported+Ti=O 0
Oi=reported+Ti=O 0
Oi=the+Ti=I-ORG 0
Wi=One+Ti=O 0
Wi=being+Ti=O 0
Oi=being+Ti=O 0
Wi=police+Ti=O 0
Wi=gunman+Ti=O 0
Oi=gunman+Ti=O 0
Wi=bushland+Ti=O 0
Oi=bushland+Ti=O 0
Wi=killed+Ti=O 0
Oi=killed+Ti=O 0
Wi=wife+Ti=O 0
Oi=wife+Ti=O 0
Wi=other+Ti=O 0
Oi=other+Ti=O 0
Wi=man+Ti=O 0
Oi=man+Ti=O 0
Wi=dangerous+Ti=O 0
Oi=dangerous+Ti=O 0
Wi=hostage+Ti=O 0
Oi=hostage+Ti=O 0
Wi=--+Ti=O 0
Oi=--+Ti=O 0
Wi=5080815+Ti=O 0
Oi=5080815+Ti=O 0
Wi=GAK+Ti=I-ORG 0
Oi=gak+Ti=I-ORG 0
Wi=A+Ti=O 0
Wi=court+Ti=O 0
Oi=court+Ti=O 0
Wi=sentenced+Ti=O 0
Oi=sentenced+Ti=O 0
Wi=leader+Ti=O 0
Oi=leader+Ti=O 0
Wi=four+Ti=O 0
Oi=four+Ti=O 0
Wi=prison+Ti=O 0
Oi=prison+Ti=O 0
Wi=pumping+Ti=O 0
Oi=pumping+Ti=O 0
Wi=banned+Ti=O 0
Oi=banned+Ti=O 0
Wi=extremist+Ti=O 0
Oi=extremist+Ti=O 0
Wi=propaganda+Ti=O 0
Oi=propaganda+Ti=O 0
Wi=base+Ti=O 0
Oi=base+Ti=O 0
Ti-1=I-LOC+Ti=I-MISC 0
Wi=trailed+Ti=O 0
Oi=trailed+Ti=O 0
Wi=5-0+Ti=O 0
Oi=5-0+Ti=O 0
Wi=innings+Ti=O 0
Oi=innings+Ti=O 0
Wi=scored+Ti=O 0
Oi=scored+Ti=O 0
Wi=runs+Ti=O 0
Oi=runs+Ti=O 0
Wi=fourth+Ti=O 0
Oi=fourth+Ti=O 0
Wi=sixth+Ti=O 0
Oi=sixth+Ti=O 0
Wi=taking+Ti=O 0
Oi=taking+Ti=O 0
Wi=lead+Ti=O 0
Oi=lead+Ti=O 0
Wi=eighth+Ti=O 0
Oi=eighth+Ti=O 0
Wi=1996-08-22+Ti=O 0
Oi=1996-08-22+Ti=O 0
Wi=In+Ti=O 0
Wi=1986+Ti=O 0
Oi=1986+Ti=O 0
Wi=suffered+Ti=O 0
Oi=suffered+Ti=O 0
Wi=epidemic+Ti=O 0
Oi=epidemic+Ti=O 0
Wi=more+Ti=O 0
Oi=more+Ti=O 0
Wi=bacterial+Ti=O 0
Oi=bacterial+Ti=O 0
Wi=meningitis+Ti=O 0
Oi=meningitis+Ti=O 0
Wi=some+Ti=O 0
Oi=some+Ti=O 0
Wi=15,000+Ti=O 0
Oi=15,000+Ti=O 0
Wi=central+Ti=O 0
Oi=central+Ti=O 0
Wi=68+Ti=O 0
Oi=68+Ti=O 0
Wi=67+Ti=O 0
Oi=67+Ti=O 0
Wi=64+Ti=O 0
Oi=64+Ti=O 0
Wi=71+Ti=O 0
Oi=71+Ti=O 0
Wi=After+Ti=O 0
Wi=appearing+Ti=O 0
Oi=appearing+Ti=O 0
Wi=pinch-hitter+Ti=O 0
Oi=pinch-hitter+Ti=O 0
Wi=previous+Ti=O 0
Oi=previous+Ti=O 0
Wi=battling+Ti=O 0
Oi=battling+Ti=O 0
Wi=hamstring+Ti=O 0
Oi=hamstring+Ti=O 0
Wi=injury+Ti=O 0
Oi=injury+Ti=O 0
Wi=see+Ti=O 0
Oi=see+Ti=O 0
Wi=any+Ti=O 0
Oi=any+Ti=O 0
Wi=action+Ti=O 0
Oi=action+Ti=O 0
Wi=today+Ti=O 0
Oi=today+Ti=O 0
Wi=ending+Ti=O 0
Oi=ending+Ti=O 0
Wi=streak+Ti=O 0
Oi=streak+Ti=O 0
Wi=357+Ti=O 0
Oi=357+Ti=O 0
Wi=consecutive+Ti=O 0
Oi=consecutive+Ti=O 0
Wi=But+Ti=O 0
Wi=grain+Ti=O 0
Oi=grain+Ti=O 0
Wi=traders+Ti=O 0
Oi=traders+Ti=O 0
Wi=officials+Ti=O 0
Oi=officials+Ti=O 0
Wi=might+Ti=O 0
Oi=might+Ti=O 0
Wi=reduce+Ti=O 0
Oi=reduce+Ti=O 0
Wi=purchase+Ti=O 0
Oi=purchase+Ti=O 0
Wi=600,000+Ti=O 0
Oi=600,000+Ti=O 0
Wi=tonnes+Ti=O 0
Oi=tonnes+Ti=O 0
Wi=told+Ti=O 0
Oi=told+Ti=O 0
Wi=telephone+Ti=O 0
Oi=telephone+Ti=O 0
Wi=embassy+Ti=O 0
Oi=embassy+Ti=O 0
Wi=office+Ti=O 0
Oi=office+Ti=O 0
Wi=had+Ti=O 0
Oi=had+Ti=O 0
Wi=notified+Ti=O 0
Oi=notified+Ti=O 0
Wi=order+Ti=O 0
Oi=order+Ti=O 0
Wi=He+Ti=O 0
Wi=demanded+Ti=O 0
Oi=demanded+Ti=O 0
Wi=five-year+Ti=O 0
Oi=five-year+Ti=O 0
Wi=jail+Ti=O 0
Oi=jail+Ti=O 0
Wi=term+Ti=O 0
Oi=term+Ti=O 0
Wi=satisfied+Ti=O 0
Oi=satisfied+Ti=O 0
Wi=sentence+Ti=O 0
Oi=sentence+Ti=O 0
Wi=NEW+Ti=O 0
Wi=120+Ti=O 0
Oi=120+Ti=O 0
Wi=leaders+Ti=O 0
Oi=leaders+Ti=O 0
Wi=threatened+Ti=O 0
Oi=threatened+Ti=O 0
Wi=individual+Ti=O 0
Oi=individual+Ti=O 0
Wi=faction+Ti=O 0
Oi=faction+Ti=O 0
Wi=ensure+Ti=O 0
Oi=ensure+Ti=O 0
Wi=compliance+Ti=O 0
Oi=compliance+Ti=O 0
Wi=beat+Ti=O 0
Oi=beat+Ti=O 0
Wi=6-2+Ti=O 0
Oi=6-2+Ti=O 0
Wi=6-0+Ti=O 0
Oi=6-0+Ti=O 0
Wi=Scorers+Ti=O 0
Oi=scorers+Ti=O 0
Wi=63rd+Ti=O 0
Oi=63rd+Ti=O 0
Wi=penalty+Ti=O 0
Oi=penalty+Ti=O 0
Wi=still+Ti=O 0
Oi=still+Ti=O 0
Wi=summer+Ti=O 0
Oi=summer+Ti=O 0
Wi=hanging+Ti=O 0
Oi=hanging+Ti=O 0
Wi=over+Ti=O 0
Oi=over+Ti=O 0
Wi=It+Ti=O 0
Wi=clear+Ti=O 0
Oi=clear+Ti=O 0
Wi=if+Ti=O 0
Oi=if+Ti=O 0
Wi=they+Ti=O 0
Oi=they+Ti=O 0
Wi=were+Ti=O 0
Oi=were+Ti=O 0
Wi=same+Ti=O 0
Oi=same+Ti=O 0
Wi=five+Ti=O 0
Oi=five+Ti=O 0
Wi=spy+Ti=O 0
Oi=spy+Ti=O 0
Wi=rings+Ti=O 0
Oi=rings+Ti=O 0
Wi=allegedly+Ti=O 0
Oi=allegedly+Ti=O 0
Wi=led+Ti=O 0
Oi=led+Ti=O 0
Wi=diplomats+Ti=O 0
Oi=diplomats+Ti=O 0
Wi=broken+Ti=O 0
Oi=broken+Ti=O 0
Wi=area+Ti=O 0
Oi=area+Ti=O 0
Wi=borders+Ti=O 0
Oi=borders+Ti=O 0
Wi=Jail+Ti=O 0
Wi=better+Ti=O 0
Oi=better+Ti=O 0
Wi=30+Ti=O 0
Oi=30+Ti=O 0
Wi=02/09+Ti=O 0
Oi=02/09+Ti=O 0
Wi=/+Ti=O 0
Oi=/+Ti=O 0
Wi=options+Ti=O 0
Oi=options+Ti=O 0
Wi=185,000+Ti=O 0
Oi=185,000+Ti=O 0
Wi=Thirteen+Ti=O 0
Oi=thirteen+Ti=O 0
Wi=officers+Ti=O 0
Oi=officers+Ti=O 0
Wi=fraud+Ti=O 0
Oi=fraud+Ti=O 0
Wi=province+Ti=O 0
Oi=province+Ti=O 0
Wi=arrested+Ti=O 0
Oi=arrested+Ti=O 0
Wi=charges+Ti=O 0
Oi=charges+Ti=O 0
Wi=extortion+Ti=O 0
Oi=extortion+Ti=O 0
Wi=racket+Ti=O 0
Oi=racket+Ti=O 0
Wi=security+Ti=O 0
Oi=security+Ti=O 0
Wi=6+Ti=O 0
Oi=6+Ti=O 0
Wi=0+Ti=O 0
Oi=0+Ti=O 0
Wi=11+Ti=O 0
Oi=11+Ti=O 0
Wi=14+Ti=O 0
Oi=14+Ti=O 0
Wi=monthly+Ti=O 0
Oi=monthly+Ti=O 0
Wi=0.056+Ti=O 0
Oi=0.056+Ti=O 0
Wi=shr+Ti=O 0
Oi=shr+Ti=O 0
Wi=Men+Ti=O 0
Oi=men+Ti=O 0
Wi=400+Ti=O 0
Oi=400+Ti=O 0
Wi=metres+Ti=O 0
Oi=metres+Ti=O 0
Wi=blasts+Ti=O 0
Oi=blasts+Ti=O 0
Wi=ignoring+Ti=O 0
Oi=ignoring+Ti=O 0
Wi=teen+Ti=O 0
Oi=teen+Ti=O 0
Wi=drug+Ti=O 0
Oi=drug+Ti=O 0
Wi=use+Ti=O 0
Oi=use+Ti=O 0
Wi=Lech+Ti=I-ORG 0
Oi=lech+Ti=I-ORG 0
Wi=12+Ti=O 0
Oi=12+Ti=O 0
Wi=9+Ti=O 0
Oi=9+Ti=O 0
Wi=14-7+Ti=O 0
Oi=14-7+Ti=O 0
Wi=allowed+Ti=O 0
Oi=allowed+Ti=O 0
Wi=10+Ti=O 0
Oi=10+Ti=O 0
Wi=hits+Ti=O 0
Oi=hits+Ti=O 0
Wi=However+Ti=O 0
Oi=however+Ti=O 0
Wi=ground+Ti=O 0
Oi=ground+Ti=O 0
Wi=indicates+Ti=O 0
Oi=indicates+Ti=O 0
Wi=could+Ti=O 0
Oi=could+Ti=O 0
Wi=falter+Ti=O 0
Oi=falter+Ti=O 0
Wi=momentum+Ti=O 0
Oi=momentum+Ti=O 0
Wi=settlement+Ti=O 0
Oi=settlement+Ti=O 0
Wi=maintained+Ti=O 0
Oi=maintained+Ti=O 0
Wi=1.+Ti=O 0
Oi=1.+Ti=O 0
Wi=43+Ti=O 0
Oi=43+Ti=O 0
Wi=mins+Ti=O 0
Oi=mins+Ti=O 0
Wi=secs+Ti=O 0
Oi=secs+Ti=O 0
Wi=PRESS+Ti=O 0
Oi=press+Ti=O 0
Wi=DIGEST+Ti=O 0
Oi=digest+Ti=O 0
Wi=1996-08-26+Ti=O 0
Oi=1996-08-26+Ti=O 0
Wi=This+Ti=O 0
Wi=create+Ti=O 0
Oi=create+Ti=O 0
Wi=direct+Ti=O 0
Oi=direct+Ti=O 0
Wi=contact+Ti=O 0
Oi=contact+Ti=O 0
Wi=opportunity+Ti=O 0
Oi=opportunity+Ti=O 0
Wi=parties+Ti=O 0
Oi=parties+Ti=O 0
Wi=express+Ti=O 0
Oi=express+Ti=O 0
Wi=their+Ti=O 0
Oi=their+Ti=O 0
Wi=views+Ti=O 0
Oi=views+Ti=O 0
Wi=news+Ti=O 0
Oi=news+Ti=O 0
Wi=briefing+Ti=O 0
Oi=briefing+Ti=O 0
Wi=each+Ti=O 0
Oi=each+Ti=O 0
Wi=drove+Ti=O 0
Oi=drove+Ti=O 0
Wi=scattered+Ti=O 0
Oi=scattered+Ti=O 0
Wi=past+Ti=O 0
Oi=past+Ti=O 0
Wi=share+Ti=O 0
Oi=share+Ti=O 0
Wi=island+Ti=O 0
Oi=island+Ti=O 0
Wi=resources+Ti=O 0
Oi=resources+Ti=O 0
Wi=treaty+Ti=O 0
Oi=treaty+Ti=O 0
Wi=dating+Ti=O 0
Oi=dating+Ti=O 0
Wi=back+Ti=O 0
Oi=back+Ti=O 0
Wi=1920s+Ti=O 0
Oi=1920s+Ti=O 0
Wi=Shipments+Ti=O 0
Oi=shipments+Ti=O 0
Wi=auto+Ti=O 0
Oi=auto+Ti=O 0
Wi=sector+Ti=O 0
Oi=sector+Ti=O 0
Wi=fell+Ti=O 0
Oi=fell+Ti=O 0
Wi=5.5+Ti=O 0
Oi=5.5+Ti=O 0
Wi=percent+Ti=O 0
Oi=percent+Ti=O 0
Wi=15,286+Ti=O 0
Oi=15,286+Ti=O 0
Wi=while+Ti=O 0
Oi=while+Ti=O 0
Wi=construction+Ti=O 0
Oi=construction+Ti=O 0
Wi=rose+Ti=O 0
Oi=rose+Ti=O 0
Wi=2.4+Ti=O 0
Oi=2.4+Ti=O 0
Wi=79,390+Ti=O 0
Oi=79,390+Ti=O 0
Wi=described+Ti=O 0
Oi=described+Ti=O 0
Wi=condition+Ti=O 0
Oi=condition+Ti=O 0
Wi=very+Ti=O 0
Oi=very+Ti=O 0
Wi=indeed+Ti=O 0
Oi=indeed+Ti=O 0
Wi=CONTENTS+Ti=O 0
Oi=contents+Ti=O 0
Wi=218+Ti=O 0
Oi=218+Ti=O 0
Wi=OF+Ti=O 0
Wi=AUGUST+Ti=O 0
Wi=28+Ti=O 0
Oi=28+Ti=O 0
Wi=1996+Ti=O 0
Oi=1996+Ti=O 0
Wi=Rochdale+Ti=I-ORG 0
Oi=rochdale+Ti=I-ORG 0
Wi=Barnsley+Ti=I-ORG 0
Oi=barnsley+Ti=I-ORG 0
Wi=.561+Ti=O 0
Oi=.561+Ti=O 0
Wi=star+Ti=O 0
Oi=star+Ti=O 0
Wi=Lens+Ti=I-ORG 0
Oi=lens+Ti=I-ORG 0
Wi=allowing+Ti=O 0
Oi=allowing+Ti=O 0
Wi=them+Ti=O 0
Oi=them+Ti=O 0
Wi=retain+Ti=O 0
Oi=retain+Ti=O 0
Wi=agree+Ti=O 0
Oi=agree+Ti=O 0
Wi=6.72+Ti=O 0
Oi=6.72+Ti=O 0
Wi=opposition+Ti=O 0
Oi=opposition+Ti=O 0
Wi=motion+Ti=O 0
Oi=motion+Ti=O 0
Wi=accuses+Ti=O 0
Oi=accuses+Ti=O 0
Wi=him+Ti=O 0
Oi=him+Ti=O 0
Wi=incompetent+Ti=O 0
Oi=incompetent+Ti=O 0
Wi=lacking+Ti=O 0
Oi=lacking+Ti=O 0
Wi=ethical+Ti=O 0
Oi=ethical+Ti=O 0
Wi=leadership+Ti=O 0
Oi=leadership+Ti=O 0
Wi=alleges+Ti=O 0
Oi=alleges+Ti=O 0
Wi=administration+Ti=O 0
Oi=administration+Ti=O 0
Wi=corrupt+Ti=O 0
Oi=corrupt+Ti=O 0
Wi=2009+Ti=O 0
Oi=2009+Ti=O 0
Wi=65M+Ti=O 0
Oi=65m+Ti=O 0
Wi=19+Ti=O 0
Oi=19+Ti=O 0
Wi=29+Ti=O 0
Oi=29+Ti=O 0
Wi=32+Ti=O 0
Oi=32+Ti=O 0
Wi=Helena+Ti=I-PER 0
Oi=helena+Ti=I-PER 0
Wi=Sukova+Ti=I-PER 0
Oi=sukova+Ti=I-PER 0
Wi=Paola+Ti=I-PER 0
Oi=paola+Ti=I-PER 0
Wi=Suarez+Ti=I-PER 0
Oi=suarez+Ti=I-PER 0
Wi=7-6+Ti=O 0
Oi=7-6+Ti=O 0
Wi=7-2+Ti=O 0
Oi=7-2+Ti=O 0
Wi=9.+Ti=O 0
Oi=9.+Ti=O 0
Wi=229,360+Ti=O 0
Oi=229,360+Ti=O 0
Wi=NATO+Ti=I-ORG 0
Oi=nato+Ti=I-ORG 0
Wi=forces+Ti=O 0
Oi=forces+Ti=O 0
Wi=released+Ti=O 0
Oi=released+Ti=O 0
Wi=group+Ti=O 0
Oi=group+Ti=O 0
Wi=policemen+Ti=O 0
Oi=policemen+Ti=O 0
Wi=late+Ti=O 0
Oi=late+Ti=O 0
Wi=tense+Ti=O 0
Oi=tense+Ti=O 0
Wi=confrontation+Ti=O 0
Oi=confrontation+Ti=O 0
Wi=appeared+Ti=O 0
Oi=appeared+Ti=O 0
Wi=easing+Ti=O 0
Oi=easing+Ti=O 0
Wi=alliance+Ti=O 0
Oi=alliance+Ti=O 0
Wi=tax+Ti=O 0
Oi=tax+Ti=O 0
Wi=sucks+Ti=O 0
Oi=sucks+Ti=O 0
Wi=money+Ti=O 0
Oi=money+Ti=O 0
Wi=Everyone+Ti=O 0
Oi=everyone+Ti=O 0
Wi=fooled+Ti=O 0
Oi=fooled+Ti=O 0
Wi=pet+Ti=O 0
Oi=pet+Ti=O 0
Wi=shop+Ti=O 0
Oi=shop+Ti=O 0
Wi=owner+Ti=O 0
Oi=owner+Ti=O 0
Wi=unknowingly+Ti=O 0
Oi=unknowingly+Ti=O 0
Wi=traded+Ti=O 0
Oi=traded+Ti=O 0
Wi=disguised+Ti=O 0
Oi=disguised+Ti=O 0
Wi=birds+Ti=O 0
Oi=birds+Ti=O 0
Wi=The+Ti=B-PER -1
Ti-1=<START>+Ti=B-PER -1
Wi=club+Ti=B-PER -1
Oi=club+Ti=B-PER -1
Wi=founded+Ti=B-PER -1
Oi=founded+Ti=B-PER -1
Pi=VBN+Ti=B-PER -1
Wi=1961+Ti=B-PER -1
Oi=1961+Ti=B-PER -1
Wi=has+Ti=B-PER -1
Oi=has+Ti=B-PER -1
Pi=VBZ+Ti=B-PER -1
Wi=a+Ti=B-PER -1
Oi=a+Ti=B-PER -1
Wi=loyal+Ti=B-PER -1
Oi=loyal+Ti=B-PER -1
Wi=following+Ti=B-PER -1
Oi=following+Ti=B-PER -1
Wi=Taibe+Ti=B-PER -1
Oi=taibe+Ti=B-PER -1
Wi=an+Ti=B-PER -1
Oi=an+Ti=B-PER -1
Wi=Arab+Ti=B-PER -1
Oi=arab+Ti=B-PER -1
Wi=town+Ti=B-PER -1
Oi=town+Ti=B-PER -1
Wi=28,000+Ti=B-PER -1
Oi=28,000+Ti=B-PER -1
Wi=the+Ti=B-PER -1
Wi=heart+Ti=B-PER -1
Oi=heart+Ti=B-PER -1
Wi=Israel+Ti=B-PER -1
Oi=israel+Ti=B-PER -1
Wi=.+Ti=B-PER -1
Oi=.+Ti=B-PER -1
Pi=.+Ti=B-PER -1
Ti-1=B-PER+Ti=<STOP> -1
Wi=Ciputra+Ti=O -1
Oi=ciputra+Ti=O -1
Wi=Development+Ti=O -1
Oi=development+Ti=O -1
Pi=TO+Ti=O -1
Wi=Jakarta+Ti=O -1
Oi=jakarta+Ti=O -1
Wi=Surabaya+Ti=O -1
Oi=surabaya+Ti=O -1
Wi=Colleen+Ti=I-LOC -1
Oi=colleen+Ti=I-LOC -1
Ti-1=<START>+Ti=I-PER -1
Ti-1=I-PER+Ti=<STOP> -1
Wi=Mentmore+Ti=O -1
Oi=mentmore+Ti=O -1
Wi=Abbey+Ti=O -1
Oi=abbey+Ti=O -1
Wi=UK+Ti=O -1
Oi=uk+Ti=O -1
Wi=Platignum+Ti=O -1
Oi=platignum+Ti=O -1
Ti-1=<START>+Ti=I-ORG -1
Wi=Sunday+Ti=I-LOC -1
Oi=sunday+Ti=I-LOC -1
Wi=UEFA+Ti=I-LOC -1
Oi=uefa+Ti=I-LOC -1
Wi=FAIR+Ti=I-LOC -1
Oi=fair+Ti=I-LOC -1
Wi=PLAY+Ti=I-LOC -1
Oi=play+Ti=I-LOC -1
Wi=Marcelo+Ti=I-ORG -1
Oi=marcelo+Ti=I-ORG -1
Wi=:+Ti=I-PER -1
Oi=:+Ti=I-PER -1
Pi=:+Ti=I-PER -1
Wi=Khalaf+Ti=O -1
Oi=khalaf+Ti=O -1
Wi=Baghdad+Ti=O -1
Oi=baghdad+Ti=O -1
Wi=former+Ti=I-PER -1
Oi=former+Ti=I-PER -1
Pi=JJ+Ti=I-PER -1
Wi=Britain+Ti=I-PER -1
Oi=britain+Ti=I-PER -1
Wi=captain+Ti=I-LOC -1
Oi=captain+Ti=I-LOC -1
Wi=has+Ti=I-PER -1
Oi=has+Ti=I-PER -1
Wi=accepted+Ti=I-PER -1
Oi=accepted+Ti=I-PER -1
Pi=VBN+Ti=I-PER -1
Wi=coaching+Ti=I-PER -1
Oi=coaching+Ti=I-PER -1
Pi=NN+Ti=I-PER -1
Wi=position+Ti=I-PER -1
Oi=position+Ti=I-PER -1
Wi=with+Ti=I-PER -1
Oi=with+Ti=I-PER -1
Pi=IN+Ti=I-PER -1
Wi=women+Ti=I-PER -1
Oi=women+Ti=I-PER -1
Pi=NNS+Ti=I-PER -1
Wi='s+Ti=I-PER -1
Oi='s+Ti=I-PER -1
Pi=POS+Ti=I-PER -1
Wi=team+Ti=I-LOC -1
Oi=team+Ti=I-LOC -1
Wi=Ireland+Ti=I-PER -1
Oi=ireland+Ti=I-PER -1
Wi=.+Ti=I-PER -1
Oi=.+Ti=I-PER -1
Pi=.+Ti=I-PER -1
Wi=Haarhuis+Ti=O -1
Oi=haarhuis+Ti=O -1
Wi=Netherlands+Ti=O -1
Oi=netherlands+Ti=O -1
Wi=Michael+Ti=O -1
Oi=michael+Ti=O -1
Wi=Joyce+Ti=O -1
Oi=joyce+Ti=O -1
Wi=Res+Ti=O -1
Oi=res+Ti=O -1
Wi=May+Ti=I-LOC -1
Oi=may+Ti=I-LOC -1
Wi=25+Ti=I-LOC -1
Oi=25+Ti=I-LOC -1
Wi=32.0+Ti=I-LOC -1
Oi=32.0+Ti=I-LOC -1
Wi=12.0+Ti=I-LOC -1
Oi=12.0+Ti=I-LOC -1
Wi=Premier+Ti=I-LOC -1
Oi=premier+Ti=I-LOC -1
Wi=Alain+Ti=I-LOC -1
Oi=alain+Ti=I-LOC -1
Wi=Juppe+Ti=I-LOC -1
Oi=juppe+Ti=I-LOC -1
Wi=September+Ti=I-LOC -1
Oi=september+Ti=I-LOC -1
Wi=French+Ti=I-LOC -1
Oi=french+Ti=I-LOC -1
Wi=Archaeological+Ti=I-LOC -1
Oi=archaeological+Ti=I-LOC -1
Wi=Society+Ti=I-LOC -1
Oi=society+Ti=I-LOC -1
Wi=Dimitris+Ti=I-LOC -1
Oi=dimitris+Ti=I-LOC -1
Wi=Reppas+Ti=I-LOC -1
Oi=reppas+Ti=I-LOC -1
Wi=Wednesday+Ti=I-LOC -1
Oi=wednesday+Ti=I-LOC -1
Wi=Rotterdam+Ti=I-PER -1
Oi=rotterdam+Ti=I-PER -1
Wi=ALERT+Ti=I-PER -1
Oi=alert+Ti=I-PER -1
Wi=Co+Ti=I-PER -1
Oi=co+Ti=I-PER -1
Wi=Disarming+Ti=I-ORG -1
Oi=disarming+Ti=I-ORG -1
Pi=VBG+Ti=I-ORG -1
Wi=SAN+Ti=I-PER -1
Oi=san+Ti=I-PER -1
Wi=FRANCISCO+Ti=O -1
Oi=francisco+Ti=O -1
Wi=Thursday+Ti=I-MISC -1
Oi=thursday+Ti=I-MISC -1
Wi=Le+Ti=I-PER -1
Oi=le+Ti=I-PER -1
Wi=Monde+Ti=I-MISC -1
Ti-1=I-PER+Ti=I-MISC -1
Oi=monde+Ti=I-MISC -1
Wi=Aug+Ti=I-MISC -1
Oi=aug+Ti=I-MISC -1
Wi=Nazism+Ti=O -1
Oi=nazism+Ti=O -1
Wi=National+Ti=O -1
Oi=national+Ti=O -1
Wi=Socialist+Ti=O -1
Oi=socialist+Ti=O -1
Wi=Workers+Ti=O -1
Oi=workers+Ti=O -1
Wi='+Ti=O -1
Oi='+Ti=O -1
Wi=Party+Ti=O -1
Oi=party+Ti=O -1
Wi=Foreign+Ti=O -1
Oi=foreign+Ti=O -1
Wi=Organisation+Ti=O -1
Oi=organisation+Ti=O -1
Wi=NSDAP-AO+Ti=O -1
Oi=nsdap-ao+Ti=O -1
Wi=Hitler+Ti=O -1
Oi=hitler+Ti=O -1
Wi=Nazi+Ti=O -1
Oi=nazi+Ti=O -1
Wi=Second+Ti=I-ORG -1
Oi=second+Ti=I-ORG -1
Wi=day+Ti=I-ORG -1
Oi=day+Ti=I-ORG -1
Wi=RUGBY+Ti=I-ORG -1
Oi=rugby+Ti=I-ORG -1
Wi=-+Ti=I-ORG -1
Oi=-+Ti=I-ORG -1
Pi=:+Ti=I-ORG -1
Wi=CLINCH+Ti=I-ORG -1
Oi=clinch+Ti=I-ORG -1
Wi=SUPER+Ti=I-ORG -1
Oi=super+Ti=I-ORG -1
Wi=TITLE+Ti=I-ORG -1
Oi=title+Ti=I-ORG -1
Wi=.+Ti=I-MISC -1
Oi=.+Ti=I-MISC -1
Pi=.+Ti=I-MISC -1
Ti-1=I-MISC+Ti=<STOP> -1
Wi=ISLAMABAD+Ti=I-MISC -1
Oi=islamabad+Ti=I-MISC -1
Wi=win+Ti=I-ORG -1
Oi=win+Ti=I-ORG -1
Pi=VBP+Ti=I-ORG -1
Wi=6-5+Ti=I-ORG -1
Oi=6-5+Ti=I-ORG -1
Wi=on+Ti=I-ORG -1
Oi=on+Ti=I-ORG -1
Wi=aggregate+Ti=I-ORG -1
Oi=aggregate+Ti=I-ORG -1
Wi=)+Ti=I-ORG -1
Oi=)+Ti=I-ORG -1
Pi=)+Ti=I-ORG -1
Wi=We+Ti=I-ORG -1
Oi=we+Ti=I-ORG -1
Pi=PRP+Ti=I-ORG -1
Wi=investigating+Ti=I-PER -1
Oi=investigating+Ti=I-PER -1
Pi=VBG+Ti=I-PER -1
Wi=idea+Ti=I-ORG -1
Oi=idea+Ti=I-ORG -1
Wi=both+Ti=I-ORG -1
Oi=both+Ti=I-ORG -1
Pi=DT+Ti=I-ORG -1
Wi=may+Ti=I-ORG -1
Oi=may+Ti=I-ORG -1
Pi=MD+Ti=I-ORG -1
Wi=arson+Ti=I-ORG -1
Oi=arson+Ti=I-ORG -1
Wi=but+Ti=I-ORG -1
Oi=but+Ti=I-ORG -1
Wi=has+Ti=I-ORG -1
Oi=has+Ti=I-ORG -1
Wi=been+Ti=I-ORG -1
Oi=been+Ti=I-ORG -1
Pi=VBN+Ti=I-ORG -1
Wi=established+Ti=I-ORG -1
Oi=established+Ti=I-ORG -1
Wi="+Ti=I-ORG -1
Oi="+Ti=I-ORG -1
Pi="+Ti=I-ORG -1
Wi=Wayne+Ti=I-ORG -1
Oi=wayne+Ti=I-ORG -1
Wi=Jordan+Ti=I-ORG -1
Oi=jordan+Ti=I-ORG -1
Wi=spokesman+Ti=I-ORG -1
Oi=spokesman+Ti=I-ORG -1
Wi=Colombian+Ti=O -1
Oi=colombian+Ti=O -1
Wi=Portugal+Ti=O -1
Oi=portugal+Ti=O -1
Wi=Artur+Ti=O -1
Oi=artur+Ti=O -1
Wi=Jorge+Ti=O -1
Oi=jorge+Ti=O -1
Wi=Porto+Ti=O -1
Oi=porto+Ti=O -1
Wi=World+Ti=O -1
Oi=world+Ti=O -1
Wi=Cup+Ti=O -1
Oi=cup+Ti=O -1
Wi=Armenia+Ti=O -1
Oi=armenia+Ti=O -1
Wi=Fiscal+Ti=I-MISC -1
Oi=fiscal+Ti=I-MISC -1
Wi=Friday+Ti=I-PER -1
Oi=friday+Ti=I-PER -1
Wi=Sale+Ti=I-MISC -1
Oi=sale+Ti=I-MISC -1
Wi=Amount+Ti=I-MISC -1
Oi=amount+Ti=I-MISC -1
Wi=National+Ti=I-MISC -1
Oi=national+Ti=I-MISC -1
Wi=Basketball+Ti=I-MISC -1
Oi=basketball+Ti=I-MISC -1
Wi=Association+Ti=I-PER -1
Oi=association+Ti=I-PER -1
Wi=America+Ti=I-MISC -1
Oi=america+Ti=I-MISC -1
Wi=Online+Ti=I-MISC -1
Oi=online+Ti=I-MISC -1
Wi=Inc+Ti=I-PER -1
Oi=inc+Ti=I-PER -1
Wi=United+Ti=I-MISC -1
Oi=united+Ti=I-MISC -1
Wi=States+Ti=I-PER -1
Oi=states+Ti=I-PER -1
Wi=on-line+Ti=I-MISC -1
Oi=on-line+Ti=I-MISC -1
Wi=real-time+Ti=I-MISC -1
Oi=real-time+Ti=I-MISC -1
Wi=Wall+Ti=I-MISC -1
Oi=wall+Ti=I-MISC -1
Wi=Street+Ti=I-MISC -1
Oi=street+Ti=I-MISC -1
Wi=Journal+Ti=I-PER -1
Wi=French+Ti=O -1
Oi=french+Ti=O -1
Wi=Yvegeny+Ti=O -1
Oi=yvegeny+Ti=O -1
Wi=Kafelnikov+Ti=O -1
Oi=kafelnikov+Ti=O -1
Wi=ATP+Ti=O -1
Oi=atp+Ti=O -1
Wi=Russia+Ti=O -1
Oi=russia+Ti=O -1
Wi=continued+Ti=I-LOC -1
Oi=continued+Ti=I-LOC -1
Wi=hunt+Ti=I-LOC -1
Oi=hunt+Ti=I-LOC -1
Wi=dense+Ti=I-MISC -1
Oi=dense+Ti=I-MISC -1
Wi=he+Ti=I-LOC -1
Oi=he+Ti=I-LOC -1
Pi=PRP+Ti=I-LOC -1
Wi=his+Ti=I-LOC -1
Oi=his+Ti=I-LOC -1
Pi=PRP$+Ti=I-LOC -1
Wi=wounded+Ti=I-LOC -1
Oi=wounded+Ti=I-LOC -1
Pi=VBN+Ti=I-LOC -1
Wi=people+Ti=I-LOC -1
Oi=people+Ti=I-LOC -1
Pi=NNS+Ti=I-LOC -1
Wi=warning+Ti=I-LOC -1
Oi=warning+Ti=I-LOC -1
Pi=VBG+Ti=I-LOC -1
Wi=extremely+Ti=I-LOC -1
Oi=extremely+Ti=I-LOC -1
Pi=RB+Ti=I-LOC -1
Wi=and+Ti=I-LOC -1
Oi=and+Ti=I-LOC -1
Pi=CC+Ti=I-LOC -1
Wi=take+Ti=I-LOC -1
Oi=take+Ti=I-LOC -1
Wi=escape+Ti=I-LOC -1
Oi=escape+Ti=I-LOC -1
Wi=AT+Ti=I-ORG -1
Oi=at+Ti=I-ORG -1
Wi=MONTREAL+Ti=I-ORG -1
Oi=montreal+Ti=I-ORG -1
Wi=Hamburg+Ti=O -1
Oi=hamburg+Ti=O -1
Wi=Gary+Ti=O -1
Oi=gary+Ti=O -1
Wi=Germany+Ti=O -1
Oi=germany+Ti=O -1
Wi=States+Ti=O -1
Oi=states+Ti=O -1
Wi=PARIS+Ti=I-ORG -1
Oi=paris+Ti=I-ORG -1
Wi=Romania+Ti=I-PER -1
Oi=romania+Ti=I-PER -1
Wi=Africa+Ti=I-PER -1
Oi=africa+Ti=I-PER -1
Wi=his+Ti=I-MISC -1
Oi=his+Ti=I-MISC -1
Pi=PRP$+Ti=I-MISC -1
Wi=not+Ti=I-MISC -1
Oi=not+Ti=I-MISC -1
Pi=RB+Ti=I-MISC -1
Wi=explusion+Ti=I-MISC -1
Oi=explusion+Ti=I-MISC -1
Pi=VBG+Ti=I-MISC -1
Wi=CRICKET+Ti=I-ORG -1
Oi=cricket+Ti=I-ORG -1
Wi=CAPTAIN+Ti=I-ORG -1
Oi=captain+Ti=I-ORG -1
Wi=TENDULKAR+Ti=I-ORG -1
Oi=tendulkar+Ti=I-ORG -1
Wi=UPSTAGED+Ti=I-ORG -1
Oi=upstaged+Ti=I-ORG -1
Wi=BY+Ti=I-ORG -1
Oi=by+Ti=I-ORG -1
Wi=FROM+Ti=I-ORG -1
Wi=JAYASURIYA+Ti=I-ORG -1
Oi=jayasuriya+Ti=I-ORG -1
Wi=Lisa+Ti=I-LOC -1
Oi=lisa+Ti=I-LOC -1
Wi=AT+Ti=I-LOC -1
Oi=at+Ti=I-LOC -1
Wi=Iran+Ti=I-PER -1
Oi=iran+Ti=I-PER -1
Wi=April+Ti=I-PER -1
Oi=april+Ti=I-PER -1
Wi=Turkey+Ti=I-PER -1
Oi=turkey+Ti=I-PER -1
Wi=Neptune+Ti=I-LOC -1
Oi=neptune+Ti=I-LOC -1
Wi=Crux+Ti=I-LOC -1
Oi=crux+Ti=I-LOC -1
Wi=Munis+Ti=I-LOC -1
Oi=munis+Ti=I-LOC -1
Wi=Clinton+Ti=I-ORG -1
Oi=clinton+Ti=I-ORG -1
Wi=Poznan+Ti=O -1
Oi=poznan+Ti=O -1
Wi=Aug+Ti=I-LOC -1
Oi=aug+Ti=I-LOC -1
Wi=Akbel+Ti=O -1
Oi=akbel+Ti=O -1
Wi=St+Ti=I-ORG -1
Wi=Sheffield+Ti=I-LOC -1
Oi=sheffield+Ti=I-LOC -1
Wi=Devon+Ti=I-ORG -1
Oi=devon+Ti=I-ORG -1
Wi=White+Ti=I-LOC -1
Oi=white+Ti=I-LOC -1
Wi=Mark+Ti=I-ORG -1
Oi=mark+Ti=I-ORG -1
Wi=Hutton+Ti=I-LOC -1
Oi=hutton+Ti=I-LOC -1
Wi=Marlins+Ti=I-LOC -1
Oi=marlins+Ti=I-LOC -1
Wi=Cardinals+Ti=O -1
Oi=cardinals+Ti=O -1
Wi=6-3+Ti=I-LOC -1
Oi=6-3+Ti=I-LOC -1
Wi=Russia+Ti=I-PER -1
Oi=russia+Ti=I-PER -1
Wi=Norway+Ti=I-PER -1
Oi=norway+Ti=I-PER -1
Wi=JOURNAL+Ti=I-LOC -1
Oi=journal+Ti=I-LOC -1
Wi=Czech+Ti=I-ORG -1
Oi=czech+Ti=I-ORG -1
Wi=Republic+Ti=I-ORG -1
Oi=republic+Ti=I-ORG -1
Wi=U.S.+Ti=I-PER -1
Oi=u.s.+Ti=I-PER -1
Wi=Kurds+Ti=O -1
Oi=kurds+Ti=O -1
Wi=Ludmila+Ti=I-LOC -1
Oi=ludmila+Ti=I-LOC -1
Wi=Ninova+Ti=I-LOC -1
Oi=ninova+Ti=I-LOC -1
Wi=Argentina+Ti=I-PER -1
Oi=argentina+Ti=I-PER -1
Wi=Bosnian+Ti=I-PER -1
Oi=bosnian+Ti=I-PER -1
Wi=Serb+Ti=I-PER -1
Oi=serb+Ti=I-PER -1
Wi=Shane+Ti=I-LOC -1
Oi=shane+Ti=I-LOC -1
Wi=Drew+Ti=I-MISC -1
Oi=drew+Ti=I-MISC -1
Wi=Taibe+Ti=I-PER -1
Oi=taibe+Ti=I-PER -1
Wi=Arab+Ti=O -1
Oi=arab+Ti=O -1
Wi=Israel+Ti=I-PER -1
Oi=israel+Ti=I-PER -1
Wi=Ciputra+Ti=I-LOC -1
Oi=ciputra+Ti=I-LOC -1
Wi=Development+Ti=I-LOC -1
Oi=development+Ti=I-LOC -1
Wi=worth+Ti=I-MISC -1
Oi=worth+Ti=I-MISC -1
Wi=UEFA+Ti=O -1
Oi=uefa+Ti=O -1
Wi=Marcelo+Ti=I-MISC -1
Oi=marcelo+Ti=I-MISC -1
Wi=similar+Ti=I-MISC -1
Oi=similar+Ti=I-MISC -1
Wi=bilateral+Ti=I-MISC -1
Oi=bilateral+Ti=I-MISC -1
Wi=August+Ti=I-LOC -1
Oi=august+Ti=I-LOC -1
Wi=Featherstone+Ti=I-ORG -1
Oi=featherstone+Ti=I-ORG -1
Wi=Britain+Ti=O -1
Oi=britain+Ti=O -1
Wi=Ireland+Ti=O -1
Oi=ireland+Ti=O -1
Wi=Haarhuis+Ti=I-LOC -1
Oi=haarhuis+Ti=I-LOC -1
Wi=Joyce+Ti=I-LOC -1
Oi=joyce+Ti=I-LOC -1
Wi=Res+Ti=I-PER -1
Oi=res+Ti=I-PER -1
Wi=May+Ti=I-PER -1
Oi=may+Ti=I-PER -1
Wi=Greece+Ti=I-PER -1
Oi=greece+Ti=I-PER -1
Wi=September+Ti=I-PER -1
Oi=september+Ti=I-PER -1
Wi=Archaeological+Ti=I-PER -1
Oi=archaeological+Ti=I-PER -1
Wi=Society+Ti=I-PER -1
Oi=society+Ti=I-PER -1
Wi=ALERT+Ti=I-ORG -1
Oi=alert+Ti=I-ORG -1
Wi=NEW+Ti=I-MISC -1
Oi=new+Ti=I-MISC -1
Wi=YORK+Ti=I-LOC -1
Oi=york+Ti=I-LOC -1
Wi=daily+Ti=I-LOC -1
Oi=daily+Ti=I-LOC -1
Wi=Nazism+Ti=I-ORG -1
Oi=nazism+Ti=I-ORG -1
Wi=Hitler+Ti=I-ORG -1
Oi=hitler+Ti=I-ORG -1
Wi=Nazi+Ti=I-ORG -1
Oi=nazi+Ti=I-ORG -1
Wi=ST+Ti=I-MISC -1
Oi=st+Ti=I-MISC -1
Wi=HELENS+Ti=I-MISC -1
Oi=helens+Ti=I-MISC -1
Wi=CLINCH+Ti=I-MISC -1
Oi=clinch+Ti=I-MISC -1
Wi=SUPER+Ti=I-MISC -1
Oi=super+Ti=I-MISC -1
Wi=TITLE+Ti=I-MISC -1
Oi=title+Ti=I-MISC -1
Wi=Jordan+Ti=O -1
Oi=jordan+Ti=O -1
Wi=Arkansas+Ti=O -1
Oi=arkansas+Ti=O -1
Wi=Portugal+Ti=I-ORG -1
Oi=portugal+Ti=I-ORG -1
Wi='s+Ti=I-ORG -1
Oi='s+Ti=I-ORG -1
Wi=new+Ti=I-ORG -1
Wi=coach+Ti=I-ORG -1
Oi=coach+Ti=I-ORG -1
Wi=Artur+Ti=I-ORG -1
Oi=artur+Ti=I-ORG -1
Wi=Jorge+Ti=I-ORG -1
Oi=jorge+Ti=I-ORG -1
Wi=called+Ti=I-ORG -1
Oi=called+Ti=I-ORG -1
Wi=up+Ti=I-ORG -1
Oi=up+Ti=I-ORG -1
Pi=RP+Ti=I-ORG -1
Wi=six+Ti=I-ORG -1
Oi=six+Ti=I-ORG -1
Wi=players+Ti=I-ORG -1
Oi=players+Ti=I-ORG -1
Wi=from+Ti=I-ORG -1
Wi=league+Ti=I-ORG -1
Wi=champions+Ti=I-ORG -1
Oi=champions+Ti=I-ORG -1
Wi=Friday+Ti=I-ORG -1
Oi=friday+Ti=I-ORG -1
Wi=18-man+Ti=I-MISC -1
Oi=18-man+Ti=I-MISC -1
Wi=World+Ti=I-PER -1
Oi=world+Ti=I-PER -1
Wi=Cup+Ti=I-PER -1
Oi=cup+Ti=I-PER -1
Wi=Armenia+Ti=I-PER -1
Oi=armenia+Ti=I-PER -1
Wi=August+Ti=I-PER -1
Oi=august+Ti=I-PER -1
Wi=National+Ti=I-LOC -1
Oi=national+Ti=I-LOC -1
Wi=Basketball+Ti=O -1
Oi=basketball+Ti=O -1
Wi=Association+Ti=O -1
Oi=association+Ti=O -1
Wi=America+Ti=O -1
Oi=america+Ti=O -1
Wi=Online+Ti=O -1
Oi=online+Ti=O -1
Wi=Inc+Ti=O -1
Oi=inc+Ti=O -1
Wi=Wall+Ti=O -1
Oi=wall+Ti=O -1
Wi=Street+Ti=O -1
Oi=street+Ti=O -1
Wi=Journal+Ti=O -1
Oi=journal+Ti=O -1
Wi=player+Ti=I-MISC -1
Oi=player+Ti=I-MISC -1
Wi=did+Ti=I-MISC -1
Oi=did+Ti=I-MISC -1
Pi=VBD+Ti=I-MISC -1
Wi=stay+Ti=I-MISC -1
Oi=stay+Ti=I-MISC -1
Pi=VB+Ti=I-MISC -1
Wi=the+Ti=I-ORG -1
Wi=was+Ti=I-ORG -1
Oi=was+Ti=I-ORG -1
Wi=champion+Ti=I-ORG -1
Oi=champion+Ti=I-ORG -1
Wi=Yvegeny+Ti=I-ORG -1
Oi=yvegeny+Ti=I-ORG -1
Wi=Kafelnikov+Ti=I-ORG -1
Oi=kafelnikov+Ti=I-ORG -1
Wi=who+Ti=I-MISC -1
Oi=who+Ti=I-MISC -1
Pi=WP+Ti=I-MISC -1
Wi=dropped+Ti=I-MISC -1
Oi=dropped+Ti=I-MISC -1
Pi=VBN+Ti=I-MISC -1
Wi=spots+Ti=I-MISC -1
Oi=spots+Ti=I-MISC -1
Pi=NNS+Ti=I-MISC -1
Wi=his+Ti=I-ORG -1
Oi=his+Ti=I-ORG -1
Pi=PRP$+Ti=I-ORG -1
Wi=to+Ti=I-MISC -1
Oi=to+Ti=I-MISC -1
Pi=TO+Ti=I-MISC -1
Wi=seeding+Ti=I-MISC -1
Oi=seeding+Ti=I-MISC -1
Wi=withdrew+Ti=I-ORG -1
Oi=withdrew+Ti=I-ORG -1
Wi=and+Ti=I-ORG -1
Oi=and+Ti=I-ORG -1
Wi=returned+Ti=I-ORG -1
Oi=returned+Ti=I-ORG -1
Wi=home+Ti=I-ORG -1
Oi=home+Ti=I-ORG -1
Wi=to+Ti=I-ORG -1
Oi=to+Ti=I-ORG -1
Pi=TO+Ti=I-ORG -1
Wi=Russia+Ti=I-ORG -1
Oi=russia+Ti=I-ORG -1
Wi=U.S.+Ti=I-ORG -1
Oi=u.s.+Ti=I-ORG -1
Wi=Lauck+Ti=I-ORG -1
Ti-1=I-PER+Ti=I-ORG -1
Oi=lauck+Ti=I-ORG -1
Wi=States+Ti=I-ORG -1
Oi=states+Ti=I-ORG -1
Wi=CRICKET+Ti=I-PER -1
Oi=cricket+Ti=I-PER -1
Wi=CAPTAIN+Ti=I-PER -1
Oi=captain+Ti=I-PER -1
Wi=UPSTAGED+Ti=I-PER -1
Oi=upstaged+Ti=I-PER -1
Wi=BY+Ti=I-PER -1
Oi=by+Ti=I-PER -1
Wi=FROM+Ti=I-PER -1
Oi=from+Ti=I-PER -1
Wi=Lisa+Ti=I-MISC -1
Oi=lisa+Ti=I-MISC -1
Wi=Sarah+Ti=O -1
Oi=sarah+Ti=O -1
Wi=Pitkowski+Ti=I-LOC -1
Oi=pitkowski+Ti=I-LOC -1
Wi=AT+Ti=I-PER -1
Oi=at+Ti=I-PER -1
Wi=April+Ti=I-ORG -1
Oi=april+Ti=I-ORG -1
Wi=Neptune+Ti=I-PER -1
Oi=neptune+Ti=I-PER -1
Wi=Crux+Ti=I-PER -1
Oi=crux+Ti=I-PER -1
Wi=Singapore+Ti=I-PER -1
Oi=singapore+Ti=I-PER -1
Wi=Aires+Ti=I-ORG -1
Oi=aires+Ti=I-ORG -1
Wi=Thursday+Ti=I-ORG -1
Oi=thursday+Ti=I-ORG -1
Wi=Dreyfus+Ti=I-LOC -1
Oi=dreyfus+Ti=I-LOC -1
Wi=Strategic+Ti=I-LOC -1
Oi=strategic+Ti=I-LOC -1
Wi=Munis+Ti=O -1
Oi=munis+Ti=O -1
Wi=Akbel+Ti=I-LOC -1
Oi=akbel+Ti=I-LOC -1
Wi=St.+Ti=I-PER -1
Oi=st.+Ti=I-PER -1
Wi=Louis+Ti=I-PER -1
Oi=louis+Ti=I-PER -1
Wi=Cardinals+Ti=I-PER -1
Oi=cardinals+Ti=I-PER -1
Wi=6-3+Ti=I-PER -1
Oi=6-3+Ti=I-PER -1
Wi=Sandrine+Ti=I-ORG -1
Oi=sandrine+Ti=I-ORG -1
Wi=Testud+Ti=I-ORG -1
Oi=testud+Ti=I-ORG -1
Wi=Sugiyama+Ti=I-ORG -1
Oi=sugiyama+Ti=I-ORG -1
Wi=JOURNAL+Ti=I-PER -1
Wi=L+Ti=I-PER -1
Oi=l+Ti=I-PER -1
Wi=Banharn+Ti=I-LOC -1
Oi=banharn+Ti=I-LOC -1
Wi=Czech+Ti=I-PER -1
Oi=czech+Ti=I-PER -1
Wi=Republic+Ti=I-PER -1
Oi=republic+Ti=I-PER -1
Wi=Raymond+Ti=O -1
Oi=raymond+Ti=O -1
Wi=**+Ti=I-ORG -1
Oi=**+Ti=I-ORG -1
Pi=SYM+Ti=I-ORG -1
Wi=Jakarta+Ti=I-MISC -1
Oi=jakarta+Ti=I-MISC -1
Wi=Surabaya+Ti=I-MISC -1
Oi=surabaya+Ti=I-MISC -1
Wi=Colleen+Ti=B-LOC -1
Ti-1=<START>+Ti=B-LOC -1
Oi=colleen+Ti=B-LOC -1
Pi=NNP+Ti=B-LOC -1
Ti-1=B-LOC+Ti=I-LOC -1
Wi=Mentmore+Ti=I-PER -1
Oi=mentmore+Ti=I-PER -1
Wi=Abbey+Ti=I-PER -1
Oi=abbey+Ti=I-PER -1
Wi=Platignum+Ti=I-PER -1
Oi=platignum+Ti=I-PER -1
Wi=FAIR+Ti=I-ORG -1
Oi=fair+Ti=I-ORG -1
Wi=PLAY+Ti=I-ORG -1
Oi=play+Ti=I-ORG -1
Wi=Marcelo+Ti=O -1
Oi=marcelo+Ti=O -1
Wi=Hussein+Ti=I-LOC -1
Oi=hussein+Ti=I-LOC -1
Wi=Khalaf+Ti=I-LOC -1
Oi=khalaf+Ti=I-LOC -1
Wi=Netherlands+Ti=I-PER -1
Oi=netherlands+Ti=I-PER -1
Wi=ALERT+Ti=I-LOC -1
Oi=alert+Ti=I-LOC -1
Wi=NEW+Ti=I-PER -1
Oi=new+Ti=I-PER -1
Wi=YORK+Ti=I-PER -1
Oi=york+Ti=I-PER -1
Wi=Gulf+Ti=I-LOC -1
Oi=gulf+Ti=I-LOC -1
Wi=leading+Ti=I-MISC -1
Oi=leading+Ti=I-MISC -1
Wi=daily+Ti=I-MISC -1
Oi=daily+Ti=I-MISC -1
Wi=RUGBY+Ti=I-PER -1
Oi=rugby+Ti=I-PER -1
Wi=ST+Ti=I-PER -1
Oi=st+Ti=I-PER -1
Wi=HELENS+Ti=I-PER -1
Oi=helens+Ti=I-PER -1
Wi=CLINCH+Ti=I-PER -1
Oi=clinch+Ti=I-PER -1
Wi=SUPER+Ti=I-PER -1
Oi=super+Ti=I-PER -1
Wi=TITLE+Ti=I-PER -1
Oi=title+Ti=I-PER -1
Wi=ISLAMABAD+Ti=I-ORG -1
Oi=islamabad+Ti=I-ORG -1
Wi=Jordan+Ti=I-LOC -1
Oi=jordan+Ti=I-LOC -1
Wi=Gov't+Ti=I-ORG -1
Oi=gov't+Ti=I-ORG -1
Wi=Artur+Ti=I-MISC -1
Oi=artur+Ti=I-MISC -1
Wi=Jorge+Ti=I-MISC -1
Oi=jorge+Ti=I-MISC -1
Wi=August+Ti=I-ORG -1
Oi=august+Ti=I-ORG -1
Wi=Amount+Ti=I-PER -1
Oi=amount+Ti=I-PER -1
Wi=LOS+Ti=I-LOC -1
Oi=los+Ti=I-LOC -1
Wi=ANGELES+Ti=I-PER -1
Oi=angeles+Ti=I-PER -1
Wi=Bonds+Ti=I-LOC -1
Oi=bonds+Ti=I-LOC -1
Wi=Saudis+Ti=I-PER -1
Oi=saudis+Ti=I-PER -1
Wi=Ibrahim+Ti=I-MISC -1
Oi=ibrahim+Ti=I-MISC -1
Wi=CITY+Ti=I-PER -1
Oi=city+Ti=I-PER -1
Wi=Drazen+Ti=O -1
Oi=drazen+Ti=O -1
Wi=Beser+Ti=I-LOC -1
Oi=beser+Ti=I-LOC -1
Wi=Miljenko+Ti=O -1
Oi=miljenko+Ti=O -1
Wi=Mumler+Ti=I-LOC -1
Oi=mumler+Ti=I-LOC -1
Wi=is+Ti=I-PER -1
Oi=is+Ti=I-PER -1
Wi=malaise+Ti=I-PER -1
Oi=malaise+Ti=I-PER -1
Wi=market+Ti=I-PER -1
Oi=market+Ti=I-PER -1
Wi=Iran+Ti=O -1
Oi=iran+Ti=O -1
Wi=Turkey+Ti=O -1
Oi=turkey+Ti=O -1
Wi='+Ti=I-LOC -1
Oi='+Ti=I-LOC -1
Pi=''+Ti=I-LOC -1
Wi=Buenos+Ti=I-PER -1
Oi=buenos+Ti=I-PER -1
Wi=Aires+Ti=I-PER -1
Oi=aires+Ti=I-PER -1
Wi=Vorskla+Ti=I-LOC -1
Oi=vorskla+Ti=I-LOC -1
Wi=Dole+Ti=I-LOC -1
Oi=dole+Ti=I-LOC -1
Wi=Federico+Ti=I-ORG -1
Oi=federico+Ti=I-ORG -1
Wi=Colonna+Ti=I-ORG -1
Oi=colonna+Ti=I-ORG -1
Wi=Bosnia+Ti=I-PER -1
Oi=bosnia+Ti=I-PER -1
Wi=Aug+Ti=I-PER -1
Oi=aug+Ti=I-PER -1
Wi=Louis+Ti=O -1
Oi=louis+Ti=O -1
Wi=Sheffield+Ti=O -1
Oi=sheffield+Ti=O -1
Wi=Devon+Ti=O -1
Oi=devon+Ti=O -1
Wi=White+Ti=O -1
Oi=white+Ti=O -1
Wi=Mark+Ti=O -1
Oi=mark+Ti=O -1
Wi=Hutton+Ti=O -1
Oi=hutton+Ti=O -1
Wi=Florida+Ti=O -1
Oi=florida+Ti=O -1
Wi=Marlins+Ti=O -1
Oi=marlins+Ti=O -1
Wi=7+Ti=I-PER -1
Oi=7+Ti=I-PER -1
Pi=CD+Ti=I-PER -1
Wi=4-6+Ti=I-LOC -1
Oi=4-6+Ti=I-LOC -1
Wi=good+Ti=I-MISC -1
Oi=good+Ti=I-MISC -1
Wi=Wednesday+Ti=I-PER -1
Oi=wednesday+Ti=I-PER -1
Wi=Kurds+Ti=I-ORG -1
Oi=kurds+Ti=I-ORG -1
Wi=Ludmila+Ti=I-ORG -1
Oi=ludmila+Ti=I-ORG -1
Wi=Ninova+Ti=I-ORG -1
Oi=ninova+Ti=I-ORG -1
Wi=FC+Ti=I-LOC -1
Oi=fc+Ti=I-LOC -1
Wi=Karvina+Ti=I-LOC -1
Oi=karvina+Ti=I-LOC -1
Wi=Skeid+Ti=O -1
Oi=skeid+Ti=O -1
Wi=6-+Ti=I-MISC -1
Oi=6-+Ti=I-MISC -1
Wi=Serb+Ti=I-LOC -1
Oi=serb+Ti=I-LOC -1
Oi=the+Ti=B-PER -2
Pi=CD+Ti=B-PER -2
Pi=JJ+Ti=B-PER -2
Pi=NNP+Ti=B-PER -2
Wi=of+Ti=B-PER -2
Oi=of+Ti=B-PER -2
Pi=JJ+Ti=O -2
Wi=Siegel+Ti=I-LOC -2
Oi=siegel+Ti=I-LOC -2
Ti-1=I-LOC+Ti=<STOP> -2
Wi=Chile+Ti=I-ORG -2
Oi=chile+Ti=I-ORG -2
Wi=Hussein+Ti=O -2
Oi=hussein+Ti=O -2
Pi=NN+Ti=I-LOC -2
Wi=U.S.+Ti=O -2
Oi=u.s.+Ti=O -2
Wi=Elect+Ti=I-PER -2
Oi=elect+Ti=I-PER -2
Wi=RESEARCH+Ti=I-ORG -2
Oi=research+Ti=I-ORG -2
Ti-1=I-ORG+Ti=I-PER -2
Wi=Iraq+Ti=I-ORG -2
Oi=iraq+Ti=I-ORG -2
Wi=Gulf+Ti=I-ORG -2
Oi=gulf+Ti=I-ORG -2
Wi=War+Ti=I-ORG -2
Oi=war+Ti=I-ORG -2
Wi=Kuwait+Ti=I-ORG -2
Oi=kuwait+Ti=I-ORG -2
Ti-1=I-ORG+Ti=<STOP> -2
Wi=LEAGUE+Ti=I-ORG -2
Pi=CD+Ti=I-ORG -2
Pi=IN+Ti=I-ORG -2
Pi=CC+Ti=I-ORG -2
Pi=VBZ+Ti=I-ORG -2
Oi=journal+Ti=I-PER -2
Wi=Thursday+Ti=I-PER -2
Oi=thursday+Ti=I-PER -2
Wi=Open+Ti=O -2
Oi=open+Ti=O -2
Oi=police+Ti=O -2
Wi=Taipei+Ti=O -2
Oi=taipei+Ti=O -2
Wi=Newsroom+Ti=O -2
Oi=newsroom+Ti=O -2
Wi=Austria+Ti=O -2
Oi=austria+Ti=O -2
Wi=Vienna+Ti=O -2
Oi=vienna+Ti=O -2
Wi=United+Ti=O -2
Oi=united+Ti=O -2
Wi=Astros+Ti=O -2
Oi=astros+Ti=O -2
Wi=Bernhard+Ti=I-LOC -2
Oi=bernhard+Ti=I-LOC -2
Wi=Langer+Ti=I-LOC -2
Oi=langer+Ti=I-LOC -2
Wi=Gary+Ti=I-LOC -2
Oi=gary+Ti=I-LOC -2
Wi=Orr+Ti=I-LOC -2
Oi=orr+Ti=I-LOC -2
Wi=European+Ti=O -2
Oi=european+Ti=O -2
Wi=Saudis+Ti=O -2
Oi=saudis+Ti=O -2
Wi=Reuters+Ti=I-PER -2
Oi=reuters+Ti=I-PER -2
Wi=Amman+Ti=I-PER -2
Oi=amman+Ti=I-PER -2
Wi="+Ti=I-MISC -2
Oi="+Ti=I-MISC -2
Pi="+Ti=I-MISC -2
Oi=from+Ti=I-ORG -2
Wi=West+Ti=O -2
Oi=west+Ti=O -2
Wi=African+Ti=O -2
Oi=african+Ti=O -2
Wi=TEXAS+Ti=I-PER -2
Oi=texas+Ti=I-PER -2
Wi=Sietco+Ti=O -2
Oi=sietco+Ti=O -2
Wi=Thursday+Ti=I-LOC -2
Oi=thursday+Ti=I-LOC -2
Wi=Dole+Ti=I-ORG -2
Oi=dole+Ti=I-ORG -2
Wi=Hill+Ti=I-ORG -2
Oi=hill+Ti=I-ORG -2
Wi=Italy+Ti=I-PER -2
Oi=italy+Ti=I-PER -2
Wi=Mapei+Ti=I-PER -2
Oi=mapei+Ti=I-PER -2
Wi=Omer+Ti=O -2
Oi=omer+Ti=O -2
Wi=Ai+Ti=O -2
Oi=ai+Ti=O -2
Wi=Japan+Ti=I-PER -2
Oi=japan+Ti=I-PER -2
Wi=OFFICIAL+Ti=I-PER -2
Oi=official+Ti=I-PER -2
Wi=L+Ti=I-LOC -2
Oi=l+Ti=I-LOC -2
Wi=Euro+Ti=I-ORG -2
Oi=euro+Ti=I-ORG -2
Wi=Vladimir+Ti=I-ORG -2
Oi=vladimir+Ti=I-ORG -2
Wi=Smicer+Ti=I-ORG -2
Oi=smicer+Ti=I-ORG -2
Wi=FC+Ti=I-PER -2
Oi=fc+Ti=I-PER -2
Wi=Karvina+Ti=I-PER -2
Oi=karvina+Ti=I-PER -2
Wi=Skeid+Ti=I-MISC -2
Oi=skeid+Ti=I-MISC -2
Wi=Raymond+Ti=I-LOC -2
Oi=raymond+Ti=I-LOC -2
Wi=Russell+Ti=I-LOC -2
Oi=russell+Ti=I-LOC -2
Wi=Sunday+Ti=I-ORG -2
Oi=sunday+Ti=I-ORG -2
Wi=King+Ti=I-PER -2
Oi=king+Ti=I-PER -2
Wi=top+Ti=I-MISC -2
Oi=top+Ti=I-MISC -2
Wi=Premier+Ti=I-PER -2
Oi=premier+Ti=I-PER -2
Ti-1=I-MISC+Ti=I-LOC -2
Pi=JJ+Ti=I-LOC -2
Wi=Second+Ti=I-MISC -2
Oi=second+Ti=I-MISC -2
Wi=Barcelona+Ti=O -2
Oi=barcelona+Ti=O -2
Wi=Wayne+Ti=O -2
Oi=wayne+Ti=O -2
Wi=Police+Ti=O -2
Wi=Sale+Ti=I-LOC -2
Oi=sale+Ti=I-LOC -2
Wi=Popov+Ti=O -2
Oi=popov+Ti=O -2
Wi=prominent+Ti=I-MISC -2
Oi=prominent+Ti=I-MISC -2
Pi=NN+Ti=I-MISC -2
Wi=Open+Ti=I-ORG -2
Oi=open+Ti=I-ORG -2
Wi=ranking+Ti=I-MISC -2
Oi=ranking+Ti=I-MISC -2
Wi=seventh+Ti=I-MISC -2
Oi=seventh+Ti=I-MISC -2
Wi=Australian+Ti=O -2
Oi=australian+Ti=O -2
Wi=Hamburg+Ti=I-ORG -2
Oi=hamburg+Ti=I-ORG -2
Wi=Germany+Ti=I-ORG -2
Oi=germany+Ti=I-ORG -2
Wi=senior+Ti=I-MISC -2
Oi=senior+Ti=I-MISC -2
Wi=Clinton+Ti=I-LOC -2
Oi=clinton+Ti=I-LOC -2
Wi=Bosnian+Ti=I-LOC -2
Oi=bosnian+Ti=I-LOC -2
Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG -2
Wi=LEAGUE+Ti=I-PER -2
Oi=league+Ti=I-PER -2
Wi=(+Ti=I-PER -2
Oi=(+Ti=I-PER -2
Pi=(+Ti=I-PER -2
Wi=)+Ti=I-PER -2
Oi=)+Ti=I-PER -2
Pi=)+Ti=I-PER -2
Wi=,+Ti=B-PER -3
Oi=,+Ti=B-PER -3
Pi=,+Ti=B-PER -3
Wi=in+Ti=B-PER -3
Oi=in+Ti=B-PER -3
Wi=Played+Ti=I-ORG -3
Oi=played+Ti=I-ORG -3
Wi=Dutch+Ti=O -3
Oi=dutch+Ti=O -3
Wi=Salas+Ti=O -3
Oi=salas+Ti=O -3
Wi=Ibrahim+Ti=O -3
Oi=ibrahim+Ti=O -3
Wi=Iraqi+Ti=O -3
Oi=iraqi+Ti=O -3
Wi=a+Ti=I-PER -3
Oi=a+Ti=I-PER -3
Pi=CD+Ti=I-LOC -3
Wi=French+Ti=I-PER -3
Oi=french+Ti=I-PER -3
Wi=Ssangbangwool+Ti=O -3
Oi=ssangbangwool+Ti=O -3
Wi=Teplice+Ti=O -3
Oi=teplice+Ti=O -3
Oi=state+Ti=O -3
Wi=Aguirre+Ti=O -3
Oi=aguirre+Ti=O -3
Pi=FW+Ti=O -3
Wi=Nyva+Ti=O -3
Oi=nyva+Ti=O -3
Wi=Bertram+Ti=I-ORG -3
Oi=bertram+Ti=I-ORG -3
Oi=league+Ti=I-ORG -3
Ti-1=I-ORG+Ti=I-MISC -3
Wi=State+Ti=O -3
Wi=Kurdish+Ti=O -3
Oi=kurdish+Ti=O -3
Wi=U.S.-brokered+Ti=O -3
Oi=u.s.-brokered+Ti=O -3
Wi=Wednesday+Ti=I-ORG -3
Oi=wednesday+Ti=I-ORG -3
Pi=VB+Ti=I-LOC -3
Wi=neo-Nazi+Ti=O -3
Oi=neo-nazi+Ti=O -3
Ti-1=I-LOC+Ti=I-PER -3
Wi=France+Ti=I-PER -3
Oi=france+Ti=I-PER -3
Wi=KANSAS+Ti=O -3
Oi=kansas+Ti=O -3
Wi=Turkish+Ti=O -3
Oi=turkish+Ti=O -3
Wi=TOKYO+Ti=O -3
Oi=tokyo+Ti=O -3
Wi=OJ+Ti=O -3
Oi=oj+Ti=O -3
Wi=Colchester+Ti=O -3
Oi=colchester+Ti=O -3
Wi=96+Ti=O -3
Oi=96+Ti=O -3
Pi=DT+Ti=B-PER -4
Pi=NN+Ti=B-PER -4
Wi=Lauck+Ti=O -4
Oi=lauck+Ti=O -4
Wi=German+Ti=O -4
Oi=german+Ti=O -4
Ti-1=I-LOC+Ti=I-ORG -4
Pi=IN+Ti=B-PER -5
Pi=VBD+Ti=I-ORG -5
Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER -5
Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC -6
Ti-1=I-ORG+Ti=I-LOC -8
Ti-1=I-PER+Ti=I-LOC -8
Pi=NNPS+Ti=O -13
Pi=NNP+Ti=O -17
Ti-1=B-PER+Ti=B-PER -24
