Ti-1=O+Ti=O 13
Ti-1=O+Ti=I-LOC 12
Pi=PRP+Ti=O 11
Pi=VBD+Ti=O 10
Pi=NNP+Ti=I-PER 10
Ti-1=I-ORG+Ti=O 9
Ti-1=I-PER+Ti=I-PER 9
Pi=VBP+Ti=O 8
Wi=Wednesday+Ti=O 8
Oi=wednesday+Ti=O 8
Wi=3.+Ti=O 8
Oi=3.+Ti=O 8
Ti-1=I-LOC+Ti=O 7
Pi=DT+Ti=O 7
Oi=at+Ti=O 7
Ti-1=O+Ti=I-MISC 7
Ti-1=I-MISC+Ti=O 7
Ti-1=I-PER+Ti=O 7
Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC 7
Oi=pakistan+Ti=I-LOC 7
Oi=england+Ti=I-LOC 7
Oi=open+Ti=I-MISC 7
Wi=Monday+Ti=O 7
Oi=monday+Ti=O 7
Wi=FIRST+Ti=O 7
Wi='+Ti=O 7
Oi='+Ti=O 7
Wi=Saturday+Ti=O 7
Oi=saturday+Ti=O 7
Oi=july+Ti=O 7
Oi=oakland+Ti=I-ORG 7
Wi=Fogarty+Ti=I-PER 7
Oi=fogarty+Ti=I-PER 7
Wi=President+Ti=O 7
Oi=president+Ti=O 7
Ti-1=O+Ti=I-ORG 6
Pi=RB+Ti=O 6
Pi=IN+Ti=O 6
Wi=U.S.+Ti=I-LOC 6
Oi=u.s.+Ti=I-LOC 6
Wi=,+Ti=O 6
Oi=,+Ti=O 6
Pi=,+Ti=O 6
Oi=first+Ti=O 6
Oi=tuesday+Ti=O 6
Pi=JJ+Ti=I-MISC 6
Wi=Friday+Ti=O 6
Oi=friday+Ti=O 6
Wi=6.+Ti=O 6
Oi=6.+Ti=O 6
Oi=german+Ti=I-MISC 6
Oi=june+Ti=O 6
Wi=Spain+Ti=I-LOC 6
Oi=spain+Ti=I-LOC 6
Wi=8.+Ti=O 6
Oi=8.+Ti=O 6
Wi=AT+Ti=O 6
Wi=Oakland+Ti=I-ORG 6
Oi=san+Ti=I-LOC 6
Wi=Sunday+Ti=O 6
Oi=sunday+Ti=O 6
Oi=cricket+Ti=O 6
Wi=August+Ti=O 6
Oi=august+Ti=O 6
Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG 5
Wi=the+Ti=O 5
Oi=the+Ti=O 5
Ti-1=O+Ti=<STOP> 5
Oi=johannesburg+Ti=I-LOC 5
Wi=Thursday+Ti=O 5
Oi=thursday+Ti=O 5
Oi=may+Ti=O 5
Oi=london+Ti=I-LOC 5
Oi=edberg+Ti=I-PER 5
Wi=Tuesday+Ti=O 5
Wi=Pakistan+Ti=I-LOC 5
Wi=Paul+Ti=I-PER 5
Oi=paul+Ti=I-PER 5
Wi=England+Ti=I-LOC 5
Pi=''+Ti=O 5
Pi=NNS+Ti=I-PER 5
Wi=Italy+Ti=I-LOC 5
Oi=italy+Ti=I-LOC 5
Pi=FW+Ti=I-PER 5
Wi=2.+Ti=O 5
Oi=2.+Ti=O 5
Wi=WESTERN+Ti=I-MISC 5
Oi=western+Ti=I-MISC 5
Wi=July+Ti=O 5
Wi=Red+Ti=I-ORG 5
Oi=red+Ti=I-ORG 5
Wi=Athletics+Ti=I-ORG 5
Wi=M.+Ti=I-PER 5
Oi=m.+Ti=I-PER 5
Oi=former+Ti=O 5
Oi=prime+Ti=O 5
Oi=minister+Ti=O 5
Wi=St+Ti=I-ORG 5
Oi=st+Ti=I-ORG 5
Wi=new+Ti=O 5
Oi=shanghai+Ti=I-LOC 5
Wi=Bill+Ti=I-PER 5
Oi=bill+Ti=I-PER 5
Oi=aug+Ti=O 5
Wi=Jerusalem+Ti=I-LOC 5
Oi=jerusalem+Ti=I-LOC 5
Oi=zealand+Ti=I-LOC 5
Wi=January+Ti=O 5
Oi=january+Ti=O 5
Pi=VBN+Ti=O 4
Wi=.+Ti=O 4
Oi=.+Ti=O 4
Pi=.+Ti=O 4
Ti-1=<START>+Ti=O 4
Pi=:+Ti=O 4
Ti-1=O+Ti=I-PER 4
Wi=in+Ti=O 4
Oi=in+Ti=O 4
Wi=West+Ti=I-LOC 4
Oi=west+Ti=I-LOC 4
Wi=Edberg+Ti=I-PER 4
Wi=CVG+Ti=I-ORG 4
Oi=cvg+Ti=I-ORG 4
Wi=of+Ti=I-ORG 4
Oi=of+Ti=I-ORG 4
Wi=Olympic+Ti=I-MISC 4
Oi=olympic+Ti=I-MISC 4
Wi=New+Ti=I-MISC 4
Wi=Yorker+Ti=I-MISC 4
Oi=yorker+Ti=I-MISC 4
Wi=Open+Ti=I-MISC 4
Wi=Israel+Ti=I-LOC 4
Oi=israel+Ti=I-LOC 4
Oi=washington+Ti=I-LOC 4
Wi=Linford+Ti=I-PER 4
Oi=linford+Ti=I-PER 4
Wi=Christie+Ti=I-PER 4
Oi=christie+Ti=I-PER 4
Oi=athletics+Ti=O 4
Wi=Lennart+Ti=I-PER 4
Oi=lennart+Ti=I-PER 4
Wi=Meri+Ti=I-PER 4
Oi=meri+Ti=I-PER 4
Wi=Arnold+Ti=I-PER 4
Oi=arnold+Ti=I-PER 4
Wi=Ruutel+Ti=I-PER 4
Oi=ruutel+Ti=I-PER 4
Wi=LONDON+Ti=I-LOC 4
Wi=DIVISION+Ti=I-MISC 4
Oi=division+Ti=I-MISC 4
Wi=Italian+Ti=I-MISC 4
Oi=italian+Ti=I-MISC 4
Wi=Australian+Ti=I-MISC 4
Oi=australian+Ti=I-MISC 4
Wi=Sister+Ti=O 4
Oi=sister+Ti=O 4
Wi=Brother+Ti=O 4
Oi=brother+Ti=O 4
Wi=Man+Ti=I-ORG 4
Wi=City+Ti=I-ORG 4
Oi=africa+Ti=I-LOC 4
Oi=south+Ti=I-LOC 4
Wi=Budget+Ti=O 4
Oi=budget+Ti=O 4
Wi=Footscray+Ti=I-ORG 4
Oi=footscray+Ti=I-ORG 4
Oi=final+Ti=O 4
Oi=marcelo+Ti=I-PER 4
Wi=HAT-TRICK+Ti=O 4
Oi=hat-trick+Ti=O 4
Wi=KEEPS+Ti=O 4
Oi=keeps+Ti=O 4
Wi=DUTCH+Ti=I-MISC 4
Oi=dutch+Ti=I-MISC 4
Wi=Britain+Ti=I-LOC 4
Oi=britain+Ti=I-LOC 4
Wi=310+Ti=I-MISC 4
Oi=310+Ti=I-MISC 4
Wi=Flight+Ti=B-MISC 4
Ti-1=I-MISC+Ti=B-MISC 4
Oi=flight+Ti=B-MISC 4
Wi=150+Ti=I-MISC 4
Ti-1=B-MISC+Ti=I-MISC 4
Oi=150+Ti=I-MISC 4
Wi=Buducnost+Ti=I-ORG 4
Oi=buducnost+Ti=I-ORG 4
Wi=P+Ti=I-ORG 4
Oi=p+Ti=I-ORG 4
Oi=win+Ti=O 4
Wi=April+Ti=O 4
Oi=april+Ti=O 4
Wi=Scott+Ti=I-PER 4
Oi=scott+Ti=I-PER 4
Wi=BNP+Ti=I-ORG 4
Oi=bnp+Ti=I-ORG 4
Wi=Medicare+Ti=I-MISC 4
Oi=medicare+Ti=I-MISC 4
Wi=ACTUAL+Ti=O 4
Oi=actual+Ti=O 4
Wi=San+Ti=I-LOC 4
Oi=francisco+Ti=I-LOC 4
Wi=Bochum+Ti=I-ORG 4
Oi=bochum+Ti=I-ORG 4
Oi=put+Ti=O 4
Wi=Togo+Ti=I-LOC 4
Oi=togo+Ti=I-LOC 4
Wi=Chelsea+Ti=I-PER 4
Oi=chelsea+Ti=I-PER 4
Wi=Clinton+Ti=I-PER 4
Oi=clinton+Ti=I-PER 4
Oi=new+Ti=I-LOC 4
Wi=Johan+Ti=I-PER 4
Oi=johan+Ti=I-PER 4
Wi=WIN+Ti=O 4
Wi=FINAL+Ti=O 4
Wi=Newsroom+Ti=I-ORG 4
Oi=newsroom+Ti=I-ORG 4
Wi=C.+Ti=I-PER 4
Oi=c.+Ti=I-PER 4
Wi=Attendance+Ti=O 4
Oi=attendance+Ti=O 4
Wi=PHILADELPHIA+Ti=I-ORG 4
Oi=philadelphia+Ti=I-ORG 4
Oi=main+Ti=O 4
Wi=Minister+Ti=O 4
Wi=African+Ti=I-MISC 4
Oi=african+Ti=I-MISC 4
Wi=Le+Ti=I-ORG 4
Oi=le+Ti=I-ORG 4
Wi=Raphael+Ti=I-PER 4
Oi=raphael+Ti=I-PER 4
Wi=French+Ti=I-MISC 4
Oi=french+Ti=I-MISC 4
Wi=Shanghai+Ti=I-LOC 4
Wi=New+Ti=I-LOC 4
Wi=United+Ti=I-ORG 4
Oi=united+Ti=I-ORG 4
Wi=Gilbert+Ti=I-PER 4
Oi=gilbert+Ti=I-PER 4
Wi=Facchinetti+Ti=I-PER 4
Oi=facchinetti+Ti=I-PER 4
Wi=Surinamese+Ti=I-MISC 4
Oi=surinamese+Ti=I-MISC 4
Wi=AUG+Ti=O 4
Wi=East+Ti=I-LOC 4
Oi=east+Ti=I-LOC 4
Wi=1860+Ti=I-ORG 4
Oi=1860+Ti=I-ORG 4
Wi=October+Ti=O 4
Oi=october+Ti=O 4
Wi=Korean+Ti=I-MISC 4
Oi=korean+Ti=I-MISC 4
Wi=Nigerian+Ti=I-MISC 4
Oi=nigerian+Ti=I-MISC 4
Wi=Toluca+Ti=I-ORG 4
Oi=toluca+Ti=I-ORG 4
Wi=Golan+Ti=I-LOC 4
Oi=golan+Ti=I-LOC 4
Wi=ATHLETICS+Ti=O 4
Oi=cup+Ti=I-MISC 4
Wi=Lanka+Ti=I-LOC 4
Oi=lanka+Ti=I-LOC 4
Wi=Oriole+Ti=I-MISC 4
Oi=oriole+Ti=I-MISC 4
Wi=Main+Ti=O 4
Wi=Stephane+Ti=I-PER 4
Oi=stephane+Ti=I-PER 4
Wi=Henchoz+Ti=I-PER 4
Oi=henchoz+Ti=I-PER 4
Wi=Marc+Ti=I-PER 4
Oi=marc+Ti=I-PER 4
Wi=Hottiger+Ti=I-PER 4
Oi=hottiger+Ti=I-PER 4
Wi=Yvan+Ti=I-PER 4
Oi=yvan+Ti=I-PER 4
Wi=Quentin+Ti=I-PER 4
Oi=quentin+Ti=I-PER 4
Wi=Sion+Ti=I-ORG 4
Oi=sion+Ti=I-ORG 4
Wi=Ramon+Ti=I-PER 4
Oi=ramon+Ti=I-PER 4
Wi=Vega+Ti=I-PER 4
Oi=vega+Ti=I-PER 4
Wi=Wicky+Ti=I-PER 4
Oi=wicky+Ti=I-PER 4
Oi=amsterdam+Ti=I-LOC 4
Wi=Haga+Ti=I-PER 4
Oi=haga+Ti=I-PER 4
Wi=FITCH+Ti=O 4
Oi=fitch+Ti=O 4
Wi=Best+Ti=I-ORG 4
Wi=GOTHENBURG+Ti=I-LOC 4
Oi=gothenburg+Ti=I-LOC 4
Wi=PUT+Ti=O 4
Wi=Ballybunion+Ti=I-ORG 4
Oi=ballybunion+Ti=I-ORG 4
Wi=Kornblum+Ti=I-PER 4
Oi=kornblum+Ti=I-PER 4
Wi=Marcin+Ti=I-PER 4
Oi=marcin+Ti=I-PER 4
Wi=Mieciel+Ti=I-PER 4
Oi=mieciel+Ti=I-PER 4
Wi=Netanyahu+Ti=I-PER 4
Oi=netanyahu+Ti=I-PER 4
Wi=Japan+Ti=I-LOC 3
Ti-1=<START>+Ti=I-LOC 3
Oi=japan+Ti=I-LOC 3
Wi=Ministry+Ti=I-ORG 3
Oi=ministry+Ti=I-ORG 3
Pi=MD+Ti=O 3
Wi=NZ$+Ti=I-MISC 3
Oi=nz$+Ti=I-MISC 3
Pi=$+Ti=I-MISC 3
Wi=RE+Ti=O 3
Oi=re+Ti=O 3
Wi=$+Ti=O 3
Oi=$+Ti=O 3
Wi=JOHANNESBURG+Ti=I-LOC 3
Oi=texas+Ti=I-ORG 3
Wi=2+Ti=O 3
Oi=2+Ti=O 3
Wi=BASEBALL+Ti=O 3
Oi=baseball+Ti=O 3
Oi=major+Ti=I-MISC 3
Wi=Dole+Ti=I-PER 3
Oi=dole+Ti=I-PER 3
Wi=Tennis+Ti=I-LOC 3
Wi=Cheung+Ti=I-PER 3
Oi=cheung+Ti=I-PER 3
Pi=NN+Ti=I-PER 3
Wi=Corporacion+Ti=I-ORG 3
Oi=corporacion+Ti=I-ORG 3
Wi=Venezolana+Ti=I-ORG 3
Oi=venezolana+Ti=I-ORG 3
Wi=Guayana+Ti=I-ORG 3
Oi=guayana+Ti=I-ORG 3
Oi=test+Ti=O 3
Wi=Smith+Ti=I-PER 3
Oi=smith+Ti=I-PER 3
Oi=out+Ti=O 3
Pi=NNPS+Ti=I-ORG 3
Wi=Morocco+Ti=I-LOC 3
Oi=morocco+Ti=I-LOC 3
Wi=they+Ti=O 3
Oi=they+Ti=O 3
Wi=5+Ti=O 3
Oi=5+Ti=O 3
Wi=Nov.+Ti=O 3
Oi=nov.+Ti=O 3
Wi=Berlin+Ti=I-LOC 3
Oi=berlin+Ti=I-LOC 3
Wi=Olympics+Ti=I-MISC 3
Oi=olympics+Ti=I-MISC 3
Pi=NNPS+Ti=I-MISC 3
Wi=TENNIS+Ti=O 3
Wi=EXTENDS+Ti=O 3
Oi=extends+Ti=O 3
Wi=SLAM+Ti=O 3
Oi=slam+Ti=O 3
Wi=RUN+Ti=O 3
Oi=run+Ti=O 3
Wi=WIMBLEDON+Ti=I-LOC 3
Wi=CHAMP+Ti=O 3
Oi=champ+Ti=O 3
Oi=home+Ti=O 3
Wi=U.S.+Ti=I-MISC 3
Oi=u.s.+Ti=I-MISC 3
Wi=Dream+Ti=I-ORG 3
Oi=dream+Ti=I-ORG 3
Oi=league+Ti=O 3
Oi=match+Ti=O 3
Wi=Iran+Ti=I-LOC 3
Oi=iran+Ti=I-LOC 3
Wi=Chinese+Ti=I-MISC 3
Oi=chinese+Ti=I-MISC 3
Wi=Ohio+Ti=I-LOC 3
Oi=ohio+Ti=I-LOC 3
Oi=soccer+Ti=O 3
Wi=SUMMARY+Ti=O 3
Oi=summary+Ti=O 3
Wi=GERMAN+Ti=I-MISC 3
Wi=DIVISION+Ti=O 3
Oi=division+Ti=O 3
Wi=MATCH+Ti=O 3
Wi=HONG+Ti=I-MISC 3
Oi=hong+Ti=I-MISC 3
Wi=OPEN+Ti=I-MISC 3
Wi=SQUASH+Ti=O 3
Oi=squash+Ti=O 3
Wi=KONG+Ti=I-MISC 3
Oi=kong+Ti=I-MISC 3
Wi=Ashta+Ti=I-LOC 3
Oi=ashta+Ti=I-LOC 3
Wi=AIDS+Ti=I-MISC 3
Oi=aids+Ti=I-MISC 3
Wi=Nepal+Ti=I-LOC 3
Oi=nepal+Ti=I-LOC 3
Wi=June+Ti=O 3
Oi=man+Ti=I-ORG 3
Oi=city+Ti=I-ORG 3
Wi=Africa+Ti=I-LOC 3
Wi=+1+Ti=O 3
Oi=+1+Ti=O 3
Wi=South+Ti=I-LOC 3
Wi=ATHENS+Ti=I-LOC 3
Oi=athens+Ti=I-LOC 3
Wi=Czech+Ti=I-MISC 3
Oi=czech+Ti=I-MISC 3
Wi=First+Ti=I-ORG 3
Wi=Alliance+Ti=I-ORG 3
Oi=alliance+Ti=I-ORG 3
Wi=Corporation+Ti=I-ORG 3
Oi=corporation+Ti=I-ORG 3
Wi=American+Ti=I-MISC 3
Oi=american+Ti=I-MISC 3
Wi=Stich+Ti=I-PER 3
Oi=stich+Ti=I-PER 3
Wi=Andre+Ti=I-PER 3
Oi=andre+Ti=I-PER 3
Wi=Ekeren+Ti=I-ORG 3
Oi=ekeren+Ti=I-ORG 3
Wi=Sake+Ti=I-PER 3
Oi=sake+Ti=I-PER 3
Wi=Australia+Ti=I-LOC 3
Oi=australia+Ti=I-LOC 3
Wi=Briton+Ti=I-MISC 3
Oi=briton+Ti=I-MISC 3
Wi=MARCELO+Ti=I-PER 3
Wi=PSV+Ti=I-ORG 3
Oi=psv+Ti=I-ORG 3
Oi=top+Ti=O 3
Wi=are+Ti=O 3
Oi=are+Ti=O 3
Wi=Airbus+Ti=I-MISC 3
Oi=airbus+Ti=I-MISC 3
Pi=NNP+Ti=B-MISC 3
Wi=GMT+Ti=I-MISC 3
Oi=gmt+Ti=I-MISC 3
Wi=Wrexham+Ti=I-ORG 3
Oi=wrexham+Ti=I-ORG 3
Pi=UH+Ti=I-ORG 3
Wi=me+Ti=O 3
Oi=me+Ti=O 3
Wi=Rad+Ti=I-ORG 3
Oi=rad+Ti=I-ORG 3
Wi=Rules+Ti=I-MISC 3
Oi=rules+Ti=I-MISC 3
Wi=AFL+Ti=I-ORG 3
Oi=afl+Ti=I-ORG 3
Wi=Milan+Ti=I-ORG 3
Oi=milan+Ti=I-ORG 3
Wi=Detroit+Ti=I-LOC 3
Oi=detroit+Ti=I-LOC 3
Wi=just+Ti=O 3
Oi=just+Ti=O 3
Wi=so+Ti=O 3
Oi=so+Ti=O 3
Wi=Brazilian+Ti=I-MISC 3
Oi=brazilian+Ti=I-MISC 3
Wi=Para+Ti=I-LOC 3
Oi=para+Ti=I-LOC 3
Wi=Sox+Ti=I-ORG 3
Oi=sox+Ti=I-ORG 3
Wi=+6+Ti=O 3
Oi=+6+Ti=O 3
Wi=J.+Ti=I-PER 3
Oi=j.+Ti=I-PER 3
Wi=Pooley+Ti=I-PER 3
Oi=pooley+Ti=I-PER 3
Wi=Ramprakash+Ti=I-PER 3
Oi=ramprakash+Ti=I-PER 3
Wi=A.+Ti=I-PER 3
Oi=a.+Ti=I-PER 3
Wi=Fraser+Ti=I-PER 3
Oi=fraser+Ti=I-PER 3
Wi=R.+Ti=I-PER 3
Oi=r.+Ti=I-PER 3
Wi=Fay+Ti=I-PER 3
Oi=fay+Ti=I-PER 3
Wi=Linzer+Ti=I-ORG 3
Oi=linzer+Ti=I-ORG 3
Wi=ASK+Ti=I-ORG 3
Oi=ask+Ti=I-ORG 3
Wi=Sydney+Ti=I-LOC 3
Oi=sydney+Ti=I-LOC 3
Wi=Cyprien+Ti=I-PER 3
Oi=cyprien+Ti=I-PER 3
Wi=Gallen+Ti=I-ORG 3
Oi=gallen+Ti=I-ORG 3
Wi=Inc+Ti=I-ORG 3
Oi=inc+Ti=I-ORG 3
Wi=CAIRO+Ti=I-LOC 3
Oi=cairo+Ti=I-LOC 3
Wi=Alec+Ti=I-PER 3
Oi=alec+Ti=I-PER 3
Wi=Stewart+Ti=I-PER 3
Oi=stewart+Ti=I-PER 3
Wi=Burundi+Ti=I-LOC 3
Oi=burundi+Ti=I-LOC 3
Wi=Virginia+Ti=I-LOC 3
Oi=virginia+Ti=I-LOC 3
Wi=Kentucky+Ti=I-LOC 3
Oi=kentucky+Ti=I-LOC 3
Wi=No1+Ti=O 3
Oi=no1+Ti=O 3
Wi=Burnt+Ti=O 3
Oi=burnt+Ti=O 3
Wi=Belgium+Ti=I-LOC 3
Oi=belgium+Ti=I-LOC 3
Wi=Guillaume+Ti=I-PER 3
Oi=guillaume+Ti=I-PER 3
Wi=NEW+Ti=I-LOC 3
Wi=News+Ti=I-ORG 3
Oi=news+Ti=I-ORG 3
Wi=Corp+Ti=I-ORG 3
Oi=corp+Ti=I-ORG 3
Wi=A$+Ti=I-MISC 3
Oi=a$+Ti=I-MISC 3
Wi=C+Ti=O 3
Oi=c+Ti=O 3
Wi=251/02+Ti=O 3
Oi=251/02+Ti=O 3
Wi=CRICKET+Ti=O 3
Wi=Turkey+Ti=I-LOC 3
Oi=turkey+Ti=I-LOC 3
Wi=S.+Ti=I-PER 3
Oi=s.+Ti=I-PER 3
Wi=BALTIMORE+Ti=I-LOC 3
Oi=baltimore+Ti=I-LOC 3
Wi=Indonesian+Ti=I-MISC 3
Oi=indonesian+Ti=I-MISC 3
Wi=Puglisi+Ti=I-PER 3
Oi=puglisi+Ti=I-PER 3
Wi=Mafia+Ti=O 3
Oi=mafia+Ti=O 3
Wi=Pakistani+Ti=I-MISC 3
Oi=pakistani+Ti=I-MISC 3
Wi=Prime+Ti=O 3
Wi=Bhutto+Ti=I-PER 3
Oi=bhutto+Ti=I-PER 3
Wi=Felix+Ti=I-PER 3
Oi=felix+Ti=I-PER 3
Wi=Mantilla+Ti=I-PER 3
Oi=mantilla+Ti=I-PER 3
Wi=AG+Ti=I-ORG 3
Oi=ag+Ti=I-ORG 3
Wi=Karlsruhe+Ti=I-ORG 3
Oi=karlsruhe+Ti=I-ORG 3
Wi=Nobel+Ti=I-MISC 3
Oi=nobel+Ti=I-MISC 3
Wi=Peace+Ti=I-MISC 3
Oi=peace+Ti=I-MISC 3
Wi=Prize+Ti=I-MISC 3
Oi=prize+Ti=I-MISC 3
Wi=Arafat+Ti=I-PER 3
Oi=arafat+Ti=I-PER 3
Wi=Denmark+Ti=I-LOC 3
Oi=denmark+Ti=I-LOC 3
Wi=Eindhoven+Ti=I-ORG 3
Oi=eindhoven+Ti=I-ORG 3
Wi=Sirnak+Ti=I-LOC 3
Oi=sirnak+Ti=I-LOC 3
Wi=Bulgaria+Ti=I-LOC 3
Oi=bulgaria+Ti=I-LOC 3
Wi=Conversion+Ti=O 3
Oi=conversion+Ti=O 3
Wi=SCOREBOARD+Ti=O 3
Oi=scoreboard+Ti=O 3
Wi=Lee+Ti=I-PER 3
Oi=lee+Ti=I-PER 3
Wi=Westwood+Ti=I-PER 3
Oi=westwood+Ti=I-PER 3
Wi=Lincoln+Ti=I-PER 3
Oi=lincoln+Ti=I-PER 3
Wi=Civil+Ti=I-MISC 3
Oi=civil+Ti=I-MISC 3
Wi=War+Ti=I-MISC 3
Oi=war+Ti=I-MISC 3
Wi=Partizan+Ti=I-ORG 3
Oi=partizan+Ti=I-ORG 3
Wi=Yugoslavia+Ti=I-LOC 3
Oi=yugoslavia+Ti=I-LOC 3
Wi=Germany+Ti=I-LOC 3
Oi=germany+Ti=I-LOC 3
Wi=Sheffield+Ti=I-ORG 3
Oi=sheffield+Ti=I-ORG 3
Wi=Wigan+Ti=I-ORG 3
Oi=wigan+Ti=I-ORG 3
Wi=TWA+Ti=I-ORG 3
Oi=twa+Ti=I-ORG 3
Oi=house+Ti=O 3
Wi=Vanderbijlpark+Ti=I-LOC 3
Oi=vanderbijlpark+Ti=I-LOC 3
Wi=Northcote+Ti=I-ORG 3
Oi=northcote+Ti=I-ORG 3
Wi=College+Ti=I-ORG 3
Wi=CBI+Ti=I-ORG 3
Oi=cbi+Ti=I-ORG 3
Wi=JUNE+Ti=O 3
Wi=MONTHLY+Ti=O 3
Oi=monthly+Ti=O 3
Wi=MAY+Ti=O 3
Wi=Middle+Ti=I-LOC 3
Oi=middle+Ti=I-LOC 3
Wi=Kent+Ti=I-ORG 3
Oi=kent+Ti=I-ORG 3
Wi=D.+Ti=I-PER 3
Oi=d.+Ti=I-PER 3
Wi=Fulton+Ti=I-PER 3
Oi=fulton+Ti=I-PER 3
Wi=Walker+Ti=I-PER 3
Oi=walker+Ti=I-PER 3
Wi=Hooper+Ti=I-PER 3
Oi=hooper+Ti=I-PER 3
Wi=Republic+Ti=I-LOC 3
Oi=republic+Ti=I-LOC 3
Wi='m+Ti=O 3
Oi='m+Ti=O 3
Wi=Kashmir+Ti=I-LOC 3
Oi=kashmir+Ti=I-LOC 3
Wi=Maccabi+Ti=O 3
Oi=maccabi+Ti=O 3
Wi=Tom+Ti=I-PER 3
Oi=tom+Ti=I-PER 3
Wi=Cruise+Ti=I-PER 3
Oi=cruise+Ti=I-PER 3
Wi=Mission+Ti=I-MISC 3
Oi=mission+Ti=I-MISC 3
Wi=:+Ti=I-MISC 3
Oi=:+Ti=I-MISC 3
Wi=Impossible+Ti=I-MISC 3
Oi=impossible+Ti=I-MISC 3
Wi=Milk+Ti=I-ORG 3
Oi=milk+Ti=I-ORG 3
Wi=too+Ti=O 3
Oi=too+Ti=O 3
Wi=HOUSE+Ti=O 3
Wi=+5+Ti=O 3
Oi=+5+Ti=O 3
Wi=Algerian+Ti=I-MISC 3
Oi=algerian+Ti=I-MISC 3
Wi=Arab+Ti=I-MISC 3
Oi=arab+Ti=I-MISC 3
Wi=Islamic+Ti=I-MISC 3
Oi=islamic+Ti=I-MISC 3
Wi=English+Ti=I-MISC 3
Oi=english+Ti=I-MISC 3
Wi=Ireland+Ti=I-LOC 3
Oi=ireland+Ti=I-LOC 3
Wi=Scorer+Ti=O 3
Oi=scorer+Ti=O 3
Wi=Fagan+Ti=I-PER 3
Oi=fagan+Ti=I-PER 3
Wi=CRP+Ti=I-ORG 3
Oi=crp+Ti=I-ORG 3
Wi=Tafawa+Ti=I-ORG 3
Oi=tafawa+Ti=I-ORG 3
Wi=Balewa+Ti=I-ORG 3
Oi=balewa+Ti=I-ORG 3
Wi=University+Ti=I-ORG 3
Oi=university+Ti=I-ORG 3
Wi=PULPEX+Ti=I-ORG 3
Oi=pulpex+Ti=I-ORG 3
Wi=South+Ti=I-MISC 3
Oi=south+Ti=I-MISC 3
Wi=Eugene+Ti=I-PER 3
Oi=eugene+Ti=I-PER 3
Wi=Kock+Ti=I-PER 3
Oi=kock+Ti=I-PER 3
Wi=UNION+Ti=I-ORG 3
Oi=union+Ti=I-ORG 3
Wi=ZEALAND+Ti=I-LOC 3
Wi=SERIES+Ti=O 3
Oi=series+Ti=O 3
Wi=HONG+Ti=I-LOC 3
Oi=hong+Ti=I-LOC 3
Wi=Balkans+Ti=I-LOC 3
Oi=balkans+Ti=I-LOC 3
Wi=Nicol+Ti=I-PER 3
Oi=nicol+Ti=I-PER 3
Wi=Scotland+Ti=I-LOC 3
Oi=scotland+Ti=I-LOC 3
Wi=Jonathon+Ti=I-PER 3
Oi=jonathon+Ti=I-PER 3
Wi=Power+Ti=I-PER 3
Oi=power+Ti=I-PER 3
Wi=Sri+Ti=I-LOC 3
Oi=sri+Ti=I-LOC 3
Wi=TX+Ti=I-LOC 3
Oi=tx+Ti=I-LOC 3
Wi=TV+Ti=I-ORG 3
Oi=tv+Ti=I-ORG 3
Wi=YORK+Ti=I-ORG 3
Oi=york+Ti=I-ORG 3
Wi=Wimbledon+Ti=I-ORG 3
Oi=wimbledon+Ti=I-ORG 3
Wi=Sharpe+Ti=I-PER 3
Oi=sharpe+Ti=I-PER 3
Wi=Brandes+Ti=I-PER 3
Oi=brandes+Ti=I-PER 3
Wi=Croat+Ti=I-MISC 3
Oi=croat+Ti=I-MISC 3
Wi=Nagyatad+Ti=I-LOC 3
Oi=nagyatad+Ti=I-LOC 3
Wi=Reuters+Ti=I-ORG 3
Oi=reuters+Ti=I-ORG 3
Wi=Collstrop+Ti=I-ORG 3
Oi=collstrop+Ti=I-ORG 3
Wi=soccer+Ti=O 3
Wi=AFFORD+Ti=O 3
Oi=afford+Ti=O 3
Wi=Baltimore+Ti=I-ORG 3
Wi=Former+Ti=O 3
Wi=Tunisian+Ti=I-MISC 3
Oi=tunisian+Ti=I-MISC 3
Wi=HQ+Ti=O 3
Oi=hq+Ti=O 3
Wi=Anyang+Ti=I-ORG 3
Oi=anyang+Ti=I-ORG 3
Pi=VBG+Ti=I-ORG 3
Wi=Green+Ti=I-PER 3
Oi=green+Ti=I-PER 3
Wi=India+Ti=I-LOC 3
Oi=india+Ti=I-LOC 3
Wi=Vice-Chancellor+Ti=O 3
Oi=vice-chancellor+Ti=O 3
Wi=Dr.+Ti=O 3
Oi=dr.+Ti=O 3
Wi=Hamburg+Ti=I-ORG 3
Oi=hamburg+Ti=I-ORG 3
Wi=Everton+Ti=I-ORG 3
Oi=everton+Ti=I-ORG 3
Wi=Cagliari+Ti=I-ORG 3
Oi=cagliari+Ti=I-ORG 3
Wi=European+Ti=I-MISC 3
Oi=european+Ti=I-MISC 3
Wi=Writers+Ti=I-ORG 3
Oi=writers+Ti=I-ORG 3
Wi=Association+Ti=I-ORG 3
Oi=association+Ti=I-ORG 3
Wi=Sardinia+Ti=I-LOC 3
Oi=sardinia+Ti=I-LOC 3
Wi=Corsica+Ti=I-LOC 3
Oi=corsica+Ti=I-LOC 3
Wi=Cyprus+Ti=I-LOC 3
Oi=cyprus+Ti=I-LOC 3
Wi=manoeuvre+Ti=O 3
Oi=manoeuvre+Ti=O 3
Wi=Swift+Ti=I-PER 3
Oi=swift+Ti=I-PER 3
Wi=Cricket+Ti=O 3
Wi=1,000+Ti=I-MISC 3
Oi=1,000+Ti=I-MISC 3
Wi=Lakes+Ti=I-MISC 3
Oi=lakes+Ti=I-MISC 3
Wi=Rally+Ti=I-MISC 3
Oi=rally+Ti=I-MISC 3
Wi=German+Ti=I-MISC 3
Wi=British+Ti=I-MISC 3
Oi=british+Ti=I-MISC 3
Wi=Board+Ti=I-ORG 3
Oi=board+Ti=I-ORG 3
Wi=AMSTERDAM+Ti=I-LOC 3
Wi='S+Ti=I-ORG 3
Wi=A1+Ti=O 3
Oi=a1+Ti=O 3
Wi=S&P+Ti=I-ORG 3
Oi=s&p+Ti=I-ORG 3
Wi=Iraq+Ti=I-LOC 3
Oi=iraq+Ti=I-LOC 3
Oi=best+Ti=I-ORG 3
Pi=JJS+Ti=I-ORG 3
Wi=Lancashire+Ti=I-ORG 3
Oi=lancashire+Ti=I-ORG 3
Wi=Dalian+Ti=I-LOC 3
Oi=dalian+Ti=I-LOC 3
Wi=FERENCVAROS+Ti=I-ORG 3
Oi=ferencvaros+Ti=I-ORG 3
Wi=OUT+Ti=O 3
Wi=EURO+Ti=I-MISC 3
Oi=euro+Ti=I-MISC 3
Wi=CUP+Ti=I-MISC 3
Wi=McGrory+Ti=I-PER 3
Oi=mcgrory+Ti=I-PER 3
Wi=Stephen+Ti=I-PER 3
Oi=stephen+Ti=I-PER 3
Wi=Pate+Ti=I-PER 3
Oi=pate+Ti=I-PER 3
Wi=MPs+Ti=O 3
Oi=mps+Ti=O 3
Wi=Kawasaki+Ti=I-ORG 3
Oi=kawasaki+Ti=I-ORG 3
Pi=FW+Ti=I-ORG 3
Wi=Havre+Ti=I-ORG 3
Oi=havre+Ti=I-ORG 3
Wi=Rovers+Ti=I-ORG 3
Oi=rovers+Ti=I-ORG 3
Wi=AMT+Ti=O 3
Oi=amt+Ti=O 3
Wi=NYC+Ti=I-MISC 3
Oi=nyc+Ti=I-MISC 3
Wi=Time+Ti=I-MISC 3
Oi=time+Ti=I-MISC 3
Wi=Army+Ti=I-ORG 3
Oi=army+Ti=I-ORG 3
Wi=Standard+Ti=I-ORG 3
Oi=standard+Ti=I-ORG 3
Wi=Liege+Ti=I-ORG 3
Oi=liege+Ti=I-ORG 3
Wi=Kenya+Ti=I-LOC 3
Oi=kenya+Ti=I-LOC 3
Wi=Orioles+Ti=I-ORG 3
Oi=orioles+Ti=I-ORG 3
Wi=ANGELES+Ti=I-ORG 3
Oi=angeles+Ti=I-ORG 3
Wi=MOTOCROSS+Ti=O 3
Oi=motocross+Ti=O 3
Wi=PRIX+Ti=I-MISC 3
Oi=prix+Ti=I-MISC 3
Wi=Double+Ti=I-PER 3
Oi=double+Ti=I-PER 3
Wi=Home+Ti=O 3
Wi=Jammu+Ti=I-LOC 3
Oi=jammu+Ti=I-LOC 3
Wi=Agriculture+Ti=I-ORG 2
Oi=agriculture+Ti=I-ORG 2
Wi=will+Ti=O 2
Oi=will+Ti=O 2
Wi=to+Ti=O 2
Oi=to+Ti=O 2
Pi=CD+Ti=O 2
Wi=ODV+Ti=I-ORG 2
Oi=odv+Ti=I-ORG 2
Wi=-DOCSTART-+Ti=O 2
Oi=-docstart-+Ti=O 2
Pi=-X-+Ti=O 2
Pi=VBZ+Ti=O 2
Wi=Pedro+Ti=I-PER 2
Oi=pedro+Ti=I-PER 2
Wi=Diniz+Ti=I-PER 2
Oi=diniz+Ti=I-PER 2
Wi=Brazil+Ti=I-LOC 2
Oi=brazil+Ti=I-LOC 2
Wi=Ligier+Ti=I-ORG 2
Oi=ligier+Ti=I-ORG 2
Wi=MINNESOTA+Ti=I-ORG 2
Oi=minnesota+Ti=I-ORG 2
Wi=May+Ti=O 2
Wi=by+Ti=O 2
Oi=by+Ti=O 2
Oi=after+Ti=O 2
Wi=from+Ti=O 2
Oi=from+Ti=O 2
Wi=Siraj+Ti=I-PER 2
Oi=siraj+Ti=I-PER 2
Wi=Mia+Ti=I-PER 2
Oi=mia+Ti=I-PER 2
Wi=Dhaka+Ti=I-LOC 2
Oi=dhaka+Ti=I-LOC 2
Wi=MAJOR+Ti=I-MISC 2
Pi=NNP+Ti=I-MISC 2
Oi=league+Ti=I-MISC 2
Wi=STANDINGS+Ti=O 2
Oi=standings+Ti=O 2
Wi=AFTER+Ti=O 2
Wi=said+Ti=O 2
Oi=said+Ti=O 2
Pi=PRP$+Ti=O 2
Wi=National+Ti=I-LOC 2
Oi=national+Ti=I-LOC 2
Wi=Centre+Ti=I-LOC 2
Oi=centre+Ti=I-LOC 2
Wi=Lord+Ti=I-LOC 2
Oi=lord+Ti=I-LOC 2
Wi=Irish+Ti=I-ORG 2
Oi=irish+Ti=I-ORG 2
Wi=Department+Ti=I-ORG 2
Oi=department+Ti=I-ORG 2
Pi=IN+Ti=I-ORG 2
Wi=Enterprise+Ti=I-ORG 2
Oi=enterprise+Ti=I-ORG 2
Wi=Employment+Ti=I-ORG 2
Oi=employment+Ti=I-ORG 2
Wi=Taylor+Ti=I-ORG 2
Oi=taylor+Ti=I-ORG 2
Wi=Asset+Ti=I-ORG 2
Oi=asset+Ti=I-ORG 2
Wi=Managers+Ti=I-ORG 2
Oi=managers+Ti=I-ORG 2
Wi=Asif+Ti=I-PER 2
Oi=asif+Ti=I-PER 2
Wi=Mujtaba+Ti=I-PER 2
Oi=mujtaba+Ti=I-PER 2
Oi=third+Ti=O 2
Oi=quarter+Ti=O 2
Wi=Brothers+Ti=I-ORG 2
Oi=brothers+Ti=I-ORG 2
Wi=Ting+Ti=I-PER 2
Oi=ting+Ti=I-PER 2
Wi=Public+Ti=I-LOC 2
Oi=public+Ti=I-LOC 2
Wi=Park+Ti=I-LOC 2
Oi=park+Ti=I-LOC 2
Wi=Ala+Ti=I-LOC 2
Oi=ala+Ti=I-LOC 2
Wi=Lens+Ti=I-ORG 2
Oi=lens+Ti=I-ORG 2
Wi=Transcendental+Ti=I-MISC 2
Oi=transcendental+Ti=I-MISC 2
Wi=Meditation+Ti=I-MISC 2
Oi=meditation+Ti=I-MISC 2
Wi=TM+Ti=I-MISC 2
Oi=tm+Ti=I-MISC 2
Wi="+Ti=O 2
Oi="+Ti=O 2
Pi="+Ti=O 2
Wi=Colin+Ti=I-PER 2
Oi=colin+Ti=I-PER 2
Wi=Montgomerie+Ti=I-PER 2
Oi=montgomerie+Ti=I-PER 2
Wi=Owens+Ti=I-PER 2
Oi=owens+Ti=I-PER 2
Pi=NNPS+Ti=I-PER 2
Oi=grand+Ti=O 2
Oi=new+Ti=I-MISC 2
Wi=Rebecca+Ti=I-PER 2
Oi=rebecca+Ti=I-PER 2
Wi=Weinstein+Ti=I-PER 2
Oi=weinstein+Ti=I-PER 2
Wi=--+Ti=O 2
Oi=--+Ti=O 2
Pi=NN+Ti=I-MISC 2
Wi=Romina+Ti=I-PER 2
Oi=romina+Ti=I-PER 2
Wi=Nicaretta+Ti=I-PER 2
Oi=nicaretta+Ti=I-PER 2
Wi=Sao+Ti=I-LOC 2
Oi=sao+Ti=I-LOC 2
Wi=Paulo+Ti=I-LOC 2
Oi=paulo+Ti=I-LOC 2
Wi=Hanwha+Ti=I-ORG 2
Oi=hanwha+Ti=I-ORG 2
Wi=Ssangbangwool+Ti=I-ORG 2
Oi=ssangbangwool+Ti=I-ORG 2
Wi=Merrill+Ti=I-ORG 2
Oi=merrill+Ti=I-ORG 2
Wi=Lynch+Ti=I-ORG 2
Oi=lynch+Ti=I-ORG 2
Wi=Itamar+Ti=I-PER 2
Oi=itamar+Ti=I-PER 2
Wi=Rabinovich+Ti=I-PER 2
Oi=rabinovich+Ti=I-PER 2
Wi=Washington+Ti=I-LOC 2
Wi=Syria+Ti=I-LOC 2
Oi=syria+Ti=I-LOC 2
Wi=Radio+Ti=I-ORG 2
Oi=radio+Ti=I-ORG 2
Wi=Damascus+Ti=I-LOC 2
Oi=damascus+Ti=I-LOC 2
Pi=NN+Ti=I-ORG 2
Wi=Team+Ti=I-ORG 2
Oi=team+Ti=I-ORG 2
Wi=Noureddine+Ti=I-PER 2
Oi=noureddine+Ti=I-PER 2
Wi=Morceli+Ti=I-PER 2
Oi=morceli+Ti=I-PER 2
Wi=Algeria+Ti=I-LOC 2
Oi=algeria+Ti=I-LOC 2
Wi=Yekaterina+Ti=I-PER 2
Oi=yekaterina+Ti=I-PER 2
Wi=Podkopayeva+Ti=I-PER 2
Oi=podkopayeva+Ti=I-PER 2
Wi=Russia+Ti=I-LOC 2
Oi=russia+Ti=I-LOC 2
Wi=Singapore+Ti=I-LOC 2
Oi=singapore+Ti=I-LOC 2
Wi=Zaglebie+Ti=I-ORG 2
Oi=zaglebie+Ti=I-ORG 2
Wi=Lubin+Ti=I-ORG 2
Oi=lubin+Ti=I-ORG 2
Wi=Fitzroy+Ti=I-ORG 2
Oi=fitzroy+Ti=I-ORG 2
Wi=Richmond+Ti=I-ORG 2
Oi=richmond+Ti=I-ORG 2
Wi=Montana+Ti=I-LOC 2
Oi=montana+Ti=I-LOC 2
Wi=Piper+Ti=I-ORG 2
Oi=piper+Ti=I-ORG 2
Wi=Jaffray+Ti=I-ORG 2
Oi=jaffray+Ti=I-ORG 2
Wi=KUALA+Ti=I-LOC 2
Oi=kuala+Ti=I-LOC 2
Wi=LUMPUR+Ti=I-LOC 2
Oi=lumpur+Ti=I-LOC 2
Wi=KONG+Ti=I-LOC 2
Wi=SECOND+Ti=O 2
Oi=second+Ti=O 2
Wi=ROUND+Ti=O 2
Oi=round+Ti=O 2
Wi=EASTERN+Ti=I-MISC 2
Wi=Yellow+Ti=O 2
Oi=yellow+Ti=O 2
Wi=0+Ti=O 2
Oi=0+Ti=O 2
Wi=Els+Ti=I-PER 2
Oi=els+Ti=I-PER 2
Wi=southern+Ti=O 2
Oi=southern+Ti=O 2
Wi=Austrian+Ti=I-MISC 2
Oi=austrian+Ti=I-MISC 2
Wi=Jan-June+Ti=O 2
Oi=jan-june+Ti=O 2
Wi=Health+Ti=O 2
Oi=health+Ti=O 2
Wi=Subsidiaries+Ti=I-ORG 2
Oi=subsidiaries+Ti=I-ORG 2
Wi=Shiraz+Ti=I-LOC 2
Oi=shiraz+Ti=I-LOC 2
Wi=evening+Ti=O 2
Oi=evening+Ti=O 2
Wi=newspaper+Ti=O 2
Oi=newspaper+Ti=O 2
Wi=I+Ti=O 2
Oi=i+Ti=O 2
Pi=VB+Ti=I-PER 2
Wi=Agassi+Ti=I-PER 2
Oi=agassi+Ti=I-PER 2
Wi=September+Ti=O 2
Oi=september+Ti=O 2
Wi=States+Ti=I-LOC 2
Oi=states+Ti=I-LOC 2
Wi=Bosnia+Ti=I-LOC 2
Oi=bosnia+Ti=I-LOC 2
Wi=Fabio+Ti=I-PER 2
Oi=fabio+Ti=I-PER 2
Wi=Baldato+Ti=I-PER 2
Oi=baldato+Ti=I-PER 2
Wi=Mathias+Ti=I-PER 2
Oi=mathias+Ti=I-PER 2
Wi=Ntawulikura+Ti=I-PER 2
Oi=ntawulikura+Ti=I-PER 2
Wi=Egypt+Ti=I-LOC 2
Oi=egypt+Ti=I-LOC 2
Wi=Austria+Ti=I-LOC 2
Oi=austria+Ti=I-LOC 2
Wi=Vienna+Ti=I-ORG 2
Oi=vienna+Ti=I-ORG 2
Wi=LEAGUE+Ti=O 2
Wi=TOP+Ti=O 2
Pi=VB+Ti=I-MISC 2
Wi=armed+Ti=O 2
Oi=armed+Ti=O 2
Wi=WASHINGTON+Ti=I-LOC 2
Wi=Santos+Ti=I-ORG 2
Oi=santos+Ti=I-ORG 2
Wi=Jorge+Ti=I-PER 2
Oi=jorge+Ti=I-PER 2
Wi=Costa+Ti=I-PER 2
Oi=costa+Ti=I-PER 2
Wi=Paulinho+Ti=I-PER 2
Oi=paulinho+Ti=I-PER 2
Wi=Santos+Ti=I-PER 2
Oi=santos+Ti=I-PER 2
Wi=Helder+Ti=I-PER 2
Oi=helder+Ti=I-PER 2
Wi=Cristovao+Ti=I-PER 2
Oi=cristovao+Ti=I-PER 2
Wi=Carlos+Ti=I-PER 2
Oi=carlos+Ti=I-PER 2
Wi=Secretario+Ti=I-PER 2
Oi=secretario+Ti=I-PER 2
Wi=Dimas+Ti=I-PER 2
Oi=dimas+Ti=I-PER 2
Wi=Teixeira+Ti=I-PER 2
Oi=teixeira+Ti=I-PER 2
Wi=Fernando+Ti=I-PER 2
Oi=fernando+Ti=I-PER 2
Wi=Couto+Ti=I-PER 2
Oi=couto+Ti=I-PER 2
Wi=Empoli+Ti=I-ORG 2
Oi=empoli+Ti=I-ORG 2
Wi=Cleveland+Ti=I-ORG 2
Wi=Indians+Ti=I-ORG 2
Oi=indians+Ti=I-ORG 2
Wi=Tigers+Ti=I-ORG 2
Oi=tigers+Ti=I-ORG 2
Wi=Barcelona+Ti=I-ORG 2
Oi=barcelona+Ti=I-ORG 2
Wi=Hristo+Ti=I-PER 2
Oi=hristo+Ti=I-PER 2
Wi=Stoichkov+Ti=I-PER 2
Oi=stoichkov+Ti=I-PER 2
Wi=Sergi+Ti=I-PER 2
Oi=sergi+Ti=I-PER 2
Wi=Barjuan+Ti=I-PER 2
Oi=barjuan+Ti=I-PER 2
Wi=Bulgarian+Ti=I-MISC 2
Oi=bulgarian+Ti=I-MISC 2
Wi=McCarron+Ti=I-PER 2
Oi=mccarron+Ti=I-PER 2
Wi=Portsmouth+Ti=I-LOC 2
Oi=portsmouth+Ti=I-LOC 2
Wi=Middlesex+Ti=I-ORG 2
Oi=middlesex+Ti=I-ORG 2
Wi=Hampshire+Ti=I-ORG 2
Oi=hampshire+Ti=I-ORG 2
Pi=CD+Ti=I-PER 2
Wi=38:32.719+Ti=O 2
Oi=38:32.719+Ti=O 2
Wi=former+Ti=O 2
Wi=prime+Ti=O 2
Wi=there+Ti=O 2
Oi=there+Ti=O 2
Wi=Mountain+Ti=I-ORG 2
Oi=mountain+Ti=I-ORG 2
Wi=Martin+Ti=I-PER 2
Oi=martin+Ti=I-PER 2
Wi=Swiss+Ti=I-MISC 2
Oi=swiss+Ti=I-MISC 2
Wi=Philip+Ti=I-ORG 2
Oi=philip+Ti=I-ORG 2
Wi=Morris+Ti=I-ORG 2
Oi=morris+Ti=I-ORG 2
Wi=Cos+Ti=I-ORG 2
Oi=cos+Ti=I-ORG 2
Wi=CHICAGO+Ti=I-LOC 2
Oi=chicago+Ti=I-LOC 2
Wi=Plymouth+Ti=I-ORG 2
Oi=plymouth+Ti=I-ORG 2
Wi=Preston+Ti=I-ORG 2
Oi=preston+Ti=I-ORG 2
Wi=Francisco+Ti=I-LOC 2
Wi=National+Ti=I-MISC 2
Oi=national+Ti=I-MISC 2
Wi=League+Ti=I-MISC 2
Wi=Oklahoma+Ti=I-LOC 2
Oi=oklahoma+Ti=I-LOC 2
Wi=Willem+Ti=I-ORG 2
Oi=willem+Ti=I-ORG 2
Wi=II+Ti=I-ORG 2
Oi=ii+Ti=I-ORG 2
Wi=U.N.+Ti=I-ORG 2
Oi=u.n.+Ti=I-ORG 2
Wi=FRANCISCO+Ti=I-LOC 2
Wi=Raoux+Ti=I-PER 2
Oi=raoux+Ti=I-PER 2
Wi=Filip+Ti=I-PER 2
Oi=filip+Ti=I-PER 2
Wi=Dewulf+Ti=I-PER 2
Oi=dewulf+Ti=I-PER 2
Wi=DELHI+Ti=I-LOC 2
Oi=delhi+Ti=I-LOC 2
Wi=Lisabeth+Ti=I-PER 2
Oi=lisabeth+Ti=I-PER 2
Wi=Belarus+Ti=I-LOC 2
Oi=belarus+Ti=I-LOC 2
Wi=PAKISTAN+Ti=I-LOC 2
Wi=TEST+Ti=O 2
Wi=Bosnians+Ti=I-MISC 2
Oi=bosnians+Ti=I-MISC 2
Wi=Moslem+Ti=I-MISC 2
Oi=moslem+Ti=I-MISC 2
Wi=Serb+Ti=I-MISC 2
Oi=serb+Ti=I-MISC 2
Wi=Evans+Ti=I-PER 2
Oi=evans+Ti=I-PER 2
Wi=Healy+Ti=I-PER 2
Oi=healy+Ti=I-PER 2
Wi=Waugh+Ti=I-PER 2
Oi=waugh+Ti=I-PER 2
Wi=ATLANTA+Ti=I-ORG 2
Oi=atlanta+Ti=I-ORG 2
Wi=SAN+Ti=I-LOC 2
Wi=Berkrot+Ti=I-PER 2
Oi=berkrot+Ti=I-PER 2
Wi=Gillingham+Ti=I-ORG 2
Oi=gillingham+Ti=I-ORG 2
Wi=Karachi+Ti=I-LOC 2
Oi=karachi+Ti=I-LOC 2
Wi=own+Ti=O 2
Oi=own+Ti=O 2
Wi=China+Ti=I-LOC 2
Oi=china+Ti=I-LOC 2
Wi=Hawthorn+Ti=I-ORG 2
Oi=hawthorn+Ti=I-ORG 2
Wi=Haladas+Ti=I-ORG 2
Oi=haladas+Ti=I-ORG 2
Oi=world+Ti=O 2
Wi=Volkswagen+Ti=I-ORG 2
Oi=volkswagen+Ti=I-ORG 2
Wi=Guinea+Ti=I-LOC 2
Oi=guinea+Ti=I-LOC 2
Wi=DIGEST+Ti=O 2
Oi=digest+Ti=O 2
Wi=Wall+Ti=I-ORG 2
Oi=wall+Ti=I-ORG 2
Wi=Street+Ti=I-ORG 2
Oi=street+Ti=I-ORG 2
Wi=Journal+Ti=I-ORG 2
Oi=journal+Ti=I-ORG 2
Wi=Populaire+Ti=I-ORG 2
Oi=populaire+Ti=I-ORG 2
Wi=Ivorian+Ti=I-MISC 2
Oi=ivorian+Ti=I-MISC 2
Wi=Borussia+Ti=I-ORG 2
Oi=borussia+Ti=I-ORG 2
Wi=Andersson+Ti=I-PER 2
Oi=andersson+Ti=I-PER 2
Wi=Republican-led+Ti=I-MISC 2
Oi=republican-led+Ti=I-MISC 2
Wi=Republican-written+Ti=I-MISC 2
Oi=republican-written+Ti=I-MISC 2
Wi=ZAGREB+Ti=I-LOC 2
Oi=zagreb+Ti=I-LOC 2
Wi=Honda+Ti=I-ORG 2
Oi=honda+Ti=I-ORG 2
Wi=unworthy+Ti=O 2
Oi=unworthy+Ti=O 2
Wi=Israeli+Ti=I-MISC 2
Oi=israeli+Ti=I-MISC 2
Wi=KTM+Ti=I-ORG 2
Oi=ktm+Ti=I-ORG 2
Wi=Sakai+Ti=I-LOC 2
Oi=sakai+Ti=I-LOC 2
Wi=successful+Ti=O 2
Oi=successful+Ti=O 2
Wi=July-August+Ti=O 2
Oi=july-august+Ti=O 2
Wi=PKK+Ti=I-ORG 2
Oi=pkk+Ti=I-ORG 2
Wi=Stefka+Ti=I-PER 2
Oi=stefka+Ti=I-PER 2
Wi=Kostadinova+Ti=I-PER 2
Oi=kostadinova+Ti=I-PER 2
Wi=Chor+Ti=I-ORG 2
Oi=chor+Ti=I-ORG 2
Wi=Motorcycle+Ti=I-ORG 2
Oi=motorcycle+Ti=I-ORG 2
Wi=Co+Ti=I-ORG 2
Oi=co+Ti=I-ORG 2
Wi=Sino-Thai+Ti=I-ORG 2
Oi=sino-thai+Ti=I-ORG 2
Wi=Pudong+Ti=I-LOC 2
Oi=pudong+Ti=I-LOC 2
Wi=Area+Ti=I-LOC 2
Oi=area+Ti=I-LOC 2
Wi=Xinhua+Ti=I-ORG 2
Oi=xinhua+Ti=I-ORG 2
Wi=Boeta+Ti=I-PER 2
Oi=boeta+Ti=I-PER 2
Wi=Wessels+Ti=I-PER 2
Oi=wessels+Ti=I-PER 2
Wi=Fischler+Ti=I-PER 2
Oi=fischler+Ti=I-PER 2
Wi=Robert+Ti=I-PER 2
Oi=robert+Ti=I-PER 2
Wi=Casey+Ti=I-PER 2
Oi=casey+Ti=I-PER 2
Wi=ENGLAND+Ti=I-LOC 2
Wi=V+Ti=O 2
Oi=v+Ti=O 2
Wi=January-April+Ti=O 2
Oi=january-april+Ti=O 2
Wi=Abraham+Ti=I-PER 2
Oi=abraham+Ti=I-PER 2
Wi=Deby+Ti=I-PER 2
Oi=deby+Ti=I-PER 2
Wi=Republican+Ti=I-ORG 2
Oi=republican+Ti=I-ORG 2
Wi=Front+Ti=I-ORG 2
Oi=front+Ti=I-ORG 2
Wi=Patriotic+Ti=I-ORG 2
Oi=patriotic+Ti=I-ORG 2
Wi=Salvation+Ti=I-ORG 2
Oi=salvation+Ti=I-ORG 2
Wi=Movement+Ti=I-ORG 2
Oi=movement+Ti=I-ORG 2
Wi=Star+Ti=I-ORG 2
Oi=star+Ti=I-ORG 2
Wi=Alba+Ti=I-ORG 2
Oi=alba+Ti=I-ORG 2
Wi=Benetton+Ti=I-ORG 2
Oi=benetton+Ti=I-ORG 2
Wi=Barnet+Ti=I-ORG 2
Oi=barnet+Ti=I-ORG 2
Oi=club+Ti=O 2
Wi=Louis+Ti=I-PER 2
Oi=louis+Ti=I-PER 2
Wi=Booy+Ti=I-PER 2
Oi=booy+Ti=I-PER 2
Wi=Johannesburg+Ti=I-LOC 2
Wi=Ronny+Ti=I-PER 2
Oi=ronny+Ti=I-PER 2
Wi=Brunswijk+Ti=I-PER 2
Oi=brunswijk+Ti=I-PER 2
Oi=college+Ti=I-ORG 2
Wi=TRENDS+Ti=O 2
Oi=trends+Ti=O 2
Wi=JULY+Ti=O 2
Wi=Cardiff+Ti=I-LOC 2
Oi=cardiff+Ti=I-LOC 2
Wi=Czech+Ti=I-LOC 2
Oi=czech+Ti=I-LOC 2
Wi=Dortmund+Ti=I-ORG 2
Oi=dortmund+Ti=I-ORG 2
Wi=Sudradjat+Ti=I-PER 2
Oi=sudradjat+Ti=I-PER 2
Wi=Djiwandono+Ti=I-PER 2
Oi=djiwandono+Ti=I-PER 2
Wi=Warrington+Ti=I-ORG 2
Oi=warrington+Ti=I-ORG 2
Wi=S.+Ti=I-MISC 2
Oi=s.+Ti=I-MISC 2
Wi=Hansa+Ti=I-ORG 2
Oi=hansa+Ti=I-ORG 2
Wi=Cuba+Ti=I-LOC 2
Oi=cuba+Ti=I-LOC 2
Wi=Footwork+Ti=O 2
Oi=footwork+Ti=O 2
Wi=Haifa+Ti=I-ORG 2
Oi=haifa+Ti=I-ORG 2
Wi=Tel+Ti=I-ORG 2
Oi=tel+Ti=I-ORG 2
Wi=Aviv+Ti=I-ORG 2
Oi=aviv+Ti=I-ORG 2
Wi=Groningen+Ti=I-ORG 2
Oi=groningen+Ti=I-ORG 2
Wi=3+Ti=I-ORG 2
Oi=3+Ti=I-ORG 2
Wi=Nomura+Ti=I-ORG 2
Oi=nomura+Ti=I-ORG 2
Pi=:+Ti=I-MISC 2
Wi=Purefoods+Ti=I-ORG 2
Oi=purefoods+Ti=I-ORG 2
Wi=Hotdogs+Ti=I-ORG 2
Oi=hotdogs+Ti=I-ORG 2
Wi=Chechens+Ti=I-MISC 2
Oi=chechens+Ti=I-MISC 2
Wi=Bradford+Ti=I-ORG 2
Oi=bradford+Ti=I-ORG 2
Wi=Israeli-Syrian+Ti=I-MISC 2
Oi=israeli-syrian+Ti=I-MISC 2
Wi=Oxford+Ti=I-LOC 2
Oi=oxford+Ti=I-LOC 2
Wi=Mark+Ti=I-PER 2
Oi=mark+Ti=I-PER 2
Wi=O'Meara+Ti=I-PER 2
Oi=o'meara+Ti=I-PER 2
Wi=Roy+Ti=I-PER 2
Oi=roy+Ti=I-PER 2
Wi=Keane+Ti=I-PER 2
Oi=keane+Ti=I-PER 2
Wi=Salou+Ti=I-PER 2
Oi=salou+Ti=I-PER 2
Wi=Bachirou+Ti=I-PER 2
Oi=bachirou+Ti=I-PER 2
Wi=World+Ti=O 2
Wi=Auckland+Ti=I-LOC 2
Oi=auckland+Ti=I-LOC 2
Wi=PEC+Ti=I-ORG 2
Oi=pec+Ti=I-ORG 2
Wi=Peter+Ti=I-PER 2
Oi=peter+Ti=I-PER 2
Wi=Canada+Ti=I-LOC 2
Oi=canada+Ti=I-LOC 2
Wi=NEW+Ti=I-ORG 2
Oi=new+Ti=I-ORG 2
Wi=Leeds+Ti=I-ORG 2
Oi=leeds+Ti=I-ORG 2
Wi=Bevan+Ti=I-PER 2
Oi=bevan+Ti=I-PER 2
Wi=Campbell+Ti=I-PER 2
Oi=campbell+Ti=I-PER 2
Wi=Dreyfus+Ti=I-ORG 2
Oi=dreyfus+Ti=I-ORG 2
Wi=Strategic+Ti=I-ORG 2
Oi=strategic+Ti=I-ORG 2
Wi=Munis+Ti=I-ORG 2
Oi=munis+Ti=I-ORG 2
Wi=Bosnian+Ti=I-MISC 2
Oi=bosnian+Ti=I-MISC 2
Wi=CLEVELAND+Ti=I-LOC 2
Oi=cleveland+Ti=I-LOC 2
Wi=Capiot+Ti=I-PER 2
Oi=capiot+Ti=I-PER 2
Wi=Western+Ti=I-LOC 2
Wi=Himalayan+Ti=I-MISC 2
Oi=himalayan+Ti=I-MISC 2
Wi=Guide+Ti=I-ORG 2
Oi=guide+Ti=I-ORG 2
Wi=Kathmandu+Ti=I-ORG 2
Oi=kathmandu+Ti=I-ORG 2
Wi=Post+Ti=I-ORG 2
Oi=post+Ti=I-ORG 2
Wi=Munakarmi+Ti=I-PER 2
Oi=munakarmi+Ti=I-PER 2
Wi=COLOMBO+Ti=I-LOC 2
Oi=colombo+Ti=I-LOC 2
Wi=Jamie+Ti=I-PER 2
Oi=jamie+Ti=I-PER 2
Wi=Moyer+Ti=I-PER 2
Oi=moyer+Ti=I-PER 2
Wi=Sorrento+Ti=I-PER 2
Oi=sorrento+Ti=I-PER 2
Oi=baltimore+Ti=I-ORG 2
Wi=Seattle+Ti=I-ORG 2
Oi=seattle+Ti=I-ORG 2
Wi=Mariners+Ti=I-ORG 2
Oi=mariners+Ti=I-ORG 2
Wi=AMMAN+Ti=I-LOC 2
Oi=amman+Ti=I-LOC 2
Wi=USDA+Ti=I-ORG 2
Oi=usda+Ti=I-ORG 2
Wi=Roberto+Ti=I-PER 2
Oi=roberto+Ti=I-PER 2
Wi=Carretero+Ti=I-PER 2
Oi=carretero+Ti=I-PER 2
Wi=Jordi+Ti=I-PER 2
Oi=jordi+Ti=I-PER 2
Wi=Burillo+Ti=I-PER 2
Oi=burillo+Ti=I-PER 2
Wi=Bremen+Ti=I-LOC 2
Oi=bremen+Ti=I-LOC 2
Wi=TEXAS+Ti=I-ORG 2
Wi=Mapei+Ti=I-ORG 2
Oi=mapei+Ti=I-ORG 2
Wi=Albanian+Ti=I-MISC 2
Oi=albanian+Ti=I-MISC 2
Wi=Serbian+Ti=I-MISC 2
Oi=serbian+Ti=I-MISC 2
Wi=Belgrade+Ti=I-LOC 2
Oi=belgrade+Ti=I-LOC 2
Wi=Falkirk+Ti=I-ORG 2
Oi=falkirk+Ti=I-ORG 2
Wi=Partick+Ti=I-ORG 2
Oi=partick+Ti=I-ORG 2
Wi=Sri+Ti=I-MISC 2
Oi=sri+Ti=I-MISC 2
Wi=Lankan+Ti=I-MISC 2
Oi=lankan+Ti=I-MISC 2
Wi=heavy+Ti=O 2
Oi=heavy+Ti=O 2
Wi=Calif.+Ti=I-LOC 2
Oi=calif.+Ti=I-LOC 2
Wi=Emajuddin+Ti=I-PER 2
Oi=emajuddin+Ti=I-PER 2
Wi=Ahmed+Ti=I-PER 2
Oi=ahmed+Ti=I-PER 2
Wi=QUARTER+Ti=O 2
Wi=QTR+Ti=O 2
Oi=qtr+Ti=O 2
Wi=hang+Ti=O 2
Oi=hang+Ti=O 2
Wi=recalled+Ti=O 2
Oi=recalled+Ti=O 2
Wi=Finance+Ti=I-ORG 2
Oi=finance+Ti=I-ORG 2
Wi=Cimicchi+Ti=I-PER 2
Oi=cimicchi+Ti=I-PER 2
Wi=Hong+Ti=I-ORG 2
Wi=Kong+Ti=I-ORG 2
Wi=Merlene+Ti=I-PER 2
Oi=merlene+Ti=I-PER 2
Wi=Ottey+Ti=I-PER 2
Oi=ottey+Ti=I-PER 2
Wi=Promodes+Ti=I-ORG 2
Oi=promodes+Ti=I-ORG 2
Wi=Les+Ti=I-ORG 2
Oi=les+Ti=I-ORG 2
Wi=Echos+Ti=I-ORG 2
Oi=echos+Ti=I-ORG 2
Wi=Russian+Ti=I-MISC 2
Oi=russian+Ti=I-MISC 2
Wi=Chechnya+Ti=I-LOC 2
Oi=chechnya+Ti=I-LOC 2
Wi=Boris+Ti=I-PER 2
Oi=boris+Ti=I-PER 2
Wi=Yeltsin+Ti=I-PER 2
Oi=yeltsin+Ti=I-PER 2
Wi=Alexander+Ti=I-PER 2
Oi=alexander+Ti=I-PER 2
Wi=Lebed+Ti=I-PER 2
Oi=lebed+Ti=I-PER 2
Wi=Thai+Ti=I-MISC 2
Oi=thai+Ti=I-MISC 2
Wi=Salim+Ti=I-PER 2
Oi=salim+Ti=I-PER 2
Wi=Malik+Ti=I-PER 2
Oi=malik+Ti=I-PER 2
Wi=Nations+Ti=I-ORG 2
Oi=nations+Ti=I-ORG 2
Wi=MOODY+Ti=I-ORG 2
Oi=moody+Ti=I-ORG 2
Oi='s+Ti=I-ORG 2
Pi=POS+Ti=I-ORG 2
Wi=Budapest+Ti=I-LOC 2
Oi=budapest+Ti=I-LOC 2
Wi=Goldstein+Ti=I-PER 2
Oi=goldstein+Ti=I-PER 2
Wi=mountainous+Ti=O 2
Oi=mountainous+Ti=O 2
Wi=U.S.-led+Ti=I-MISC 2
Oi=u.s.-led+Ti=I-MISC 2
Wi=Kurdish+Ti=I-MISC 2
Oi=kurdish+Ti=I-MISC 2
Wi=pregnant+Ti=O 2
Oi=pregnant+Ti=O 2
Wi=Linda+Ti=I-PER 2
Oi=linda+Ti=I-PER 2
Wi=Wild+Ti=I-PER 2
Oi=wild+Ti=I-PER 2
Wi=Kristie+Ti=I-PER 2
Oi=kristie+Ti=I-PER 2
Wi=Boogert+Ti=I-PER 2
Oi=boogert+Ti=I-PER 2
Wi=Netherlands+Ti=I-LOC 2
Oi=netherlands+Ti=I-LOC 2
Wi=Motorola+Ti=I-ORG 2
Oi=motorola+Ti=I-ORG 2
Wi=USA+Ti=I-LOC 2
Oi=usa+Ti=I-LOC 2
Wi=Zealand+Ti=I-LOC 2
Wi=Simon+Ti=I-PER 2
Oi=simon+Ti=I-PER 2
Wi=Crafar+Ti=I-PER 2
Oi=crafar+Ti=I-PER 2
Wi=Strasbourg+Ti=I-ORG 2
Oi=strasbourg+Ti=I-ORG 2
Wi=VfB+Ti=I-ORG 2
Oi=vfb+Ti=I-ORG 2
Wi=Stuttgart+Ti=I-ORG 2
Oi=stuttgart+Ti=I-ORG 2
Wi=Yamaha+Ti=I-ORG 2
Oi=yamaha+Ti=I-ORG 2
Wi=Schalke+Ti=I-ORG 2
Oi=schalke+Ti=I-ORG 2
Wi=Thon+Ti=I-PER 2
Oi=thon+Ti=I-PER 2
Wi=Donkow+Ti=I-PER 2
Oi=donkow+Ti=I-PER 2
Wi=TOKYO+Ti=I-LOC 2
Oi=tokyo+Ti=I-LOC 2
Pi=TO+Ti=I-LOC 2
Wi=Chile+Ti=I-LOC 2
Oi=chile+Ti=I-LOC 2
Wi=Bossi+Ti=I-PER 2
Oi=bossi+Ti=I-PER 2
Wi=Maria+Ti=I-PER 2
Oi=maria+Ti=I-PER 2
Wi=Mutola+Ti=I-PER 2
Oi=mutola+Ti=I-PER 2
Wi=Mozambique+Ti=I-LOC 2
Oi=mozambique+Ti=I-LOC 2
Wi=Morelia+Ti=I-ORG 2
Oi=morelia+Ti=I-ORG 2
Wi=Milosevic+Ti=I-PER 2
Oi=milosevic+Ti=I-PER 2
Wi=Cozma+Ti=I-PER 2
Oi=cozma+Ti=I-PER 2
Wi=Petrosan+Ti=I-LOC 2
Oi=petrosan+Ti=I-LOC 2
Wi=Bucharest+Ti=I-LOC 2
Oi=bucharest+Ti=I-LOC 2
Wi=Tendulkar+Ti=I-PER 2
Oi=tendulkar+Ti=I-PER 2
Wi=Latvia+Ti=I-LOC 2
Oi=latvia+Ti=I-LOC 2
Wi=Poland+Ti=I-LOC 2
Oi=poland+Ti=I-LOC 2
Wi=Don+Ti=I-PER 2
Oi=don+Ti=I-PER 2
Wi=Wengert+Ti=I-PER 2
Oi=wengert+Ti=I-PER 2
Wi=Herrera+Ti=I-PER 2
Oi=herrera+Ti=I-PER 2
Wi=LOS+Ti=I-ORG 2
Oi=los+Ti=I-ORG 2
Wi=GRAND+Ti=I-MISC 2
Oi=grand+Ti=I-MISC 2
Wi=Weaver+Ti=I-PER 2
Oi=weaver+Ti=I-PER 2
Wi=Leger+Ti=I-ORG 2
Oi=leger+Ti=I-ORG 2
Wi=Trigger+Ti=I-PER 2
Oi=trigger+Ti=I-PER 2
Wi=Jersey+Ti=I-LOC 2
Oi=jersey+Ti=I-LOC 2
Wi=Long+Ti=I-LOC 2
Oi=long+Ti=I-LOC 2
Wi=Island+Ti=I-LOC 2
Oi=island+Ti=I-LOC 2
Wi=Malaysia+Ti=I-LOC 2
Oi=malaysia+Ti=I-LOC 2
Wi=Japanese+Ti=I-MISC 2
Oi=japanese+Ti=I-MISC 2
Wi=Kekkila+Ti=I-ORG 2
Oi=kekkila+Ti=I-ORG 2
Wi=Carla+Ti=I-PER 2
Oi=carla+Ti=I-PER 2
Wi=Sacramento+Ti=I-PER 2
Oi=sacramento+Ti=I-PER 2
Wi=ABC+Ti=I-ORG 2
Oi=abc+Ti=I-ORG 2
Wi=Republican+Ti=I-MISC 2
Oi=republican+Ti=I-MISC 2
Wi=Diego+Ti=I-LOC 2
Oi=diego+Ti=I-LOC 2
Wi='s+Ti=O 1
Pi=NNP+Ti=I-ORG 1
Wi=also+Ti=O 1
Oi=also+Ti=O 1
Wi=announced+Ti=O 1
Oi=announced+Ti=O 1
Wi=that+Ti=O 1
Oi=that+Ti=O 1
Wi=it+Ti=O 1
Oi=it+Ti=O 1
Wi=compile+Ti=O 1
Oi=compile+Ti=O 1
Pi=VB+Ti=O 1
Wi=hygiene+Ti=O 1
Oi=hygiene+Ti=O 1
Pi=NN+Ti=O 1
Wi=guidelines+Ti=O 1
Oi=guidelines+Ti=O 1
Wi=based+Ti=O 1
Oi=based+Ti=O 1
Wi=on+Ti=O 1
Oi=on+Ti=O 1
Wi=government+Ti=O 1
Oi=government+Ti=O 1
Wi=methods+Ti=O 1
Oi=methods+Ti=O 1
Wi=checking+Ti=O 1
Oi=checking+Ti=O 1
Wi=safety+Ti=O 1
Oi=safety+Ti=O 1
Wi=farm+Ti=O 1
Oi=farm+Ti=O 1
Wi=produce+Ti=O 1
Oi=produce+Ti=O 1
Wi=prevent+Ti=O 1
Oi=prevent+Ti=O 1
Wi=another+Ti=O 1
Oi=another+Ti=O 1
Wi=outbreak+Ti=O 1
Oi=outbreak+Ti=O 1
Wi=epidemic+Ti=O 1
Oi=epidemic+Ti=O 1
Wi=at+Ti=O 1
Ti-1=<START>+Ti=I-ORG 1
Wi=NZ+Ti=I-ORG 1
Oi=nz+Ti=I-ORG 1
Wi=:+Ti=O 1
Oi=:+Ti=O 1
Wi=)+Ti=O 1
Oi=)+Ti=O 1
Pi=)+Ti=O 1
Wi=Texas+Ti=I-ORG 1
Wi=He+Ti=O 1
Oi=he+Ti=O 1
Wi=first+Ti=O 1
Wi=and+Ti=O 1
Oi=and+Ti=O 1
Pi=CC+Ti=O 1
Wi=Bank+Ti=I-LOC 1
Oi=bank+Ti=I-LOC 1
Wi=Gaza+Ti=I-LOC 1
Oi=gaza+Ti=I-LOC 1
Wi=London+Ti=I-LOC 1
Wi=-+Ti=O 1
Oi=-+Ti=O 1
Wi=LEAGUE+Ti=I-MISC 1
Wi=TUESDAY+Ti=O 1
Wi=be+Ti=O 1
Oi=be+Ti=O 1
Wi=a+Ti=O 1
Oi=a+Ti=O 1
Oi=its+Ti=O 1
Wi=had+Ti=O 1
Oi=had+Ti=O 1
Wi=past+Ti=O 1
Oi=past+Ti=O 1
Oi=tennis+Ti=I-LOC 1
Wi=being+Ti=O 1
Oi=being+Ti=O 1
Wi=formal+Ti=O 1
Oi=formal+Ti=O 1
Wi=is+Ti=O 1
Oi=is+Ti=O 1
Wi=Venezuela+Ti=I-LOC 1
Oi=venezuela+Ti=I-LOC 1
Wi=state-owned+Ti=O 1
Oi=state-owned+Ti=O 1
Wi=holding+Ti=O 1
Oi=holding+Ti=O 1
Wi=company+Ti=O 1
Oi=company+Ti=O 1
Wi=leaders+Ti=O 1
Oi=leaders+Ti=O 1
Wi=de+Ti=I-ORG 1
Oi=de+Ti=I-ORG 1
Wi=test+Ti=O 1
Oi=runs+Ti=O 1
Wi='s+Ti=I-LOC 1
Oi='s+Ti=I-LOC 1
Pi=POS+Ti=I-LOC 1
Wi=prefix+Ti=O 1
Oi=prefix+Ti=O 1
Wi=number+Ti=O 1
Oi=number+Ti=O 1
Wi=its+Ti=O 1
Wi=and+Ti=I-ORG 1
Oi=and+Ti=I-ORG 1
Pi=CC+Ti=I-ORG 1
Wi=1+Ti=O 1
Oi=1+Ti=O 1
Wi=Salomon+Ti=I-ORG 1
Oi=salomon+Ti=I-ORG 1
Wi=analyst+Ti=O 1
Oi=analyst+Ti=O 1
Wi=his+Ti=O 1
Oi=his+Ti=O 1
Wi=third+Ti=O 1
Wi=party+Ti=O 1
Oi=party+Ti=O 1
Wi=(+Ti=I-ORG 1
Oi=(+Ti=I-ORG 1
Pi=(+Ti=I-ORG 1
Wi=John+Ti=I-PER 1
Oi=john+Ti=I-PER 1
Wi=Hagelin+Ti=I-PER 1
Oi=hagelin+Ti=I-PER 1
Oi=can+Ti=O 1
Wi=68+Ti=O 1
Oi=68+Ti=O 1
Wi=Thiel+Ti=I-PER 1
Oi=thiel+Ti=I-PER 1
Wi=EDBERG+Ti=I-PER 1
Wi=GRAND+Ti=O 1
Wi=TOPPLES+Ti=O 1
Oi=topples+Ti=O 1
Oi=wimbledon+Ti=I-LOC 1
Wi=48-1+Ti=O 1
Oi=48-1+Ti=O 1
Wi=newsroom+Ti=O 1
Wi=5511+Ti=O 1
Oi=5511+Ti=O 1
Wi=232+Ti=O 1
Oi=232+Ti=O 1
Wi=4411+Ti=O 1
Oi=4411+Ti=O 1
Wi=unfruitful+Ti=O 1
Oi=unfruitful+Ti=O 1
Wi=told+Ti=O 1
Oi=told+Ti=O 1
Pi=NNS+Ti=I-LOC 1
Wi=confirmed+Ti=O 1
Oi=confirmed+Ti=O 1
Wi=sprint+Ti=O 1
Oi=sprint+Ti=O 1
Wi=grand+Ti=O 1
Wi=athletics+Ti=O 1
Wi=league+Ti=O 1
Wi=4.+Ti=O 1
Oi=4.+Ti=O 1
Wi=domestic+Ti=O 1
Oi=domestic+Ti=O 1
Wi=Akron+Ti=I-LOC 1
Oi=akron+Ti=I-LOC 1
Wi=187+Ti=O 1
Oi=187+Ti=O 1
Wi=reporters+Ti=O 1
Oi=reporters+Ti=O 1
Wi=Security+Ti=I-ORG 1
Oi=security+Ti=I-ORG 1
Wi=Council+Ti=I-ORG 1
Oi=council+Ti=I-ORG 1
Oi=kong+Ti=I-LOC 1
Oi=results+Ti=O 1
Wi=garden+Ti=O 1
Oi=garden+Ti=O 1
Oi=eastern+Ti=I-MISC 1
Wi=274+Ti=O 1
Oi=274+Ti=O 1
Wi=Phil+Ti=I-PER 1
Oi=phil+Ti=I-PER 1
Wi=Mickelson+Ti=I-PER 1
Oi=mickelson+Ti=I-PER 1
Wi=man+Ti=O 1
Wi=Maureen+Ti=I-PER 1
Oi=maureen+Ti=I-PER 1
Wi=Carey+Ti=I-PER 1
Oi=carey+Ti=I-PER 1
Wi=Raniero+Ti=I-PER 1
Oi=raniero+Ti=I-PER 1
Wi=Iacomella+Ti=I-PER 1
Oi=iacomella+Ti=I-PER 1
Wi=current+Ti=O 1
Oi=current+Ti=O 1
Wi=*+Ti=O 1
Oi=*+Ti=O 1
Pi=SYM+Ti=O 1
Wi=Ernie+Ti=I-PER 1
Oi=ernie+Ti=I-PER 1
Wi=early+Ti=O 1
Oi=early+Ti=O 1
Wi=Fall+Ti=O 1
Oi=fall+Ti=O 1
Wi=wickets+Ti=O 1
Oi=wickets+Ti=O 1
Wi=Carlton+Ti=I-ORG 1
Oi=carlton+Ti=I-ORG 1
Pi=CD+Ti=I-ORG 1
Wi=city+Ti=O 1
Wi=players+Ti=O 1
Oi=players+Ti=O 1
Wi=local+Ti=O 1
Oi=local+Ti=O 1
Wi=birds+Ti=O 1
Oi=birds+Ti=O 1
Wi=eastern+Ti=O 1
Oi=eastern+Ti=O 1
Wi=Drew+Ti=I-PER 1
Oi=drew+Ti=I-PER 1
Wi='d+Ti=O 1
Oi='d+Ti=O 1
Wi=breeders+Ti=O 1
Oi=breeders+Ti=O 1
Wi=them+Ti=O 1
Oi=them+Ti=O 1
Wi=sent+Ti=O 1
Oi=sent+Ti=O 1
Wi=photos+Ti=O 1
Oi=photos+Ti=O 1
Wi=videos+Ti=O 1
Oi=videos+Ti=O 1
Wi=states+Ti=O 1
Wi=nice+Ti=O 1
Oi=nice+Ti=O 1
Wi=national+Ti=O 1
Wi=United+Ti=I-LOC 1
Oi=united+Ti=I-LOC 1
Wi=Rwanda+Ti=I-LOC 1
Oi=rwanda+Ti=I-LOC 1
Wi=4+Ti=O 1
Oi=4+Ti=O 1
Wi=17-year-old+Ti=O 1
Oi=17-year-old+Ti=O 1
Wi=Beaver+Ti=I-PER 1
Oi=beaver+Ti=I-PER 1
Wi=beat+Ti=O 1
Oi=beat+Ti=O 1
Wi=GAK+Ti=I-ORG 1
Oi=gak+Ti=I-ORG 1
Wi=Austria+Ti=I-ORG 1
Oi=austria+Ti=I-ORG 1
Wi=36-year-old+Ti=O 1
Oi=36-year-old+Ti=O 1
Wi=decision+Ti=O 1
Oi=decision+Ti=O 1
Wi=Kostantin+Ti=I-PER 1
Oi=kostantin+Ti=I-PER 1
Wi=Matusevitch+Ti=I-PER 1
Oi=matusevitch+Ti=I-PER 1
Wi=1996-08-23+Ti=O 1
Oi=1996-08-23+Ti=O 1
Wi=)+Ti=I-ORG 1
Oi=)+Ti=I-ORG 1
Pi=)+Ti=I-ORG 1
Wi=Defenders+Ti=O 1
Oi=defenders+Ti=O 1
Wi=results+Ti=O 1
Wi=75,632+Ti=O 1
Oi=75,632+Ti=O 1
Wi=2.6+Ti=O 1
Oi=2.6+Ti=O 1
Wi=prior+Ti=O 1
Oi=prior+Ti=O 1
Wi=Jim+Ti=I-PER 1
Oi=jim+Ti=I-PER 1
Wi=Thome+Ti=I-PER 1
Oi=thome+Ti=I-PER 1
Wi=inning+Ti=O 1
Oi=inning+Ti=O 1
Wi=Charles+Ti=I-PER 1
Oi=charles+Ti=I-PER 1
Wi=Nagy+Ti=I-PER 1
Oi=nagy+Ti=I-PER 1
Oi=cleveland+Ti=I-ORG 1
Wi=Detroit+Ti=I-ORG 1
Oi=detroit+Ti=I-ORG 1
Wi=only+Ti=O 1
Oi=only+Ti=O 1
Wi=improve+Ti=O 1
Oi=improve+Ti=O 1
Wi=significant+Ti=O 1
Oi=significant+Ti=O 1
Wi=contribution+Ti=O 1
Oi=contribution+Ti=O 1
Wi=fiery+Ti=O 1
Oi=fiery+Ti=O 1
Wi=northern+Ti=O 1
Oi=northern+Ti=O 1
Oi=state+Ti=O 1
Wi=Thirty-six+Ti=O 1
Oi=thirty-six+Ti=O 1
Wi=Boston+Ti=I-LOC 1
Oi=boston+Ti=I-LOC 1
Wi=Mike+Ti=I-PER 1
Oi=mike+Ti=I-PER 1
Wi=two-run+Ti=O 1
Oi=two-run+Ti=O 1
Wi=Stanley+Ti=I-PER 1
Oi=stanley+Ti=I-PER 1
Oi=athletics+Ti=I-ORG 1
Wi=6-7+Ti=O 1
Oi=6-7+Ti=O 1
Wi=fought+Ti=O 1
Oi=fought+Ti=O 1
Wi=activists+Ti=O 1
Oi=activists+Ti=O 1
Wi=headed+Ti=O 1
Oi=headed+Ti=O 1
Wi=minister+Ti=O 1
Wi=Battle+Ti=I-ORG 1
Oi=battle+Ti=I-ORG 1
Wi=Miguel+Ti=I-PER 1
Oi=miguel+Ti=I-PER 1
Wi=Angel+Ti=I-PER 1
Oi=angel+Ti=I-PER 1
Wi=player+Ti=O 1
Oi=player+Ti=O 1
Wi=Claudio+Ti=I-PER 1
Oi=claudio+Ti=I-PER 1
Wi=Moura+Ti=I-PER 1
Oi=moura+Ti=I-PER 1
Wi=LATEST+Ti=O 1
Oi=latest+Ti=O 1
Wi=SEC+Ti=I-ORG 1
Oi=sec+Ti=I-ORG 1
Wi=investor+Ti=O 1
Oi=investor+Ti=O 1
Wi=access+Ti=O 1
Oi=access+Ti=O 1
Wi=best+Ti=O 1
Wi=stock+Ti=O 1
Oi=stock+Ti=O 1
Oi=san+Ti=I-ORG 1
Wi=Giants+Ti=I-ORG 1
Oi=giants+Ti=I-ORG 1
Wi=Montreal+Ti=I-ORG 1
Oi=montreal+Ti=I-ORG 1
Wi=Expos+Ti=I-ORG 1
Oi=expos+Ti=I-ORG 1
Wi=Osvaldo+Ti=I-PER 1
Oi=osvaldo+Ti=I-PER 1
Wi=Fenandez+Ti=I-PER 1
Oi=fenandez+Ti=I-PER 1
Wi=Trenidad+Ti=I-PER 1
Oi=trenidad+Ti=I-PER 1
Wi=Hubbard+Ti=I-PER 1
Oi=hubbard+Ti=I-PER 1
Wi=three-game+Ti=O 1
Oi=three-game+Ti=O 1
Wi=Porto+Ti=I-ORG 1
Oi=porto+Ti=I-ORG 1
Wi=Lisbon+Ti=I-ORG 1
Oi=lisbon+Ti=I-ORG 1
Wi=Benfica+Ti=I-ORG 1
Oi=benfica+Ti=I-ORG 1
Wi=Arminia+Ti=I-ORG 1
Oi=arminia+Ti=I-ORG 1
Wi=Bielefeld+Ti=I-ORG 1
Oi=bielefeld+Ti=I-ORG 1
Wi=Radnicki+Ti=I-ORG 1
Oi=radnicki+Ti=I-ORG 1
Wi=Agricultural+Ti=I-ORG 1
Oi=agricultural+Ti=I-ORG 1
Wi=Statistics+Ti=I-ORG 1
Oi=statistics+Ti=I-ORG 1
Wi=Service+Ti=I-ORG 1
Oi=service+Ti=I-ORG 1
Oi=last+Ti=O 1
Wi=Tilburg+Ti=I-ORG 1
Oi=tilburg+Ti=I-ORG 1
Wi=human+Ti=O 1
Oi=human+Ti=O 1
Wi=vote+Ti=O 1
Oi=vote+Ti=O 1
Wi=Lausanne+Ti=I-ORG 1
Oi=lausanne+Ti=I-ORG 1
Wi=SHANGHAI+Ti=I-LOC 1
Wi=SAN+Ti=I-ORG 1
Wi=profit+Ti=O 1
Oi=profit+Ti=O 1
Wi=France+Ti=I-LOC 1
Oi=france+Ti=I-LOC 1
Pi=NNPS+Ti=I-LOC 1
Wi=9.+Ti=O 1
Oi=9.+Ti=O 1
Wi=Vladimir+Ti=I-PER 1
Oi=vladimir+Ti=I-PER 1
Wi=Dubrovshchik+Ti=I-PER 1
Oi=dubrovshchik+Ti=I-PER 1
Wi=Average+Ti=O 1
Oi=average+Ti=O 1
Wi=Major+Ti=I-MISC 1
Wi=RUNS+Ti=O 1
Wi=THIRD+Ti=O 1
Wi=35.+Ti=O 1
Oi=35.+Ti=O 1
Wi=Hungary+Ti=I-LOC 1
Oi=hungary+Ti=I-LOC 1
Wi=able+Ti=O 1
Oi=able+Ti=O 1
Wi=old+Ti=O 1
Oi=old+Ti=O 1
Wi=61-2+Ti=O 1
Oi=61-2+Ti=O 1
Wi=Sydney+Ti=I-ORG 1
Oi=sydney+Ti=I-ORG 1
Wi=OAKLAND+Ti=I-ORG 1
Wi=Following+Ti=O 1
Oi=following+Ti=O 1
Wi=likely+Ti=O 1
Oi=likely+Ti=O 1
Wi=Brentford+Ti=I-ORG 1
Oi=brentford+Ti=I-ORG 1
Wi=wide+Ti=O 1
Oi=wide+Ti=O 1
Wi=legal+Ti=O 1
Oi=legal+Ti=O 1
Wi=7.+Ti=O 1
Oi=7.+Ti=O 1
Wi=left+Ti=O 1
Oi=left+Ti=O 1
Wi=foreign+Ti=O 1
Oi=foreign+Ti=O 1
Wi=West+Ti=I-MISC 1
Oi=west+Ti=I-MISC 1
Wi=Aug+Ti=O 1
Wi=public+Ti=O 1
Oi=public+Ti=O 1
Wi=Lapke+Ti=I-PER 1
Oi=lapke+Ti=I-PER 1
Wi=Moenchengladbach+Ti=I-ORG 1
Oi=moenchengladbach+Ti=I-ORG 1
Wi=front+Ti=O 1
Oi=front+Ti=O 1
Wi=10.+Ti=O 1
Oi=10.+Ti=O 1
Wi=Shinichi+Ti=I-PER 1
Oi=shinichi+Ti=I-PER 1
Wi=Itoh+Ti=I-PER 1
Oi=itoh+Ti=I-PER 1
Wi=four-hour+Ti=O 1
Oi=four-hour+Ti=O 1
Wi=Claus+Ti=I-PER 1
Oi=claus+Ti=I-PER 1
Wi=Manne+Ti=I-PER 1
Oi=manne+Ti=I-PER 1
Wi=Nielsen+Ti=I-PER 1
Oi=nielsen+Ti=I-PER 1
Wi=electoral+Ti=O 1
Oi=electoral+Ti=O 1
Wi=guerrilla+Ti=O 1
Oi=guerrilla+Ti=O 1
Wi=Osaka+Ti=I-LOC 1
Oi=osaka+Ti=I-LOC 1
Wi=Paris+Ti=I-LOC 1
Oi=paris+Ti=I-LOC 1
Wi=Juppe+Ti=I-PER 1
Oi=juppe+Ti=I-PER 1
Wi=Hakkari+Ti=I-LOC 1
Oi=hakkari+Ti=I-LOC 1
Wi=Salisbury+Ti=I-PER 1
Oi=salisbury+Ti=I-PER 1
Wi=Shanghai-Ek+Ti=I-ORG 1
Oi=shanghai-ek+Ti=I-ORG 1
Wi=joint+Ti=O 1
Oi=joint+Ti=O 1
Wi=committee+Ti=O 1
Oi=committee+Ti=O 1
Wi=EU+Ti=I-ORG 1
Oi=eu+Ti=I-ORG 1
Wi=DUBAI+Ti=I-LOC 1
Oi=dubai+Ti=I-LOC 1
Wi=black+Ti=O 1
Oi=black+Ti=O 1
Wi=official+Ti=O 1
Oi=official+Ti=O 1
Wi=parliamentary+Ti=O 1
Oi=parliamentary+Ti=O 1
Wi=part+Ti=O 1
Oi=part+Ti=O 1
Wi=Beachcomber+Ti=O 1
Oi=beachcomber+Ti=O 1
Wi=piece+Ti=O 1
Oi=piece+Ti=O 1
Wi=Club+Ti=O 1
Wi=club+Ti=O 1
Wi=dog+Ti=O 1
Oi=dog+Ti=O 1
Wi=attempted+Ti=O 1
Oi=attempted+Ti=O 1
Wi=Petra+Ti=I-PER 1
Oi=petra+Ti=I-PER 1
Wi=Langrova+Ti=I-PER 1
Oi=langrova+Ti=I-PER 1
Wi=Karina+Ti=I-PER 1
Oi=karina+Ti=I-PER 1
Wi=Adams+Ti=I-PER 1
Oi=adams+Ti=I-PER 1
Wi=half+Ti=O 1
Oi=half+Ti=O 1
Wi=IOC+Ti=I-ORG 1
Oi=ioc+Ti=I-ORG 1
Wi=Graham+Ti=I-PER 1
Oi=graham+Ti=I-PER 1
Wi=Thorpe+Ti=I-PER 1
Oi=thorpe+Ti=I-PER 1
Wi=Bombay+Ti=I-ORG 1
Oi=bombay+Ti=I-ORG 1
Wi=Commodities+Ti=I-ORG 1
Oi=commodities+Ti=I-ORG 1
Wi=college+Ti=O 1
Oi=college+Ti=O 1
Wi=Rostock+Ti=I-ORG 1
Oi=rostock+Ti=I-ORG 1
Wi=Akpoborie+Ti=I-PER 1
Oi=akpoborie+Ti=I-PER 1
Wi=Ecuadorian+Ti=I-ORG 1
Oi=ecuadorian+Ti=I-ORG 1
Wi=Oriente+Ti=I-ORG 1
Oi=oriente+Ti=I-ORG 1
Wi=Escravos+Ti=I-ORG 1
Oi=escravos+Ti=I-ORG 1
Wi=Oct+Ti=O 1
Oi=oct+Ti=O 1
Wi=Pakistani+Ti=I-LOC 1
Oi=pakistani+Ti=I-LOC 1
Wi=Hapoel+Ti=I-ORG 1
Oi=hapoel+Ti=I-ORG 1
Wi=source+Ti=O 1
Oi=source+Ti=O 1
Wi=briefly+Ti=O 1
Oi=briefly+Ti=O 1
Wi=exchanger+Ti=O 1
Oi=exchanger+Ti=O 1
Wi=available+Ti=O 1
Oi=available+Ti=O 1
Wi=comment+Ti=O 1
Oi=comment+Ti=O 1
Wi=Pictures+Ti=I-ORG 1
Oi=pictures+Ti=I-ORG 1
Wi=Daily+Ti=I-ORG 1
Oi=daily+Ti=I-ORG 1
Wi=Variety+Ti=I-ORG 1
Oi=variety+Ti=I-ORG 1
Wi=103-95+Ti=O 1
Oi=103-95+Ti=O 1
Wi=34-48+Ti=O 1
Oi=34-48+Ti=O 1
Wi=Katarina+Ti=I-PER 1
Oi=katarina+Ti=I-PER 1
Wi=Studenikova+Ti=I-PER 1
Oi=studenikova+Ti=I-PER 1
Wi=Arantxa+Ti=I-PER 1
Oi=arantxa+Ti=I-PER 1
Wi=Sanchez+Ti=I-PER 1
Oi=sanchez+Ti=I-PER 1
Wi=Vicario+Ti=I-PER 1
Oi=vicario+Ti=I-PER 1
Wi=44.+Ti=O 1
Oi=44.+Ti=O 1
Wi=Alaniya+Ti=I-ORG 1
Oi=alaniya+Ti=I-ORG 1
Wi=Vladikavkaz+Ti=I-ORG 1
Oi=vladikavkaz+Ti=I-ORG 1
Wi=previous+Ti=O 1
Oi=previous+Ti=O 1
Wi=duration+Ti=O 1
Oi=duration+Ti=O 1
Wi=special+Ti=O 1
Oi=special+Ti=O 1
Wi=Alberta+Ti=I-LOC 1
Oi=alberta+Ti=I-LOC 1
Wi=Morinville+Ti=I-LOC 1
Oi=morinville+Ti=I-LOC 1
Wi=Petroleum+Ti=I-ORG 1
Oi=petroleum+Ti=I-ORG 1
Wi=midfielder+Ti=O 1
Oi=midfielder+Ti=O 1
Wi=Cup+Ti=I-MISC 1
Wi=four-year+Ti=O 1
Oi=four-year+Ti=O 1
Wi=Manchester+Ti=I-ORG 1
Oi=manchester+Ti=I-ORG 1
Wi=additional+Ti=O 1
Oi=additional+Ti=O 1
Wi=private+Ti=O 1
Oi=private+Ti=O 1
Wi=on-line+Ti=O 1
Oi=on-line+Ti=O 1
Wi=shows+Ti=O 1
Oi=shows+Ti=O 1
Wi=Atherton+Ti=I-PER 1
Oi=atherton+Ti=I-PER 1
Wi=OM+Ti=I-ORG 1
Oi=om+Ti=I-ORG 1
Wi=apartheid+Ti=O 1
Oi=apartheid+Ti=O 1
Wi=killer+Ti=O 1
Oi=killer+Ti=O 1
Wi=de+Ti=I-PER 1
Oi=de+Ti=I-PER 1
Wi=Frowick+Ti=I-PER 1
Oi=frowick+Ti=I-PER 1
Wi=SOUTH+Ti=I-LOC 1
Wi=AFRICA+Ti=I-LOC 1
Pi=VBG+Ti=I-LOC 1
Wi=top+Ti=O 1
Wi=voter+Ti=O 1
Oi=voter+Ti=O 1
Wi=problem+Ti=O 1
Oi=problem+Ti=O 1
Wi=15-10+Ti=O 1
Oi=15-10+Ti=O 1
Wi=add+Ti=O 1
Oi=add+Ti=O 1
Wi=historical+Ti=O 1
Oi=historical+Ti=O 1
Wi=technology-based+Ti=O 1
Oi=technology-based+Ti=O 1
Wi=State+Ti=O 1
Wi=Suspected+Ti=O 1
Oi=suspected+Ti=O 1
Wi=dead+Ti=O 1
Oi=dead+Ti=O 1
Wi=Mariano+Ti=I-PER 1
Oi=mariano+Ti=I-PER 1
Wi=Friedick+Ti=I-PER 1
Oi=friedick+Ti=I-PER 1
Wi=Doctors+Ti=O 1
Oi=doctors+Ti=O 1
Wi=Popov+Ti=I-PER 1
Oi=popov+Ti=I-PER 1
Wi=Workington+Ti=I-ORG 1
Oi=workington+Ti=I-ORG 1
Wi=fee+Ti=O 1
Oi=fee+Ti=O 1
Wi=shr+Ti=O 1
Oi=shr+Ti=O 1
Wi=Mandolina+Ti=I-PER 1
Oi=mandolina+Ti=I-PER 1
Wi=Zelic+Ti=I-PER 1
Oi=zelic+Ti=I-PER 1
Wi=Munich+Ti=I-LOC 1
Oi=munich+Ti=I-LOC 1
Wi=Eales+Ti=I-PER 1
Oi=eales+Ti=I-PER 1
Wi=David+Ti=I-PER 1
Oi=david+Ti=I-PER 1
Wi=Williams+Ti=I-PER 1
Oi=williams+Ti=I-PER 1
Wi=Andrew+Ti=I-PER 1
Oi=andrew+Ti=I-PER 1
Wi=Coltart+Ti=I-PER 1
Oi=coltart+Ti=I-PER 1
Wi=Sweden+Ti=I-LOC 1
Oi=sweden+Ti=I-LOC 1
Wi=dry+Ti=O 1
Oi=dry+Ti=O 1
Oi=western+Ti=I-LOC 1
Wi=Ukraine+Ti=I-LOC 1
Oi=ukraine+Ti=I-LOC 1
Wi=MELBOURNE+Ti=I-LOC 1
Oi=melbourne+Ti=I-LOC 1
Wi=Wasim+Ti=I-PER 1
Oi=wasim+Ti=I-PER 1
Wi=Akram+Ti=I-PER 1
Oi=akram+Ti=I-PER 1
Wi=Croft+Ti=I-PER 1
Oi=croft+Ti=I-PER 1
Wi=winning+Ti=O 1
Oi=winning+Ti=O 1
Wi=YOUR+Ti=O 1
Oi=your+Ti=O 1
Wi=CAN+Ti=O 1
Wi=opposition+Ti=O 1
Oi=opposition+Ti=O 1
Wi=Chonnam+Ti=I-ORG 1
Oi=chonnam+Ti=I-ORG 1
Wi=Sao+Ti=I-ORG 1
Oi=sao+Ti=I-ORG 1
Wi=Paulo+Ti=I-ORG 1
Oi=paulo+Ti=I-ORG 1
Wi=paint+Ti=O 1
Oi=paint+Ti=O 1
Wi=disguise+Ti=O 1
Oi=disguise+Ti=O 1
Wi=Rafael+Ti=I-PER 1
Oi=rafael+Ti=I-PER 1
Wi=Moreno+Ti=I-PER 1
Oi=moreno+Ti=I-PER 1
Wi=Turrent+Ti=I-PER 1
Oi=turrent+Ti=I-PER 1
Wi=Jose+Ti=I-LOC 1
Oi=jose+Ti=I-LOC 1
Wi=2-1/8+Ti=O 1
Oi=2-1/8+Ti=O 1
Wi=competitive+Ti=O 1
Oi=competitive+Ti=O 1
Wi=fast-growing+Ti=O 1
Oi=fast-growing+Ti=O 1
Wi=PVS+Ti=O 1
Oi=pvs+Ti=O 1
Wi=buggered+Ti=O 1
Oi=buggered+Ti=O 1
Wi=Jamaica+Ti=I-LOC 1
Oi=jamaica+Ti=I-LOC 1
Wi=Spar+Ti=I-ORG 1
Oi=spar+Ti=I-ORG 1
Wi=Amsterdam+Ti=I-LOC 1
Wi=CENTRAL+Ti=I-MISC 1
Oi=central+Ti=I-MISC 1
Wi=high+Ti=O 1
Oi=high+Ti=O 1
Wi=little+Ti=O 1
Oi=little+Ti=O 1
Wi=Bernard+Ti=I-PER 1
Oi=bernard+Ti=I-PER 1
Wi=Halford+Ti=I-PER 1
Oi=halford+Ti=I-PER 1
Wi=Eric+Ti=I-PER 1
Oi=eric+Ti=I-PER 1
Wi=Wymeersch+Ti=I-PER 1
Oi=wymeersch+Ti=I-PER 1
Wi=Conference+Ti=I-ORG 1
Oi=conference+Ti=I-ORG 1
Wi=Ken+Ti=I-PER 1
Oi=ken+Ti=I-PER 1
Wi=Saddam+Ti=I-PER 1
Oi=saddam+Ti=I-PER 1
Wi=Hussein+Ti=I-PER 1
Oi=hussein+Ti=I-PER 1
Wi=keen+Ti=O 1
Oi=keen+Ti=O 1
Wi=tight+Ti=O 1
Oi=tight+Ti=O 1
Wi=Hope+Ti=I-PER 1
Oi=hope+Ti=I-PER 1
Wi=George+Ti=I-PER 1
Oi=george+Ti=I-PER 1
Wi=Hincapie+Ti=I-PER 1
Oi=hincapie+Ti=I-PER 1
Wi=Loznica+Ti=I-ORG 1
Oi=loznica+Ti=I-ORG 1
Wi=Julian+Ti=I-PER 1
Oi=julian+Ti=I-PER 1
Wi=Wellings+Ti=I-PER 1
Oi=wellings+Ti=I-PER 1
Wi=Takeishi+Ti=I-PER 1
Oi=takeishi+Ti=I-PER 1
Wi=Nottingham+Ti=I-ORG 1
Oi=nottingham+Ti=I-ORG 1
Wi=Forest+Ti=I-ORG 1
Oi=forest+Ti=I-ORG 1
Wi=Middlesbrough+Ti=I-ORG 1
Oi=middlesbrough+Ti=I-ORG 1
Wi=O'Neal+Ti=I-PER 1
Oi=o'neal+Ti=I-PER 1
Wi=Rafter+Ti=I-PER 1
Oi=rafter+Ti=I-PER 1
Wi=big+Ti=O 1
Oi=big+Ti=O 1
Wi=SWP+Ti=I-ORG 1
Oi=swp+Ti=I-ORG 1
Wi=Erik+Ti=I-PER 1
Oi=erik+Ti=I-PER 1
Wi=Camerlengo+Ti=I-PER 1
Oi=camerlengo+Ti=I-PER 1
Wi=Neville+Ti=I-PER 1
Oi=neville+Ti=I-PER 1
Wi=Godwin+Ti=I-PER 1
Oi=godwin+Ti=I-PER 1
Wi=Tomas+Ti=I-PER 1
Oi=tomas+Ti=I-PER 1
Wi=Carbonell+Ti=I-PER 1
Oi=carbonell+Ti=I-PER 1
Wi=Karim+Ti=I-PER 1
Oi=karim+Ti=I-PER 1
Wi=Alami+Ti=I-PER 1
Oi=alami+Ti=I-PER 1
Wi=backs+Ti=O 1
Oi=backs+Ti=O 1
Wi=09/04/96+Ti=O 1
Oi=09/04/96+Ti=O 1
Wi=Marcelo+Ti=I-PER 1
Wi=Rios+Ti=I-PER 1
Oi=rios+Ti=I-PER 1
Wi=Daniel+Ti=I-PER 1
Oi=daniel+Ti=I-PER 1
Wi=Vacek+Ti=I-PER 1
Oi=vacek+Ti=I-PER 1
Wi=NATIONAL+Ti=I-MISC 1
Wi=Sylvie+Ti=I-PER 1
Oi=sylvie+Ti=I-PER 1
Wi=Florence+Ti=I-PER 1
Oi=florence+Ti=I-PER 1
Wi=GTR+Ti=I-MISC 1
Oi=gtr+Ti=I-MISC 1
Wi=LANKADEEPA+Ti=I-ORG 1
Oi=lankadeepa+Ti=I-ORG 1
Wi=Kaspars+Ti=I-PER 1
Oi=kaspars+Ti=I-PER 1
Wi=Ozers+Ti=I-PER 1
Oi=ozers+Ti=I-PER 1
Wi=Krzysztof+Ti=I-PER 1
Oi=krzysztof+Ti=I-PER 1
Wi=Warzycha+Ti=I-PER 1
Oi=warzycha+Ti=I-PER 1
Wi=Levy+Ti=I-PER 1
Oi=levy+Ti=I-PER 1
Wi=nine-hitter+Ti=O 1
Oi=nine-hitter+Ti=O 1
Wi=shutout+Ti=O 1
Oi=shutout+Ti=O 1
Wi=double+Ti=O 1
Wi=three-run+Ti=O 1
Oi=three-run+Ti=O 1
Wi=next+Ti=O 1
Oi=next+Ti=O 1
Wi=stayer+Ti=O 1
Oi=stayer+Ti=O 1
Wi=Doncaster+Ti=I-MISC 1
Oi=doncaster+Ti=I-MISC 1
Wi=Ong+Ti=I-PER 1
Oi=ong+Ti=I-PER 1
Wi=Ewe+Ti=I-PER 1
Oi=ewe+Ti=I-PER 1
Wi=Hock+Ti=I-PER 1
Oi=hock+Ti=I-PER 1
Wi=Hu+Ti=I-PER 1
Oi=hu+Ti=I-PER 1
Wi=Zhilan+Ti=I-PER 1
Oi=zhilan+Ti=I-PER 1
Wi=Last+Ti=O 1
Wi=fractured+Ti=O 1
Oi=fractured+Ti=O 1
Wi=Portugal+Ti=I-LOC 1
Oi=portugal+Ti=I-LOC 1
Wi=<STOP>+Ti=<STOP> 0
Oi=<stop>+Ti=<STOP> 0
Pi=<STOP>+Ti=<STOP> 0
Pi=NNP+Ti=I-LOC 0
Pi=POS+Ti=O 0
Pi=TO+Ti=O 0
Wi=up+Ti=O 0
Oi=up+Ti=O 0
Wi=8+Ti=O 0
Oi=8+Ti=O 0
Wi=pct+Ti=O 0
Oi=pct+Ti=O 0
Wi=524+Ti=O 0
Oi=524+Ti=O 0
Wi=million+Ti=O 0
Oi=million+Ti=O 0
Wi=Power+Ti=I-ORG 0
Oi=power+Ti=I-ORG 0
Wi=45,020,000+Ti=O 0
Oi=45,020,000+Ti=O 0
Wi=1996-08-24+Ti=O 0
Oi=1996-08-24+Ti=O 0
Wi=for+Ti=O 0
Oi=for+Ti=O 0
Wi=against+Ti=O 0
Oi=against+Ti=O 0
Wi=points+Ti=O 0
Oi=points+Ti=O 0
Wi=15.+Ti=O 0
Oi=15.+Ti=O 0
Wi=(+Ti=O 0
Oi=(+Ti=O 0
Pi=(+Ti=O 0
Wi=1:54.700+Ti=O 0
Oi=1:54.700+Ti=O 0
Wi=11+Ti=O 0
Oi=11+Ti=O 0
Wi=called+Ti=O 0
Oi=called+Ti=O 0
Wi=general+Ti=O 0
Oi=general+Ti=O 0
Wi=strike+Ti=O 0
Oi=strike+Ti=O 0
Wi=two+Ti=O 0
Oi=two+Ti=O 0
Wi=years+Ti=O 0
Oi=years+Ti=O 0
Wi=died+Ti=O 0
Oi=died+Ti=O 0
Wi=airport+Ti=O 0
Oi=airport+Ti=O 0
Wi=9+Ti=O 0
Oi=9+Ti=O 0
Wi=during+Ti=O 0
Oi=during+Ti=O 0
Wi=interogation+Ti=O 0
Oi=interogation+Ti=O 0
Wi=customs+Ti=O 0
Oi=customs+Ti=O 0
Wi=officials+Ti=O 0
Oi=officials+Ti=O 0
Wi=after+Ti=O 0
Wi=arriving+Ti=O 0
Oi=arriving+Ti=O 0
Wi=GAMES+Ti=O 0
Oi=games+Ti=O 0
Wi=initiative+Ti=O 0
Oi=initiative+Ti=O 0
Wi=would+Ti=O 0
Oi=would+Ti=O 0
Wi=allow+Ti=O 0
Oi=allow+Ti=O 0
Wi=marijuana+Ti=O 0
Oi=marijuana+Ti=O 0
Wi=used+Ti=O 0
Oi=used+Ti=O 0
Wi=anything+Ti=O 0
Oi=anything+Ti=O 0
Wi=headache+Ti=O 0
Oi=headache+Ti=O 0
Wi=an+Ti=O 0
Oi=an+Ti=O 0
Wi=ingrown+Ti=O 0
Oi=ingrown+Ti=O 0
Wi=toenail+Ti=O 0
Oi=toenail+Ti=O 0
Wi=Its+Ti=O 0
Wi=link+Ti=O 0
Oi=link+Ti=O 0
Wi=dollar+Ti=O 0
Oi=dollar+Ti=O 0
Wi=proved+Ti=O 0
Oi=proved+Ti=O 0
Wi=engine+Ti=O 0
Oi=engine+Ti=O 0
Wi=growth+Ti=O 0
Oi=growth+Ti=O 0
Wi=12+Ti=O 0
Oi=12+Ti=O 0
Wi=who+Ti=O 0
Oi=who+Ti=O 0
Pi=WP+Ti=O 0
Wi=has+Ti=O 0
Oi=has+Ti=O 0
Wi=he+Ti=O 0
Wi=retire+Ti=O 0
Oi=retire+Ti=O 0
Wi=season+Ti=O 0
Oi=season+Ti=O 0
Wi=end+Ti=O 0
Oi=end+Ti=O 0
Wi=made+Ti=O 0
Oi=made+Ti=O 0
Wi=look+Ti=O 0
Oi=look+Ti=O 0
Wi=easy+Ti=O 0
Oi=easy+Ti=O 0
Wi=under+Ti=O 0
Oi=under+Ti=O 0
Wi=gray+Ti=O 0
Oi=gray+Ti=O 0
Wi=skies+Ti=O 0
Oi=skies+Ti=O 0
Oi=tennis+Ti=O 0
Wi=was+Ti=O 0
Oi=was+Ti=O 0
Wi=detained+Ti=O 0
Oi=detained+Ti=O 0
Wi=pending+Ti=O 0
Oi=pending+Ti=O 0
Wi=charges+Ti=O 0
Oi=charges+Ti=O 0
Wi=police+Ti=O 0
Oi=police+Ti=O 0
Wi=A+Ti=O 0
Wi=swell+Ti=O 0
Oi=swell+Ti=O 0
Wi=protest+Ti=O 0
Oi=protest+Ti=O 0
Wi=growing+Ti=O 0
Oi=growing+Ti=O 0
Wi=within+Ti=O 0
Oi=within+Ti=O 0
Wi=trade+Ti=O 0
Oi=trade+Ti=O 0
Wi=unions+Ti=O 0
Oi=unions+Ti=O 0
Wi=proposed+Ti=O 0
Oi=proposed+Ti=O 0
Wi=year-end+Ti=O 0
Oi=year-end+Ti=O 0
Wi=privatization+Ti=O 0
Oi=privatization+Ti=O 0
Wi=union+Ti=O 0
Wi=won+Ti=O 0
Oi=won+Ti=O 0
Wi=164+Ti=O 0
Oi=164+Ti=O 0
Wi=runs+Ti=O 0
Wi=tennis+Ti=O 0
Wi=tournament+Ti=O 0
Oi=tournament+Ti=O 0
Wi=denotes+Ti=O 0
Oi=denotes+Ti=O 0
Wi=Extras+Ti=O 0
Oi=extras+Ti=O 0
Wi=lb-11+Ti=O 0
Oi=lb-11+Ti=O 0
Wi=w-1+Ti=O 0
Oi=w-1+Ti=O 0
Wi=nb-8+Ti=O 0
Oi=nb-8+Ti=O 0
Wi=20+Ti=O 0
Oi=20+Ti=O 0
Wi=offered+Ti=O 0
Oi=offered+Ti=O 0
Wi=no+Ti=O 0
Oi=no+Ti=O 0
Wi=details+Ti=O 0
Oi=details+Ti=O 0
Wi=about+Ti=O 0
Oi=about+Ti=O 0
Wi=cause+Ti=O 0
Oi=cause+Ti=O 0
Wi=death+Ti=O 0
Oi=death+Ti=O 0
Wi=or+Ti=O 0
Oi=or+Ti=O 0
Wi=location+Ti=O 0
Oi=location+Ti=O 0
Wi=The+Ti=O 0
Wi=widened+Ti=O 0
Oi=widened+Ti=O 0
Wi=probe+Ti=O 0
Oi=probe+Ti=O 0
Wi=into+Ti=O 0
Oi=into+Ti=O 0
Wi=include+Ti=O 0
Oi=include+Ti=O 0
Wi=investigation+Ti=O 0
Oi=investigation+Ti=O 0
Wi=investments+Ti=O 0
Oi=investments+Ti=O 0
Wi=10+Ti=O 0
Oi=10+Ti=O 0
Wi=more+Ti=O 0
Oi=more+Ti=O 0
Pi=JJR+Ti=O 0
Wi=investors+Ti=O 0
Oi=investors+Ti=O 0
Wi=not+Ti=O 0
Oi=not+Ti=O 0
Wi=out+Ti=O 0
Wi=cut+Ti=O 0
Oi=cut+Ti=O 0
Wi=share+Ti=O 0
Oi=share+Ti=O 0
Wi=earnings+Ti=O 0
Oi=earnings+Ti=O 0
Wi=estimates+Ti=O 0
Oi=estimates+Ti=O 0
Wi=refiners+Ti=O 0
Oi=refiners+Ti=O 0
Wi=quarter+Ti=O 0
Wi=belief+Ti=O 0
Oi=belief+Ti=O 0
Wi=companies+Ti=O 0
Oi=companies+Ti=O 0
Wi=face+Ti=O 0
Oi=face+Ti=O 0
Wi=sharp+Ti=O 0
Oi=sharp+Ti=O 0
Wi=revisions+Ti=O 0
Oi=revisions+Ti=O 0
Wi=refining+Ti=O 0
Oi=refining+Ti=O 0
Wi=marketing+Ti=O 0
Oi=marketing+Ti=O 0
Wi=margins+Ti=O 0
Oi=margins+Ti=O 0
Wi=Birmingham+Ti=I-ORG 0
Oi=birmingham+Ti=I-ORG 0
Wi=Birmingham+Ti=I-LOC 0
Oi=birmingham+Ti=I-LOC 0
Wi=5-7+Ti=O 0
Oi=5-7+Ti=O 0
Wi=6-3+Ti=O 0
Oi=6-3+Ti=O 0
Wi=3-0+Ti=O 0
Oi=3-0+Ti=O 0
Wi=retired+Ti=O 0
Oi=retired+Ti=O 0
Wi=Unbeaten+Ti=O 0
Oi=unbeaten+Ti=O 0
Wi=four+Ti=O 0
Oi=four+Ti=O 0
Wi=matches+Ti=O 0
Oi=matches+Ti=O 0
Wi=still+Ti=O 0
Oi=still+Ti=O 0
Wi=trail+Ti=O 0
Oi=trail+Ti=O 0
Wi=one+Ti=O 0
Oi=one+Ti=O 0
Wi=point+Ti=O 0
Oi=point+Ti=O 0
Wi=At+Ti=O 0
Wi=hotel+Ti=O 0
Oi=hotel+Ti=O 0
Wi=convention+Ti=O 0
Oi=convention+Ti=O 0
Wi=here+Ti=O 0
Oi=here+Ti=O 0
Wi=associated+Ti=O 0
Oi=associated+Ti=O 0
Wi=with+Ti=O 0
Oi=with+Ti=O 0
Pi=JJ+Ti=I-ORG 0
Wi=movement+Ti=O 0
Oi=movement+Ti=O 0
Wi=named+Ti=O 0
Oi=named+Ti=O 0
Wi=physicist+Ti=O 0
Oi=physicist+Ti=O 0
Wi=as+Ti=O 0
Oi=as+Ti=O 0
Wi=presidential+Ti=O 0
Oi=presidential+Ti=O 0
Wi=nominee+Ti=O 0
Oi=nominee+Ti=O 0
Wi=election+Ti=O 0
Oi=election+Ti=O 0
Wi=They+Ti=O 0
Wi=can+Ti=O 0
Wi=flown+Ti=O 0
Oi=flown+Ti=O 0
Wi=quieter+Ti=O 0
Oi=quieter+Ti=O 0
Wi=ways+Ti=O 0
Oi=ways+Ti=O 0
Wi=spokesman+Ti=O 0
Oi=spokesman+Ti=O 0
Ti-1=I-MISC+Ti=<STOP> 0
Wi=managed+Ti=O 0
Oi=managed+Ti=O 0
Wi=get+Ti=O 0
Oi=get+Ti=O 0
Wi=most+Ti=O 0
Oi=most+Ti=O 0
Wi=100+Ti=O 0
Oi=100+Ti=O 0
Wi=metres+Ti=O 0
Oi=metres+Ti=O 0
Wi=champions+Ti=O 0
Oi=champions+Ti=O 0
Wi=since+Ti=O 0
Oi=since+Ti=O 0
Wi=1948+Ti=O 0
Oi=1948+Ti=O 0
Wi=attend+Ti=O 0
Oi=attend+Ti=O 0
Wi=meeting+Ti=O 0
Oi=meeting+Ti=O 0
Wi=which+Ti=O 0
Oi=which+Ti=O 0
Pi=WDT+Ti=O 0
Wi=held+Ti=O 0
Oi=held+Ti=O 0
Wi=stadium+Ti=O 0
Oi=stadium+Ti=O 0
Wi=where+Ti=O 0
Oi=where+Ti=O 0
Pi=WRB+Ti=O 0
Wi=gold+Ti=O 0
Oi=gold+Ti=O 0
Wi=medals+Ti=O 0
Oi=medals+Ti=O 0
Wi=60+Ti=O 0
Oi=60+Ti=O 0
Wi=ago+Ti=O 0
Oi=ago+Ti=O 0
Ti-1=<START>+Ti=I-MISC 0
Wi=Scores+Ti=O 0
Oi=scores+Ti=O 0
Wi=326+Ti=O 0
Oi=326+Ti=O 0
Wi=242+Ti=O 0
Oi=242+Ti=O 0
Wi=;+Ti=O 0
Oi=;+Ti=O 0
Wi=521-8+Ti=O 0
Oi=521-8+Ti=O 0
Wi=declared+Ti=O 0
Oi=declared+Ti=O 0
Wi=7-5+Ti=O 0
Oi=7-5+Ti=O 0
Wi=That+Ti=O 0
Wi=baked+Ti=O 0
Oi=baked+Ti=O 0
Wi=lasagna+Ti=O 0
Oi=lasagna+Ti=O 0
Wi=better+Ti=O 0
Oi=better+Ti=O 0
Pi=RBR+Ti=O 0
Wi=good+Ti=O 0
Oi=good+Ti=O 0
Wi=8.50+Ti=O 0
Oi=8.50+Ti=O 0
Wi=regular+Ti=O 0
Oi=regular+Ti=O 0
Wi=eating+Ti=O 0
Oi=eating+Ti=O 0
Wi=sandwich+Ti=O 0
Oi=sandwich+Ti=O 0
Wi=she+Ti=O 0
Oi=she+Ti=O 0
Wi=brought+Ti=O 0
Oi=brought+Ti=O 0
Wi=home+Ti=O 0
Wi=It+Ti=O 0
Wi=did+Ti=O 0
Oi=did+Ti=O 0
Wi=say+Ti=O 0
Oi=say+Ti=O 0
Wi=when+Ti=O 0
Oi=when+Ti=O 0
Wi=took+Ti=O 0
Oi=took+Ti=O 0
Wi=place+Ti=O 0
Oi=place+Ti=O 0
Wi=bank+Ti=O 0
Oi=bank+Ti=O 0
Wi=preparing+Ti=O 0
Oi=preparing+Ti=O 0
Wi=issue+Ti=O 0
Oi=issue+Ti=O 0
Wi=note+Ti=O 0
Oi=note+Ti=O 0
Wi=sector+Ti=O 0
Oi=sector+Ti=O 0
Wi=ambassador+Ti=O 0
Oi=ambassador+Ti=O 0
Wi=Washington+Ti=I-PER 0
Oi=washington+Ti=I-PER 0
Wi=conducted+Ti=O 0
Oi=conducted+Ti=O 0
Wi=negotiations+Ti=O 0
Oi=negotiations+Ti=O 0
Wi=Israel+Ti=I-ORG 0
Oi=israel+Ti=I-ORG 0
Wi=looked+Ti=O 0
Oi=looked+Ti=O 0
Wi=like+Ti=O 0
Oi=like+Ti=O 0
Wi=wanted+Ti=O 0
Oi=wanted+Ti=O 0
Wi=talk+Ti=O 0
Oi=talk+Ti=O 0
Wi=rather+Ti=O 0
Oi=rather+Ti=O 0
Wi=than+Ti=O 0
Oi=than+Ti=O 0
Wi=fight+Ti=O 0
Oi=fight+Ti=O 0
Wi=run+Ti=O 0
Pi=IN+Ti=I-LOC 0
Pi=JJ+Ti=I-LOC 0
Wi=relay+Ti=O 0
Oi=relay+Ti=O 0
Wi=prix+Ti=O 0
Wi=7:36.81+Ti=O 0
Oi=7:36.81+Ti=O 0
Wi=30,000+Ti=O 0
Oi=30,000+Ti=O 0
Wi=rugby+Ti=O 0
Oi=rugby+Ti=O 0
Wi=match+Ti=O 0
Wi=80+Ti=O 0
Oi=80+Ti=O 0
Wi=hangs+Ti=O 0
Oi=hangs+Ti=O 0
Wi=men+Ti=O 0
Oi=men+Ti=O 0
Wi=drug+Ti=O 0
Oi=drug+Ti=O 0
Wi=trafficking+Ti=O 0
Oi=trafficking+Ti=O 0
Wi=4:04.78+Ti=O 0
Oi=4:04.78+Ti=O 0
Wi=But+Ti=O 0
Oi=but+Ti=O 0
Wi=these+Ti=O 0
Oi=these+Ti=O 0
Wi=concerns+Ti=O 0
Oi=concerns+Ti=O 0
Wi=were+Ti=O 0
Oi=were+Ti=O 0
Wi=irrelevant+Ti=O 0
Oi=irrelevant+Ti=O 0
Wi=trader+Ti=O 0
Oi=trader+Ti=O 0
Wi=despite+Ti=O 0
Oi=despite+Ti=O 0
Wi=forecast+Ti=O 0
Oi=forecast+Ti=O 0
Wi=copper+Ti=O 0
Oi=copper+Ti=O 0
Wi=demand+Ti=O 0
Oi=demand+Ti=O 0
Wi=could+Ti=O 0
Oi=could+Ti=O 0
Wi=hit+Ti=O 0
Oi=hit+Ti=O 0
Wi=tonnes+Ti=O 0
Oi=tonnes+Ti=O 0
Wi=this+Ti=O 0
Oi=this+Ti=O 0
Wi=year+Ti=O 0
Oi=year+Ti=O 0
Wi=6.31+Ti=O 0
Oi=6.31+Ti=O 0
Wi=improvement+Ti=O 0
Oi=improvement+Ti=O 0
Wi=bonds+Ti=O 0
Oi=bonds+Ti=O 0
Wi=7+Ti=O 0
Oi=7+Ti=O 0
Wi=6+Ti=O 0
Oi=6+Ti=O 0
Wi=She+Ti=O 0
Wi=wished+Ti=O 0
Oi=wished+Ti=O 0
Wi=we+Ti=O 0
Oi=we+Ti=O 0
Wi=all+Ti=O 0
Oi=all+Ti=O 0
Wi=n't+Ti=O 0
Oi=n't+Ti=O 0
Wi=happened+Ti=O 0
Oi=happened+Ti=O 0
Wi=but+Ti=O 0
Wi=spiritually+Ti=O 0
Oi=spiritually+Ti=O 0
Wi=mentally+Ti=O 0
Oi=mentally+Ti=O 0
Wi=terrific+Ti=O 0
Oi=terrific+Ti=O 0
Wi=28.19+Ti=O 0
Oi=28.19+Ti=O 0
Wi=might+Ti=O 0
Oi=might+Ti=O 0
Wi=sooner+Ti=O 0
Oi=sooner+Ti=O 0
Wi=you+Ti=O 0
Oi=you+Ti=O 0
Wi=think+Ti=O 0
Oi=think+Ti=O 0
Wi=briefing+Ti=O 0
Oi=briefing+Ti=O 0
Wi=arrangements+Ti=O 0
Oi=arrangements+Ti=O 0
Wi=monitors+Ti=O 0
Oi=monitors+Ti=O 0
Wi=needed+Ti=O 0
Oi=needed+Ti=O 0
Wi=carry+Ti=O 0
Oi=carry+Ti=O 0
Pi=RP+Ti=O 0
Wi=agreement+Ti=O 0
Oi=agreement+Ti=O 0
Wi=SOCCER+Ti=O 0
Wi=OF+Ti=O 0
Wi=weekly+Ti=O 0
Oi=weekly+Ti=O 0
Wi=muni+Ti=O 0
Oi=muni+Ti=O 0
Wi=bond+Ti=O 0
Oi=bond+Ti=O 0
Wi=indices+Ti=O 0
Oi=indices+Ti=O 0
Wi=1996-08-25+Ti=O 0
Oi=1996-08-25+Ti=O 0
Wi=Issuer+Ti=O 0
Oi=issuer+Ti=O 0
Wi=Akron+Ti=I-ORG 0
Oi=akron+Ti=I-ORG 0
Ti-1=I-ORG+Ti=<STOP> 0
Wi=22,500+Ti=O 0
Oi=22,500+Ti=O 0
Wi=RESULTS+Ti=O 0
Wi=11-1+Ti=O 0
Oi=11-1+Ti=O 0
Wi=This+Ti=O 0
Wi=comes+Ti=O 0
Oi=comes+Ti=O 0
Wi=three+Ti=O 0
Oi=three+Ti=O 0
Wi=votes+Ti=O 0
Oi=votes+Ti=O 0
Wi=101-strong+Ti=O 0
Oi=101-strong+Ti=O 0
Wi=parliament+Ti=O 0
Oi=parliament+Ti=O 0
Wi=failed+Ti=O 0
Oi=failed+Ti=O 0
Wi=give+Ti=O 0
Oi=give+Ti=O 0
Wi=either+Ti=O 0
Oi=either+Ti=O 0
Wi=incumbent+Ti=O 0
Oi=incumbent+Ti=O 0
Wi=rival+Ti=O 0
Oi=rival+Ti=O 0
Wi=candidate+Ti=O 0
Oi=candidate+Ti=O 0
Wi=necessary+Ti=O 0
Oi=necessary+Ti=O 0
Wi=clear+Ti=O 0
Oi=clear+Ti=O 0
Wi=mandate+Ti=O 0
Oi=mandate+Ti=O 0
Wi=1996-08-27+Ti=O 0
Oi=1996-08-27+Ti=O 0
Wi=His+Ti=O 0
Wi=bloody+Ti=O 0
Oi=bloody+Ti=O 0
Wi=body+Ti=O 0
Oi=body+Ti=O 0
Wi=lying+Ti=O 0
Oi=lying+Ti=O 0
Wi=parents+Ti=O 0
Oi=parents+Ti=O 0
Wi=arrived+Ti=O 0
Oi=arrived+Ti=O 0
Wi=afternoon+Ti=O 0
Oi=afternoon+Ti=O 0
Wi=pick+Ti=O 0
Oi=pick+Ti=O 0
Wi=him+Ti=O 0
Oi=him+Ti=O 0
Wi=70+Ti=O 0
Oi=70+Ti=O 0
Wi=66+Ti=O 0
Oi=66+Ti=O 0
Wi=Officials+Ti=O 0
Wi=lack+Ti=O 0
Oi=lack+Ti=O 0
Wi=funding+Ti=O 0
Oi=funding+Ti=O 0
Wi=delayed+Ti=O 0
Oi=delayed+Ti=O 0
Wi=process+Ti=O 0
Oi=process+Ti=O 0
Wi=Shrs+Ti=O 0
Oi=shrs+Ti=O 0
Wi=outstanding+Ti=O 0
Oi=outstanding+Ti=O 0
Wi=ipo+Ti=O 0
Oi=ipo+Ti=O 0
Wi=16,668,560+Ti=O 0
Oi=16,668,560+Ti=O 0
Wi=12,700-12,900+Ti=O 0
Oi=12,700-12,900+Ti=O 0
Wi=12,800-13,000+Ti=O 0
Oi=12,800-13,000+Ti=O 0
Wi=arrested+Ti=O 0
Oi=arrested+Ti=O 0
Wi=61-year-old+Ti=O 0
Oi=61-year-old+Ti=O 0
Wi=fired+Ti=O 0
Oi=fired+Ti=O 0
Wi=blank+Ti=O 0
Oi=blank+Ti=O 0
Wi=shots+Ti=O 0
Oi=shots+Ti=O 0
Wi=prostitutes+Ti=O 0
Oi=prostitutes+Ti=O 0
Wi=blamed+Ti=O 0
Oi=blamed+Ti=O 0
Wi=spreading+Ti=O 0
Oi=spreading+Ti=O 0
Wi=In+Ti=O 0
Wi=months+Ti=O 0
Oi=months+Ti=O 0
Wi=elephants+Ti=O 0
Oi=elephants+Ti=O 0
Wi=have+Ti=O 0
Oi=have+Ti=O 0
Wi=killed+Ti=O 0
Oi=killed+Ti=O 0
Wi=people+Ti=O 0
Oi=people+Ti=O 0
Wi=remote+Ti=O 0
Oi=remote+Ti=O 0
Wi=areas+Ti=O 0
Oi=areas+Ti=O 0
Wi=east+Ti=O 0
Wi=central+Ti=O 0
Oi=central+Ti=O 0
Wi=Standings+Ti=O 0
Wi=tabulated+Ti=O 0
Oi=tabulated+Ti=O 0
Wi=played+Ti=O 0
Oi=played+Ti=O 0
Wi=drawn+Ti=O 0
Oi=drawn+Ti=O 0
Wi=lost+Ti=O 0
Oi=lost+Ti=O 0
Wi=goals+Ti=O 0
Oi=goals+Ti=O 0
Wi=52+Ti=O 0
Oi=52+Ti=O 0
Wi=28+Ti=O 0
Oi=28+Ti=O 0
Wi=inside+Ti=O 0
Oi=inside+Ti=O 0
Wi=compound+Ti=O 0
Oi=compound+Ti=O 0
Wi=sell-off+Ti=O 0
Oi=sell-off+Ti=O 0
Wi=vols+Ti=O 0
Oi=vols+Ti=O 0
Wi=been+Ti=O 0
Oi=been+Ti=O 0
Wi=overdone+Ti=O 0
Oi=overdone+Ti=O 0
Wi=offer+Ti=O 0
Oi=offer+Ti=O 0
Wi=value+Ti=O 0
Oi=value+Ti=O 0
Wi=levels+Ti=O 0
Oi=levels+Ti=O 0
Wi=lb-3+Ti=O 0
Oi=lb-3+Ti=O 0
Wi=nb-3+Ti=O 0
Oi=nb-3+Ti=O 0
Wi=w-2+Ti=O 0
Oi=w-2+Ti=O 0
Wi=NOTES+Ti=O 0
Oi=notes+Ti=O 0
Wi=over+Ti=O 0
Oi=over+Ti=O 0
Wi=coming+Ti=O 0
Oi=coming+Ti=O 0
Wi=through+Ti=O 0
Oi=through+Ti=O 0
Wi=1996-08-28+Ti=O 0
Oi=1996-08-28+Ti=O 0
Wi=coach+Ti=O 0
Oi=coach+Ti=O 0
Wi=crashed+Ti=O 0
Oi=crashed+Ti=O 0
Wi=burst+Ti=O 0
Oi=burst+Ti=O 0
Wi=flames+Ti=O 0
Oi=flames+Ti=O 0
Wi=motorway+Ti=O 0
Oi=motorway+Ti=O 0
Wi=killing+Ti=O 0
Oi=killing+Ti=O 0
Wi=person+Ti=O 0
Oi=person+Ti=O 0
Wi=injuring+Ti=O 0
Oi=injuring+Ti=O 0
Wi=15+Ti=O 0
Oi=15+Ti=O 0
Wi=deficit+Ti=O 0
Oi=deficit+Ti=O 0
Wi=HUF+Ti=O 0
Oi=huf+Ti=O 0
Wi=Jan-July+Ti=O 0
Oi=jan-july+Ti=O 0
Wi=102+Ti=O 0
Oi=102+Ti=O 0
Wi=bln+Ti=O 0
Oi=bln+Ti=O 0
Wi=122+Ti=O 0
Oi=122+Ti=O 0
Wi=surgeon+Ti=O 0
Oi=surgeon+Ti=O 0
Wi=authorities+Ti=O 0
Oi=authorities+Ti=O 0
Wi=stored+Ti=O 0
Oi=stored+Ti=O 0
Wi=foot+Ti=O 0
Oi=foot+Ti=O 0
Wi=freezer+Ti=O 0
Oi=freezer+Ti=O 0
Wi=recently+Ti=O 0
Oi=recently+Ti=O 0
Wi=broke+Ti=O 0
Oi=broke+Ti=O 0
Wi=down+Ti=O 0
Oi=down+Ti=O 0
Wi=contents+Ti=O 0
Oi=contents+Ti=O 0
Wi=spoiled+Ti=O 0
Oi=spoiled+Ti=O 0
Wi=1-106+Ti=O 0
Oi=1-106+Ti=O 0
Wi=2-239+Ti=O 0
Oi=2-239+Ti=O 0
Wi=3-334+Ti=O 0
Oi=3-334+Ti=O 0
Wi=4-334+Ti=O 0
Oi=4-334+Ti=O 0
Wi=13.18+Ti=O 0
Oi=13.18+Ti=O 0
Wi=96+Ti=O 0
Oi=96+Ti=O 0
Wi=9.12+Ti=O 0
Oi=9.12+Ti=O 0
Wi=hanged+Ti=O 0
Oi=hanged+Ti=O 0
Wi=traffickers+Ti=O 0
Oi=traffickers+Ti=O 0
Oi=city+Ti=O 0
Wi=Resalat+Ti=I-ORG 0
Oi=resalat+Ti=I-ORG 0
Wi=reported+Ti=O 0
Oi=reported+Ti=O 0
Wi=feeling+Ti=O 0
Oi=feeling+Ti=O 0
Wi=everything+Ti=O 0
Oi=everything+Ti=O 0
Wi=done+Ti=O 0
Oi=done+Ti=O 0
Wi=forget+Ti=O 0
Oi=forget+Ti=O 0
Pi=PDT+Ti=O 0
Wi=other+Ti=O 0
Oi=other+Ti=O 0
Wi=1994+Ti=O 0
Oi=1994+Ti=O 0
Wi=final+Ti=O 0
Wi=already+Ti=O 0
Oi=already+Ti=O 0
Wi=authentication+Ti=O 0
Oi=authentication+Ti=O 0
Wi='re+Ti=O 0
Oi='re+Ti=O 0
Wi=outside+Ti=O 0
Oi=outside+Ti=O 0
Wi=court+Ti=O 0
Oi=court+Ti=O 0
Oi=states+Ti=O 0
Wi=believed+Ti=O 0
Oi=believed+Ti=O 0
Wi=important+Ti=O 0
Oi=important+Ti=O 0
Wi=go+Ti=O 0
Oi=go+Ti=O 0
Wi=ahead+Ti=O 0
Oi=ahead+Ti=O 0
Wi=elections+Ti=O 0
Oi=elections+Ti=O 0
Wi=scheduled+Ti=O 0
Oi=scheduled+Ti=O 0
Wi=14+Ti=O 0
Oi=14+Ti=O 0
Wi=bolster+Ti=O 0
Oi=bolster+Ti=O 0
Wi=peace+Ti=O 0
Wi=seconds+Ti=O 0
Oi=seconds+Ti=O 0
Wi=behind+Ti=O 0
Oi=behind+Ti=O 0
Wi=27:25.48+Ti=O 0
Oi=27:25.48+Ti=O 0
Wi=sea+Ti=O 0
Oi=sea+Ti=O 0
Wi=lions+Ti=O 0
Oi=lions+Ti=O 0
Wi=nine-year-old+Ti=O 0
Oi=nine-year-old+Ti=O 0
Wi=undergone+Ti=O 0
Oi=undergone+Ti=O 0
Wi=six+Ti=O 0
Oi=six+Ti=O 0
Wi=training+Ti=O 0
Oi=training+Ti=O 0
Wi=their+Ti=O 0
Oi=their+Ti=O 0
Wi=mission+Ti=O 0
Wi=Amr+Ti=I-PER 0
Oi=amr+Ti=I-PER 0
Wi=Shabana+Ti=I-PER 0
Oi=shabana+Ti=I-PER 0
Wi=White+Ti=I-PER 0
Oi=white+Ti=I-PER 0
Wi=10-15+Ti=O 0
Oi=10-15+Ti=O 0
Wi=15-9+Ti=O 0
Oi=15-9+Ti=O 0
Wi=considering+Ti=O 0
Oi=considering+Ti=O 0
Wi=expected+Ti=O 0
Oi=expected+Ti=O 0
Wi=announce+Ti=O 0
Oi=announce+Ti=O 0
Wi=later+Ti=O 0
Oi=later+Ti=O 0
Wi=2.20+Ti=O 0
Oi=2.20+Ti=O 0
Wi=1996-08-22+Ti=O 0
Oi=1996-08-22+Ti=O 0
Wi=You+Ti=O 0
Wi=true+Ti=O 0
Oi=true+Ti=O 0
Wi=example+Ti=O 0
Oi=example+Ti=O 0
Wi=nation+Ti=O 0
Oi=nation+Ti=O 0
Wi=hijackers+Ti=O 0
Oi=hijackers+Ti=O 0
Wi=arrive+Ti=O 0
Oi=arrive+Ti=O 0
Wi=a.m.+Ti=O 0
Oi=a.m.+Ti=O 0
Wi=0300+Ti=O 0
Oi=0300+Ti=O 0
Wi=intend+Ti=O 0
Oi=intend+Ti=O 0
Wi=surrender+Ti=O 0
Oi=surrender+Ti=O 0
Wi=seek+Ti=O 0
Oi=seek+Ti=O 0
Wi=political+Ti=O 0
Oi=political+Ti=O 0
Wi=asylum+Ti=O 0
Oi=asylum+Ti=O 0
Wi=organisers+Ti=O 0
Oi=organisers+Ti=O 0
Wi=let+Ti=O 0
Oi=let+Ti=O 0
Wi=anyone+Ti=O 0
Oi=anyone+Ti=O 0
Wi=help+Ti=O 0
Oi=help+Ti=O 0
Wi=saw+Ti=O 0
Oi=saw+Ti=O 0
Wi=understand+Ti=O 0
Oi=understand+Ti=O 0
Wi=young+Ti=O 0
Oi=young+Ti=O 0
Wi=translator+Ti=O 0
Oi=translator+Ti=O 0
Wi=ringed+Ti=O 0
Oi=ringed+Ti=O 0
Wi=names+Ti=O 0
Oi=names+Ti=O 0
Wi=mark+Ti=O 0
Wi=standings+Ti=O 0
Wi=inventories+Ti=O 0
Oi=inventories+Ti=O 0
Wi=stood+Ti=O 0
Oi=stood+Ti=O 0
Wi=percent+Ti=O 0
Oi=percent+Ti=O 0
Wi=month+Ti=O 0
Oi=month+Ti=O 0
Wi=solo+Ti=O 0
Oi=solo+Ti=O 0
Wi=homer+Ti=O 0
Oi=homer+Ti=O 0
Wi=ninth+Ti=O 0
Oi=ninth+Ti=O 0
Wi=snapped+Ti=O 0
Oi=snapped+Ti=O 0
Wi=tie+Ti=O 0
Oi=tie+Ti=O 0
Wi=pitched+Ti=O 0
Oi=pitched+Ti=O 0
Wi=three-hitter+Ti=O 0
Oi=three-hitter+Ti=O 0
Wi=win+Ti=O 0
Wi=leading+Ti=O 0
Oi=leading+Ti=O 0
Wi=11th+Ti=O 0
Oi=11th+Ti=O 0
Wi=straight+Ti=O 0
Oi=straight+Ti=O 0
Wi=victory+Ti=O 0
Oi=victory+Ti=O 0
Wi=2-1+Ti=O 0
Oi=2-1+Ti=O 0
Wi=drop+Ti=O 0
Oi=drop+Ti=O 0
Wi=profits+Ti=O 0
Oi=profits+Ti=O 0
Wi=weak+Ti=O 0
Oi=weak+Ti=O 0
Wi=vehicle+Ti=O 0
Oi=vehicle+Ti=O 0
Wi=market+Ti=O 0
Oi=market+Ti=O 0
Wi=plant+Ti=O 0
Oi=plant+Ti=O 0
Wi=started+Ti=O 0
Oi=started+Ti=O 0
Wi=trial+Ti=O 0
Oi=trial+Ti=O 0
Wi=production+Ti=O 0
Oi=production+Ti=O 0
Wi=short-term+Ti=O 0
Oi=short-term+Ti=O 0
Wi=minutes+Ti=O 0
Oi=minutes+Ti=O 0
Wi=halftime+Ti=O 0
Oi=halftime+Ti=O 0
Wi=right+Ti=O 0
Oi=right+Ti=O 0
Wi=set+Ti=O 0
Oi=set+Ti=O 0
Wi=simple+Ti=O 0
Oi=simple+Ti=O 0
Wi=equaliser+Ti=O 0
Oi=equaliser+Ti=O 0
Wi=between+Ti=O 0
Oi=between+Ti=O 0
Wi=far+Ti=O 0
Oi=far+Ti=O 0
Wi=conflicts+Ti=O 0
Oi=conflicts+Ti=O 0
Wi=land+Ti=O 0
Oi=land+Ti=O 0
Wi=countryside+Ti=O 0
Oi=countryside+Ti=O 0
Wi=including+Ti=O 0
Oi=including+Ti=O 0
Wi=19+Ti=O 0
Oi=19+Ti=O 0
Wi=landless+Ti=O 0
Oi=landless+Ti=O 0
Wi=peasants+Ti=O 0
Oi=peasants+Ti=O 0
Wi=massacred+Ti=O 0
Oi=massacred+Ti=O 0
Wi=state+Ti=O 0
Wi=motorist+Ti=O 0
Oi=motorist+Ti=O 0
Wi=threatened+Ti=O 0
Oi=threatened+Ti=O 0
Wi=fellow+Ti=O 0
Oi=fellow+Ti=O 0
Wi=driver+Ti=O 0
Oi=driver+Ti=O 0
Wi=starting+Ti=O 0
Oi=starting+Ti=O 0
Wi=pistol+Ti=O 0
Oi=pistol+Ti=O 0
Wi=overtook+Ti=O 0
Oi=overtook+Ti=O 0
Wi=illegally+Ti=O 0
Oi=illegally+Ti=O 0
Wi=lane+Ti=O 0
Oi=lane+Ti=O 0
Wi=near+Ti=O 0
Oi=near+Ti=O 0
Wi=photographed+Ti=O 0
Oi=photographed+Ti=O 0
Wi=act+Ti=O 0
Oi=act+Ti=O 0
Wi=wife+Ti=O 0
Oi=wife+Ti=O 0
Wi=prosecutors+Ti=O 0
Oi=prosecutors+Ti=O 0
Wi=Dealers+Ti=O 0
Oi=dealers+Ti=O 0
Wi=seemed+Ti=O 0
Oi=seemed+Ti=O 0
Wi=trading+Ti=O 0
Oi=trading+Ti=O 0
Wi=range+Ti=O 0
Oi=range+Ti=O 0
Wi=wait+Ti=O 0
Oi=wait+Ti=O 0
Wi=polls+Ti=O 0
Oi=polls+Ti=O 0
Wi=provide+Ti=O 0
Oi=provide+Ti=O 0
Wi=direction+Ti=O 0
Oi=direction+Ti=O 0
Wi=bases-loaded+Ti=O 0
Oi=bases-loaded+Ti=O 0
Wi=single+Ti=O 0
Oi=single+Ti=O 0
Wi=eighth-inning+Ti=O 0
Oi=eighth-inning+Ti=O 0
Wi=gave+Ti=O 0
Oi=gave+Ti=O 0
Wi=6-4+Ti=O 0
Oi=6-4+Ti=O 0
Wi=76+Ti=O 0
Oi=76+Ti=O 0
Wi=/+Ti=O 0
Oi=/+Ti=O 0
Wi=3-7+Ti=O 0
Oi=3-7+Ti=O 0
Wi=199+Ti=O 0
Oi=199+Ti=O 0
Wi=226-1+Ti=O 0
Oi=226-1+Ti=O 0
Wi=106+Ti=O 0
Oi=106+Ti=O 0
Wi=81+Ti=O 0
Oi=81+Ti=O 0
Wi=5-55+Ti=O 0
Oi=5-55+Ti=O 0
Wi=4-77+Ti=O 0
Oi=4-77+Ti=O 0
Wi=Police+Ti=O 0
Wi=Begum+Ti=I-PER 0
Oi=begum+Ti=I-PER 0
Wi=Khaleda+Ti=I-PER 0
Oi=khaleda+Ti=I-PER 0
Wi=Zia+Ti=I-PER 0
Oi=zia+Ti=I-PER 0
Wi=continues+Ti=O 0
Oi=continues+Ti=O 0
Wi=believe+Ti=O 0
Oi=believe+Ti=O 0
Wi=majority+Ti=O 0
Oi=majority+Ti=O 0
Wi=community+Ti=O 0
Oi=community+Ti=O 0
Wi=liaison+Ti=O 0
Oi=liaison+Ti=O 0
Wi=costs+Ti=O 0
Oi=costs+Ti=O 0
Wi=coverable+Ti=O 0
Oi=coverable+Ti=O 0
Wi=terms+Ti=O 0
Oi=terms+Ti=O 0
Wi=program+Ti=O 0
Oi=program+Ti=O 0
Wi=take+Ti=O 0
Oi=take+Ti=O 0
Wi=minorities+Ti=O 0
Oi=minorities+Ti=O 0
Wi=soon+Ti=O 0
Oi=soon+Ti=O 0
Wi=broker+Ti=O 0
Oi=broker+Ti=O 0
Wi=216+Ti=O 0
Oi=216+Ti=O 0
Wi=75+Ti=O 0
Oi=75+Ti=O 0
Wi=71+Ti=O 0
Oi=71+Ti=O 0
Wi=Costantino+Ti=I-PER 0
Oi=costantino+Ti=I-PER 0
Wi=Rocca+Ti=I-PER 0
Oi=rocca+Ti=I-PER 0
Wi=fined+Ti=O 0
Oi=fined+Ti=O 0
Wi=10,000+Ti=O 0
Oi=10,000+Ti=O 0
Wi=francs+Ti=O 0
Oi=francs+Ti=O 0
Wi=8,400+Ti=O 0
Oi=8,400+Ti=O 0
Wi=traded+Ti=O 0
Oi=traded+Ti=O 0
Wi=punches+Ti=O 0
Oi=punches+Ti=O 0
Wi=raises+Ti=O 0
Oi=raises+Ti=O 0
Wi=dividend+Ti=O 0
Oi=dividend+Ti=O 0
Wi=236+Ti=O 0
Oi=236+Ti=O 0
Wi=4:21.715+Ti=O 0
Oi=4:21.715+Ti=O 0
Wi=1996-08-26+Ti=O 0
Oi=1996-08-26+Ti=O 0
Wi=future+Ti=O 0
Oi=future+Ti=O 0
Wi=accountant+Ti=O 0
Oi=accountant+Ti=O 0
Wi=evaluated+Ti=O 0
Oi=evaluated+Ti=O 0
Wi=solely+Ti=O 0
Oi=solely+Ti=O 0
Wi=knowledge+Ti=O 0
Oi=knowledge+Ti=O 0
Wi=skill+Ti=O 0
Oi=skill+Ti=O 0
Wi=abilities+Ti=O 0
Oi=abilities+Ti=O 0
Wi=weight+Ti=O 0
Oi=weight+Ti=O 0
Wi=off+Ti=O 0
Oi=off+Ti=O 0
Wi=consciences+Ti=O 0
Oi=consciences+Ti=O 0
Wi=adopts+Ti=O 0
Oi=adopts+Ti=O 0
Wi=rules+Ti=O 0
Wi=prices+Ti=O 0
Oi=prices+Ti=O 0
Wi=San+Ti=I-ORG 0
Wi=seven-hitter+Ti=O 0
Oi=seven-hitter+Ti=O 0
Wi=belted+Ti=O 0
Oi=belted+Ti=O 0
Wi=ended+Ti=O 0
Oi=ended+Ti=O 0
Wi=losing+Ti=O 0
Oi=losing+Ti=O 0
Wi=streak+Ti=O 0
Oi=streak+Ti=O 0
Wi=defeating+Ti=O 0
Oi=defeating+Ti=O 0
Wi=7-2+Ti=O 0
Oi=7-2+Ti=O 0
Wi=game+Ti=O 0
Oi=game+Ti=O 0
Wi=forward+Ti=O 0
Oi=forward+Ti=O 0
Wi=reigning+Ti=O 0
Oi=reigning+Ti=O 0
Wi=rivals+Ti=O 0
Oi=rivals+Ti=O 0
Wi=play+Ti=O 0
Oi=play+Ti=O 0
Wi=games+Ti=O 0
Wi=showed+Ti=O 0
Oi=showed+Ti=O 0
Wi=similar+Ti=O 0
Oi=similar+Ti=O 0
Wi=conditions+Ti=O 0
Oi=conditions+Ti=O 0
Wi=rating+Ti=O 0
Oi=rating+Ti=O 0
Wi=topsoil+Ti=O 0
Oi=topsoil+Ti=O 0
Wi=moisture+Ti=O 0
Oi=moisture+Ti=O 0
Wi=seven+Ti=O 0
Oi=seven+Ti=O 0
Wi=surplus+Ti=O 0
Oi=surplus+Ti=O 0
Wi=adequate+Ti=O 0
Oi=adequate+Ti=O 0
Wi=short+Ti=O 0
Oi=short+Ti=O 0
Wi=very+Ti=O 0
Oi=very+Ti=O 0
Wi=Despite+Ti=O 0
Wi=dismal+Ti=O 0
Oi=dismal+Ti=O 0
Wi=performance+Ti=O 0
Oi=performance+Ti=O 0
Wi=especially+Ti=O 0
Oi=especially+Ti=O 0
Wi=defence+Ti=O 0
Oi=defence+Ti=O 0
Wi=Marseille+Ti=I-ORG 0
Oi=marseille+Ti=I-ORG 0
Wi=restored+Ti=O 0
Oi=restored+Ti=O 0
Wi=some+Ti=O 0
Oi=some+Ti=O 0
Wi=pride+Ti=O 0
Oi=pride+Ti=O 0
Wi=keeping+Ti=O 0
Oi=keeping+Ti=O 0
Wi=bay+Ti=O 0
Oi=bay+Ti=O 0
Wi=Metz+Ti=I-ORG 0
Oi=metz+Ti=I-ORG 0
Wi=last+Ti=O 0
Wi=396+Ti=O 0
Oi=396+Ti=O 0
Wi=170+Ti=O 0
Oi=170+Ti=O 0
Wi=79.20+Ti=O 0
Oi=79.20+Ti=O 0
Wi=asked+Ti=O 0
Oi=asked+Ti=O 0
Wi=rights+Ti=O 0
Oi=rights+Ti=O 0
Wi=increase+Ti=O 0
Oi=increase+Ti=O 0
Wi=numbers+Ti=O 0
Oi=numbers+Ti=O 0
Wi=effort+Ti=O 0
Oi=effort+Ti=O 0
Wi=put+Ti=O 0
Wi=vicious+Ti=O 0
Oi=vicious+Ti=O 0
Wi=circle+Ti=O 0
Oi=circle+Ti=O 0
Wi=violence+Ti=O 0
Oi=violence+Ti=O 0
Wi=before+Ti=O 0
Oi=before+Ti=O 0
Wi=timetable+Ti=O 0
Oi=timetable+Ti=O 0
Wi=yet+Ti=O 0
Oi=yet+Ti=O 0
Wi=1-0+Ti=O 0
Oi=1-0+Ti=O 0
Wi=aggregaete+Ti=O 0
Oi=aggregaete+Ti=O 0
Wi=billions+Ti=O 0
Oi=billions+Ti=O 0
Wi=yen+Ti=O 0
Oi=yen+Ti=O 0
Wi=unless+Ti=O 0
Oi=unless+Ti=O 0
Wi=specified+Ti=O 0
Oi=specified+Ti=O 0
Wi=support+Ti=O 0
Oi=support+Ti=O 0
Wi=inched+Ti=O 0
Oi=inched+Ti=O 0
Wi=49+Ti=O 0
Oi=49+Ti=O 0
Wi=second+Ti=O 0
Wi=18+Ti=O 0
Oi=18+Ti=O 0
Wi=13+Ti=O 0
Oi=13+Ti=O 0
Wi=54+Ti=O 0
Oi=54+Ti=O 0
Wi=.432+Ti=O 0
Oi=.432+Ti=O 0
Wi=FRANCISCO+Ti=I-ORG 0
Wi=16+Ti=O 0
Oi=16+Ti=O 0
Wi=side+Ti=O 0
Oi=side+Ti=O 0
Wi=rode+Ti=O 0
Oi=rode+Ti=O 0
Wi=rails+Ti=O 0
Oi=rails+Ti=O 0
Wi=parts+Ti=O 0
Oi=parts+Ti=O 0
Wi=introduced+Ti=O 0
Oi=introduced+Ti=O 0
Wi=every+Ti=O 0
Oi=every+Ti=O 0
Wi=stop+Ti=O 0
Oi=stop+Ti=O 0
Wi=87+Ti=O 0
Oi=87+Ti=O 0
Wi=90+Ti=O 0
Oi=90+Ti=O 0
Wi=cents+Ti=O 0
Oi=cents+Ti=O 0
Wi=pound+Ti=O 0
Oi=pound+Ti=O 0
Wi=index+Ti=O 0
Oi=index+Ti=O 0
Wi=rise+Ti=O 0
Oi=rise+Ti=O 0
Wi=towards+Ti=O 0
Oi=towards+Ti=O 0
Wi=65,000+Ti=O 0
Oi=65,000+Ti=O 0
Wi=if+Ti=O 0
Oi=if+Ti=O 0
Wi=cheap+Ti=O 0
Oi=cheap+Ti=O 0
Wi=attracted+Ti=O 0
Oi=attracted+Ti=O 0
Wi=buyers+Ti=O 0
Oi=buyers+Ti=O 0
Wi=group+Ti=O 0
Oi=group+Ti=O 0
Wi=1996+Ti=O 0
Oi=1996+Ti=O 0
Wi=first-half+Ti=O 0
Oi=first-half+Ti=O 0
Wi=net+Ti=O 0
Oi=net+Ti=O 0
Wi=282+Ti=O 0
Oi=282+Ti=O 0
Wi=marks+Ti=O 0
Oi=marks+Ti=O 0
Wi=vs.+Ti=O 0
Oi=vs.+Ti=O 0
Wi=1996-08-29+Ti=O 0
Oi=1996-08-29+Ti=O 0
Wi=shares+Ti=O 0
Oi=shares+Ti=O 0
Wi=eight+Ti=O 0
Oi=eight+Ti=O 0
Wi=6.39+Ti=O 0
Oi=6.39+Ti=O 0
Wi=2.00+Ti=O 0
Oi=2.00+Ti=O 0
Wi=p.m.+Ti=O 0
Oi=p.m.+Ti=O 0
Wi=0400+Ti=O 0
Oi=0400+Ti=O 0
Wi=soft+Ti=O 0
Oi=soft+Ti=O 0
Wi=13.75+Ti=O 0
Oi=13.75+Ti=O 0
Wi=rebels+Ti=O 0
Oi=rebels+Ti=O 0
Wi=ablaze+Ti=O 0
Oi=ablaze+Ti=O 0
Wi=buses+Ti=O 0
Oi=buses+Ti=O 0
Wi=released+Ti=O 0
Oi=released+Ti=O 0
Wi=passengers+Ti=O 0
Oi=passengers+Ti=O 0
Wi=64.02+Ti=O 0
Oi=64.02+Ti=O 0
Wi=representative+Ti=O 0
Oi=representative+Ti=O 0
Wi=table+Ti=O 0
Oi=table+Ti=O 0
Wi=wines+Ti=O 0
Oi=wines+Ti=O 0
Wi=various+Ti=O 0
Oi=various+Ti=O 0
Wi=centres+Ti=O 0
Oi=centres+Ti=O 0
Wi=Results+Ti=O 0
Wi=NEED+Ti=O 0
Oi=need+Ti=O 0
Wi=48+Ti=O 0
Oi=48+Ti=O 0
Wi=TO+Ti=O 0
Wi=AND+Ti=O 0
Wi=small+Ti=O 0
Oi=small+Ti=O 0
Wi=begun+Ti=O 0
Oi=begun+Ti=O 0
Wi=7.98+Ti=O 0
Oi=7.98+Ti=O 0
Wi=Thousands+Ti=O 0
Oi=thousands+Ti=O 0
Wi=refugees+Ti=O 0
Oi=refugees+Ti=O 0
Wi=denounced+Ti=O 0
Oi=denounced+Ti=O 0
Wi=farce+Ti=O 0
Oi=farce+Ti=O 0
Wi=because+Ti=O 0
Oi=because+Ti=O 0
Wi=incomers+Ti=O 0
Oi=incomers+Ti=O 0
Wi=town+Ti=O 0
Oi=town+Ti=O 0
Wi=cementing+Ti=O 0
Oi=cementing+Ti=O 0
Wi=partition+Ti=O 0
Oi=partition+Ti=O 0
Wi=country+Ti=O 0
Oi=country+Ti=O 0
Wi=9373-1800+Ti=O 0
Oi=9373-1800+Ti=O 0
Wi=No+Ti=O 0
Wi=how+Ti=O 0
Oi=how+Ti=O 0
Wi=deal+Ti=O 0
Oi=deal+Ti=O 0
Wi=boy+Ti=O 0
Oi=boy+Ti=O 0
Wi=c+Ti=O 0
Wi=b+Ti=O 0
Oi=b+Ti=O 0
Wi=3,000+Ti=O 0
Oi=3,000+Ti=O 0
Wi=47+Ti=O 0
Oi=47+Ti=O 0
Wi=.630+Ti=O 0
Oi=.630+Ti=O 0
Wi=Witnesses+Ti=O 0
Oi=witnesses+Ti=O 0
Wi=wrecked+Ti=O 0
Oi=wrecked+Ti=O 0
Wi=tanks+Ti=O 0
Oi=tanks+Ti=O 0
Wi=vehicles+Ti=O 0
Oi=vehicles+Ti=O 0
Wi=littered+Ti=O 0
Oi=littered+Ti=O 0
Wi=both+Ti=O 0
Oi=both+Ti=O 0
Wi=sides+Ti=O 0
Oi=sides+Ti=O 0
Wi=heavily-mined+Ti=O 0
Oi=heavily-mined+Ti=O 0
Wi=road+Ti=O 0
Oi=road+Ti=O 0
Wi=There+Ti=O 0
Pi=EX+Ti=O 0
Wi=objection+Ti=O 0
Oi=objection+Ti=O 0
Wi=travel+Ti=O 0
Oi=travel+Ti=O 0
Wi=added+Ti=O 0
Oi=added+Ti=O 0
Wi=Continuing+Ti=O 0
Oi=continuing+Ti=O 0
Wi=attacks+Ti=O 0
Oi=attacks+Ti=O 0
Wi=generally+Ti=O 0
Oi=generally+Ti=O 0
Wi=ascribed+Ti=O 0
Oi=ascribed+Ti=O 0
Wi=renegade+Ti=O 0
Oi=renegade+Ti=O 0
Wi=soldiers+Ti=O 0
Oi=soldiers+Ti=O 0
Wi=uncontrolled+Ti=O 0
Oi=uncontrolled+Ti=O 0
Wi=bands+Ti=O 0
Oi=bands+Ti=O 0
Wi=displaced+Ti=O 0
Oi=displaced+Ti=O 0
Wi=fighting+Ti=O 0
Oi=fighting+Ti=O 0
Wi=return+Ti=O 0
Oi=return+Ti=O 0
Wi=homes+Ti=O 0
Oi=homes+Ti=O 0
Wi=main+Ti=O 0
Wi=factors+Ti=O 0
Oi=factors+Ti=O 0
Wi=affect+Ti=O 0
Oi=affect+Ti=O 0
Wi=stocks+Ti=O 0
Oi=stocks+Ti=O 0
Wi=shot+Ti=O 0
Oi=shot+Ti=O 0
Wi=knelt+Ti=O 0
Oi=knelt+Ti=O 0
Wi=praying+Ti=O 0
Oi=praying+Ti=O 0
Wi=tomb+Ti=O 0
Oi=tomb+Ti=O 0
Wi=her+Ti=O 0
Oi=her+Ti=O 0
Wi=husband+Ti=O 0
Oi=husband+Ti=O 0
Wi=himself+Ti=O 0
Oi=himself+Ti=O 0
Wi=ambush+Ti=O 0
Oi=ambush+Ti=O 0
Wi=About+Ti=O 0
Wi=8,000+Ti=O 0
Oi=8,000+Ti=O 0
Wi=protesters+Ti=O 0
Oi=protesters+Ti=O 0
Wi=marched+Ti=O 0
Oi=marched+Ti=O 0
Wi=demanding+Ti=O 0
Oi=demanding+Ti=O 0
Wi=removal+Ti=O 0
Oi=removal+Ti=O 0
Wi=Benazir+Ti=I-PER 0
Oi=benazir+Ti=I-PER 0
Wi=witnesses+Ti=O 0
Wi=division+Ti=O 0
Wi=accused+Ti=O 0
Oi=accused+Ti=O 0
Wi=abuses+Ti=O 0
Oi=abuses+Ti=O 0
Wi=often+Ti=O 0
Oi=often+Ti=O 0
Wi=violation+Ti=O 0
Oi=violation+Ti=O 0
Wi=code+Ti=O 0
Oi=code+Ti=O 0
Wi=silence+Ti=O 0
Oi=silence+Ti=O 0
Wi=dissent+Ti=O 0
Oi=dissent+Ti=O 0
Wi=63+Ti=O 0
Oi=63+Ti=O 0
Wi=reflected+Ti=O 0
Oi=reflected+Ti=O 0
Wi=extensions+Ti=O 0
Oi=extensions+Ti=O 0
Wi=network+Ti=O 0
Oi=network+Ti=O 0
Wi=meet+Ti=O 0
Oi=meet+Ti=O 0
Wi=economic+Ti=O 0
Oi=economic+Ti=O 0
Wi=supply+Ti=O 0
Oi=supply+Ti=O 0
Wi=area+Ti=O 0
Oi=area+Ti=O 0
Wi=estimated+Ti=O 0
Oi=estimated+Ti=O 0
Wi=lifespan+Ti=O 0
Oi=lifespan+Ti=O 0
Wi=67+Ti=O 0
Oi=67+Ti=O 0
Wi=69+Ti=O 0
Oi=69+Ti=O 0
Wi=Women+Ti=O 0
Oi=women+Ti=O 0
Wi=200+Ti=O 0
Oi=200+Ti=O 0
Wi=Ranked+Ti=O 0
Oi=ranked+Ti=O 0
Wi=18th+Ti=O 0
Oi=18th+Ti=O 0
Wi=world+Ti=O 0
Wi=slipped+Ti=O 0
Oi=slipped+Ti=O 0
Wi=spot+Ti=O 0
Oi=spot+Ti=O 0
Wi=16th+Ti=O 0
Oi=16th+Ti=O 0
Wi=never+Ti=O 0
Oi=never+Ti=O 0
Wi=seedings+Ti=O 0
Oi=seedings+Ti=O 0
Wi=originally+Ti=O 0
Oi=originally+Ti=O 0
Wi=77,719+Ti=O 0
Oi=77,719+Ti=O 0
Wi=registrations+Ti=O 0
Oi=registrations+Ti=O 0
Wi=slightly+Ti=O 0
Oi=slightly+Ti=O 0
Wi=total+Ti=O 0
Oi=total+Ti=O 0
Wi=rich+Ti=O 0
Oi=rich+Ti=O 0
Wi=minerals+Ti=O 0
Oi=minerals+Ti=O 0
Wi=vast+Ti=O 0
Oi=vast+Ti=O 0
Wi=potential+Ti=O 0
Oi=potential+Ti=O 0
Wi=hydroelectric+Ti=O 0
Oi=hydroelectric+Ti=O 0
Wi=power+Ti=O 0
Wi=generation+Ti=O 0
Oi=generation+Ti=O 0
Wi=faces+Ti=O 0
Oi=faces+Ti=O 0
Wi=stiff+Ti=O 0
Oi=stiff+Ti=O 0
Wi=competition+Ti=O 0
Oi=competition+Ti=O 0
Wi=neighbours+Ti=O 0
Oi=neighbours+Ti=O 0
Wi=investment+Ti=O 0
Oi=investment+Ti=O 0
Wi=PRESS+Ti=O 0
Oi=press+Ti=O 0
Wi=29+Ti=O 0
Oi=29+Ti=O 0
Wi=publication+Ti=O 0
Oi=publication+Ti=O 0
Wi=director+Ti=O 0
Oi=director+Ti=O 0
Wi=taken+Ti=O 0
Oi=taken+Ti=O 0
Wi=questioning+Ti=O 0
Oi=questioning+Ti=O 0
Wi=article+Ti=O 0
Oi=article+Ti=O 0
Wi=prosecutor+Ti=O 0
Oi=prosecutor+Ti=O 0
Wi=then+Ti=O 0
Oi=then+Ti=O 0
Wi=22nd+Ti=O 0
Oi=22nd+Ti=O 0
Wi=lawyer+Ti=O 0
Oi=lawyer+Ti=O 0
Wi=line+Ti=O 0
Oi=line+Ti=O 0
Wi=battle+Ti=O 0
Oi=battle+Ti=O 0
Wi=Congress+Ti=I-ORG 0
Oi=congress+Ti=I-ORG 0
Wi=budget+Ti=O 0
Wi=opposed+Ti=O 0
Oi=opposed+Ti=O 0
Wi=president+Ti=O 0
Wi=sign+Ti=O 0
Oi=sign+Ti=O 0
Wi=welfare+Ti=O 0
Oi=welfare+Ti=O 0
Wi=reform+Ti=O 0
Oi=reform+Ti=O 0
Wi=bill+Ti=O 0
Wi=Both+Ti=O 0
Wi=countries+Ti=O 0
Oi=countries+Ti=O 0
Wi=governments+Ti=O 0
Oi=governments+Ti=O 0
Wi=formed+Ti=O 0
Oi=formed+Ti=O 0
Wi=9,215,000.00+Ti=O 0
Oi=9,215,000.00+Ti=O 0
Wi=1:51.857+Ti=O 0
Oi=1:51.857+Ti=O 0
Wi=When+Ti=O 0
Wi=1979+Ti=O 0
Oi=1979+Ti=O 0
Wi=characteristically+Ti=O 0
Oi=characteristically+Ti=O 0
Wi=am+Ti=O 0
Oi=am+Ti=O 0
Wi=noon+Ti=O 0
Oi=noon+Ti=O 0
Wi=0900+Ti=O 0
Oi=0900+Ti=O 0
Wi=policy+Ti=O 0
Oi=policy+Ti=O 0
Wi=settlements+Ti=O 0
Oi=settlements+Ti=O 0
Wi=Some+Ti=O 0
Wi=watchdog+Ti=O 0
Oi=watchdog+Ti=O 0
Wi=groups+Ti=O 0
Oi=groups+Ti=O 0
Wi=presence+Ti=O 0
Oi=presence+Ti=O 0
Wi=army+Ti=O 0
Oi=army+Ti=O 0
Wi=fanned+Ti=O 0
Oi=fanned+Ti=O 0
Wi=across+Ti=O 0
Oi=across+Ti=O 0
Wi=search+Ti=O 0
Oi=search+Ti=O 0
Wi=intimidate+Ti=O 0
Oi=intimidate+Ti=O 0
Wi=voters+Ti=O 0
Oi=voters+Ti=O 0
Wi=stirred+Ti=O 0
Oi=stirred+Ti=O 0
Wi=tension+Ti=O 0
Oi=tension+Ti=O 0
Wi=regional+Ti=O 0
Oi=regional+Ti=O 0
Wi=commercial+Ti=O 0
Oi=commercial+Ti=O 0
Wi=centre+Ti=O 0
Wi=hardest+Ti=O 0
Oi=hardest+Ti=O 0
Wi=deadly+Ti=O 0
Oi=deadly+Ti=O 0
Wi=bacteria+Ti=O 0
Oi=bacteria+Ti=O 0
Wi=nearly+Ti=O 0
Oi=nearly+Ti=O 0
Wi=6,500+Ti=O 0
Oi=6,500+Ti=O 0
Wi=mostly+Ti=O 0
Oi=mostly+Ti=O 0
Wi=schoolchildren+Ti=O 0
Oi=schoolchildren+Ti=O 0
Wi=affected+Ti=O 0
Oi=affected+Ti=O 0
Wi=disease+Ti=O 0
Oi=disease+Ti=O 0
Wi=opposite+Ti=O 0
Oi=opposite+Ti=O 0
Wi=team+Ti=O 0
Wi=welcomed+Ti=O 0
Oi=welcomed+Ti=O 0
Wi=back+Ti=O 0
Oi=back+Ti=O 0
Wi=followed+Ti=O 0
Oi=followed+Ti=O 0
Wi=running+Ti=O 0
Oi=running+Ti=O 0
Wi=platform+Ti=O 0
Oi=platform+Ti=O 0
Wi=claiming+Ti=O 0
Oi=claiming+Ti=O 0
Wi=ward+Ti=O 0
Oi=ward+Ti=O 0
Wi=problems+Ti=O 0
Oi=problems+Ti=O 0
Wi=occur+Ti=O 0
Oi=occur+Ti=O 0
Wi=techniques+Ti=O 0
Oi=techniques+Ti=O 0
Wi=such+Ti=O 0
Oi=such+Ti=O 0
Wi=mass+Ti=O 0
Oi=mass+Ti=O 0
Wi=meditation+Ti=O 0
Oi=meditation+Ti=O 0
Wi=reduce+Ti=O 0
Oi=reduce+Ti=O 0
Wi=stress+Ti=O 0
Oi=stress+Ti=O 0
Wi=crime+Ti=O 0
Oi=crime+Ti=O 0
Wi=terrorism+Ti=O 0
Oi=terrorism+Ti=O 0
Wi=even+Ti=O 0
Oi=even+Ti=O 0
Wi=wars+Ti=O 0
Oi=wars+Ti=O 0
Wi=Soldiers+Ti=O 0
Wi=nine+Ti=O 0
Oi=nine+Ti=O 0
Wi=guerrillas+Ti=O 0
Oi=guerrillas+Ti=O 0
Wi=province+Ti=O 0
Oi=province+Ti=O 0
Wi=1.+Ti=O 0
Oi=1.+Ti=O 0
Wi=2.03+Ti=O 0
Oi=2.03+Ti=O 0
Wi=Ian+Ti=I-PER 0
Oi=ian+Ti=I-PER 0
Wi=50+Ti=O 0
Oi=50+Ti=O 0
Wi=40+Ti=O 0
Oi=40+Ti=O 0
Wi=16.66+Ti=O 0
Oi=16.66+Ti=O 0
Wi=venture+Ti=O 0
Oi=venture+Ti=O 0
Wi=opened+Ti=O 0
Oi=opened+Ti=O 0
Wi=gasoline+Ti=O 0
Oi=gasoline+Ti=O 0
Wi=engines+Ti=O 0
Oi=engines+Ti=O 0
Wi=news+Ti=O 0
Wi=agency+Ti=O 0
Oi=agency+Ti=O 0
Wi=agreed+Ti=O 0
Oi=agreed+Ti=O 0
Wi=review+Ti=O 0
Oi=review+Ti=O 0
Wi=proposal+Ti=O 0
Oi=proposal+Ti=O 0
Wi=standing+Ti=O 0
Oi=standing+Ti=O 0
Wi=veterinary+Ti=O 0
Oi=veterinary+Ti=O 0
Wi=mational+Ti=O 0
Oi=mational+Ti=O 0
Wi=animal+Ti=O 0
Oi=animal+Ti=O 0
Wi=health+Ti=O 0
Wi=questioned+Ti=O 0
Oi=questioned+Ti=O 0
Wi=action+Ti=O 0
Oi=action+Ti=O 0
Wi=justified+Ti=O 0
Oi=justified+Ti=O 0
Wi=slight+Ti=O 0
Oi=slight+Ti=O 0
Wi=risk+Ti=O 0
Oi=risk+Ti=O 0
Wi=vehement+Ti=O 0
Oi=vehement+Ti=O 0
Wi=opponent+Ti=O 0
Oi=opponent+Ti=O 0
Wi=abortion+Ti=O 0
Oi=abortion+Ti=O 0
Wi=speaking+Ti=O 0
Oi=speaking+Ti=O 0
Wi=1995+Ti=O 0
Oi=1995+Ti=O 0
Wi=import+Ti=O 0
Oi=import+Ti=O 0
Wi=figure+Ti=O 0
Oi=figure+Ti=O 0
Wi=revised+Ti=O 0
Oi=revised+Ti=O 0
Wi=39,584+Ti=O 0
Oi=39,584+Ti=O 0
Wi=markka+Ti=O 0
Oi=markka+Ti=O 0
Wi=export+Ti=O 0
Oi=export+Ti=O 0
Wi=55,627+Ti=O 0
Oi=55,627+Ti=O 0
Wi=301,972+Ti=O 0
Oi=301,972+Ti=O 0
Wi=freed+Ti=O 0
Oi=freed+Ti=O 0
Wi=writes+Ti=O 0
Oi=writes+Ti=O 0
Wi=still-enslaved+Ti=O 0
Oi=still-enslaved+Ti=O 0
Wi=mother+Ti=O 0
Oi=mother+Ti=O 0
Wi=pleads+Ti=O 0
Oi=pleads+Ti=O 0
Wi=behalf+Ti=O 0
Oi=behalf+Ti=O 0
Wi=son+Ti=O 0
Oi=son+Ti=O 0
Wi=maimed+Ti=O 0
Oi=maimed+Ti=O 0
Wi=soldier+Ti=O 0
Oi=soldier+Ti=O 0
Wi=poses+Ti=O 0
Oi=poses+Ti=O 0
Wi=photograph+Ti=O 0
Oi=photograph+Ti=O 0
Wi=newly+Ti=O 0
Oi=newly+Ti=O 0
Wi=reopened+Ti=O 0
Oi=reopened+Ti=O 0
Wi=records+Ti=O 0
Oi=records+Ti=O 0
Wi=bring+Ti=O 0
Oi=bring+Ti=O 0
Wi=life+Ti=O 0
Oi=life+Ti=O 0
Wi=supporters+Ti=O 0
Oi=supporters+Ti=O 0
Wi=contest+Ti=O 0
Oi=contest+Ti=O 0
Wi=coalition+Ti=O 0
Oi=coalition+Ti=O 0
Wi=30+Ti=O 0
Oi=30+Ti=O 0
Wi=mainly+Ti=O 0
Oi=mainly+Ti=O 0
Wi=parties+Ti=O 0
Oi=parties+Ti=O 0
Wi=led+Ti=O 0
Oi=led+Ti=O 0
Wi=taking+Ti=O 0
Oi=taking+Ti=O 0
Wi=event+Ti=O 0
Oi=event+Ti=O 0
Wi=until+Ti=O 0
Oi=until+Ti=O 0
Wi=10.19+Ti=O 0
Oi=10.19+Ti=O 0
Wi=finds+Ti=O 0
Oi=finds+Ti=O 0
Wi=astonished+Ti=O 0
Oi=astonished+Ti=O 0
Wi=quickly+Ti=O 0
Oi=quickly+Ti=O 0
Wi=vowed+Ti=O 0
Oi=vowed+Ti=O 0
Wi=appeal+Ti=O 0
Oi=appeal+Ti=O 0
Wi=attacked+Ti=O 0
Oi=attacked+Ti=O 0
Wi=grandparents+Ti=O 0
Oi=grandparents+Ti=O 0
Wi=house+Ti=O 0
Wi=Flamboyant+Ti=O 0
Oi=flamboyant+Ti=O 0
Wi=rebel+Ti=O 0
Oi=rebel+Ti=O 0
Wi=leader+Ti=O 0
Oi=leader+Ti=O 0
Wi=custody+Ti=O 0
Oi=custody+Ti=O 0
Wi=charged+Ti=O 0
Oi=charged+Ti=O 0
Wi=murder+Ti=O 0
Oi=murder+Ti=O 0
Wi=entered+Ti=O 0
Oi=entered+Ti=O 0
Wi=swimming+Ti=O 0
Oi=swimming+Ti=O 0
Wi=pool+Ti=O 0
Oi=pool+Ti=O 0
Wi=changing+Ti=O 0
Oi=changing+Ti=O 0
Wi=sheds+Ti=O 0
Oi=sheds+Ti=O 0
Wi=girl+Ti=O 0
Oi=girl+Ti=O 0
Wi=friend+Ti=O 0
Oi=friend+Ti=O 0
Wi=now+Ti=O 0
Oi=now+Ti=O 0
Wi=ENQUIRY+Ti=O 0
Oi=enquiry+Ti=O 0
Wi=captured+Ti=O 0
Oi=captured+Ti=O 0
Wi=1967+Ti=O 0
Oi=1967+Ti=O 0
Wi=war+Ti=O 0
Wi=claims+Ti=O 0
Oi=claims+Ti=O 0
Wi=halves+Ti=O 0
Oi=halves+Ti=O 0
Wi=capital+Ti=O 0
Oi=capital+Ti=O 0
Wi=Latest+Ti=O 0
Wi=Prior+Ti=O 0
Wi=255-3+Ti=O 0
Oi=255-3+Ti=O 0
Wi=64+Ti=O 0
Oi=64+Ti=O 0
Wi=59+Ti=O 0
Oi=59+Ti=O 0
Wi=1-64+Ti=O 0
Oi=1-64+Ti=O 0
Wi=2-85+Ti=O 0
Oi=2-85+Ti=O 0
Wi=3-116+Ti=O 0
Oi=3-116+Ti=O 0
Wi=4-205+Ti=O 0
Oi=4-205+Ti=O 0
Wi=5-248+Ti=O 0
Oi=5-248+Ti=O 0
Wi=6-273+Ti=O 0
Oi=6-273+Ti=O 0
Wi=7-283+Ti=O 0
Oi=7-283+Ti=O 0
Wi=6-2+Ti=O 0
Oi=6-2+Ti=O 0
Wi=Munich+Ti=I-ORG 0
Oi=munich+Ti=I-ORG 0
Wi=governor+Ti=O 0
Oi=governor+Ti=O 0
Wi=quoted+Ti=O 0
Oi=quoted+Ti=O 0
Wi=saying+Ti=O 0
Oi=saying+Ti=O 0
Wi=5.4+Ti=O 0
Oi=5.4+Ti=O 0
Wi=billion+Ti=O 0
Oi=billion+Ti=O 0
Wi=rupiah+Ti=O 0
Oi=rupiah+Ti=O 0
Wi=recovered+Ti=O 0
Oi=recovered+Ti=O 0
Wi=After+Ti=O 0
Wi=purchase+Ti=O 0
Oi=purchase+Ti=O 0
Wi=120,000+Ti=O 0
Oi=120,000+Ti=O 0
Wi=suspicious+Ti=O 0
Oi=suspicious+Ti=O 0
Wi=buy+Ti=O 0
Oi=buy+Ti=O 0
Wi=surgery+Ti=O 0
Oi=surgery+Ti=O 0
Wi=way+Ti=O 0
Oi=way+Ti=O 0
Wi=22+Ti=O 0
Oi=22+Ti=O 0
Wi=569+Ti=O 0
Oi=569+Ti=O 0
Wi=565+Ti=O 0
Oi=565+Ti=O 0
Wi=24+Ti=O 0
Oi=24+Ti=O 0
Wi=ends+Ti=O 0
Oi=ends+Ti=O 0
Wi=position+Ti=O 0
Oi=position+Ti=O 0
Wi=unwinding+Ti=O 0
Oi=unwinding+Ti=O 0
Wi=159+Ti=O 0
Oi=159+Ti=O 0
Wi=77+Ti=O 0
Oi=77+Ti=O 0
Wi=31.80+Ti=O 0
Oi=31.80+Ti=O 0
Wi=+91-22-265+Ti=O 0
Oi=+91-22-265+Ti=O 0
Wi=9000+Ti=O 0
Oi=9000+Ti=O 0
Wi=winner+Ti=O 0
Oi=winner+Ti=O 0
Wi=secure+Ti=O 0
Oi=secure+Ti=O 0
Wi=rounds+Ti=O 0
Oi=rounds+Ti=O 0
Wi=voting+Ti=O 0
Oi=voting+Ti=O 0
Wi=otherwise+Ti=O 0
Oi=otherwise+Ti=O 0
Wi=Cologne+Ti=I-ORG 0
Oi=cologne+Ti=I-ORG 0
Wi=5th+Ti=O 0
Oi=5th+Ti=O 0
Wi=59th+Ti=O 0
Oi=59th+Ti=O 0
Wi=prompt+Ti=O 0
Oi=prompt+Ti=O 0
Wi=effective+Ti=O 0
Oi=effective+Ti=O 0
Wi=law+Ti=O 0
Oi=law+Ti=O 0
Wi=enforcement+Ti=O 0
Oi=enforcement+Ti=O 0
Wi=alien+Ti=O 0
Oi=alien+Ti=O 0
Wi=smuggling+Ti=O 0
Oi=smuggling+Ti=O 0
Wi=hijackings+Ti=O 0
Oi=hijackings+Ti=O 0
Wi=400,000+Ti=O 0
Oi=400,000+Ti=O 0
Wi=barrel+Ti=O 0
Oi=barrel+Ti=O 0
Wi=cargo+Ti=O 0
Oi=cargo+Ti=O 0
Wi=960,000+Ti=O 0
Oi=960,000+Ti=O 0
Wi=barrels+Ti=O 0
Oi=barrels+Ti=O 0
Wi=awarded+Ti=O 0
Oi=awarded+Ti=O 0
Wi=tender+Ti=O 0
Oi=tender+Ti=O 0
Wi=15-18+Ti=O 0
Oi=15-18+Ti=O 0
Wi=late+Ti=O 0
Oi=late+Ti=O 0
Wi=week+Ti=O 0
Oi=week+Ti=O 0
Wi=price+Ti=O 0
Oi=price+Ti=O 0
Wi=information+Ti=O 0
Oi=information+Ti=O 0
Wi=remains+Ti=O 0
Oi=remains+Ti=O 0
Wi=vague+Ti=O 0
Oi=vague+Ti=O 0
Wi=die+Ti=O 0
Oi=die+Ti=O 0
Wi=bus+Ti=O 0
Oi=bus+Ti=O 0
Wi=falls+Ti=O 0
Oi=falls+Ti=O 0
Wi=river+Ti=O 0
Oi=river+Ti=O 0
Wi=Pachuca+Ti=I-ORG 0
Oi=pachuca+Ti=I-ORG 0
Wi=arose+Ti=O 0
Oi=arose+Ti=O 0
Wi=industry+Ti=O 0
Oi=industry+Ti=O 0
Wi=CDU+Ti=I-ORG 0
Oi=cdu+Ti=I-ORG 0
Wi=closed+Ti=O 0
Oi=closed+Ti=O 0
Wi=repairs+Ti=O 0
Oi=repairs+Ti=O 0
Wi=heat+Ti=O 0
Oi=heat+Ti=O 0
Wi=immediately+Ti=O 0
Oi=immediately+Ti=O 0
Wi=tough+Ti=O 0
Oi=tough+Ti=O 0
Wi=hope+Ti=O 0
Wi=Paramount+Ti=I-ORG 0
Oi=paramount+Ti=I-ORG 0
Wi=going+Ti=O 0
Oi=going+Ti=O 0
Wi=sequel+Ti=O 0
Oi=sequel+Ti=O 0
Wi=blockbuster+Ti=O 0
Oi=blockbuster+Ti=O 0
Wi=hopes+Ti=O 0
Oi=hopes+Ti=O 0
Wi=release+Ti=O 0
Oi=release+Ti=O 0
Wi=summer+Ti=O 0
Oi=summer+Ti=O 0
Wi=1998+Ti=O 0
Oi=1998+Ti=O 0
Wi=edition+Ti=O 0
Oi=edition+Ti=O 0
Wi=Alaska+Ti=I-ORG 0
Oi=alaska+Ti=I-ORG 0
Wi=half-time+Ti=O 0
Oi=half-time+Ti=O 0
Wi=7.73+Ti=O 0
Oi=7.73+Ti=O 0
Wi=25+Ti=O 0
Oi=25+Ti=O 0
Wi=53+Ti=O 0
Oi=53+Ti=O 0
Wi=ZDF+Ti=I-ORG 0
Oi=zdf+Ti=I-ORG 0
Wi=imported+Ti=O 0
Oi=imported+Ti=O 0
Wi=47,600+Ti=O 0
Oi=47,600+Ti=O 0
Wi=sheep+Ti=O 0
Oi=sheep+Ti=O 0
Wi=imports+Ti=O 0
Oi=imports+Ti=O 0
Wi=returned+Ti=O 0
Oi=returned+Ti=O 0
Wi=weapons+Ti=O 0
Oi=weapons+Ti=O 0
Wi=seized+Ti=O 0
Oi=seized+Ti=O 0
Wi=FLORIDA+Ti=I-ORG 0
Oi=florida+Ti=I-ORG 0
Wi=61+Ti=O 0
Oi=61+Ti=O 0
Wi=.466+Ti=O 0
Oi=.466+Ti=O 0
Wi=21+Ti=O 0
Oi=21+Ti=O 0
Wi=17+Ti=O 0
Oi=17+Ti=O 0
Wi=767+Ti=O 0
Oi=767+Ti=O 0
Wi=409+Ti=O 0
Oi=409+Ti=O 0
Wi=34+Ti=O 0
Oi=34+Ti=O 0
Wi=seeding+Ti=O 0
Oi=seeding+Ti=O 0
Wi=talks+Ti=O 0
Oi=talks+Ti=O 0
Wi=deadlocked+Ti=O 0
Oi=deadlocked+Ti=O 0
Wi=1991+Ti=O 0
Oi=1991+Ti=O 0
Wi=willingness+Ti=O 0
Oi=willingness+Ti=O 0
Wi=make+Ti=O 0
Oi=make+Ti=O 0
Wi=concessions+Ti=O 0
Oi=concessions+Ti=O 0
Wi=disputed+Ti=O 0
Oi=disputed+Ti=O 0
Wi=findings+Ti=O 0
Oi=findings+Ti=O 0
Wi=trials+Ti=O 0
Oi=trials+Ti=O 0
Wi=may+Ti=O 0
Wi=interpreted+Ti=O 0
Oi=interpreted+Ti=O 0
Wi=incorrectly+Ti=O 0
Oi=incorrectly+Ti=O 0
Wi=those+Ti=O 0
Oi=those+Ti=O 0
Wi=given+Ti=O 0
Oi=given+Ti=O 0
Wi=diets+Ti=O 0
Oi=diets+Ti=O 0
Wi=beforehand+Ti=O 0
Oi=beforehand+Ti=O 0
Wi=studies+Ti=O 0
Oi=studies+Ti=O 0
Wi=Arch+Ti=I-ORG 0
Oi=arch+Ti=I-ORG 0
Wi=exploratory+Ti=O 0
Oi=exploratory+Ti=O 0
Wi=well+Ti=O 0
Oi=well+Ti=O 0
Wi=tested+Ti=O 0
Oi=tested+Ti=O 0
Wi=excess+Ti=O 0
Oi=excess+Ti=O 0
Wi=1,100+Ti=O 0
Oi=1,100+Ti=O 0
Wi=daily+Ti=O 0
Wi=begin+Ti=O 0
Oi=begin+Ti=O 0
Wi=Here+Ti=O 0
Wi=latest+Ti=O 0
Wi=opinion+Ti=O 0
Oi=opinion+Ti=O 0
Wi=tracking+Ti=O 0
Oi=tracking+Ti=O 0
Wi=IT+Ti=O 0
Wi=RECORD+Ti=O 0
Oi=record+Ti=O 0
Wi=40,000+Ti=O 0
Oi=40,000+Ti=O 0
Wi=BEERS+Ti=O 0
Oi=beers+Ti=O 0
Wi=ON+Ti=O 0
Wi=THE+Ti=O 0
Wi=second-quarter+Ti=O 0
Oi=second-quarter+Ti=O 0
Wi=ministry+Ti=O 0
Wi=statement+Ti=O 0
Oi=statement+Ti=O 0
Wi=read+Ti=O 0
Oi=read+Ti=O 0
Wi=television+Ti=O 0
Oi=television+Ti=O 0
Wi=received+Ti=O 0
Oi=received+Ti=O 0
Wi=concern+Ti=O 0
Oi=concern+Ti=O 0
Wi=terrorist+Ti=O 0
Oi=terrorist+Ti=O 0
Wi=working+Ti=O 0
Oi=working+Ti=O 0
Wi=interests+Ti=O 0
Oi=interests+Ti=O 0
Wi=signed+Ti=O 0
Oi=signed+Ti=O 0
Wi=contract+Ti=O 0
Oi=contract+Ti=O 0
Wi=F.A.+Ti=I-MISC 0
Oi=f.a.+Ti=I-MISC 0
Wi=pay+Ti=O 0
Oi=pay+Ti=O 0
Wi=244+Ti=O 0
Oi=244+Ti=O 0
Wi=projects+Ti=O 0
Oi=projects+Ti=O 0
Wi=capacity+Ti=O 0
Oi=capacity+Ti=O 0
Wi=3,225+Ti=O 0
Oi=3,225+Ti=O 0
Wi=megawatt+Ti=O 0
Oi=megawatt+Ti=O 0
Wi=1998/99+Ti=O 0
Oi=1998/99+Ti=O 0
Wi=53rd+Ti=O 0
Oi=53rd+Ti=O 0
Wi=minute+Ti=O 0
Oi=minute+Ti=O 0
Wi=Those+Ti=O 0
Wi=eat+Ti=O 0
Oi=eat+Ti=O 0
Wi=low-fat+Ti=O 0
Oi=low-fat+Ti=O 0
Wi=diet+Ti=O 0
Oi=diet+Ti=O 0
Wi=weeks+Ti=O 0
Oi=weeks+Ti=O 0
Wi=pills+Ti=O 0
Oi=pills+Ti=O 0
Wi=blood+Ti=O 0
Oi=blood+Ti=O 0
Wi=cholesterol+Ti=O 0
Oi=cholesterol+Ti=O 0
Wi=measured+Ti=O 0
Oi=measured+Ti=O 0
Wi=six-week+Ti=O 0
Oi=six-week+Ti=O 0
Wi=period+Ti=O 0
Oi=period+Ti=O 0
Wi=steel+Ti=O 0
Oi=steel+Ti=O 0
Wi=signs+Ti=O 0
Oi=signs+Ti=O 0
Wi=upturn+Ti=O 0
Oi=upturn+Ti=O 0
Wi=Scorers+Ti=O 0
Oi=scorers+Ti=O 0
Wi=earlier+Ti=O 0
Oi=earlier+Ti=O 0
Wi=telephoned+Ti=O 0
Oi=telephoned+Ti=O 0
Wi=radio+Ti=O 0
Oi=radio+Ti=O 0
Wi=station+Ti=O 0
Oi=station+Ti=O 0
Wi=distraught+Ti=O 0
Oi=distraught+Ti=O 0
Wi=feared+Ti=O 0
Oi=feared+Ti=O 0
Wi=Traders+Ti=O 0
Oi=traders+Ti=O 0
Wi=reserve+Ti=O 0
Oi=reserve+Ti=O 0
Wi=negotiate+Ti=O 0
Oi=negotiate+Ti=O 0
Wi=duties+Ti=O 0
Oi=duties+Ti=O 0
Wi=tax+Ti=O 0
Oi=tax+Ti=O 0
Wi=value-added+Ti=O 0
Oi=value-added+Ti=O 0
Wi=prohibitively+Ti=O 0
Oi=prohibitively+Ti=O 0
Wi=expensive+Ti=O 0
Oi=expensive+Ti=O 0
Wi=162+Ti=O 0
Oi=162+Ti=O 0
Wi=32.40+Ti=O 0
Oi=32.40+Ti=O 0
Wi=Third+Ti=O 0
Wi=round+Ti=O 0
Wi=night+Ti=O 0
Oi=night+Ti=O 0
Wi=northeastern+Ti=O 0
Oi=northeastern+Ti=O 0
Wi=result+Ti=O 0
Oi=result+Ti=O 0
Wi=three-year+Ti=O 0
Oi=three-year+Ti=O 0
Wi=project+Ti=O 0
Oi=project+Ti=O 0
Wi=cooperation+Ti=O 0
Oi=cooperation+Ti=O 0
Wi=representatives+Ti=O 0
Oi=representatives+Ti=O 0
Wi=forest+Ti=O 0
Oi=forest+Ti=O 0
Wi=repaid+Ti=O 0
Oi=repaid+Ti=O 0
Wi=debt+Ti=O 0
Oi=debt+Ti=O 0
Wi=above+Ti=O 0
Oi=above+Ti=O 0
Wi=planned+Ti=O 0
Oi=planned+Ti=O 0
Wi=found+Ti=O 0
Oi=found+Ti=O 0
Wi=guilty+Ti=O 0
Oi=guilty+Ti=O 0
Wi=day+Ti=O 0
Oi=day+Ti=O 0
Wi=convicted+Ti=O 0
Oi=convicted+Ti=O 0
Wi=five+Ti=O 0
Oi=five+Ti=O 0
Wi=murders+Ti=O 0
Oi=murders+Ti=O 0
Wi=word+Ti=O 0
Oi=word+Ti=O 0
Wi=decided+Ti=O 0
Oi=decided+Ti=O 0
Wi=postpone+Ti=O 0
Oi=postpone+Ti=O 0
Wi=municipal+Ti=O 0
Oi=municipal+Ti=O 0
Wi=session+Ti=O 0
Oi=session+Ti=O 0
Wi=everyone+Ti=O 0
Oi=everyone+Ti=O 0
Wi=temperature+Ti=O 0
Oi=temperature+Ti=O 0
Wi=RUGBY+Ti=I-ORG 0
Oi=rugby+Ti=I-ORG 0
Wi=IN+Ti=O 0
Wi=refugee+Ti=O 0
Oi=refugee+Ti=O 0
Wi=highlighted+Ti=O 0
Oi=highlighted+Ti=O 0
Wi=registration+Ti=O 0
Oi=registration+Ti=O 0
Wi=merger+Ti=O 0
Oi=merger+Ti=O 0
Wi=leadership+Ti=O 0
Oi=leadership+Ti=O 0
Wi=infusion+Ti=O 0
Oi=infusion+Ti=O 0
Wi=therapy+Ti=O 0
Oi=therapy+Ti=O 0
Wi=delivery+Ti=O 0
Oi=delivery+Ti=O 0
Wi=devices+Ti=O 0
Oi=devices+Ti=O 0
Wi=do+Ti=O 0
Oi=do+Ti=O 0
Wi=prevailing+Ti=O 0
Oi=prevailing+Ti=O 0
Wi=framework+Ti=O 0
Oi=framework+Ti=O 0
Wi=use+Ti=O 0
Oi=use+Ti=O 0
Wi=soil+Ti=O 0
Oi=soil+Ti=O 0
Wi=perpetrate+Ti=O 0
Oi=perpetrate+Ti=O 0
Wi=democratic+Ti=O 0
Oi=democratic+Ti=O 0
Wi=killers+Ti=O 0
Oi=killers+Ti=O 0
Wi=bishop+Ti=O 0
Oi=bishop+Ti=O 0
Wi=Algeria+Ti=I-ORG 0
Oi=algeria+Ti=I-ORG 0
Wi=4:19.808+Ti=O 0
Oi=4:19.808+Ti=O 0
Wi=operated+Ti=O 0
Oi=operated+Ti=O 0
Wi=hours+Ti=O 0
Oi=hours+Ti=O 0
Wi=325+Ti=O 0
Oi=325+Ti=O 0
Wi=1021+Ti=O 0
Oi=1021+Ti=O 0
Wi=huge+Ti=O 0
Oi=huge+Ti=O 0
Wi=slice+Ti=O 0
Oi=slice+Ti=O 0
Wi=4.5+Ti=O 0
Oi=4.5+Ti=O 0
Wi=6.98+Ti=O 0
Oi=6.98+Ti=O 0
Wi=handed+Ti=O 0
Oi=handed+Ti=O 0
Wi=services+Ti=O 0
Oi=services+Ti=O 0
Wi=top-draw+Ti=O 0
Oi=top-draw+Ti=O 0
Wi=second-half+Ti=O 0
Oi=second-half+Ti=O 0
Wi=goal+Ti=O 0
Oi=goal+Ti=O 0
Wi=hand+Ti=O 0
Oi=hand+Ti=O 0
Wi=successive+Ti=O 0
Oi=successive+Ti=O 0
Wi=defeat+Ti=O 0
Oi=defeat+Ti=O 0
Wi=monthly+Ti=O 0
Wi=0.056+Ti=O 0
Oi=0.056+Ti=O 0
Wi=Seventy+Ti=O 0
Oi=seventy+Ti=O 0
Wi=eight-year-old+Ti=O 0
Oi=eight-year-old+Ti=O 0
Wi=spent+Ti=O 0
Oi=spent+Ti=O 0
Wi=cast+Ti=O 0
Oi=cast+Ti=O 0
Wi=ballot+Ti=O 0
Oi=ballot+Ti=O 0
Wi=camp+Ti=O 0
Oi=camp+Ti=O 0
Wi=idea+Ti=O 0
Oi=idea+Ti=O 0
Wi=voted+Ti=O 0
Oi=voted+Ti=O 0
Wi=penalty+Ti=O 0
Oi=penalty+Ti=O 0
Wi=accept+Ti=O 0
Oi=accept+Ti=O 0
Wi=Men+Ti=O 0
Wi=110+Ti=O 0
Oi=110+Ti=O 0
Wi=hurdles+Ti=O 0
Oi=hurdles+Ti=O 0
Wi=44,525+Ti=O 0
Oi=44,525+Ti=O 0
Wi=11.8+Ti=O 0
Oi=11.8+Ti=O 0
Wi=harvest+Ti=O 0
Oi=harvest+Ti=O 0
Wi=gathered+Ti=O 0
Oi=gathered+Ti=O 0
Wi=rainfall+Ti=O 0
Oi=rainfall+Ti=O 0
Wi=harvesting+Ti=O 0
Oi=harvesting+Ti=O 0
Wi=confusing+Ti=O 0
Oi=confusing+Ti=O 0
Wi=experience+Ti=O 0
Oi=experience+Ti=O 0
Wi=many+Ti=O 0
Oi=many+Ti=O 0
Wi=semi-literate+Ti=O 0
Oi=semi-literate+Ti=O 0
Wi=none+Ti=O 0
Oi=none+Ti=O 0
Wi=knew+Ti=O 0
Oi=knew+Ti=O 0
Wi=candidates+Ti=O 0
Oi=candidates+Ti=O 0
Wi=beast+Ti=O 0
Oi=beast+Ti=O 0
Wi=dragged+Ti=O 0
Oi=dragged+Ti=O 0
Wi=woman+Ti=O 0
Oi=woman+Ti=O 0
Wi=feet+Ti=O 0
Oi=feet+Ti=O 0
Wi=away+Ti=O 0
Oi=away+Ti=O 0
Wi=bed+Ti=O 0
Oi=bed+Ti=O 0
Wi=trampled+Ti=O 0
Oi=trampled+Ti=O 0
Wi=kingdoms+Ti=O 0
Oi=kingdoms+Ti=O 0
Wi=Kathmandu+Ti=I-LOC 0
Oi=kathmandu+Ti=I-LOC 0
Wi=revenue+Ti=O 0
Oi=revenue+Ti=O 0
Wi=gains+Ti=O 0
Oi=gains+Ti=O 0
Wi=magazines+Ti=O 0
Oi=magazines+Ti=O 0
Wi=inserts+Ti=O 0
Oi=inserts+Ti=O 0
Wi=offset+Ti=O 0
Oi=offset+Ti=O 0
Wi=higher+Ti=O 0
Oi=higher+Ti=O 0
Wi=paper+Ti=O 0
Oi=paper+Ti=O 0
Wi=lower+Ti=O 0
Oi=lower+Ti=O 0
Wi=sales+Ti=O 0
Oi=sales+Ti=O 0
Wi=percentage+Ti=O 0
Oi=percentage+Ti=O 0
Wi=flee+Ti=O 0
Oi=flee+Ti=O 0
Wi=work+Ti=O 0
Oi=work+Ti=O 0
Wi=steal+Ti=O 0
Oi=steal+Ti=O 0
Wi=my+Ti=O 0
Oi=my+Ti=O 0
Wi=belongings+Ti=O 0
Oi=belongings+Ti=O 0
Wi=arrest+Ti=O 0
Oi=arrest+Ti=O 0
Wi=QUENCH+Ti=O 0
Oi=quench+Ti=O 0
Wi=THIRST+Ti=O 0
Oi=thirst+Ti=O 0
Wi=IF+Ti=O 0
Wi=YOU+Ti=O 0
Wi=allowed+Ti=O 0
Oi=allowed+Ti=O 0
Wi=hits+Ti=O 0
Oi=hits+Ti=O 0
Wi=scoreless+Ti=O 0
Oi=scoreless+Ti=O 0
Wi=innings+Ti=O 0
Oi=innings+Ti=O 0
Wi=tiring+Ti=O 0
Oi=tiring+Ti=O 0
Wi=slam+Ti=O 0
Wi=routed+Ti=O 0
Oi=routed+Ti=O 0
Wi=10-3+Ti=O 0
Oi=10-3+Ti=O 0
Wi=ousted+Ti=O 0
Oi=ousted+Ti=O 0
Wi=73+Ti=O 0
Oi=73+Ti=O 0
Wi=.575+Ti=O 0
Oi=.575+Ti=O 0
Wi=wheat+Ti=O 0
Oi=wheat+Ti=O 0
Wi=highlights+Ti=O 0
Oi=highlights+Ti=O 0
Wi=2-0+Ti=O 0
Oi=2-0+Ti=O 0
Wi=completed+Ti=O 0
Oi=completed+Ti=O 0
Wi=4-6+Ti=O 0
Oi=4-6+Ti=O 0
Wi=6-+Ti=O 0
Oi=6-+Ti=O 0
Wi=1,453+Ti=O 0
Oi=1,453+Ti=O 0
Wi=13.1+Ti=O 0
Oi=13.1+Ti=O 0
Wi=5.+Ti=O 0
Oi=5.+Ti=O 0
Wi=Federico+Ti=I-PER 0
Oi=federico+Ti=I-PER 0
Wi=Colonna+Ti=I-PER 0
Oi=colonna+Ti=I-PER 0
Wi=61.2+Ti=O 0
Oi=61.2+Ti=O 0
Wi=221+Ti=O 0
Oi=221+Ti=O 0
Wi=110.50+Ti=O 0
Oi=110.50+Ti=O 0
Wi=fifth+Ti=O 0
Oi=fifth+Ti=O 0
Wi=attack+Ti=O 0
Oi=attack+Ti=O 0
Wi=hot+Ti=O 0
Oi=hot+Ti=O 0
Wi=ethnic+Ti=O 0
Oi=ethnic+Ti=O 0
Wi=boycotted+Ti=O 0
Oi=boycotted+Ti=O 0
Wi=institutions+Ti=O 0
Oi=institutions+Ti=O 0
Wi=considered+Ti=O 0
Oi=considered+Ti=O 0
Wi=illegal+Ti=O 0
Oi=illegal+Ti=O 0
Wi=RAMESWARAM+Ti=I-LOC 0
Oi=rameswaram+Ti=I-LOC 0
Wi=Death+Ti=O 0
Wi=strikes+Ti=O 0
Oi=strikes+Ti=O 0
Wi=adulthood+Ti=O 0
Oi=adulthood+Ti=O 0
Wi=rain+Ti=O 0
Oi=rain+Ti=O 0
Wi=washed+Ti=O 0
Oi=washed+Ti=O 0
Wi=warmup+Ti=O 0
Oi=warmup+Ti=O 0
Wi=should+Ti=O 0
Oi=should+Ti=O 0
Wi=cease+Ti=O 0
Oi=cease+Ti=O 0
Wi=unit+Ti=O 0
Oi=unit+Ti=O 0
Wi=400+Ti=O 0
Oi=400+Ti=O 0
Wi=cash+Ti=O 0
Oi=cash+Ti=O 0
Wi=creating+Ti=O 0
Oi=creating+Ti=O 0
Wi=largest+Ti=O 0
Oi=largest+Ti=O 0
Wi=makers+Ti=O 0
Oi=makers+Ti=O 0
Wi=intravenous+Ti=O 0
Oi=intravenous+Ti=O 0
Wi=products+Ti=O 0
Oi=products+Ti=O 0
Wi=onlookers+Ti=O 0
Oi=onlookers+Ti=O 0
Wi=disarm+Ti=O 0
Oi=disarm+Ti=O 0
Wi=We+Ti=O 0
Wi=basis+Ti=O 0
Oi=basis+Ti=O 0
Wi=exchange+Ti=O 0
Oi=exchange+Ti=O 0
Wi=rate+Ti=O 0
Oi=rate+Ti=O 0
Wi=affecting+Ti=O 0
Oi=affecting+Ti=O 0
Wi=exports+Ti=O 0
Oi=exports+Ti=O 0
Wi=deputy+Ti=O 0
Oi=deputy+Ti=O 0
Wi=promotion+Ti=O 0
Oi=promotion+Ti=O 0
Wi=conference+Ti=O 0
Wi=Jose+Ti=I-PER 0
Oi=jose+Ti=I-PER 0
Wi=11-3/8+Ti=O 0
Oi=11-3/8+Ti=O 0
Wi=announcement+Ti=O 0
Oi=announcement+Ti=O 0
Wi=pull+Ti=O 0
Oi=pull+Ti=O 0
Wi=highly+Ti=O 0
Oi=highly+Ti=O 0
Wi=modem-chip+Ti=O 0
Oi=modem-chip+Ti=O 0
Wi=business+Ti=O 0
Oi=business+Ti=O 0
Wi=focus+Ti=O 0
Oi=focus+Ti=O 0
Wi=instead+Ti=O 0
Oi=instead+Ti=O 0
Wi=computer+Ti=O 0
Oi=computer+Ti=O 0
Wi=networking+Ti=O 0
Oi=networking+Ti=O 0
Wi=equipment+Ti=O 0
Oi=equipment+Ti=O 0
Wi=swoop+Ti=O 0
Oi=swoop+Ti=O 0
Wi=resignation+Ti=O 0
Oi=resignation+Ti=O 0
Wi=university+Ti=O 0
Oi=university+Ti=O 0
Wi=deteriorating+Ti=O 0
Oi=deteriorating+Ti=O 0
Wi=order+Ti=O 0
Oi=order+Ti=O 0
Wi=situation+Ti=O 0
Oi=situation+Ti=O 0
Wi=campus+Ti=O 0
Oi=campus+Ti=O 0
Wi=INDICATORS+Ti=O 0
Oi=indicators+Ti=O 0
Wi=quarterly+Ti=O 0
Oi=quarterly+Ti=O 0
Wi=YR-AGO+Ti=O 0
Oi=yr-ago+Ti=O 0
Wi=Wilson+Ti=I-PER 0
Oi=wilson+Ti=I-PER 0
Wi=Now+Ti=O 0
Wi=time+Ti=O 0
Oi=time+Ti=O 0
Wi=engage+Ti=O 0
Oi=engage+Ti=O 0
Wi=...+Ti=O 0
Oi=...+Ti=O 0
Wi=Played+Ti=O 0
Wi=novelist+Ti=O 0
Oi=novelist+Ti=O 0
Wi=murdered+Ti=O 0
Oi=murdered+Ti=O 0
Wi=refined+Ti=O 0
Oi=refined+Ti=O 0
Wi=zinc+Ti=O 0
Oi=zinc+Ti=O 0
Wi=totalled+Ti=O 0
Oi=totalled+Ti=O 0
Wi=3,684+Ti=O 0
Oi=3,684+Ti=O 0
Wi=47.5+Ti=O 0
Oi=47.5+Ti=O 0
Wi=7,011+Ti=O 0
Oi=7,011+Ti=O 0
Wi=same+Ti=O 0
Oi=same+Ti=O 0
Wi=according+Ti=O 0
Oi=according+Ti=O 0
Wi=data+Ti=O 0
Oi=data+Ti=O 0
Wi=singles+Ti=O 0
Oi=singles+Ti=O 0
Wi=proceed+Ti=O 0
Oi=proceed+Ti=O 0
Wi=annexation+Ti=O 0
Oi=annexation+Ti=O 0
Wi=Summaries+Ti=O 0
Oi=summaries+Ti=O 0
Wi=tactical+Ti=O 0
Oi=tactical+Ti=O 0
Wi=ruling+Ti=O 0
Oi=ruling+Ti=O 0
Wi=unity+Ti=O 0
Oi=unity+Ti=O 0
Wi=852+Ti=O 0
Oi=852+Ti=O 0
Wi=2843+Ti=O 0
Oi=2843+Ti=O 0
Wi=6368+Ti=O 0
Oi=6368+Ti=O 0
Oi=hong+Ti=I-ORG 0
Oi=kong+Ti=I-ORG 0
Wi=start+Ti=O 0
Oi=start+Ti=O 0
Wi=3rd+Ti=O 0
Oi=3rd+Ti=O 0
Wi=underwent+Ti=O 0
Oi=underwent+Ti=O 0
Wi=arthroscopic+Ti=O 0
Oi=arthroscopic+Ti=O 0
Wi=shoulder+Ti=O 0
Oi=shoulder+Ti=O 0
Wi=226-5+Ti=O 0
Oi=226-5+Ti=O 0
Wi=overs+Ti=O 0
Oi=overs+Ti=O 0
Wi=v+Ti=O 0
Wi=11.04+Ti=O 0
Oi=11.04+Ti=O 0
Wi=Numerous+Ti=O 0
Oi=numerous+Ti=O 0
Wi=scattered+Ti=O 0
Oi=scattered+Ti=O 0
Wi=showers+Ti=O 0
Oi=showers+Ti=O 0
Wi=thunderstorms+Ti=O 0
Oi=thunderstorms+Ti=O 0
Wi=isolated+Ti=O 0
Oi=isolated+Ti=O 0
Wi=north+Ti=O 0
Oi=north+Ti=O 0
Wi=23+Ti=O 0
Oi=23+Ti=O 0
Wi=stages+Ti=O 0
Oi=stages+Ti=O 0
Wi=sixth+Ti=O 0
Oi=sixth+Ti=O 0
Wi=retailer+Ti=O 0
Oi=retailer+Ti=O 0
Wi=advanced+Ti=O 0
Oi=advanced+Ti=O 0
Wi=selling+Ti=O 0
Oi=selling+Ti=O 0
Wi=assets+Ti=O 0
Oi=assets+Ti=O 0
Wi=board+Ti=O 0
Oi=board+Ti=O 0
Wi=decide+Ti=O 0
Oi=decide+Ti=O 0
Wi=sell+Ti=O 0
Oi=sell+Ti=O 0
Wi=Squad+Ti=O 0
Oi=squad+Ti=O 0
Wi=military+Ti=O 0
Oi=military+Ti=O 0
Wi=commanders+Ti=O 0
Oi=commanders+Ti=O 0
Wi=finally+Ti=O 0
Oi=finally+Ti=O 0
Wi=met+Ti=O 0
Oi=met+Ti=O 0
Wi=aimed+Ti=O 0
Oi=aimed+Ti=O 0
Wi=finalising+Ti=O 0
Oi=finalising+Ti=O 0
Wi=ceasefire+Ti=O 0
Oi=ceasefire+Ti=O 0
Wi=arranged+Ti=O 0
Oi=arranged+Ti=O 0
Wi=envoy+Ti=O 0
Oi=envoy+Ti=O 0
Wi=bartender+Ti=O 0
Oi=bartender+Ti=O 0
Wi=allegedly+Ti=O 0
Oi=allegedly+Ti=O 0
Wi=attempting+Ti=O 0
Oi=attempting+Ti=O 0
Wi=flight+Ti=O 0
Wi=4.4+Ti=O 0
Oi=4.4+Ti=O 0
Wi=kg+Ti=O 0
Oi=kg+Ti=O 0
Wi=9.68+Ti=O 0
Oi=9.68+Ti=O 0
Wi=lb+Ti=O 0
Oi=lb+Ti=O 0
Wi=heroin+Ti=O 0
Oi=heroin+Ti=O 0
Wi=luggage+Ti=O 0
Oi=luggage+Ti=O 0
Wi=again+Ti=O 0
Oi=again+Ti=O 0
Wi=draw+Ti=O 0
Oi=draw+Ti=O 0
Wi=contingency+Ti=O 0
Oi=contingency+Ti=O 0
Wi=plans+Ti=O 0
Oi=plans+Ti=O 0
Wi=rapid+Ti=O 0
Oi=rapid+Ti=O 0
Wi=humanitarian+Ti=O 0
Oi=humanitarian+Ti=O 0
Wi=intervention+Ti=O 0
Oi=intervention+Ti=O 0
Wi=Fastest+Ti=O 0
Oi=fastest+Ti=O 0
Wi=lap+Ti=O 0
Oi=lap+Ti=O 0
Wi=147.159+Ti=O 0
Oi=147.159+Ti=O 0
Wi=kph+Ti=O 0
Oi=kph+Ti=O 0
Wi=32+Ti=O 0
Oi=32+Ti=O 0
Wi=Supply+Ti=O 0
Wi=180+Ti=O 0
Oi=180+Ti=O 0
Wi=kuna+Ti=O 0
Oi=kuna+Ti=O 0
Wi=Maybe+Ti=O 0
Oi=maybe+Ti=O 0
Wi=sentiment+Ti=O 0
Oi=sentiment+Ti=O 0
Wi=bit+Ti=O 0
Oi=bit+Ti=O 0
Wi=weaker+Ti=O 0
Oi=weaker+Ti=O 0
Wi=changed+Ti=O 0
Oi=changed+Ti=O 0
Wi=Jackie+Ti=I-PER 0
Oi=jackie+Ti=I-PER 0
Wi=Frank+Ti=I-PER 0
Oi=frank+Ti=I-PER 0
Wi=secretary+Ti=O 0
Oi=secretary+Ti=O 0
Wi=chairman+Ti=O 0
Oi=chairman+Ti=O 0
Wi=record+Ti=O 0
Wi=appreciation+Ti=O 0
Oi=appreciation+Ti=O 0
Wi=endeavours+Ti=O 0
Oi=endeavours+Ti=O 0
Wi=efforts+Ti=O 0
Oi=efforts+Ti=O 0
Wi=whilst+Ti=O 0
Oi=whilst+Ti=O 0
Wi=office+Ti=O 0
Oi=office+Ti=O 0
Wi=wish+Ti=O 0
Oi=wish+Ti=O 0
Wi=20.84+Ti=O 0
Oi=20.84+Ti=O 0
Wi=AA-+Ti=O 0
Oi=aa-+Ti=O 0
Wi=36+Ti=O 0
Oi=36+Ti=O 0
Wi=1)266+Ti=O 0
Oi=1)266+Ti=O 0
Wi=2410+Ti=O 0
Oi=2410+Ti=O 0
